{
  "/wiki/1943_Irish_general_election": "The 1943 Irish general election was held on 23 June 1943, having been called on 31 May by proclamation of President Douglas Hyde on the instruction of Taoiseach \u00c9amon de Valera. It took place in 34 parliamentary constituencies for 138 seats in D\u00e1il \u00c9ireann the lower house of the Oireachtas (parliament). Fianna F\u00e1il lost its overall majority of seats. The newly elected members of the 11th D\u00e1il assembled on 1 July when the \u00c9amon de Valera was re-elected Taoiseach at the head of a minority Fianna F\u00e1il government.",
  "/wiki/Oliver_J._Flanagan": "Oliver James Flanagan (22 May 1920 \u2013 26 April 1987) was an Irish Fine Gael politician who served as Minister for Defence from 1976 to 1977, Parliamentary Secretary to the Minister for Defence from 1975 to 1976 and Parliamentary Secretary to the Minister for Agriculture from 1954 to 1957. He served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Laois-Offaly constituency from 1943 to 1987. He was Father of the D\u00e1il from 1977 to 1987.",
  "/wiki/Laois\u2013Offaly_(D\u00e1il_constituency)": "Laois\u2013Offaly (formerly King's County\u2013Queen's County, Leix\u2013Offaly and Laoighis\u2013Offaly) is a parliamentary constituency which is represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas. The constituency elects 5 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs). The method of election is the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV). It was previously a constituency from 1921 to 2016.",
  "/wiki/Fine_Gael": "Fine Gael (/\u02ccfi\u02d0n\u0259 \u02c8\u0261e\u026al, \u02ccf\u026an-/ FEE-n\u0259 GAYL, FIN-\u0259 -\u2060, Irish:\u00a0[\u02ccf\u02b2\u026an\u02b2\u0259\u00a0\u02c8\u0261e\u02d0l\u032a\u02e0]; English: \"Family (or Tribe) of the Irish\") is a liberal-conservative political party in Ireland. Fine Gael is currently the governing and largest party in Ireland in terms of members of the Oireachtas and Irish members of the European Parliament. The party has a membership of 21,000 and is the senior partner governing in a minority coalition with several independent politicians, with party leader Leo Varadkar serving as Taoiseach. Varadkar succeeded Enda Kenny as party leader on 2 June 2017 and as Taoiseach on 14 June; Kenny had been leader since 2002, and Taoiseach since 2011.",
  "/wiki/Neil_Blaney": "Neil Terence Columba Blaney (1 October 1922 \u2013 8 November 1995) was an Irish politician. He was first elected to D\u00e1il \u00c9ireann in 1948 as a Fianna F\u00e1il Teachta D\u00e1la (TD) representing Donegal East. Blaney served as Minister for Posts and Telegraphs (1957), Minister for Local Government (1957\u20131966) and Minister for Agriculture and Fisheries (1966\u20131970). He was Father of the D\u00e1il from 1987 until his death.",
  "/wiki/Donegal_East_(D\u00e1il_constituency)": "Donegal East was a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas from 1937 to 1961. The constituency elected 4 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs) to the D\u00e1il, using the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/Fianna_F\u00e1il": "Fianna F\u00e1il (/fi\u02cc\u00e6n\u0259 \u02c8f\u0254\u026al, \u02ccfi\u02d0\u0259n\u0259 -/ fee-AN-\u0259 FOYL, Irish:\u00a0[\u02ccf\u02b2i\u0259n\u032a\u02e0\u0259 \u02c8f\u02e0a\u02d0l\u02b2] (listen); meaning 'Soldiers of Destiny' or 'Warriors of F\u00e1l'), officially Fianna F\u00e1il\u00a0\u2013 The Republican Party (Irish: Fianna F\u00e1il\u00a0\u2013 An P\u00e1irt\u00ed Poblacht\u00e1nach), is a political party in Ireland.",
  "/wiki/William_J._Murphy_(Labour_politician)": "William J. Murphy (17 May 1928 \u2013 17 September 2018) was an Irish Labour Party politician.",
  "/wiki/Cork_West_(D\u00e1il_constituency)": "Cork West was a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas from 1923 to 1961. The constituency elected 5 (and later 3) deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs) to the D\u00e1il, using the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/Labour_Party_(Ireland)": "The Labour Party (Irish: P\u00e1irt\u00ed an Lucht Oibre) is a social democratic political party in the Republic of Ireland. Founded in 1912 in Clonmel, County Tipperary, by James Larkin, James Connolly, and William X. O'Brien as the political wing of the Irish Trades Union Congress, it describes itself as a \"democratic socialist party\" in its constitution. Labour continues to be the political arm of the Irish trade union and labour movement and seeks to represent workers' interests in the D\u00e1il and on a local level.",
  "/wiki/1951_Irish_general_election": "The 1951 Irish general election was held on 30 May 1951. The newly elected members of the 14th D\u00e1il assembled at Leinster House on 13 June when the new Taoiseach and government were appointed.",
  "/wiki/Declan_Costello": "Declan Costello (1 August 1926 \u2013 6 June 2011) was an Irish judge, barrister and Fine Gael politician who served as President of the High Court from 1995 to 1998, a Judge of the High Court from 1977 to 1998 and Attorney General of Ireland from 1973 to 1977. He served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Dublin North-West constituency from 1951 to 1969 and for the Dublin South-West constituency from 1973 to 1977.",
  "/wiki/Dublin_North-West_(D\u00e1il_constituency)": "Dublin North-West is a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas. The constituency elects 3 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs). The method of election is the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/Kathleen_O'Connor": "Kathleen O'Connor (30 July 1934 \u2013 13 December 2017) was an Irish Clann na Poblachta politician.",
  "/wiki/Kerry_North_(D\u00e1il_constituency)": "Kerry North was a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas from 1937 to 2011. The method of election was the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/Clann_na_Poblachta": "Clann na Poblachta ([k\u02e0\u026ban\u032a\u02e0 n\u032a\u02e0\u0259 p\u02b7\u0254b\u02b7\u026b\u0259xt\u032a\u02e0\u0259] \u2013 \"Family/Children of the Republic\") was an Irish republican political party founded in 1946 by Se\u00e1n MacBride, a former Chief of Staff of the Irish Republican Army.",
  "/wiki/1957_Irish_general_election": "The 1957 Irish general election was held on 5 March 1957, over four weeks after the dissolution of the D\u00e1il on 4 February. It was the longest election campaign in the history of the state spanning 30 days. The newly elected members of the 16th D\u00e1il assembled at Leinster House on 20 March when the new Taoiseach and government were appointed.",
  "/wiki/Brigid_Hogan-O'Higgins": "Brigid Hogan-O'Higgins (n\u00e9e\u00a0Hogan; 10 March 1932) is a former Irish Fine Gael politician, who served for twenty years as a member of D\u00e1il \u00c9ireann for constituencies in County Galway.",
  "/wiki/Galway_South_(D\u00e1il_constituency)": "Galway South was a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas from 1948 to 1961. The constituency elected 3 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs) to the D\u00e1il, using the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/Anthony_Millar": "Anthony G. Millar (24 September 1934 \u2013 23 January 1993) was an Irish Fianna F\u00e1il politician.",
  "/wiki/1961_Irish_general_election": "The 1961 Irish general election was held on 4 October 1961, just over three weeks after the dissolution of the D\u00e1il on 8 September. The newly elected members of the 17th D\u00e1il assembled at Leinster House on 11 October, when the new Taoiseach and government were appointed.",
  "/wiki/Lorcan_Allen": "Lorcan Allen (born 27 March 1940) is an Irish farmer and former Fianna F\u00e1il politician.",
  "/wiki/Wexford_(D\u00e1il_constituency)": "Wexford is a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas. The constituency elects 5 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs). The method of election is the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/1965_Irish_general_election": "The 1965 Irish general election was held on 7 April 1965. The newly elected members of the 18th D\u00e1il assembled at Leinster House on 21 April when the new Taoiseach and government were appointed.",
  "/wiki/Desmond_Foley": "Desmond Foley (12 September 1940 \u2013 5 February 1995) was an Irish Gaelic footballer and hurler of the 1950s and 1960s. He was also a politician and represented Fianna F\u00e1il in D\u00e1il \u00c9ireann.",
  "/wiki/Dublin_County_(D\u00e1il_constituency)": "Dublin County was a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas from 1921 to 1969. The method of election was the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/1969_Irish_general_election": "The 1969 Irish general election was held on 18 June 1969. The newly elected members of the 19th D\u00e1il assembled at Leinster House on 2 July when the new Taoiseach and government were appointed. The general election took place in 42 parliamentary constituencies throughout Ireland for 144 seats in the lower house of parliament, D\u00e1il \u00c9ireann.",
  "/wiki/John_Bruton": "John Gerard Bruton (born 18 May 1947) is an Irish former Fine Gael politician who served as Taoiseach from 1994 to 1997, Ambassador of the European Union to the United States from 2004 to 2009, Leader of Fine Gael from 1990 to 2001, Leader of the Opposition from 1990 to 1994 and 1997 to 2001, Deputy Leader of Fine Gael from 1987 to 1990, Minister for the Public Service from January 1987 to March 1987, Minister for Finance from 1981 to 1982 and 1986 to 1987, Minister for Industry, Trade, Commerce and Tourism from 1983 to 1986, Minister for Industry and Energy from 1982 to 1983, Parliamentary Secretary to the Minister for Education and Parliamentary Secretary to the Minister for Industry and Commerce from 1973 to 1977. He served as a Teachta D\u00e1la (TD) from 1969 to 2004.",
  "/wiki/Meath_(D\u00e1il_constituency)": "Meath was a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas from 1923 to 1937 and from 1948 to 2007. The method of election was the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/M\u00e1ire_Geoghegan-Quinn": "M\u00e1ire Geoghegan-Quinn (/\u02c8m\u0251\u02d0r\u0259 \u02c8\u0261\u025b\u0261\u026an \u02c8kw\u026an/; born 5 September 1950) is an Irish former Fianna F\u00e1il politician. She served as a European Commissioner for Research, Innovation and Science from 2010 to 2014. She served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Galway West constituency from 1975 to 1997.",
  "/wiki/Galway_West_(D\u00e1il_constituency)": "Galway West is a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas. The constituency elects 5 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs). The method of election is the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/Enda_Kenny": "Enda Kenny (born 24 April 1951) is a former Irish Fine Gael politician who served as Taoiseach from 2011 to 2017, Leader of Fine Gael from 2002 to 2017, Minister for Defence from May 2014 to July 2014 and 2016 to 2017, Leader of the Opposition from 2002 to 2011, Minister for Tourism and Trade from 1994 to 1997 and Minister of State for Youth Affairs from 1986 to 1987. He served as Teachta D\u00e1la (TD) for Mayo West from 1975 to 1997 and for Mayo from 1997 to 2020.",
  "/wiki/Mayo_West_(D\u00e1il_constituency)": "Mayo West was a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas from 1969 to 1997. The constituency was served by 3 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known in English as TDs). The method of election was the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/1977_Irish_general_election": "The 1977 Irish general election was held on 16 June 1977 and is regarded as a pivotal point in twentieth-century Irish politics. Jack Lynch led Fianna F\u00e1il to a landslide election win. The general election took place in 42 parliamentary constituencies throughout Ireland for 148 seats in the lower house of parliament, D\u00e1il \u00c9ireann. The number of seats in the D\u00e1il was increased by 4 from 144 to 148. The newly elected 148 members of the 21st D\u00e1il assembled at Leinster House on 5 July, when a new Fianna F\u00e1il government replaced the incumbent Fine Gael\u2013Labour Party coalition, Jack Lynch becoming Taoiseach for the second time.",
  "/wiki/S\u00edle_de_Valera": "S\u00edle de Valera (Irish pronunciation:\u00a0[\u02c8\u0283i\u02d0l\u02b2\u0259 \u02ccd\u025bv\u0259\u02c8l\u025br\u0259]) (born 17 December 1954) is a former Irish Fianna F\u00e1il politician who served as Minister of State for Adult Education, Youth Affairs and Educational Disadvantage and Minister for Arts, Heritage, Gaeltacht and the Islands from 1997 to 2002. She served as a Teachta D\u00e1la (TD) from 1977 to 1981 and from 1987 to 2007. She was a Member of the European Parliament (MEP) for the Dublin constituency from 1979 to 1984.",
  "/wiki/Dublin_County_Mid_(D\u00e1il_constituency)": "Dublin County Mid was a short-lived parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas from 1977 to 1981. The constituency elected 3 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs) to the D\u00e1il, using the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/Myra_Barry": "Myra Barry (born 30 June 1957) is an Irish former Fine Gael politician. A national school teacher by profession, she trained at St Patrick's College, Dublin. She was first elected to D\u00e1il \u00c9ireann as a Fine Gael Teachta D\u00e1la (TD) in a by-election in 1979 for the Cork North-East constituency, following the death of Fianna F\u00e1il TD Se\u00e1n Brosnan. It was one of two by-elections in County Cork on the same day, both of which Fianna F\u00e1il lost. The double defeat in Jack Lynch's native county was a factor in Lynch's resignation on 5 December 1979 as leader of Fianna F\u00e1il.",
  "/wiki/Cork_North-East_(D\u00e1il_constituency)": "Cork North-East was a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas from 1961 to 1981. The constituency elected 5 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs) to the D\u00e1il until 1969, and then 4 thereafter. The method of election was the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/1981_Irish_general_election": "The 1981 Irish general election was held on 11 June 1981, three weeks after the dissolution of the D\u00e1il on 21 May. The newly elected 166 members of the 22nd D\u00e1il assembled at Leinster House on 30 June when a new Taoiseach and government were appointed.",
  "/wiki/Ivan_Yates": "Ivan Yates (born 23 October 1959) is an Irish broadcaster, businessman and former politician. He was elected as a Fine Gael Teachta D\u00e1la (TD) for the Wexford constituency at the 1981 general election and at each election until his retirement from politics in 2002. He also served as Minister for Agriculture, Food and Forestry from 1994 to 1997.",
  "/wiki/Brian_Cowen": "Brian Bernard Cowen (born 10 January 1960) is an Irish former politician who served as Taoiseach and Leader of Fianna F\u00e1il from 2008 to 2011.",
  "/wiki/1987_Irish_general_election": "The 1987 Irish general election was held on 17 February 1987, four weeks after the dissolution of the D\u00e1il on 20 January. The newly elected 166 members of the 25th D\u00e1il assembled at Leinster House on 10 March when a new Taoiseach and a Fianna F\u00e1il minority government were appointed.",
  "/wiki/Mary_Coughlan_(politician)": "Mary Anne Coughlan (born 28 May 1965) is an Irish former Fianna F\u00e1il politician who served as T\u00e1naiste from 2008 to 2011, Deputy Leader of Fianna F\u00e1il from 2008 to 2011, Minister for Health and Children from January 2011 to March 2011, Minister for Education and Skills from 2010 to 2011, Minister for Enterprise, Trade and Employment from 2008 to 2010, Minister for Agriculture, Fisheries, and Food from 2004 to 2008, Minister for Social and Family Affairs from 2002 to 2004 and Minister of State for the Gaeltacht and the Islands from 2001 to 2002. She served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Donegal South-West constituency from 1987 to 2011.",
  "/wiki/Donegal_South-West_(D\u00e1il_constituency)": "Donegal South-West was a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas, from 1961 to 1969 and from 1981 to 2016. The constituency elected 3 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs). The method of election was the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/Mildred_Fox": "Mildred Fox (born 17 June 1971) is a former Irish Independent politician. She was a Teachta D\u00e1la (TD) for the Wicklow constituency from 1995 to 2007.",
  "/wiki/Wicklow_(D\u00e1il_constituency)": "Wicklow is a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas. The constituency elects 5 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs). The method of election is the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/Independent_(politician)": "An independent or nonpartisan politician is a politician not affiliated with any political party. There are numerous reasons why someone may stand for office as an independent.",
  "/wiki/1997_Irish_general_election": "The 1997 Irish general election was held on Friday 6 June 1997. The 166 newly elected members of the 28th D\u00e1il assembled on 26 June 1997 when a new Taoiseach and government were appointed.",
  "/wiki/Denis_Naughten": "Denis Naughten (born 23 June 1973) is an Irish Independent politician who served as Minister for Communications, Climate Action and Environment from 2016 to 2018. He has been a Teachta D\u00e1la (TD) for the Roscommon\u2013Galway constituency since 1997, and previously from 2007 to 2016 for the Roscommon\u2013South Leitrim constituency and from 1997 to 2007 for the Longford\u2013Roscommon constituency. He was a Senator for the Agricultural Panel from January 1997 to June 1997.",
  "/wiki/Longford\u2013Roscommon_(D\u00e1il_constituency)": "Longford\u2013Roscommon was a parliamentary constituency represented in D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Irish parliament or Oireachtas from 1992 to 2007. The constituency was served by 4 deputies (Teachta\u00ed D\u00e1la, commonly known as TDs). The method of election was the single transferable vote form of proportional representation (PR-STV).",
  "/wiki/2002_Irish_general_election": "The 2002 Irish general election was held on Friday, 17 May 2002 just over three weeks after the dissolution of the 28th D\u00e1il on Thursday 25 April by President Mary McAleese, at the request of the Taoiseach, Bertie Ahern. The newly elected members of the 29th D\u00e1il assembled on Thursday 6 June 2002.",
  "/wiki/Damien_English": "Damien English (born 21 February 1978) is an Irish Fine Gael politician who has served as Minister of State for Housing and Urban Development since June 2017. He has been a Teachta D\u00e1la (TD) for the Meath West constituency since 2007, and previously from 2002 to 2007 for the Meath constituency. He previously served as Minister of State for Housing and Urban Renewal from 2016 to 2017 and Minister of State for Skills, Research and Innovation from 2014 to 2016.",
  "/wiki/Baby_of_the_House": "Baby of the House is the unofficial title given to the youngest member of a parliamentary house. The term is most often applied to members of the British parliament from which the term originated. The title is named after the Father of the House, which is given to the longest serving member of the British and other parliaments."
}