{
  "/wiki/Mairead_McGuinness": "Mairead McGuinness (born 13 June 1959) is an Irish politician who has served as the First Vice-President of the European Parliament since 2017. She has been a Member of the European Parliament (MEP) from Ireland for the Midlands\u2013North-West constituency since July 2004. She is a member of Fine Gael, part of the European People's Party.",
  "/wiki/European_People%27s_Party_(European_Parliament_group)": "The European People's Party group (EPP Group) is a centre-right political group of the European Parliament consisting of deputies (MEPs) from the member parties of the European People's Party (EPP). It sometimes includes independent MEPs and/or deputies from unaffiliated national parties.. The EPP Group comprises politicians of Christian-democratic, conservative and liberal-conservative orientation.",
  "/wiki/Pedro_Silva_Pereira": "Manuel Pedro Cunha da Silva Pereira (15 August 1962), better known as Pedro Silva Pereira, is a Portuguese politician, lawyer and legal expert. He has been a Member of the European Parliament since 2014.",
  "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats": "The Progressive Alliance of Socialists and Democrats (S&D) is the political group in the European Parliament of the Party of European Socialists (PES). The Progressive Alliance of Socialists and Democrats was officially founded as a Socialist Group on 29 June 1953 which makes it the second oldest political group in the European Parliament after the Alliance of Liberals and Democrats for Europe Group (ALDE). It adopted its present-day name on 23 June 2009. Centre-left in orientation, the group mostly comprises social-democratic parties and is affiliated with the Progressive Alliance.",
  "/wiki/Rainer_Wieland": "Rainer Wieland (born 19 February 1957) is a German politician and member of the European Parliament for Germany. He is a member of the Christian Democratic Union, part of the European People's Party.",
  "/wiki/Katarina_Barley": "Katarina Barley (born 19 November 1968) is a German politician and lawyer who has been a Member of the European Parliament since 2019. She served as Federal Minister of Justice and Consumer Protection and as Federal Minister of Family Affairs, Senior Citizens, Women and Youth in the fourth Cabinet of Angela Merkel. Prior to that, she had served as acting Federal Minister of Labour and Social Affairs from 28 September 2017, both until 14 March 2018. She is a member of the European Parliament.",
  "/wiki/Othmar_Karas": "Othmar Karas (born 24 December 1957) is an Austrian politician who has been serving as a Member of the European Parliament (MEP) since 1999. He is a member of the Austrian People's Party (\u00d6VP), which in turn affiliates with the European People's Party.",
  "/wiki/Ewa_Kopacz": "Ewa Bo\u017cena Kopacz (IPA:\u00a0[\u02c8\u025bva\u00a0\u02c8k\u0254pat\u0282] (listen); born Ewa Lis on 3 December 1956) is a Polish politician and a Vice-President of the European Parliament. She was Prime Minister of Poland and Marshal of the Sejm - the first woman to have held the latter post. In addition, she was Minister of Health from November 2007 until November 2011. Kopacz has been a member of the Civic Platform since 2001. Kopacz became Prime Minister on 22 September 2014, succeeding Donald Tusk; she is the second woman to hold the office after Hanna Suchocka.[citation needed] Prior to entering politics, she was a pediatrician and a general practitioner. Her term ended on 16 November 2015.",
  "/wiki/Kl%C3%A1ra_Dobrev": "Kl\u00e1ra Dobrev (born 2 February 1972) is a Hungarian politician and is the Vice President of the European Parliament. She is married to former Prime Minister Ferenc Gyurcs\u00e1ny. She was born in Sofia, Bulgaria to a Hungarian mother, Piroska Apr\u00f3, and a Bulgarian father, Petar Dobrev. Her maternal grandfather, Antal Apr\u00f3, was Hungary's Minister of Industry in the 1950s\u201360s.",
  "/wiki/Dita_Charanzov%C3%A1": "Dita Charanzov\u00e1  (born 30 April 1975) is a Czech politician and diplomat who has been Member of the European Parliament (MEP) since 2014 for the ANO 2011 party.",
  "/wiki/Renew_Europe": "Renew Europe (Renew) is a liberal, pro-European political group of the European Parliament founded for the ninth European Parliament term. The group is the successor to the  Alliance of Liberals and Democrats for Europe (ALDE) group which existed during the sixth, seventh and eighth terms from 2004 to 2019.",
  "/wiki/Nicola_Beer": "Nicola Beer (born 23 January 1970 in Wiesbaden) is a German politician of the Free Democratic Party (FDP) who has been a Member of the European Parliament\u00a0since 2019.",
  "/wiki/L%C3%ADvia_J%C3%A1r%C3%B3ka": "L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka (born 6 October 1974, in Tata) is a Hungarian politician of part Romani ethnicity. She is a Member of the European Parliament, first elected as part of the Fidesz list in 2004. J\u00e1r\u00f3ka is the second Romani (but the first Romani woman) ever elected to the European Parliament; the first was Juan de Dios Ram\u00edrez Heredia from Spain, who served from 1994 to 1999.",
  "/wiki/Heidi_Hautala": "Heidi Anneli Hautala (born 14 November 1955) is a Finnish politician and Member of the European Parliament (MEP) from Finland. She is a member of the Green League, part of the  European Green Party.",
  "/wiki/The_Greens%E2%80%93European_Free_Alliance": "The Greens/European Free Alliance (Greens/EFA) is the political group of the European Parliament composed primarily of green and regionalist political parties.",
  "/wiki/Marcel_Kolaja": "Marcel Kolaja (born 29 June 1980 in Moravsk\u00e1 T\u0159ebov\u00e1) is a Czech software engineer, activist and a Czech Pirate Party politician who serves as a Member of the European Parliament (MEP) and a Vice-President of the European Parliament since the 2019 election. He is a member of the Greens\u2013European Free Alliance parliamentary group.",
  "/wiki/Dimitrios_Papadimoulis": "Dimitrios Papadimoulis (Greek: \u0394\u03b7\u03bc\u03ae\u03c4\u03c1\u03b7\u03c2 \u03a0\u03b1\u03c0\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03cd\u03bb\u03b7\u03c2; born 21 March 1955) is a Greek politician and Member of the European Parliament (MEP) as a member of the European United Left-Nordic Green Left.",
  "/wiki/European_United_Left%E2%80%93Nordic_Green_Left": "The European United Left/Nordic Green Left (French: Gauche unitaire europ\u00e9enne/Gauche verte nordique, GUE/NGL) is a political group of the European Parliament established in 1995, and composed of left-wing to far-left members.",
  "/wiki/Fabio_Massimo_Castaldo": "Fabio Massimo Castaldo (born 18 September 1985 in Rome) is an Italian politician who serves in the European Parliament since 2014.",
  "/wiki/Non-Inscrits": "Non-Inscrits ([n\u0254n.\u025b\u0303s.k\u0281i]; abbreviated NI; non-attached members, abbreviated NA) are Members of the European Parliament (MEP) who do not sit in one of the recognised political groups.",
  "/wiki/Vice-President_of_the_European_Parliament": "There are fourteen Vice-Presidents of the European Parliament who sit in for the President in presiding over the plenary of the European Parliament."
}