{
  "/wiki/Antonio_Tajani": "Antonio Tajani (Italian pronunciation:\u00a0[an\u02c8t\u0254\u02d0njo ta\u02c8ja\u02d0ni]; born 4 August 1953) is an Italian politician and former Italian Army officer, serving as President of the European Parliament from 2017 to 2019, and has served as a member of the European Parliament since 2014.",
  "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)": "The European People's Party group (EPP Group) is a centre-right political group of the European Parliament consisting of deputies (MEPs) from the member parties of the European People's Party (EPP). It sometimes includes independent MEPs and/or deputies from unaffiliated national parties.. The EPP Group comprises politicians of Christian-democratic, conservative and liberal-conservative orientation.",
  "/wiki/Mairead_McGuinness": "Mairead McGuinness (born 13 June 1959) is an Irish politician who has served as the First Vice-President of the European Parliament since 2017. She has been a Member of the European Parliament (MEP) from Ireland for the Midlands\u2013North-West constituency since July 2004. She is a member of Fine Gael, part of the European People's Party.",
  "/wiki/Rainer_Wieland": "Rainer Wieland (born 19 February 1957) is a German politician and member of the European Parliament for Germany. He is a member of the Christian Democratic Union, part of the European People's Party.",
  "/wiki/Ram\u00f3n_Luis_Valc\u00e1rcel": "Ramon Luis Valc\u00e1rcel Siso (born November 16, 1954) is a Spanish politician and Member of the European Parliament from Spain. He has served as President of the Autonomous Community of the Region of Murcia from 1995 to 2014, and former president of the Committee of the Regions (CoR) of the European Union.",
  "/wiki/Ildik\u00f3_Pelczn\u00e9_G\u00e1ll": "Ildik\u00f3 Pelczn\u00e9 G\u00e1ll (n\u00e9e G\u00e1ll; born on 2 May 1962 in Sziksz\u00f3) is a Hungarian politician and a former Member of the European Parliament (MEP) from Hungary.\nShe is a member of Fidesz, part of the European People's Party.",
  "/wiki/Adina_V\u0103lean": "Adina-Ioana V\u0103lean (born 16 February 1968) is a Romanian politician who has been serving as a Member of the European Parliament since 2007. In 2019 she was elected chair of the European Parliament Committee on Industry, Research and Energy.",
  "/wiki/Corina_Cre\u021bu": "Corina Cre\u021bu (born June 24, 1967 in Bucharest) is a Romanian politician and the incumbent European Commissioner for Regional Policy. Cre\u021bu is a member of the Romanian PRO Romania  and former Member of the European Parliament (sitting with the Progressive Alliance of Socialists and Democrats). Between June 2014 and October 2014, she served as a Vice-President of the European Parliament.",
  "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats": "The Progressive Alliance of Socialists and Democrats (S&D) is the political group in the European Parliament of the Party of European Socialists (PES). The Progressive Alliance of Socialists and Democrats was officially founded as a Socialist Group on 29 June 1953 which makes it the second oldest political group in the European Parliament after the Alliance of Liberals and Democrats for Europe Group (ALDE). It adopted its present-day name on 23 June 2009. Centre-left in orientation, the group mostly comprises social-democratic parties and is affiliated with the Progressive Alliance.",
  "/wiki/Sylvie_Guillaume": "Sylvie Guillaume (born 11 June 1962) is a French politician and Member of the European Parliament (MEP) from France. She is a member of the Socialist Party, part of the Party of European Socialists.",
  "/wiki/David_Sassoli": "David Maria Sassoli (born 30 May 1956 in Florence) is an Italian politician and journalist, member of the Democratic Party. A member of the European Parliament since 2009, he was elected its President on 3 July 2019.",
  "/wiki/Olli_Rehn": "Olli Ilmari Rehn (listen\u00a0(help\u00b7info); born 31 March 1962) is a Finnish politician serving as Governor of the Bank of Finland since 2018. A member of the Centre Party, he served as Minister of Economic Affairs in Juha Sipil\u00e4's cabinet from 2015 until 2016, the European Commissioner for Enlargement from 2004 to 2010 and European Commissioner for Economic and Monetary Affairs and the Euro from 2010 to 2014.",
  "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe": "The Alliance of Liberals and Democrats for Europe (ALDE; French: Alliance des D\u00e9mocrates et des Lib\u00e9raux pour l'Europe, ADLE) is a transnational alliance between two European political parties, the Alliance of Liberals and Democrats for Europe Party and the European Democratic Party. ALDE has political groups in the European Parliament, the EU Committee of the Regions, the Parliamentary Assembly of the Council of Europe and the NATO Parliamentary Assembly. There are assorted independents in these groups as well as national-level affiliate parties of the European-level parties.",
  "/wiki/Alexander_Graf_Lambsdorff": "Alexander Sebastian L\u00e9once, Baron von der Wenge, Count Lambsdorff (born 5 November 1966), commonly known as Alexander, Count Lambsdorff (German: Alexander Graf Lambsdorff) is a German politician of the Free Democratic Party of Germany, part of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe. He has served as a Member of the Bundestag (MP) and Member of the European Parliament (MEP) from Germany.",
  "/wiki/Ulrike_Lunacek": "Ulrike Lunacek (German pronunciation: [\u0294\u028al\u02c8ri\u02d0k\u025b \u02c8lu\u02d0nat\u0283\u025bk]] born 26 May 1957) is an Austrian politician who has been serving as State Secretary for Cultural Affairs in the government of Chancellor Sebastian Kurz since 2020. She is a member of the Austrian green party The Greens \u2013 The Green Alternative, part of the European Green Party.",
  "/wiki/The_Greens\u2013European_Free_Alliance": "The Greens/European Free Alliance (Greens/EFA) is the political group of the European Parliament composed primarily of green and regionalist political parties.",
  "/wiki/Dimitrios_Papadimoulis": "Dimitrios Papadimoulis (Greek: \u0394\u03b7\u03bc\u03ae\u03c4\u03c1\u03b7\u03c2 \u03a0\u03b1\u03c0\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03cd\u03bb\u03b7\u03c2; born 21 March 1955) is a Greek politician and Member of the European Parliament (MEP) as a member of the European United Left-Nordic Green Left.",
  "/wiki/European_United_Left\u2013Nordic_Green_Left": "The European United Left/Nordic Green Left (French: Gauche unitaire europ\u00e9enne/Gauche verte nordique, GUE/NGL) is a political group of the European Parliament established in 1995, and composed of left-wing to far-left members.",
  "/wiki/Ryszard_Czarnecki": "Richard Henry Czarnecki ([\u02c8r\u0268\u0282art\u00a0\u02c8x\u025bnr\u0268\u00a0t\u0361\u0282ar\u02c8n\u025bt\u0361ski], born 25 January 1963 pol. Ryszard Henryk Czarnecki) is a Polish politician and Member of the European Parliament (MEP) from Poland. He is a member of the Law and Justice, part of the European Conservatives and Reformists.",
  "/wiki/European_Conservatives_and_Reformists": "The European Conservatives and Reformists (ECR) is a Eurosceptic, anti-federalist political group of the European Parliament. The ECR is the parliamentary group of the European Conservatives and Reformists Party (ECR Party) European political party (formerly known as the Alliance of Conservatives and Reformists in Europe (2016\u20132019) or Alliance of European Conservatives and Reformists (2009\u20132016)), but also includes MEPs from four other European parties and thirteen MEPs without European party affiliation. The group focuses on reforming the European Union (EU) on the basis of Eurorealism as opposed to total rejection of the EU (anti-EU-ism).",
  "/wiki/Vice-President_of_the_European_Parliament": "There are fourteen Vice-Presidents of the European Parliament who sit in for the President in presiding over the plenary of the European Parliament."
}