{
  "/wiki/Alfonso_Guti%C3%A9rrez": "Alfonso Guti\u00e9rrez (born 17 November 1961) is a Spanish former professional racing cyclist. He rode in three editions of the Tour de France, one edition of the Giro d'Italia and seven editions of the Vuelta a Espa\u00f1a.",
  "/wiki/Neil_Stephens": "Neil Stephens OAM ASM (born 1 October 1963 in Canberra) is an Australian former road bicycle racer. He won the Australian national road race title in 1991 and 1994.",
  "/wiki/Juan_Carlos_Gonz%C3%A1lez_Salvador": "Juan Carlos Gonz\u00e1lez Salvador (born 28 January 1964 in Bilbao) is a Spanish former cyclist.",
  "/wiki/Asiat_Saitov": "Asyat Mansurovich Saitov (Russian: \u0410\u0441\u044f\u0442 \u041c\u0430\u043d\u0441\u0443\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0430\u0438\u0442\u043e\u0432; born 1 January 1965) is a retired Russian cyclist. He missed the 1984 Summer Olympics due to their boycott by the Soviet Union and competed at the Friendship Games instead, winning a silver medal in the team road race. The same year he won the Tour of Greece and Olympia's Tour. He also won the GP Cuprosan in 1991, Vuelta a Castilla y Le\u00f3n in 1992, Vuelta a Mallorca in 1993 and Gran Premio de Llodio in 1994.",
  "/wiki/Federico_Echave": "Federico Echave Musatadi (born 20 July 1960 in Kortezubi) is a Spanish former professional road bicycle racer. He won the prestigious stage up to Alpe d'Huez in 1987 Tour de France.",
  "/wiki/Laurent_Jalabert": "Laurent Jalabert (born 30 November 1968) is a French former professional road racing cyclist, from 1989 to 2002.",
  "/wiki/Joan_Llaneras": "Joan Llaneras Rossell\u00f3 (born May 17, 1969 in Porreres, Majorca) is a former Spanish World and Olympic points race champion track cyclist. He specialises in the madison and points race events.",
  "/wiki/Jos%C3%A9_Ram%C3%B3n_Uriarte": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Uriarte (born 21 January 1967) is a Spanish former professional racing cyclist. He rode in five editions of the Tour de France, three editions of the Giro d'Italia and five editions of the Vuelta a Espa\u00f1a.",
  "/wiki/%C3%81ngel_Edo": "\u00c1ngel Edo Alsina (born 4 August 1970) is a former professional road racing cyclist since 1992, who last rode for Vitoria-ASC. He competed in the individual road race at the 1992 Summer Olympics.",
  "/wiki/Adriano_Baffi": "Adriano Baffi (born 7 August 1962) is a former Italian bicycle road racer. After his career as a rider, he became a team director. He is the son of Italian bicycle racer Pierino Baffi.",
  "/wiki/Jeroen_Blijlevens": "Jeroen Johannes Hendrikus Blijlevens (born 29 December 1971) is a retired road bicycle racer from the Netherlands, who was a professional rider from 1994 to 2004. He now works as a directeur sportif for UCI Women's Team CCC Liv, and has also worked as a cycling co-commentator at Eurosport Netherlands.",
  "/wiki/Beat_Zberg": "Beat Zberg (born May 10, 1971 in Altdorf, Uri) is a Swiss former professional road bicycle racer for UCI ProTeam Gerolsteiner.",
  "/wiki/Samuele_Schiavina": "Samuele Schiavina (5 June 1971 \u2013 26 October 2016) was an Italian professional racing cyclist. He rode in the 1998 Tour de France.",
  "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)": "Francisco Cabello Luque (born 20 May 1969, in La Zubia) is a former Spanish professional road bicycle racer who competed from 1990 to 2006.",
  "/wiki/Federico_Colonna": "Federico Colonna (born 17 August 1972) is an Italian former professional road racing cyclist.",
  "/wiki/Erik_Zabel": "Erik Zabel (born 7 July 1970) is a German former professional road bicycle racer who last raced with Milram. With 152 professional wins and 211 wins in his career, he is considered by some to be one of the greatest German cyclists and cycling sprinters of all-time. Zabel won a record nine points classifications in grands tours including the points classification in the Tour de France six consecutive years between 1996 and 2001 and the points classification in the Vuelta a Espa\u00f1a in 2002, 2003 and 2004. Zabel won the Milan\u2013San Remo four times and numerous six-day track events. He was one of the few road cyclists of recent times who raced all year, including track cycling in winter. For season 2012 he joined Team Katusha as sprint coach. He previously held that same position with the HTC\u2013Highroad team until their dissolution. Zabel admitted to doping from 1996 to 2004.",
  "/wiki/Peter_Van_Petegem": "Peter van Petegem (born 18 January 1970 in Brakel, Belgium) is a former professional road racing cyclist. Van Petegem last rode for Quick Step-Innergetic, in 2007. He lived in Horebeke.  He was a specialist in spring classics, one of ten riders to win the Tour of Flanders and Paris\u2013Roubaix in the same season. He also earned a medal at the World Championship on two occasions; taking the silver in 1998 and winning the bronze in 2003. His last race was the GP Briek Schotte in Desselgem on 11 September 2007.",
  "/wiki/Tom_Steels": "Tom Steels (born 2 September 1971) is a Belgian former professional road bicycle racer, specialising in sprint finishes and one-day races. He was one of the top sprinters in the peloton.",
  "/wiki/Hendrik_Van_Dijck": "Hendrik Van Dijck (born 5 February 1974, in Herentals) is a Belgian former professional road bicycle racer.",
  "/wiki/Jeremy_Hunt_(cyclist)": "Jeremy Hunt (born 12 March 1974) is a retired British road racing cyclist who raced for numerous years mainly a sprinter. Hunt was the British national road race champion in 1997 and in 2001.",
  "/wiki/Elio_Aggiano": "Elio Aggiano (born 15 March 1972 in Brindisi) is a former Italian racing cyclist.",
  "/wiki/Claus_Michael_M%C3%B8ller": "Claus Michael M\u00f8ller (born 3 October 1968) is a Danish former professional cyclist. He competed in the individual road race at the 1992 Summer Olympics. He turned professional in 1995 with the Castellblanch team before moving to Milaneza MSS in 2000. He won the overall classification of the Volta a Portugal in 2002, and was a stage winner in the 2001 Vuelta a Espa\u00f1a. He also won the Subida al Naranco in 2001, and won stages of the Volta a Portugal and the Trofeo Mallorca. His career was marred in the late 1990s by a suspension for doping; as a result he was also banned for life from representing the Danish national team.",
  "/wiki/Mario_Cipollini": "Mario Cipollini (Italian pronunciation:\u00a0[\u02c8ma\u02d0rjo t\u0283ipol\u02c8li\u02d0ni]; born 22 March 1967), often abbreviated  to \"Cipo\", is a retired Italian professional road cyclist most noted for his sprinting ability, the longevity of his dominance (his first pro win came in 1988, his last in 2005; 170 professional wins, 192 including criteriums) and his colourful personality. His nicknames include Il Re Leone  (The Lion King) and Super Mario. He is regarded as the best sprinter of his generation.",
  "/wiki/%C3%93scar_Freire": "\u00d3scar Freire G\u00f3mez (born 15 February 1976) is a former Spanish professional road bicycle racer. He was one of the top sprinters in road bicycle racing, having won the world championship three times, equalling Alfredo Binda, Rik Van Steenbergen, Eddy Merckx and Peter Sagan. In the later years of his career, he became more of a classics rider. He has won the cycling monument Milan\u2013San Remo three times, four stages in the Tour de France and seven stages of the Vuelta a Espa\u00f1a, throughout a successful career.",
  "/wiki/Robbie_McEwen": "Robert \"Robbie\" McEwen AM (born 24 June 1972 in Brisbane, Queensland) is a former Australian professional road cycling rider. He last rode for Orica\u2013GreenEDGE on the UCI World Tour. Robbie is a three-time winner of the Tour de France points classification and, at the peak of his career, was considered one of the world's fastest sprinters.",
  "/wiki/Paolo_Bettini": "Paolo Bettini (born 1 April 1974 in Cecina, Livorno, Tuscany) is an Italian former champion road racing cyclist, and the former coach of the Italian national cycling team. Considered the best classics specialist of his generation, and probably one of the strongest of all times, he won gold medals in the 2004 Athens Olympics road race and in the 2006 and 2007 World Road Race Championships. He is nicknamed Il Grillo (\"the cricket\") for his repeated sudden attacks and his sprinting style.",
  "/wiki/Michael_Boogerd": "Michael Boogerd (born 28 May 1972 in The Hague) is a Dutch former professional road bicycle racer. He was one of the leaders of a generation of Dutch cyclists in the late 1990s and early 2000s, together with teammate Erik Dekker.",
  "/wiki/Mathew_Hayman": "Mathew Hayman (born 20 April 1978) is an Australian former professional road bicycle racer, who rode professionally between 2000 and 2019 for the Rabobank, Team Sky and Mitchelton\u2013Scott teams. During his career, Hayman was an experienced and respected domestique, as he typically took on a supporting role within his team. Hayman was also a specialist in the cobbled classics, and was the winner of Paris\u2013Roubaix in 2016. Following his retirement from racing after the 2019 Tour Down Under, Hayman remained with the Mitchelton\u2013Scott team as a part-time directeur sportif alongside a \"special projects\" position.",
  "/wiki/Isaac_G%C3%A1lvez": "Isaac G\u00e1lvez L\u00f3pez (May 20, 1975, in Vilanova i la Geltr\u00fa, Spain - November 26, 2006, Ghent) was a Spanish track and road racing cyclist who rode for Caisse d'Epargne-Illes Balears in the UCI ProTour. He died during the Six Days of Ghent cycling event in Belgium after colliding with Dimitri De Fauw and crashing against the railing. He died from internal bleeding. At the time of the accident he had only been married for three weeks.\nAfter this, De Fauw suffered from depression and he committed suicide on November 6, 2009.",
  "/wiki/Igor_Flores": "Igor Flores Galarza (born 5 December 1973 in Urdiain, Navarre) is a Spanish former professional road bicycle racer. He became professional in 1996 and ended his professional career in 2002. He rode his entire career for the Euskaltel-Euskadi team.",
  "/wiki/Erik_Dekker": "Hendrik \"Erik\" Dekker (born 21 August 1970) is a retired Dutch professional road racing cyclist active from 1992 until 2006. He was a member of the Rabobank cycling team from 1996 till 2006. In 2007 he became one of Rabobank's team managers.",
  "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)": "Allan Howard Davis (born 27 July 1980) is an Australian former professional road racing cyclist, who last rode for UCI ProTour team Orica\u2013GreenEDGE. Born in Ipswich, Queensland, Davis resides in Bundaberg, Queensland and in Spain.  Known for his sprinting ability, he started competitive cycling at the age of 10, and turned professional in 2002. He is also the brother of fellow cyclist, Scott Davis, and was an Australian Institute of Sport scholarship holder.",
  "/wiki/Remmert_Wielinga": "Remmert Wielinga (born April 27, 1978 in Eindhoven) is a Dutch professional road bicycle racer. Wielinga turned professional in 2001 with the De Nardi-Pasta Montegrappa team. In 2003, he moved to Dutch squad Rabobank, where he took early victories with a stage win in the Vuelta a Andaluc\u00eda and the Trofeo Calvia. In 2006, Wielinga moved to the Quick-Step\u2013Innergetic team, where he took victory in Gran Premio di Chiasso. In 2007, Wielinga moved to Saunier Duval\u2013Prodir, where he stayed for one season. Wielinga retired as a professional after the 2007 season but in 2011 he made a comeback riding for Itera\u2013Katusha, the feeder team of Team Katusha, a UCI ProTeam.",
  "/wiki/Alexandre_Usov": "Alexandre Usov (born 27 August 1977 in Minsk) is a Belarusian racing cyclist. His specialty is sprinting.",
  "/wiki/Unai_Etxebarria": "Unai Etxebarria Arana (born November 21, 1972) is a Venezuelan retired road racing cyclist. He rode for Euskaltel-Euskadi his entire career, from 1996 until 2007. He is of Basque heritage, hence his ability to ride for Euskaltel.",
  "/wiki/Alejandro_Valverde": "Alejandro Valverde Belmonte (born 25 April 1980) is a Spanish road racing cyclist, who currently rides for UCI WorldTeam Movistar Team. Valverde's biggest wins have been the Vuelta a Espa\u00f1a in 2009, Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9 in 2008 and 2009, Tour of the Basque Country in 2017, Volta a Catalunya in 2009, 2017 and 2018, Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge in 2006, 2008, 2015 and 2017, La Fl\u00e8che Wallonne in 2006, 2014, 2015, 2016 and 2017, the Cl\u00e1sica de San Sebasti\u00e1n in 2008 and 2014, the 2006 and 2008 UCI ProTours, the 2014 and 2015 UCI World Tours, and the road race in the 2018 World Championships.",
  "/wiki/Antonio_Colom": "Antonio Col\u00f3m Mas (born 11 May 1978) is a Spanish professional road bicycle racer from Bunyola. He is a specialist in short stage races, having won the Volta a la Comunitat Valenciana in 2006, the Vuelta a Mallorca in 2004 and the Vuelta a Andaluc\u00eda in 2002.",
  "/wiki/David_Kopp_(cyclist)": "David Kopp (born 5 January 1979 in Bonn) is a former German road racing cyclist, who competed as a professional between 2001 and 2011. Kopp's speciality was sprinting and the cobbled classics of Belgium.",
  "/wiki/David_Bernabeu": "Vicente David Bernabeu Armengol (born 9 January 1975 in Valencia) is a former Spanish professional road bicycle racer.",
  "/wiki/Vicente_Reyn%C3%A8s": "Vicente Reyn\u00e9s Mim\u00f3 (born 30 July 1981 in Dei\u00e0) is a Spanish former professional road bicycle racer, who rode professionally between 2003 and 2016 for the LA Alum\u00ednios\u2013Pecol\u2013Bombarral, Caisse d'Epargne, Team HTC\u2013Columbia, Lotto\u2013Belisol and IAM Cycling teams.",
  "/wiki/Thomas_Dekker_(cyclist)": "Thomas Dekker (born 6 September 1984) is a Dutch former professional road racing cyclist. His career highlights included winning Tirreno\u2013Adriatico in 2006 and Tour de Romandie in 2007. He won two Dutch National Time Trial Championships and represented his country at the 2004 Summer Olympics held in Athens, Greece.",
  "/wiki/Philippe_Gilbert": "Philippe Gilbert (born 5 July 1982) is a Belgian professional road bicycle racer, who currently rides for UCI WorldTeam Lotto\u2013Soudal. Gilbert is best known for winning the World Road Race Championships in 2012, and for being one of two riders, along with Davide Rebellin, to have won the three Ardennes classics\u00a0\u2013 the Amstel Gold Race, La Fl\u00e8che Wallonne and Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge\u00a0\u2013 in a single season, which he accomplished in 2011. Gilbert also finished the 2011 season as the overall winner of the UCI World Tour.",
  "/wiki/Graeme_Brown": "Graeme Allen Brown OAM (born 9 April 1979) was a professional cyclist and is a dual Olympic gold medallist from Australia. He last rode for UCI Pro Continental team Drapac Professional Cycling.",
  "/wiki/Gert_Steegmans": "Gert Steegmans (born 30 September 1980 in Hasselt) is a Belgian former professional road bicycle racer who last rode for UCI ProTeam Trek\u2013Segafredo. He was noted for a strong finishing sprint and could compete in the sprint with fellow Belgian cyclist, and teammate, Tom Boonen.",
  "/wiki/Jos%C3%A9_Joaqu%C3%ADn_Rojas": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Rojas Gil (born 8 June 1985) is a Spanish professional road racing cyclist, who currently rides for UCI WorldTeam Movistar Team.",
  "/wiki/Gerald_Ciolek": "Gerald Michael Ciolek (born 19 September 1986) is a German former professional road bicycle racer who last rode for UCI Professional Continental team St\u00f6lting Service Group. Ciolek retired after the 2016 season.",
  "/wiki/Daniele_Bennati": "Daniele Bennati (born 24 September 1980) is an Italian former road racing cyclist, who rode professionally between 2002 and 2019 for the Acqua e Sapone\u2013Cantina Tollo, Domina Vacanze\u2013Elitron, Phonak, Lampre\u2013Fondital, Liquigas\u2013Doimo, RadioShack\u2013Nissan, Tinkoff and Movistar Team squads.",
  "/wiki/Vuelta_a_Mallorca": "The Challenge Vuelta Ciclista a Mallorca (English: Tour of Majorca, Catalan: Challenge Volta Ciclista a Mallorca) is a series of four (five until 2012) professional one day road bicycle races held on the Spanish island of Mallorca in late January or early February. The event is used as an early season preparatory event by many of the top teams in readiness for the bigger races later in the season. The five races are ranked 1.1 on the UCI Europe Tour."
}