{
  "/wiki/Political_groups_of_the_European_Parliament": "The political groups of the European Parliament are the parliamentary groups of the European Parliament. The European Parliament is unique among supranational assemblies in that its members (MEPs) organise themselves into ideological groups as in traditional national legislatures. The members of other supranational assemblies form national groups. The political groups of the European Parliament are usually the formal representation of a European political party in the Parliament. In other cases, they are political coalitions of a number of European parties, national parties, and independent politicians.",
  "/wiki/Democratic_Liberal_Party_(Romania)": "The Democratic Liberal Party (Romanian: Partidul Democrat-Liberal, PDL) was a liberal-conservative political party in Romania. The party was formed on 15 December 2007, when the Democratic Party (PD) merged with the Liberal Democratic Party (PLD). On 17 November 2014 the PDL officially merged into the National Liberal Party (PNL), ceasing to exist. The PDL was associated with Traian B\u0103sescu, who was previously leader of the PD and President of Romania from 2004 to 2014.",
  "/wiki/European_People's_Party_group": "The European People's Party group (EPP Group) is a centre-right political group of the European Parliament consisting of deputies (MEPs) from the member parties of the European People's Party (EPP). It sometimes includes independent MEPs and/or deputies from unaffiliated national parties.. The EPP Group comprises politicians of Christian-democratic, conservative and liberal-conservative orientation.",
  "/wiki/Elena_B\u0103sescu": "Elena B\u0103sescu, sometimes referred to as EBA, (born 24 April 1980 in Constan\u021ba) is a Romanian politician, the former secretary general of the youth wing of Romania's Democratic Liberal Party, and a Member of the European Parliament between 2009 and 2014. She is the youngest daughter of Traian B\u0103sescu, the former President of Romania. She was formerly a model, and entered politics in 2007. She has a degree in economics.",
  "/wiki/George_Becali": "George Becali (Romanian pronunciation:\u00a0[\u02c8d\u0361\u0292e\u032ford\u0361\u0292e be\u02c8kali]; born 25 June 1958) is a Romanian politician and businessman, mostly known for his ownership of the FCSB football club.",
  "/wiki/Greater_Romania_Party": "The Greater Romania Party (Romanian: Partidul Rom\u00e2nia Mare, PRM) is a Romanian nationalist political party. Founded in May 1991 by Eugen Barbu and Corneliu Vadim Tudor, it was led by the latter from that point until his death in September 2015. The party is sometimes referred to in English as the Great Romania Party.",
  "/wiki/Sebastian_Bodu": "Sebastian Valentin Bodu (born December 7, 1970) is a Romanian politician, Member of the European Parliament. He was elected in 2007 and re-elected in 2009, being part of the European People's Party group in the European Parliament. Bodu is a Vice-Chairman of the Committee on Legal Affairs and also a member of the delegation for relations with Canada.",
  "/wiki/Victor_Bo\u015ftinaru": "Victor Bo\u015ftinaru (born 17 May 1952) is a Romanian member of the European Parliament and sits on the Committee for Regional Development (REGI) and Committee on Petitions (PETI). He is a member of the Social Democratic Party of Romania and in the European Union he is part of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats.",
  "/wiki/Social_Democratic_Party_(Romania)": "The Social Democratic Party (Romanian: Partidul Social Democrat, PSD) is the major social-democratic political party in Romania founded by Ion Iliescu, Romania's first democratically elected president. The largest party in Parliament with initially 63 seats in the Senate and 158 seats in the Chamber of Deputies, it also has the largest number of mayors, local and county councilors and county presidents thus being the biggest and most influential political force in the country.",
  "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats": "The Progressive Alliance of Socialists and Democrats (S&D) is the political group in the European Parliament of the Party of European Socialists (PES). The Progressive Alliance of Socialists and Democrats was officially founded as a Socialist Group on 29 June 1953 which makes it the second oldest political group in the European Parliament after the Alliance of Liberals and Democrats for Europe Group (ALDE). It adopted its present-day name on 23 June 2009. Centre-left in orientation, the group mostly comprises social-democratic parties and is affiliated with the Progressive Alliance.",
  "/wiki/Cristian_Bu\u0219oi": "Cristian Silviu Bu\u0219oi (born March 1, 1978) is a Romanian physician and politician. A member of the National Liberal Party (PNL), he was a member of the Romanian Chamber of Deputies for Timi\u0219 County from 2004 to 2007, and was a Member of the European Parliament from 2007 to 2013, a position he regained in 2014.",
  "/wiki/National_Liberal_Party_(Romania)": "The National Liberal Party (Romanian: Partidul Na\u021bional Liberal, PNL) is a political liberal and conservative-liberal party in Romania. Refounded in 1990, it claims the legacy of the major political party of the same name, active between 1875 and the late 1940s in the Kingdom of Romania. Based on this legacy, it often presents itself as the first formally constituted political party in the country and the oldest party from the family of European liberal parties.",
  "/wiki/Group_of_the_Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe": "The Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe (ALDE Group) was the liberal\u2013centrist political group of the European Parliament from 2004 until 2019. It was made up of MEPs from two European political parties, the Alliance of Liberals and Democrats for Europe Party and the European Democratic Party, which collectively form the Alliance of Liberals and Democrats for Europe.",
  "/wiki/Corina_Cre\u021bu": "Corina Cre\u021bu (born June 24, 1967 in Bucharest) is a Romanian politician and the incumbent European Commissioner for Regional Policy. Cre\u021bu is a member of the Romanian PRO Romania  and former Member of the European Parliament (sitting with the Progressive Alliance of Socialists and Democrats). Between June 2014 and October 2014, she served as a Vice-President of the European Parliament.",
  "/wiki/Sabin_Cuta\u0219": "George Sabin Cuta\u015f (born February 23, 1968) is a Romanian politician. A member of the Conservative Party (PC), he sat in the Romanian Senate from 2004 to 2008 representing Teleorman County, and represented Romania in the European Parliament from 2009 to 2014.",
  "/wiki/Conservative_Party_(Romania)": "The Conservative Party (Romanian: Partidul Conservator, PC) was a conservative political party in Romania. Founded in 1991, after the fall of Communism in Romania, originally under the name Romanian Humanist Party (Partidul Umanist Rom\u00e2n, PUR). From 2005 until 3 December 2006, the party was a junior member of the Government of Romania. The party adopted the name Conservative Party on 7 May 2005. In June 2015 it merged with the Liberal Reformist Party to form the Alliance of Liberals and Democrats.",
  "/wiki/Viorica_D\u0103ncil\u0103": "Vasilica Viorica D\u0103ncil\u0103 (Romanian pronunciation:\u00a0[va.si\u02c8li.ka vi.o\u02c8ri.ka d\u0259n\u02c8t\u0283i.l\u0259]; born 16 December 1963) is a Romanian politician, former leader of the Social Democratic Party, and was Prime Minister of Romania from 29 January 2018 to 4 November 2019. She was the first woman in Romanian history to hold both the office of Prime Minister and president of the PSD. In 2014, she was elected as a member in the European Parliament for a second term from the PSD. Viorica D\u0103ncil\u0103 was also the president of the Social Democratic Women's Organization (OFSD) between 2015 and 2018.",
  "/wiki/Ioan_Enciu": "Ioan Enciu (born 14 April 1953) is a Romanian politician, who, since the 2009 election has been a Member of the European Parliament for Romania, representing the Social Democratic Party. He sits, along with his party colleagues in the Progressive Alliance of Socialists and Democrats group.",
  "/wiki/C\u0103t\u0103lin_Ivan": "C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan (born 23 December 1978) is a Romanian politician, who since the 2009 election has been a Member of the European Parliament for Romania, representing the Social Democratic Party. Until 2015 he was the Leader of the Romanian delegation to the Progressive Alliance of Socialists and Democrats Group in the European Parliament.",
  "/wiki/Petru_Luhan": "Petru Constantin Luhan (born 19 March 1977) is a Romanian politician, who since the 2009 election has been a Member of the European Parliament for Romania, representing the Democratic Liberal Party. He is a member of the Regional Development Committee and vice-president of EPP Young Members in the European Parliament.",
  "/wiki/Monica_Macovei": "Monica Luisa Macovei (Romanian pronunciation:\u00a0[mo\u02c8nika lu\u02c8isa mako\u02c8vej]; born 4 February 1959) is a Romanian politician, lawyer and former prosecutor, currently a Member of the European Parliament from the European Conservatives and Reformists and formerly a member of the Romanian Democratic Liberal Party. She was the Minister of Justice of Romania in the first cabinet of Prime Minister C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu.  In this position she was credited with implementing the justice reforms required for Romania to become a member state of the European Union. Macovei was also an independent candidate in Romania's 2014 presidential elections.",
  "/wiki/Marian-Jean_Marinescu": "Marian-Jean Marinescu (born  August 11, 1952) is a Romanian politician and member of the [National Liberal Party (Romania)|(PNL), part of the European People's Party\u2013European Democrats. Elected to the Chamber of Deputies for Dolj County, he became a Member of the European Parliament on January 2007, with the accession of Romania to the European Union. He is a Grand Officer of the Order of the Star of Romania.\nMarian-Jean Marinescu has been vice-president of the PPE Group for two legislatures, chair of the PPE Working Group \"Budgets and Structural Policies\", coordinator of the PPE working group for the Multiannual Financial Framework 2021-2027, Vice-Coordinator of the Transport and Tourism Commission (TRAN), Vice-President of the \"Sky and Space\" Intergroup, member of the Board of Directors of the European Agency for Global Navigation Satellite Systems (GSA), ambassador and founding member of the Erasmus program for entrepreneurs .\nIn the new legislature 2019 - 2024, Marian-Jean Marinescu continues his activity in the committees of which he was a member previously, namely: member in the Committee on Transport and Tourism (TRAN), alternate member in the Committee on Industry, Research and Energy (ITRE) ) and an alternate member of the Committee on Budgetary Control (CONT), as well as coordinator of the PPE group for transport policies.\nA fluent speaker of French and English, Marian-Jean Marinescu has a solid administrative experience at national level, being deputy in the Romanian Parliament, County Councilor - Dolj County Council - Municipal Councilor Local Craiova and Prefect - Dolj County Prefect Institution.\nDuring the activity, Marian-Jean Marinescu was twice awarded the MEP of the Year (2014 and 2016), in the Research - Innovation section, the Personality of the Year Award in the field of aviation, granted by the European Business Aviation Association (EBAA) in 2017, Red Arrow Award 2017 for Europe's Essential Commitment - Future Business Austria Conference.\nIn the 2014 - 2019 legislature Marinescu was ranked the most active Romanian MEP, with a portfolio of 15 reports as principal rapporteur, 20 alternative reports and 5 opinion reports, as well as one of the ones more influential Romanian MEPs, according to VoteWatch's April 2019 ranking.",
  "/wiki/Ramona_M\u0103nescu": "Ramona Nicole M\u0103nescu (born 6 December 1972, Constan\u0163a) is a Romanian politician and lawyer. From 24 July 2019 to 4 November 2019, she served as minister of Foreign Affairs in the Romanian Government. She was a Member of the European Parliament serving 2007 to 2013 and 2014 to 2019 from the National Liberal Party (till July 2017), active within the European People's Party (European Parliament group). As part of this group she is a member of the European Parliament Committee on Foreign Affairs, vice-chair in the Delegation for relations with the Mashreq countries and a substitute member in the Committee on transport and tourism and in Delegation for relations with the Arab Peninsula.",
  "/wiki/Iosif_Matula": "Iosif Matula (born August 23, 1958) is a Romanian engineer and politician. A member of the Democratic Liberal Party (PD-L), he was a Member of the European Parliament (MEP) from 2009 to 2014.",
  "/wiki/Norica_Nicolai": "Norica Nicolai (born Norica Clinci; January 27, 1958) is a Romanian lawyer and politician. An independent who previously belonged to the National Liberal Party (PNL) and before that the Christian-Democratic National Peasants' Party (PN\u0162-CD), she was a member of the Romanian Senate for Cluj County from 2000 to 2008, and a Member of the European Parliament between 2009 and 2019. She was at the centre of a conflict between Prime Minister C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu and President Traian B\u0103sescu in early 2008, with the latter rejecting, ultimately successfully, the former's nomination of Nicolai to be Justice Minister.",
  "/wiki/Ioan_Mircea_Pa\u015fcu": "\"Ioan Pascu\" redirects here. For the actor, see Ioan Gyuri Pascu",
  "/wiki/Rovana_Plumb": "Rovana Plumb (born 22 June 1960) is a Romanian politician of the Social Democratic Party. She was appointed Minister of Environment and Forests (now Minister of Environment and Climate Change) on 7 May 2012.  From 5 March 2014 to 9 November 2015, she was the Minister of Labor, Family, Social Protection and Elderly in the Government of Romania.[citation needed] In March 2015 Rovana Plumb was elected President of the National Council of PSD.",
  "/wiki/Romania_(European_Parliament_constituency)": "For elections in the European Union, Romania is a European Parliament constituency, currently represented by thirty-five MEPs. It covers the member state of Romania."
}