{
  "/wiki/Gerardo_Allucingoli": "Gerardo Allucingoli (died 1208) was an Italian cardinal and cardinal-nephew of Pope Lucius III, who elevated him in 1182.",
  "/wiki/Bishop_of_Lucca": "The Italian Catholic Archdiocese of Lucca (Latin: Archidioecesis Lucensis) dates back as a diocese to the 1st century; it became an archdiocese in 1726. It has no suffragan dioceses, and is directly subject to the Holy See.",
  "/wiki/Archbishop_of_Ravenna": "This page is a list of Roman Catholic bishops and archbishops of Ravenna and, from 1985, of the Archdiocese of Ravenna-Cervia. The earlier ones were frequently tied to the Exarchate of Ravenna. (The city also became the centre of the Orthodox Church in Italy in 1995.)",
  "/wiki/Pelagio_Galvani": "Pelagio Galvani (b. ca. 1165, Gusendos, Le\u00f3n \u2014 d. 30 January 1230, Montecassino) was a Leonese Cardinal, and canon lawyer. He became a papal legate and leader of the Fifth Crusade.",
  "/wiki/Bishop_of_Paris": "The Catholic Archdiocese of Paris (Latin: Archidioecesis Parisiensis; French: Archidioc\u00e8se de Paris) is one of twenty-three archdioceses of the Catholic Church in France. The original diocese is traditionally thought to have been created in the 3rd century by St. Denis and corresponded with the Civitas Parisiorum; it was elevated to an archdiocese on October 20, 1622. Before that date the bishops were suffragan to the archbishops of Sens.",
  "/wiki/Cathedral_chapter": "According to both Anglican and Catholic canon law, a cathedral chapter is a college of clerics (chapter) formed to advise a bishop and, in the case of a vacancy of the episcopal see in some countries, to govern the diocese during the vacancy. These chapters are made up of canons and other officers, while in the Church of England chapters now includes a number of lay appointees; in the Roman Catholic Church their creation is the purview of the pope.[citation needed] They can be \"numbered\", in which case they are provided with a fixed \"prebend\", or \"unnumbered\", in which case the bishop indicates the number of canons according to the rents. In some Church of England cathedrals there are two such bodies, the lesser and greater chapters, which have different functions. The smaller body usually consists of the residentiary members and is included in the larger one.",
  "/wiki/Konrad_von_Urach": "Conrad of Urach (also named Conrad von Urach, German: Konrad von Urach, also known as Konrad or Kuno von Z\u00e4hringen) (born in the 1170s; died 29 September 1227, probably in Bari) was a Cistercian monk and abbot, and Cardinal Bishop of Porto and Santa Rufina; he declined the papacy.",
  "/wiki/Archbishop_of_Besan\u00e7on": "The Roman Catholic Archdiocese of Besan\u00e7on (Latin: Archidioecesis Bisuntina; French: Archidioc\u00e8se de Besan\u00e7on) is a Latin Rite Roman Catholic ecclesiastical territory in France.  It comprises the d\u00e9partement of Doubs (except for Montb\u00e9liard) and the d\u00e9partement of Haute-Sa\u00f4ne, except for the canton of H\u00e9ricourt.",
  "/wiki/Jacques_de_Vitry": "Jacques de Vitry (Jacobus de Vitriaco, c. 1160/70 \u2013 1 May 1240) was a French canon regular who was a noted theologian and chronicler of his era. \nHe was elected bishop of Acre in 1214 and made cardinal in 1229.\nHis Historia Orientalis (also known as Historia Hierosolymitana) is an important source for the historiography of the Crusades.",
  "/wiki/Archbishop_of_Toledo": "This is a list of Bishops and Archbishops of Toledo (Latin: Archidioecesis Toletana). They are also the Primates of Spain. It was, according to tradition established in the 1st century by James the Great and was elevated to an archdiocese in 313 after the Edict of Milan. The incumbent Archbishop also bears the title Primate of Spain and since 1937 the title General Vicar of the Armies.",
  "/wiki/Pierre_de_Bar": "Pierre de Bar (died 11 January 1253, Perugia) was a French Cardinal. He is also tentatively identified as a scholastic philosopher, at the University of Paris around 1230. Some sources indicate that he entered Cistercian Order but more recent research conclude that he was secular priest. He was chancellor of the diocese of Noyon from 1232 until his promotion to the cardinalate.",
  "/wiki/Bishop_of_Noyon": "The former French Catholic diocese of Noyon lay in the north-east of France, around Noyon. It was formed when Saint Medardus moved the seat of the bishopric at Vermandois to Noyon, in the sixth century. For four centuries it was united with the bishopric of Tournai. Then in the twelfth century it was again independent, and the bishop of Noyon became a pairie-comt\u00e9 of France.",
  "/wiki/External_cardinal": "In the category of the members of the College of Cardinals in the central Middle Ages (11th to 13th century), an external cardinal (as opposed to a \"curial cardinal\") was a Cardinal of the Holy Roman Church who did not reside in the Roman Curia, because of simultaneously being a bishop of the episcopal see other than suburbicarian, or abbot of an abbey situated outside Rome. In the wider sense, it may also concern cardinals who were appointed to the external episcopal sees and resigned their memberships in the College of Cardinals with this appointment. As well, it can concern cardinals who were generally curial cardinals, but for some time exercised the posts of administrators or prelates of the external churches."
}