{
  "/wiki/Vadim_Pronskiy": "Vadim Pronskiy (born 4 June 1998) is a Kazakh cyclist, who currently rides for UCI WorldTeam Astana.\n In August 2019, Pronskiy joined UCI WorldTeam Astana as a stagiaire for the second half of the season, from Vino\u2013Astana Motors. He joined the team permanently from the 2020 season onwards.",
  "/wiki/Boris_Car\u00e8ne": "Boris Car\u00e8ne (born 7 December 1985 in Pointe-\u00e0-Pitre, Guadeloupe) is a French professional road bicycle racer who currently rides for amateur team Car\u00e8ne Development. In 2011, he was the winner of the 61st edition of the Tour de Guadeloupe. He won the 2012 Caribbean Cycling Championships in Antigua.",
  "/wiki/Francisco_Mancebo": "Francisco Mancebo P\u00e9rez (born 9 March 1976 in Madrid) is a Spanish professional cyclist. He initially rode for team Illes Balears\u2013Banesto, but moved to AG2R Pr\u00e9voyance in 2006.\n Mancebo is a stage race specialist, with good climbing and individual time trial performances. He was the Spanish National Champion in 2004. He finished sixth in the 2004 Tour de France and fourth in the 2005 Tour de France. He also won a stage of the 2005 Vuelta a Espa\u00f1a and finished third in the general classification, making the podium for the second consecutive year.\n At the 2000 Tour de France, he won the young rider classification.\n Mancebo was himself implicated in Operaci\u00f3n Puerto and was pulled from that year\u2019s Tour de France on the eve of the race. Contrary to reports circulating at the time, Mancebo denies that he ever retired after news of the affair broke. \u201cI never retired. Some journalists said I did, but that never happened,\u201d Mancebo told Cyclingnews. \u201cI changed my focus.\u201d\n In the 2009 season, he rode with the team Rock Racing. For 2010 he rode with Heraklion Kastro-Murcia and with the Canyon Bicycle's Team in the Tour of Utah, in an effort to defend his overall classification title. In 2011, he rode with the Realcyclist.com Cycling Team, where he was the #1 rider in the NRC standings. For 2012 he rode  with the Competitive Cyclist Racing Team repeating as the NRC Champion and named Stage Racer of the Year by VeloNews. 2013 saw Mancebo ride under the colors of 5-hour Energy.\n Mancebo joined the Continental squad Skydive Dubai Pro Cycling for its debut season in 2014. He stayed with the team through to the 2016 season: in April 2017 Canyon Bicycles announced that they had signed him for 2017.",
  "/wiki/Yonathan_Salinas": "Yonathan Jes\u00fas Salinas Duque (born 31 May 1990 in Rubio, Venezuela) is a Venezuelan cyclist riding for Deportivo Tachira\u2013JHS.",
  "/wiki/S\u00e9bastien_Fournet-Fayard": "S\u00e9bastien Fournet-Fayard (born 25 April 1985) is a French road cyclist, who currently rides for Pro Immo Nicolas Roux.",
  "/wiki/Juan_Murillo": "Juan Engelberth Murillo Ort\u00edz (born August 1, 1982) is a Venezuelan professional road racing cyclist.",
  "/wiki/\u017dydr\u016bnas_Savickas_(cyclist)": "\u017dydr\u016bnas Savickas (born 28 April 1991) is a Lithuanian former racing cyclist. He rode at the 2014 and the 2015 UCI Road World Championships.",
  "/wiki/Damien_Monier": "Damien Monier (born August 27, 1982 in Clermont-Ferrand) is a French professional road bicycle racer for UCI Continental team Aisan Racing Team.",
  "/wiki/Jos\u00e9_Chac\u00f3n_D\u00edaz": "Jos\u00e9 Isidro Chac\u00f3n D\u00edaz (born  January 27, 1977 in T\u00e1riba) is a Venezuelan professional racing cyclist.",
  "/wiki/Diego_Mil\u00e1n": "Diego Mil\u00e1n Jim\u00e9nez (born July 10, 1985) is a Spanish-born professional road bicycle racer, who competes for Inteja Imca\u2013Ridea. Mil\u00e1n has also competed for Acqua & Sapone\u2013Caff\u00e8 Mokambo, Caja Rural and Differdange\u2013Losch. Since 2012, Mil\u00e1n competes under a licence from the Dominican Republic, having been born in Spain.",
  "/wiki/Antonio_Pedrero": "Antonio Pedrero L\u00f3pez (born October 23, 1991 in Terrassa) is a Spanish cyclist, who currently rides for UCI WorldTeam Movistar Team. He was named in the startlist for the 2017 Vuelta a Espa\u00f1a. In May 2018, he was named in the startlist for the 2018 Giro d'Italia.",
  "/wiki/John_Nava_(cyclist)": "John Alberto Nava Carvajar (born 6 October 1978) is a male professional road racing cyclist from Venezuela.",
  "/wiki/Pierre_Lebreton": "Pierre Lebr\u00e9ton was a French tennis player. He competed in the men's singles and doubles events at the 1900 Summer Olympics.",
  "/wiki/Miyataka_Shimizu": "Miyataka Shimizu (\u6e05\u6c34 \u90fd\u8cb4, Shimizu Miyataka) (born November 23, 1981 in Saitama Prefecture) is a Japanese former professional racing cyclist. After beginning cycling at Hatoyama High School, he attended the National Institute of Fitness and Sports in Kanoya before becoming a professional in 2004. Shimizu is in general considered an all-rounder. His victory at Paris\u2013Corr\u00e8ze in 2008, the first of a UCI category 1 stage race by a Japanese, has been termed \"epoch making.\" In 2014, he was chosen to represent Japan at the 2014 UCI Road World Championships in the men's road race. He announced he would retire at the end of the 2014 season.",
  "/wiki/Ludovic_Turpin": "Ludovic Turpin (born 22 March 1975 in Laval) is a French professional road racing cyclist, who most recently competed for amateur team V\u00e9lo Club Grand Case.\n Turpin was involved in a fist fight after a crash in stage six of the 2015 Tour de Guadeloupe.",
  "/wiki/Bruno_Langlois": "Bruno Langlois (born March 1, 1979) is a Canadian racing cyclist. Born in Matane, Quebec, Langlois began his professional career in 1999 with the Jet Fuel Coffee - Vitasoy cycling team.\n In 2012, along with directeur Sportif Phil Cortes, Langlois rode for Canadian cycling team Garneau Quebecor, ranking second in the final general classification of the Tour de Guadeloupe. He was ranked as the best climber in a UCI World Tour one day race in his home country, the Grand Prix Cycliste de Qu\u00e9bec, a very hilly course. In 2014, Langlois was riding with 5-hour Energy. He returned to Garneau-Qu\u00e9becor for 2015.",
  "/wiki/Junya_Sano": "Junya Sano (\u4f50\u91ce \u6df3\u54c9, Sano Jun'ya, born January 9, 1982) is a Japanese road bicycle racer, who rides for the UCI Continental team Matrix Powertag.",
  "/wiki/Klaas_Sys": "Klaas Sys (born 30 November 1986) is a Belgian cyclist who last rode for the Josan-To Win Cycling Team.",
  "/wiki/Carter_Jones": "Carter Jones (born February 27, 1989) is an American former professional road racing cyclist, who rode professionally between 2010 and 2016 for the Jelly Belly\u2013Kenda, Trek\u2013Livestrong, Bissell, Optum\u2013Kelly Benefit Strategies, and Team Giant\u2013Alpecin teams.\n On June 24, 2016, Jones announced the termination of his contract with Team Giant\u2013Alpecin, and his retirement from professional cycling, citing injuries sustained in accidents during the 2015 and 2016 seasons.\n Jones resides in Boulder, Colorado.",
  "/wiki/Edwin_S\u00e1nchez_(cyclist)": "Edwin S\u00e1nchez Anzola (born 20 July 1983 in Caparrapi) is a Colombian cyclist riding for the Movistar Team Am\u00e9rica.",
  "/wiki/Nicolas_Dumont": "Nicolas Dumont (born 6 June 1940) is a Belgian water polo player. He competed at the 1960 Summer Olympics and the 1964 Summer Olympics.",
  "/wiki/Miguel_Ubeto": "Miguel Armando Ubeto Aponte (born 2 September 1976 in Caracas) is a male professional road racing cyclist from Venezuela. He turned professional in 2012 with Androni Giocattoli\u2013Venezuela before signing with the UCI World Tour team Lampre\u2013Merida for 2013. In 2011 he won the UCI America Tour.\n In May 2013, Ubeto was provisionally suspended for an adverse finding of GW501516. He was later banned for two years.\n As a result of this Adverse Analytical Finding (AAF) for the use of GW1516, the UCI suspended Ubeto for 14 months for this Anti-Doping Rule Violation (ADRV).  The dates of his this suspension were from 16-04-2013 to 5-06-2014.\n Following this suspension, Ubeto won the gold medal in the men's cycling road race at the 2015 Pan-American championships in Toronto Canada.  The Pan-American games are held once every 4 years, with the next games to be held in Lima, Peru in 2019.\n On 7 July 2018, while riding for the team \"Venezuela Pa\u00eds de Futuro\", Uberto won the 3rd stage in the Vuelta a Venezuela.\n On 1 August 2018, Uberto was provisionally suspended by the UCI for \"Use of Prohibited Methods and/or Prohibited Substances\"",
  "/wiki/Flober_Pe\u00f1a": "Jos\u00e9 Flober Pe\u00f1a Pe\u00f1a (born February 7, 1974 in Paipa, Boyac\u00e1) is a professional road racing cyclist from Colombia. He was nicknamed \"Donatelo\" during his career.\n He has been suspended from August 3, 2016 until September 25, 2020, for doping at the 2016 Tour de Guadeloupe.",
  "/wiki/Martin_Pr\u00e1zdnovsk\u00fd": "Martin Pr\u00e1zdnovsk\u00fd (born 22 October 1975 in Streda nad Bodrogom) is a Slovak former cyclist.",
  "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal": "Jos\u00e9 Daniel Bernal Garc\u00eda (born March 15, 1973 in Bogot\u00e1) is a male road cyclist from Colombia.",
  "/wiki/Andrey_Mizourov": "Andrey Mizourov (Kazakh: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u041c\u0438\u0437\u0443\u0440\u043e\u0432, born March 16, 1973 in Karaganda, Soviet Union, now Kazakhstan) is a former Kazakhstani  professional road bicycle racer.",
  "/wiki/Alexander_Mironov": "Alexander Mironov  (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041c\u0438\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432; born 22 January 1984) is a Russian professional road bicycle racer, who last rode for UCI Professional Continental Team RusVelo. He is the 2005 under-23 national road race champion and the winner of 2010 Trofeo Franco Balestra. He turned professional in 2011, riding for the UCI ProTour team Team Katusha, but moved to RusVelo for the 2012 season.",
  "/wiki/Tour_de_Guadeloupe": "The Tour de Guadeloupe (French pronunciation:\u00a0\u200b[tu\u0281 d\u0259 \u0261wad(\u0259)lup]; English: Tour of Guadeloupe) is an annual men's multiple stage road bicycle race held each August in the French Caribbean island of Guadeloupe.\n Founded in 1948 under the name\u00a0: Tour Cycliste de la Guadeloupe, this elite men's competition opened officially to overseas racers in 1979, changing its name to Tour Cycliste international de la Guadeloupe. Covering a majority of the island's territory, the race includes today a prologue time trial and 8 to 9 stages.\n As of 2005, the Tour of Guadeloupe is part of the UCI America Tour, which is one of six UCI Continental Circuits ruled by the Union Cycliste Internationale, the international governing body for cycling. Since then, the race has been rated as a 2.2 event on the Union Cycliste Internationale (UCI) classification standards.\n This event is organized by the Comit\u00e9 r\u00e9gional de cyclisme de la Guadeloupe (en: Regional cycling committee of Guadeloupe)."
}