{
  "/wiki/Flober_Pe\u00f1a": "Jos\u00e9 Flober Pe\u00f1a Pe\u00f1a (born February 7, 1974 in Paipa, Boyac\u00e1) is a professional road racing cyclist from Colombia. He was nicknamed Donatelo during his career. He has been suspended from August 3, 2016 until September 25, 2020, for doping at the 2016 Tour de Guadeloupe.",
  "/wiki/Miguel_Armando_Ubeto": "Miguel Armando Ubeto Aponte (born 2 September 1976 in Caracas) is a male professional road racing cyclist from Venezuela. He turned professional in 2012 with Androni Giocattoli-Venezuela before signing with the UCI World Tour team Lampre-Merida for 2013. In 2011 he won the UCI America Tour. In May 2013, Ubeto was provisionally suspended for an adverse finding of GW501516. He was later banned for two years. As a result of this Adverse Analytical Finding (AAF) for the use of GW1516, the UCI suspended Ubeto for 14 months for this Anti-Doping Rule Violation (ADRV). The dates of his this suspension were from 16-04-2013 to 5-06-2014. Following this suspension, Ubeto won the gold medal in the men's cycling road race at the 2015 Pan-American championships in Toronto Canada. The Pan-American games are held once every 4 years, with the next games to be held in Lima, Peru in 2019. On 7 July 2018, while riding for the team Venezuela Pa\u00eds de Futuro, Uberto won the 3rd stage in the Vuelta a Venezuela. On 1 August 2018, Uberto was provisionally suspended by the UCI for Use of Prohibited Methods and/or Prohibited Substances",
  "/wiki/Nicolas_Dumont": "Nicolas Dumont (born 6 June 1940) is a Belgian water polo player. He competed at the 1960 Summer Olympics and the 1964 Summer Olympics.",
  "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal": "Jos\u00e9 Daniel Bernal Garc\u00eda (born March 15, 1973 in Bogot\u00e1) is a male road cyclist from Colombia.",
  "/wiki/Rodolfo_Camacho": "Rodolfo Antonio Camacho Duarte (October 17, 1975 - August 7, 2016) was a Colombian-born Venezuelan road racing cyclist. He and his son were shot and killed in his home on August 7, 2016.",
  "/wiki/Carlos_Jos\u00e9_Ochoa": "Carlos Jos\u00e9 Ochoa (born December 14, 1980 in Nirgua, Yaracuy) is a Venezuelan road bicycle racer for amateur team Gobernaci\u00f3n de Yaracuy AGV. Ochoa has also spent eight seasons as a professional; one with Team LPR in 2006, and the remaining seven with Androni Giocattoli-Venezuela between 2008 and 2014.",
  "/wiki/Julian_Winn": "Julian Winn from Abergavenny, Wales (born 23 September 1972) is a former Welsh competitive cyclist who was formerly directeur sportif at the UCI Continental cycling team Endura Racing. He represented Wales in the 1998 Commonwealth Games at Kuala Lumpur and at the 2002 Commonwealth Games in Manchester. He was appointed Welsh Cycling coach in 2005. In 2008, he was GB road race team manager at the Beijing Olympics, overseeing the victory of Welsh compatriot Nicole Cooke. Since the folding of Team Endura Winn has been director of Sugar Loaf Road, which organises bike riding weekends in the Black Mountains.",
  "/wiki/Alvaro_Sierra": "\u00c1lvaro Sierra Pe\u00f1a (born April 4, 1967 in Sogamoso, Boyac\u00e1) is a retired male professional road racing cyclist from Colombia.",
  "/wiki/Walter_B\u00e9n\u00e9teau": "Walter B\u00e9n\u00e9teau (born 28 July 1972, in Les Essarts, Vend\u00e9e) is a French former professional cyclist. He raced in every Tour de France from 2000 until 2006.",
  "/wiki/Raul_Gomez": "Ra\u00fal G\u00f3mez (born 3 April 1945) is a former Argentine cyclist. He competed in the team pursuit event at the 1972 Summer Olympics.",
  "/wiki/Mickael_Pichon": "Micka\u00ebl Pichon (born February 13, 1976 in Le Mans) is a French former professional motocross racer. He competed in the AMA Motocross Championships from 1995 to 1999 and in the Motocross World Championships from 2000 to 2009. Pichon won the 250cc motocross world championship in 2001 and 2002. Pichon took part in the Supercross circuit in the USA from 1995 until 1999. He became World Champion twice in this competition, while racing for Kawasaki. He then came back to Europe and signed a contract with Suzuki to compete in the 250cc motocross world championship, which is now called the MX2 class. Pichon won the 250 World Championship twice, in 2001 and in 2002. In total, Pichon won 38 Grand Prix races. Later on, Pichon went to Honda in 2004 and KTM in 2006. While racing for KTM, Pichon became ill. Tests showed that he had mononucleosis. In 2007, he competed in the MX3-GP class, finishing in 24th place. In 2010, he won the French round of the MX3-GP world championship.",
  "/wiki/Jos\u00e9_Castelblanco": "Jos\u00e9 Joaquim Castelblanco Romero (born December 15, 1969 in \u00dambita, Boyac\u00e1) is a professional track and road cyclist from Colombia. He was nicknamed Don Jos\u00e9 during his career.",
  "/wiki/Peter_Longbottom": "Peter Longbottom (13 May 1959 - 10 February 1998) was a British cyclist.",
  "/wiki/Julio_C\u00e9sar_Aguirre": "Julio C\u00e9sar Aguirre Cabrera (born July 15, 1969 in Bogot\u00e1) is a retired male road cyclist from Colombia, who was a professional rider from 1994 to 2003.",
  "/wiki/Alexis_M\u00e9ndez": "Alexis Omar M\u00e9ndez (born 23 October 1969) is a retired male professional track and road racing cyclist from Venezuela. He twice competed for his native country at the Summer Olympics: 1988 and 2000.",
  "/wiki/Jens_Voigt": "Jens Voigt (German: [j\u025bns fo\u02d0kt]) (born 17 September 1971) is a German former professional road bicycle racer and, upon retirement, became a cycling sports broadcast commentator. During his cycling career, Voigt raced for several teams, the last one being UCI ProTeam Trek Factory Racing. Voigt wore the yellow jersey of the Tour de France twice, though he was never a contender for the overall title owing to the mountainous nature of the stages of the race being better suited to climbing specialists. His career achievements include winning the Crit\u00e9rium International a record-tying 5 times and a number of one-week stage races, as well as two Tour de France stage victories. In September 2014, he set a new hour record. The record was beaten by Matthias Br\u00e4ndle in October of the same year. [A]\n Among cycling fans, Voigt was generally popular, both for his aggressive riding style and his affable, forthright and articulate manners in dealing with the public and media. He speaks fluent French and English, in addition to his native German.",
  "/wiki/Anse-Bertrand": "Anse-Bertrand is a commune in Guadeloupe, an overseas region and department of France in the Lesser Antilles. The inhabitants in Anse-Bertrand are called Ansois.",
  "/wiki/Erwin_Thijs": "Erwin Thijs (born 6 August 1970 in Tongeren) is a former Belgian professional road bicycle racer. He competed in the individual road race at the 1992 Summer Olympics.",
  "/wiki/Robinson_Merch\u00e1n": "Robinson Reinaldo Merch\u00e1n Useche (born 28 October 1964) is a male professional road racing cyclist from Venezuela. He competed in the individual road race at the 1992 Summer Olympics.",
  "/wiki/Andr\u00e9_Alexis": "Andr\u00e9 Alexis (born 15 January 1957 in Port of Spain, Trinidad and Tobago) is a Canadian writer who grew up in Ottawa and lives in Toronto, Ontario. He has received numerous prizes including the Windham-Campbell Literature Prize. Alexis is most well known for his Quincunx Cycle, a series of five novels, each examining a particular theme, set in and around Southern Ontario. His second novel from the cycle, Fifteen Dogs, won the 2015 Giller Prize and brought both Alexis and the cycle into greater prominence.",
  "/wiki/Jes\u00fas_Torres_(cyclist)": "Jes\u00fas Torres (born 30 August 1954) is a Venezuelan former cyclist. He competed in the individual road race event at the 1980 Summer Olympics.",
  "/wiki/Leonardo_Sierra_Sepulveda": "Leonardo Sierra Sep\u00falveda (born 10 October 1968) is a Venezuelan former road bicycle racer. He competed in the road race at the 1988 Summer Olympics.",
  "/wiki/Enrique_Campos": "Enrique Campos (born 7 January 1961) is a retired road bicycle racer from Venezuela. He represented his native country at two consecutive Summer Olympics, starting in 1984. Campos also won the bronze medal in the Men's Individual Race Race (171 km) at the 1987 Pan American Games. He was nicknamed El \u00c1guila during his career.",
  "/wiki/Luis_Saavedra": "Luis Saavedra (22 June 1935 - 8 December 2013) was a Spanish footballer who primarily played as a left-sided defender and midfielder. Saavedra died on 8 December 2013, aged 78.",
  "/wiki/Alberto_Camargo_(cyclist)": "Alberto Camargo (born 28 February 1967) is a Colombian former racing cyclist. He rode in nine Grand Tours between 1987 and 1994.",
  "/wiki/Sainte-Rose,_Guadeloupe": "Sainte-Rose is a commune in the department of Guadeloupe. It is the second largest commune of Guadeloupe, in terms of area, after Petit-Bourg. Sainte-Rose lies on the coast of the island of Basse-Terre.",
  "/wiki/Maurice_Amos": "Sir Percy Maurice Maclardie Sheldon Amos KBE KC (15 June 1872 - 10 June 1940) was a British barrister, judge and legal academic who served as an Egyptian judge, advisor to the Egyptian government and Quain Professor of Jurisprudence. Amos is best known for founding and contributing to the Modern Law Review. Educated at Trinity College, Cambridge, Amos was called to the Bar by the Inner Temple in May 1897. Finding that his family could not support him through his early years at the Bar he travelled to Egypt, where he was appointed a member of the Cairo Native Court and then the Court of Appeals. After a short return to Britain in 1915 to help at the Ministry of Munitions, Amos continued to work in Egypt until the end of the British Protectorate in 1922. He returned to Britain, resuming his practice as a barrister, and in 1932 was appointed Quain Professor of Jurisprudence, a position he held for five years. Involved in the founding of the Modern Law Review, his death on 10 June 1940 made him the first founder to die."
}