{
  "/wiki/Anne_Frank": "Annelies Marie \"Anne\" Frank (German: [an\u0259\u02c8li\u02d0s ma\u02c8\u0281i\u02d0 \u02c8f\u0281a\u014bk], Dutch:\u00a0[\u0251n\u0259\u02c8lis ma\u02d0\u02c8ri \u02c8fr\u0251\u014bk]; 12 June 1929 \u2013 February or March 1945) was a German-born Dutch-Jewish diarist. One of the most discussed Jewish victims of the Holocaust, she gained fame posthumously with the publication of The Diary of a Young Girl (originally Het Achterhuis in Dutch; English: The Secret Annex), in which she documents her life in hiding from 1942 to 1944, during the German occupation of the Netherlands in World War II. It is one of the world's best known books and has been the basis for several plays and films.",
  "/wiki/Bergen-Belsen_concentration_camp": "Bergen-Belsen [\u02c8b\u025b\u0281\u0261n\u0329.b\u025blsn\u0329], or Belsen, was a Nazi concentration camp in what is today Lower Saxony in northern Germany, southwest of the town of Bergen near Celle. Originally established as a prisoner of war camp, in 1943, parts of it became a concentration camp. Initially this was an \"exchange camp\", where Jewish hostages were held with the intention of exchanging them for German prisoners of war held overseas. The camp was later expanded to accommodate Jews from other concentration camps.",
  "/wiki/Else_Feldmann": "Else Feldmann (February 25, 1884 \u2013 1942) was an Austrian writer, playwright, poet, socialist journalist, and victim of the Holocaust.",
  "/wiki/Sobib%C3%B3r_extermination_camp": "Sobibor (/so\u028a\u02c8bi\u02d0b\u0254\u02d0r/) was a Nazi German extermination camp built and operated by the SS as part of Operation Reinhard. It was located in the forest next to the railway station of Sobib\u00f3r within the semi-colonial territory of the General Government in occupied Poland.",
  "/wiki/Egon_Friedell": "Egon Friedell (born Egon Friedmann; 21 January 1878, in Vienna; died 16 March 1938, in Vienna) was a prominent Austrian philosopher, historian, journalist, actor, cabaret performer (Kabarettist) and theatre critic.  Friedell has been described as a polymath.",
  "/wiki/Peter_Hammerschlag": "Peter Hammerschlag (27 June 1902, Alsergrund, Vienna \u2014 1942, Auschwitz concentration camp) was an Austrian writer, surrealist poet, actor, Kabarett artist and graphic artist. He was known for his cabarets, which continue to influence the arts in Austria today, and in 2007, was honoured on the Walk of Fame of Cabaret. Hammerschlag was granted an exit permit to leave Austria for Argentina in September 1941, he was, however, unable to obtain a passport through any channels. Later that year he was put into a forced labour camp, and in 1942, he died in the Auschwitz concentration camp. His work has been on display at the City of Vienna's Jewish Museum.",
  "/wiki/Auschwitz_concentration_camp": "The Auschwitz concentration camp (Konzentrationslager Auschwitz) was a complex of over 40 concentration and extermination camps operated by Nazi Germany in occupied Poland during World War II and the Holocaust. It consisted of Auschwitz I, the main camp (Stammlager) in O\u015bwi\u0119cim; Auschwitz II-Birkenau, a concentration and extermination camp built with several gas chambers; Auschwitz III-Monowitz, a labor camp created to staff a factory for the chemical conglomerate IG Farben; and dozens of subcamps. The camps became a major site of the Nazis' Final Solution to the Jewish Question.",
  "/wiki/Lidia_Zamenhof": "Lidia Zamenhof (Esperanto: Lidja; 29 January 1904\u20131942) was a Polish writer, publisher, translator and the youngest daughter of Klara (Silbernik) and L. L. Zamenhof, the creator of Esperanto She was an active promoter of Esperanto as well as of Homaranismo, a form of religious humanism first defined by her father.",
  "/wiki/Esperanto_movement": "The Esperanto movement, less commonly referred to as Esperantism (Esperanto: Esperantismo), is a movement to disseminate the use of the planned international language Esperanto. The movement does not aim to supplant national languages but merely to supplement them. The movement is sometimes used even for all people speaking Esperanto including their culture, which is not a correct use of the sociological term movement.",
  "/wiki/Bah%C3%A1%27%C3%AD": "The Bah\u00e1\u02bc\u00ed Faith (/b\u0259\u02c8h\u0251\u02d0i\u02d0, b\u0259\u02c8ha\u026a/; Persian: \u0628\u0647\u0627\u0626\u06cc\u200e Bah\u0101\u02bci) is a religion teaching the essential worth of all religions, and the unity and equality of all people. Established by Bah\u00e1\u02bcu'll\u00e1h in 1863, it initially grew in Persia and parts of the Middle East, where it has faced ongoing persecution since its inception. It is estimated to have between 5 and 8 million adherents, known as Bah\u00e1\u02bc\u00eds, spread throughout most of the world's countries and territories.",
  "/wiki/Treblinka": "Treblinka (pronounced\u00a0[tr\u025b\u02c8bl\u02b2inka]) was an extermination camp,[b] built and operated by Nazi Germany in occupied Poland during World War II. It was located in a forest north-east of Warsaw, 4 kilometres (2.5\u00a0mi) south of the Treblinka train station in what is now the Masovian Voivodeship. The camp operated between 23 July 1942 and 19 October 1943 as part of Operation Reinhard, the deadliest phase of the Final Solution. During this time, it is estimated that between 700,000 and 900,000 Jews were killed in its gas chambers, along with 2,000 Romani people. More Jews were killed at Treblinka than at any other Nazi extermination camp apart from Auschwitz.",
  "/wiki/Jura_Soyfer": "Jura Soyfer (December 8, 1912, Kharkov, Russian Empire \u2013 February 15/16, 1939, Buchenwald concentration camp, Germany) was an Austrian political journalist and cabaret writer.",
  "/wiki/Buchenwald_concentration_camp": "Buchenwald (German pronunciation: [\u02c8bu\u02d0x\u0259nvalt]; literally beech forest) was a Nazi concentration camp established on Ettersberg\u00a0[de] hill near Weimar, Germany, in July 1937. It was one of the first and the largest of the concentration camps within Germany's 1937 borders. Many actual or suspected communists were among the first internees.",
  "/wiki/Itzhak_Katzenelson": "Itzhak Katzenelson (Hebrew: \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05e7\u05e6\u05e0\u05dc\u05e1\u05d5\u05df\u200e, Yiddish: (\u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05e7\u05d0\u05b7\u05e6(\u05e2)\u05e0\u05e2\u05dc\u05e1\u05d0\u05b8\u05df(\u05d6\u05d5\u05df\u200e; also transcribed Icchak-Lejb Kacenelson, Jizchak Katzenelson; Yitzhok Katznelson) (1 July 1886 \u2013 1 May 1944) was a Polish Jew, a teacher, poet and dramatist. He was born in 1886 in Karelichy near Minsk, and was murdered May 1, 1944 in Auschwitz.",
  "/wiki/Petr_Ginz": "Petr Ginz (1 February 1928 \u2013 28 September 1944) was a Czechoslovak boy of partial Jewish background who was deported to the Theresienstadt concentration camp (also known as Terez\u00edn, in Czech) during the Holocaust. He died at the age of sixteen when he was transferred to Auschwitz concentration camp and gassed to death upon arrival. His diary was posthumously published.",
  "/wiki/Vedem": "Vedem (In the Lead) was a Czech-language literary magazine that existed from 1942 to 1944 in the Terez\u00edn concentration camp, during the Holocaust. It was hand-produced by a group of boys living in the Home One barracks, among them editor-in-chief Petr Ginz and Hanu\u0161 Hachenburg. Altogether, some 800 pages of Vedem survived World War II.",
  "/wiki/Julius_Fu%C4%8D%C3%ADk_(journalist)": "Julius Fu\u010d\u00edk (Czech: [\u02c8jul\u026ajus \u02c8fut\u0283i\u02d0k]) (23 February 1903 \u2013 8 September 1943) was a Czechoslovak journalist, an active member of Communist Party of Czechoslovakia, and part of the forefront of the anti-Nazi resistance. He was imprisoned, tortured, and executed by the Nazis.",
  "/wiki/Pl%C3%B6tzensee_Prison": "Pl\u00f6tzensee Prison (German: Justizvollzugsanstalt Pl\u00f6tzensee, JVA Pl\u00f6tzensee) is a men's prison in the Charlottenburg-Nord locality of Berlin with a capacity for 577 prisoners, operated by the State of Berlin judicial administration. The detention centre established in 1868 has a long history; it became notorious during the Nazi era as one of the main sites of capital punishment, where about 3,000 inmates were executed. Famous inmates include East Germany's last communist leader Egon Krenz.",
  "/wiki/Milena_Jesensk%C3%A1": "Milena Jesensk\u00e1 (Czech pronunciation: [\u02c8m\u026al\u025bna \u02c8j\u025bs\u025bnska\u02d0]; 10 August 1896 \u2013 17 May 1944) was a Czech journalist, writer, editor and translator.",
  "/wiki/Ravensbr%C3%BCck_concentration_camp": "Ravensbr\u00fcck (pronounced [\u0281a\u02d0v\u0259ns\u02c8b\u0281\u028fk]) was a German concentration camp exclusively for women from 1939 to 1945, located in northern Germany, 90\u00a0km (56\u00a0mi) north of Berlin at a site near the village of Ravensbr\u00fcck (part of F\u00fcrstenberg/Havel). The camp memorial\u2019s estimated figure of 132,000 women who were in the camp during the war includes about 48,500 from Poland, 28,000 from the Soviet Union, almost 24,000 from Germany and Austria, nearly 8,000 from France, and thousands from other countries including a few from the United Kingdom and the United States. More than 20,000 of the total were Jewish. More than 80 percent were political prisoners. Many slave labor prisoners were employed by Siemens & Halske. From 1942 to 1945, medical experiments to test the effectiveness of sulfonamides were undertaken.",
  "/wiki/Paul_Kornfeld_(playwright)": "Paul Kornfeld (11 December 1889 \u2013 25 April 1942) was a Czech-born German-language Jewish writer whose expressionist plays and scholarly treatises on the theory of drama earned him a specialized niche in influencing contemporary intellectual discourse.",
  "/wiki/Karel_Pol%C3%A1%C4%8Dek": "Karel Pol\u00e1\u010dek (22 March 1892 \u2013 21 January 1945) was a Czech writer, humorist and journalist of Jewish descent.",
  "/wiki/Vladislav_Van%C4%8Dura": "Vladislav Van\u010dura (Czech pronunciation: [\u02c8vla\u025f\u026aslaf \u02c8vant\u0283ura]) (23 June 1891, in H\u00e1j near Opava \u2013 1 June 1942, in Prague) was an important Bohemian (Czech) writer active in the 20th century, who was killed by the Nazis. He was also active as a film director, playwright and screenwriter.",
  "/wiki/Prague": "Prague (/pr\u0251\u02d0\u0261/; Czech: Praha [\u02c8pra\u0266a] (listen), German: Prag, Latin: Praga) is the capital and largest city in the Czech Republic, the 13th largest city in the European Union and the historical capital of Bohemia. Situated on the Vltava river, Prague is home to about 1.3\u00a0million people, while its metropolitan area is estimated to have a population of 2.6\u00a0million. The city has a temperate oceanic climate, with relatively warm summers and chilly winters.",
  "/wiki/Etty_Hillesum": "Esther \"Etty\" Hillesum (15 January 1914 \u2013 30 November 1943) was the Dutch author of confessional letters and diaries which describe both her religious awakening and the persecutions of Jewish people in Amsterdam during the German occupation. In 1943 she was deported and killed in Auschwitz concentration camp.",
  "/wiki/Helga_Deen": "Helga Deen (6 April 1925 \u2013 16 July 1943) was a Jewish diarist whose diary was discovered in 2004, which describes her stay in a Dutch prison camp, Kamp Vught, where she was brought during World War II at the age of 18.",
  "/wiki/H%C3%A9l%C3%A8ne_Berr": "H\u00e9l\u00e8ne Berr (27 March 1921 \u2013 April 1945) was a French woman of Jewish ancestry and faith, who documented her life in a diary during the time of Nazi occupation of France. In France she is considered to be a \"French Anne Frank\".",
  "/wiki/Jacques_Decour": "Jacques Decour, real name Daniel Decourdemanche (born 21 February 1910 in Paris, died 30 May 1942 in Fort Mont-Val\u00e9rien), was a French writer and resistant, killed by the Nazis.",
  "/wiki/Robert_Desnos": "Robert Desnos (French:\u00a0[d\u025bsno:s]; 4 July 1900 \u2013 8 June 1945) was a French surrealist poet who played a key role in the Surrealist movement of his day.",
  "/wiki/Typhoid": "Typhoid fever, also known simply as typhoid, is a bacterial infection due to a specific type of Salmonella that causes symptoms. Symptoms may vary from mild to severe, and usually begin 6 to 30 days after exposure. Often there is a gradual onset of a high fever over several days. This is commonly accompanied by weakness, abdominal pain, constipation, headaches, and mild vomiting. Some people develop a skin rash with rose colored spots. In severe cases, people may experience confusion. Without treatment, symptoms may last weeks or months. Diarrhea is uncommon. Other people may carry the bacterium without being affected; however, they are still able to spread the disease to others. Typhoid fever is a type of enteric fever, along with paratyphoid fever.",
  "/wiki/Theresienstadt_concentration_camp": "Theresienstadt (Czech: Terez\u00edn [\u02c8t\u025br\u025bzi\u02d0n]) was a hybrid concentration camp and ghetto established by the SS during World War II in the fortress town Terez\u00edn, located in the Protectorate of Bohemia and Moravia (a German-occupied region of Czechoslovakia). Theresienstadt served two main purposes: it was simultaneously a waystation to the extermination camps, and a \"retirement settlement\" for elderly and prominent Jews to mislead their communities about the Final Solution. Its conditions were deliberately engineered to hasten the death of its prisoners, and the ghetto also served a propaganda role. Unlike other ghettos, the exploitation of forced labor was not economically significant.",
  "/wiki/Benjamin_Fondane": "Benjamin Fondane (French pronunciation:\u00a0\u200b[b\u025b\u0303\u0292am\u025b\u0303 f\u0254\u0303dan]) or Benjamin Fundoianu (Romanian pronunciation:\u00a0[ben\u0292a\u02c8min fundo\u02c8janu]; born Benjamin Wechsler, Wexler or Vecsler, first name also Beniamin or Barbu, usually abridged to B.; November 14, 1898 \u2013 October 2, 1944) was a Romanian and French poet, critic and existentialist philosopher, also noted for his work in film and theater. Known from his Romanian youth as a Symbolist poet and columnist, he alternated Neoromantic and Expressionist themes with echoes from Tudor Arghezi, and dedicated several poetic cycles to the rural life of his native Moldavia. Fondane, who was of Jewish Romanian extraction and a nephew of Jewish intellectuals Elias and Moses Schwartzfeld, participated in both minority secular Jewish culture and mainstream Romanian culture. During and after World War I, he was active as a cultural critic, avant-garde promoter and, with his brother-in-law Armand Pascal, manager of the theatrical troupe Insula.",
  "/wiki/R%C3%A9gis_Messac": "R\u00e9gis Messac (2 August 1893 \u2013 1945) was a French essayist, poet and translator.",
  "/wiki/Gross-Rosen_concentration_camp": "Gross-Rosen concentration camp (German: Konzentrationslager Gro\u00df-Rosen) was a German network of Nazi concentration camps built and operated during World War II. The main camp was located in the German village of Gross-Rosen, now the modern-day Rogo\u017anica in Lower Silesian Voivodeship, Poland; directly on the rail-line between the towns of Jawor (Jauer) and Strzegom (Striegau).",
  "/wiki/Dora_concentration_camp": "Mittelbau-Dora (also Dora-Mittelbau and Nordhausen-Dora) was a German Nazi concentration camp located near Nordhausen in Thuringia, Germany. It was established in late summer 1943 as a subcamp of Buchenwald concentration camp, supplying Slavic slave labour from many Eastern countries occupied by Germany (including evacuated survivors of eastern extermination camps), for extending the nearby tunnels in the Kohnstein and for manufacturing the V-2 rocket and the V-1 flying bomb. In the summer of 1944, Mittelbau became an independent concentration camp with numerous subcamps of its own. In 1945, most of the surviving inmates were evacuated by the SS. On 11 April 1945, US troops freed the remaining prisoners.",
  "/wiki/List_of_victims_of_Nazism": "This is a list of victims of Nazism who were noted for their achievements. Many on the lists below were of Jewish and Polish origin, although Soviet POWs, Jehovah\u2019s Witnesses, Serbs, Catholics, Roma and dissidents were also murdered. This list includes people from public life who, owing to their origins, their political or religious convictions, or their sexual orientation, lost their lives as victims of the Nazi regime. It includes those whose deaths were part of the Holocaust as well as individuals who died in other ways at the hands of the Nazis during World War II. Those who died in concentration camps are listed alongside those who were murdered by the Nazi Party or those who chose suicide for political motives or to avoid being murdered."
}