{
  "/wiki/Pavel_Haas": "Pavel Haas (21 June 1899\u00a0\u2013 17 October 1944) was a Czech composer who was murdered during the Holocaust. He was an exponent of Leo\u0161 Jan\u00e1\u010dek's school of composition, and also utilized elements of folk music and jazz. Although his output was not large, he is notable particularly for his song cycles and string quartets.",
  "/wiki/Auschwitz_concentration_camp": "The Auschwitz concentration camp (Konzentrationslager Auschwitz) was a complex of over 40 concentration and extermination camps operated by Nazi Germany in occupied Poland during World War II and the Holocaust. It consisted of Auschwitz I, the main camp (Stammlager) in O\u015bwi\u0119cim; Auschwitz II-Birkenau, a concentration and extermination camp built with several gas chambers; Auschwitz III-Monowitz, a labor camp created to staff a factory for the chemical conglomerate IG Farben; and dozens of subcamps. The camps became a major site of the Nazis' Final Solution to the Jewish Question.",
  "/wiki/Heinz_Alt": "Heinz Alt (1922\u00a0\u2013 6 January 1945) was a German composer and one of the victims of Nazi regime.",
  "/wiki/Ernst_Bachrich": "Ernst Bachrich (30 May 1892 or 1893 \u2013 11 July 1942) was an Austrian composer, conductor, and pianist.",
  "/wiki/Al_Bowlly": "Albert Allick Bowlly (7 January 1898 \u2013 17 April 1941) was a Mozambican-born South African/British vocalist and jazz guitarist who was popular during the 1930s in England. He recorded more than 1,000 songs.",
  "/wiki/\u017diga_Hirschler": "\u017diga Hirschler (March 21, 1894, Velika Trnovitica near Bjelovar \u2013 1941 Jasenovac concentration camp) was a Croatian Jewish composer, music critic and publicist who was killed during the Holocaust.",
  "/wiki/Jasenovac_concentration_camp": "The Jasenovac concentration camp (Serbo-Croatian: Logor Jasenovac / \u041b\u043e\u0433\u043e\u0440 \u0408\u0430\u0441\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430\u0446, pronounced\u00a0[l\u00f4\u02d0gor jas\u011bno\u028bat\u0361s]; Yiddish: \u05d9\u05d0\u05e1\u05e2\u05e0\u05d0\u05d5\u05d5\u05d0\u05e5\u200e) was an extermination camp established in Slavonia by the authorities of the Independent State of Croatia (NDH) during World War II. The camp was established and operated solely by the governing Usta\u0161e regime rather than by Nazi Germany as in the rest of occupied Europe. It was one of the largest concentration camps in Europe and it has been referred to as \"the Auschwitz of the Balkans\" and \"the Yugoslav Auschwitz\".",
  "/wiki/Rudolf_Karel": "Rudolf Karel (*November 9, 1880 in Pilsen \u2013 murdered March 6, 1945 in Theresienstadt) was a distinguished Czech composer.",
  "/wiki/Theresienstadt_concentration_camp": "Theresienstadt (Czech: Terez\u00edn [\u02c8t\u025br\u025bzi\u02d0n]) was a hybrid concentration camp and ghetto established by the SS during World War II in the fortress town Terez\u00edn, located in the Protectorate of Bohemia and Moravia (a German-occupied region of Czechoslovakia). Theresienstadt served two main purposes: it was simultaneously a waystation to the extermination camps, and a \"retirement settlement\" for elderly and prominent Jews to mislead their communities about the Final Solution. Its conditions were deliberately engineered to hasten the death of its prisoners, and the ghetto also served a propaganda role. Unlike other ghettos, the exploitation of forced labor was not economically significant.",
  "/wiki/Gideon_Klein": "Gideon Klein (6 December 1919 \u2013 c. January 1945) was a Czech pianist, classical music composer, educator and organizer of cultural life at Theresienstadt concentration camp.",
  "/wiki/F\u00fcrstengrube_subcamp": "The F\u00fcrstengrube subcamp was organized in the summer of 1943 at the F\u00fcrstengrube hard coal mine in the town of Weso\u0142a (Wessolla) near Myslowice (Myslowitz), approximately 30 kilometers (19\u00a0mi) from Auschwitz concentration camp. The mine, which IG Farbenindustrie AG acquired in February 1941, was to supply hard coal for the IG Farben factory being built in Auschwitz. Besides the old F\u00fcrstengrube mine, called the Altanlage, a new mine (F\u00fcrstengrube-Neuanlage) had been designed and construction had begun; it was to provide for greater coal output in the future. Coal production at the new mine was anticipated to start in late 1943, so construction was treated as very urgent; however, that plan proved to be unfeasible.",
  "/wiki/Hans_Kr\u00e1sa": "Hans Kr\u00e1sa (30 November 1899 \u2013 17 October 1944) was a Czech composer, murdered during the Holocaust at Auschwitz. He helped to organize cultural life in Theresienstadt concentration camp.",
  "/wiki/Mario_Finzi": "Mario Finzi (15 July 1913 \u2013 22 February 1945) was born in Bologna, Italy, from an Italian Jewish family: both his father Amerigo Finzi, and his mother, Ebe Castelfranchi, were teachers.",
  "/wiki/Leon_Jessel": "Leon Jessel, or L\u00e9on Jessel (January 22, 1871 \u2013 January 4, 1942), was a German composer of operettas and light classical music pieces. Today he is best known internationally as the composer of the popular jaunty march The Parade of the Tin Soldiers, also known as The Parade of the Wooden Soldiers. Jessel was a prolific composer who wrote hundreds of light orchestral pieces, piano pieces, songs, waltzes, mazurkas, marches, choruses, and other salon music. He achieved considerable acclaim with a number of his operettas \u2014 in particular Schwarzwaldm\u00e4del (Black Forest Girl), which remains popular to this day.",
  "/wiki/Erwin_Schulhoff": "Erwin Schulhoff (Czech: Erv\u00edn \u0160ulhov; 8 June 1894\u00a0\u2013 18 August 1942) was a Czech composer and pianist. He was one of the figures in the generation of European musicians whose successful careers were prematurely terminated by the rise of the Nazi regime in Germany and whose works have been rarely noted or performed.",
  "/wiki/Viktor_Ullmann": "Viktor Ullmann (1 January 1898, in Teschen \u2013 18 October 1944, in KZ Auschwitz-Birkenau) was a Silesia-born Austrian composer, conductor and pianist.",
  "/wiki/Karlrobert_Kreiten": "Karlrobert Kreiten (26 June 1916, Bonn, Rhine Province - 7 September 1943) was a German pianist, though holding Dutch citizenship his entire life due to his Dutch father.",
  "/wiki/Pl\u00f6tzensee_Prison": "Pl\u00f6tzensee Prison (German: Justizvollzugsanstalt Pl\u00f6tzensee, JVA Pl\u00f6tzensee) is a men's prison in the Charlottenburg-Nord locality of Berlin with a capacity for 577 prisoners, operated by the State of Berlin judicial administration. The detention centre established in 1868 has a long history; it became notorious during the Nazi era as one of the main sites of capital punishment, where about 3,000 inmates were executed. Famous inmates include East Germany's last communist leader Egon Krenz.",
  "/wiki/Alma_Ros\u00e9": "Alma Maria Ros\u00e9 (3 November 1906 \u2013 5 April 1944) was an Austrian violinist of Jewish descent. Her uncle was the composer Gustav Mahler. She was deported by the Nazis to the concentration camp at Auschwitz-Birkenau. There, for 10 months, she directed an orchestra of female prisoners who played for their captors to stay alive.  As director, Ros\u00e9 held the status of kapo of the music block.",
  "/wiki/J\u00f3zef_Koffler": "J\u00f3zef Koffler (28 November 1896\u00a0\u2013 1944) was a Polish composer, music teacher, musicologist and musical columnist.",
  "/wiki/Einsatzgruppen": "Einsatzgruppen[a] (German: [\u02c8\u0294a\u026anzats\u02cc\u0261\u0281\u028apn\u0329], \"task forces\" or \"deployment groups\") were Schutzstaffel (SS) paramilitary death squads of Nazi Germany that were responsible for mass killings, primarily by shooting, during World War II (1939\u201345) in German-occupied Europe. The Einsatzgruppen were involved in the murder of much of the intelligentsia, including members of the priesthood and cultural elite of Poland, and had an integral role in the implementation of the so-called \"Final Solution to the Jewish Question\" (Die Endl\u00f6sung der Judenfrage) in territories conquered by Nazi Germany. Almost all of the people they killed were civilians, beginning with the intelligentsia and swiftly progressing to Soviet political commissars, Jews, and Romani people as well as actual or alleged partisans throughout Eastern Europe.",
  "/wiki/Leo_Smit_(Dutch_composer)": "For the American pianist and composer, see Leo Smit (American composer)",
  "/wiki/Sobib\u00f3r_extermination_camp": "Sobibor (/so\u028a\u02c8bi\u02d0b\u0254\u02d0r/) was a Nazi German extermination camp built and operated by the SS as part of Operation Reinhard. It was located in the forest next to the railway station of Sobib\u00f3r within the semi-colonial territory of the General Government in occupied Poland.",
  "/wiki/Marcel_Tyberg": "Marcel Tyberg (27 January 1893, in Vienna \u2013 31 December 1944, in Auschwitz-Birkenau) was an Austrian composer, conductor and organist. His music is late-Romantic in style.",
  "/wiki/Leone_Sinigaglia": "Leone Sinigaglia  (14 August 1868 \u2013 16 May 1944) was an Italian composer and mountaineer.",
  "/wiki/Gershon_Sirota": "Gershon-Yitskhok Leibovich Sirota (Russian: \u0413\u0435\u0440\u0448\u043e\u043d-\u0418\u0446\u0445\u043e\u043a \u041b\u0435\u0439\u0431\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0438\u0440\u043e\u0442\u0430; 1874\u00a0\u2013 19 April 1943) was one of the leading cantors of Europe during the \"Golden Age of Hazzanut\" (cantorial music), sometimes referred to as the \"Jewish Caruso\".",
  "/wiki/Warsaw_Ghetto_Uprising": "The Warsaw Ghetto Uprising (Yiddish: \u05d0\u05f1\u05e4\u05bf\u05e9\u05d8\u05d0\u05b7\u05e0\u05d3 \u05d0\u05d9\u05df \u05f0\u05d0\u05b7\u05e8\u05e9\u05e2\u05f0\u05e2\u05e8 \u05d2\u05e2\u05d8\u05d0\u05b8\u200e, romanized:\u00a0Aoyfshtand in Varshever Geto; Polish: powstanie w getcie warszawskim; German: Aufstand im Warschauer Ghetto) was the 1943 act of Jewish resistance in the Warsaw Ghetto in German-occupied Poland during World War II to oppose Nazi Germany's final effort to transport the remaining ghetto population to Majdanek and Treblinka concentration camps. After the Grossaktion Warsaw of summer 1942, in which more than a quarter of a million Jews were deported from the ghetto to Treblinka and murdered, the remaining Jews began to build bunkers and smuggle weapons and explosives into the ghetto. The left-wing Jewish Combat Organization (\u017bOB) and right-wing Jewish Military Union (\u017bZW) formed and began to train. A small resistance effort to another roundup in January 1943 was partially successful and spurred the Polish groups to support the Jews in earnest.",
  "/wiki/Ilse_Weber": "Ilse Weber (11 January 1903 \u2013 6 October 1944) n\u00e9e Herlinger, was born in Witkowitz near M\u00e4hrisch-Ostrau. A Jewish poet, she wrote in German, most notably songs and theater pieces for Jewish children. She married Willi Weber in 1930. She was voluntarily transported to Auschwitz with the children of Theresienstadt and killed in the gas chambers, along with her son, Tommy. Her most popular book was \"Mendel Rosenbusch: Tales for Jewish Children\" (1929).",
  "/wiki/List_of_victims_of_Nazism": "This is a list of victims of Nazism who were noted for their achievements. Many on the lists below were of Jewish and Polish origin, although Soviet POWs, Jehovah\u2019s Witnesses, Serbs, Catholics, Roma and dissidents were also murdered. This list includes people from public life who, owing to their origins, their political or religious convictions, or their sexual orientation, lost their lives as victims of the Nazi regime. It includes those whose deaths were part of the Holocaust as well as individuals who died in other ways at the hands of the Nazis during World War II. Those who died in concentration camps are listed alongside those who were murdered by the Nazi Party or those who chose suicide for political motives or to avoid being murdered."
}