{
  "/wiki/Riccardo_Zoidl": "Riccardo Zoidl (born 8 April 1988) is an Austrian cyclist, who currently rides for UCI WorldTeam CCC Team.\n In 2012 he won the Austrian National Time Trial Championships and in 2013 and 2014 he won the Austrian National Road Race Championships. His biggest victory to date has been the 2013 Tour of Austria.\n Zoidl left Gourmetfein\u2013Simplon at the end of the 2013 season, and joined Trek Factory Racing for the 2014 season. He was named in the start list for the 2015 Vuelta a Espa\u00f1a.\n In December 2018 the CCC Team announced that they had recruited Zoidl for 2019 as a replacement for fellow Austrian Stefan Denifl, after the team and Denifl had agreed to cancel the latter's contract due to personal reasons.",
  "/wiki/Felbermayr\u2013Simplon_Wels": "Felbermayr\u2013Simplon Wels (UCI team code: RSW) is a UCI Continental team founded in 2004. It is based in Austria and it participates in UCI Continental Circuits races.",
  "/wiki/Bryan_Coquard": "Bryan Coquard (born 25 April 1992) is a French cyclist, who currently rides for UCI ProTeam B&B Hotels\u2013Vital Concept. He was a silver medalist at the 2012 Summer Olympics in the Omnium.",
  "/wiki/Total_Direct_\u00c9nergie_(cycling_team)": "Total Direct Energie (UCI team code: TDE) is a professional road bicycle racing team that competes as a UCI Professional Continental team in UCI Continental Circuits races, and UCI World Tour races when invited as a wild card entry. In previous years, the team was known as Brioches La Boulang\u00e8re, Bonjour, Bouygues T\u00e9l\u00e9com, and Bbox Bouygues Telecom and Europcar. The 2015 season was the last under the sponsorship of Europcar; the team has been sponsored by Direct \u00c9nergie since 2016.",
  "/wiki/Davide_Rebellin": "Davide Rebellin (born 9 August 1971) is an Italian professional road bicycle racer, riding for Meridiana\u2013Kamen. He is considered one of the finest classics specialists of his generation with more than fifty top ten finishes in UCI Road World Cup and UCI ProTour classics.\n Rebellin is best known in the cycling world for his 2004 season, when he won a then unprecedented treble with wins in Amstel Gold Race, La Fl\u00e8che Wallonne and Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge. He has also won stage races such as Paris\u2013Nice and Tirreno\u2013Adriatico, and a stage in the Giro d'Italia.\n Rebellin served a 2-year suspension for testing positive for Mircera at the 2008 Olympic Games.",
  "/wiki/CCC\u2013Sprandi\u2013Polkowice": "CCC\u2013Sprandi\u2013Polkowice (UCI team code: CCC) was a UCI Professional Continental cycling team based in Poland. Formerly CCC-Mat, the team became known as CCC-Polsat in 2002. In 2004 and 2005, the team was known as Hoop CCC-Polsat (UCI team code: HOP), reverting to CCC-Polsat in 2006. From 2007 to 2011, the team was known as CCC-Polsat-Polkowice\n(abbreviated to CCC-Polsat), and team kit colours are orange and black.",
  "/wiki/Matej_Mugerli": "Matej Mugerli (born 17 June 1981 in Nova Gorica) is a Slovenian former professional road bicycle racer.",
  "/wiki/Adria_Mobil_(cycling_team)": "Adria Mobil (UCI team code: ADR) is a Continental cycling team founded in 1972 (as continental team from 2005). It is based in Novo Mesto, Slovenia and it participates in UCI Continental Circuits races.",
  "/wiki/Thomas_Voeckler": "Thomas Voeckler (French pronunciation: \u200b[t\u0254.ma v\u0153.kl\u025b\u0281]; born 22 June 1979) is a French former road racing cyclist, who competed professionally between 2001 and 2017, for the Direct \u00c9nergie team and its previous iterations.\n One of the most prominent French riders of his generation, Voeckler has been described as a national hero, due to strong performances over several years in the Tour de France.",
  "/wiki/Michael_Van_Staeyen": "Michael Van Staeyen (born 13 August 1988 in Ekeren, Belgium) is a professional road racing cyclist, who currently rides for UCI Professional Continental team Roompot\u2013Charles.",
  "/wiki/Sport_Vlaanderen\u2013Baloise": "Sport Vlaanderen\u2013Baloise (UCI team code: SVB) is a professional cycling team based in Belgium that participates in UCI Continental Circuits races and when selected as a wildcard to UCI ProTour events. The team is managed by Christophe Sercu, with Roger Swerts, Walter Planckaert and Jean-Pierre Heynderickx assisting as directeurs sportifs.",
  "/wiki/Radoslav_Rogina": "Radoslav Rogina (born March 3, 1979) is a Croatian professional road bicycle racer, who currently rides for UCI Continental team Adria Mobil. Rogina represented Croatia at the 2008 Summer Olympics when he finished 25th in the road race event. He represented Croatia again at the 2012 Summer Olympics in London finishing 41st in road race.",
  "/wiki/Jonathan_Hivert": "Jonathan Hivert (born 23 March 1985 in Chambray-l\u00e8s-Tours) is a French professional road bicycle racer, who currently rides for UCI ProTeam Total Direct \u00c9nergie.\n In 2013, Hivert won the general classification of the 2.1 event \u00c9toile de Bess\u00e8ges. He was 3 seconds in arrears of J\u00e9r\u00f4me Cousin of Team Europcar before the final time trial, and he finally got the first position after besting Cousin by 7 seconds on the stage. Hivert joined Belkin Pro Cycling for the 2014 season, after his previous team \u2013 Sojasun \u2013 folded at the end of the 2013 season.",
  "/wiki/Sojasun_(cycling_team)": "Sojasun was a French cycling team registered at UCI Professional Continental level. They were founded in 2009 as Besson Chaussures-Sojasun. The team rode BH bicycles. Their sponsor Sojasun is a company which manufactures soya-based foods.\n In 2012, the team received a wildcard invitation to the Tour de France, along with three other French-registered teams.\n The professional cycling team Sojasun will not be present in the professional peloton in 2014, after the team was unable to find a new title sponsor.",
  "/wiki/Vitaliy_Buts": "Vitaliy Buts (born 24 November 1986 in Mykolaiv) is a Ukrainian road bicycle racer who rides for UCI Continental team Shenzhen Xidesheng Cycling Team. He has been riding since 1997 and turned professional in 2009 with the Lampre\u2013NGC team.",
  "/wiki/Kolss_Cycling_Team": "The Kolss Cycling Team (UCI team code: KLS) were a Ukrainian UCI Continental cycling team. It took part in the UCI Europe Tour before disbanding at the end of 2017.",
  "/wiki/Gerald_Ciolek": "Gerald Michael Ciolek (born 19 September 1986) is a German former professional road bicycle racer who last rode for UCI Professional Continental team St\u00f6lting Service Group. Ciolek retired after the 2016 season.",
  "/wiki/NTT_Pro_Cycling": "NTT Pro Cycling (Zulu pronunciation: [\u01c3\u02b0u\u02c8\u0253\u025b\u02d0\u0260a]) (UCI team code: NTT) is a UCI WorldTeam cycling team based in South Africa. Until 2016 it was known as MTN\u2013Qhubeka. The team's name reflects that whilst it is sponsored by Dimension Data Holdings, it is linked to fundraising for Qhubeka, a charity programme in South Africa. The team aim to fund 5000 bicycles every year for the charity.",
  "/wiki/2013_UCI_Europe_Tour": "The 2013 UCI Europe Tour was the ninth season of the UCI Europe Tour. The 2013 season began on 27 January 2013 with the Grand Prix Cycliste la Marseillaise and ended on 20 October 2013 with the Chrono des Nations.\n The points leader, based on the cumulative results of previous races, wears the UCI Europe Tour cycling jersey. John Degenkolb of Germany was the defending champion of the 2012 UCI Europe Tour. Riccardo Zoidl of Austria was crowned as the 2013 UCI Europe Tour.\n Throughout the season, points are awarded to the top finishers of stages within stage races and the final general classification standings of each of the stages races and one-day events. The quality and complexity of a race also determines how many points are awarded to the top finishers, the higher the UCI rating of a race, the more points are awarded.\n The UCI ratings from highest to lowest are as follows:"
}