{
  "/wiki/Trofeo_Mallorca": "The Challenge Vuelta Ciclista a Mallorca (English: Tour of Majorca, Catalan: Challenge Volta Ciclista a Mallorca) is a series of four (five until 2012) professional one day road bicycle races held on the Spanish island of Mallorca in late January or early February. The event is used as an early season preparatory event by many of the top teams in readiness for the bigger races later in the season. The five races are ranked 1.1 on the UCI Europe Tour.",
  "/wiki/Spain": "Spain (Spanish: Espa\u00f1a [es\u02c8pa\u0272a] (listen)), officially the Kingdom of Spain (Spanish: Reino de Espa\u00f1a),[a][b] is a country in Southwestern Europe with some pockets of Spanish territory across the Strait of Gibraltar and the Atlantic Ocean. Its continental European territory is situated on the Iberian Peninsula. Its territory also includes two archipelagoes: the Canary Islands off the coast of Africa, and the Balearic Islands in the Mediterranean Sea. The African enclaves of Ceuta, Melilla, and Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera make Spain the only European country to have a physical border with an African country (Morocco).[h] Several small islands in the Alboran Sea are also part of Spanish territory. The country's mainland is bordered to the south and east by the Mediterranean Sea except for a small land boundary with Gibraltar; to the north and northeast by France, Andorra, and the Bay of Biscay; and to the west and northwest by Portugal and the Atlantic Ocean.",
  "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)": "Allan Howard Davis (born 27 July 1980) is an Australian former professional road racing cyclist, who last rode for UCI ProTour team Orica\u2013GreenEDGE. Born in Ipswich, Queensland, Davis resides in Bundaberg, Queensland and in Spain.  Known for his sprinting ability, he started competitive cycling at the age of 10, and turned professional in 2002. He is also the brother of fellow cyclist, Scott Davis, and was an Australian Institute of Sport scholarship holder.",
  "/wiki/Trofeo_Manacor": "The Challenge Vuelta Ciclista a Mallorca (English: Tour of Majorca, Catalan: Challenge Volta Ciclista a Mallorca) is a series of four (five until 2012) professional one day road bicycle races held on the Spanish island of Mallorca in late January or early February. The event is used as an early season preparatory event by many of the top teams in readiness for the bigger races later in the season. The five races are ranked 1.1 on the UCI Europe Tour.",
  "/wiki/Vuelta_a_Castilla_y_Le%C3%B3n": "The Vuelta Ciclista a Castilla y Le\u00f3n is a professional road bicycle stage race held in Castile and Le\u00f3n, Spain. Since 2005, Vuelta a Castilla y Le\u00f3n has been a part of the UCI Europe Tour.",
  "/wiki/Koldo_Gil": "Koldo Gil P\u00e9rez (born 16 January 1978 in Burlata, Navarra) is a former Spanish professional road racing cyclist who last rode for the UCI Continental team Liberty Seguros Continental.  His career highlights include winning a stage of the Giro d'Italia and leading the overall classification at the Tour de Suisse.",
  "/wiki/Luis_Leon_Sanchez": "Luis Le\u00f3n S\u00e1nchez Gil (born 24 November 1983) is a Spanish road bicycle racer, who currently rides for UCI WorldTeam Astana. S\u00e1nchez's major achievements include winning the overall classifications of the 2009 Paris\u2013Nice and the 2005 Tour Down Under, as well as the one-day race Cl\u00e1sica de San Sebasti\u00e1n in 2010 and 2012. He also has 4 Tour de France stage victories and is a four-time winner of the Spanish National Time Trial Championships. He is a time trial specialist and has improved his climbing skills over the course of his career.",
  "/wiki/Vuelta_a_Asturias": "Vuelta a Asturias is a professional cycle road race held in Spain in early May each year. The event was first run in 1925 but has not been held consistently until 1968 to present. Since 2005, the race has been organised as a 2.1 event on the UCI Europe Tour.",
  "/wiki/Carlos_Barredo": "Carlos Barredo Llamazales (born 5 June 1981, in Oviedo, Asturias) is a Spanish former road racing cyclist, who competed as a professional between 2004 and 2012. He was issued a suspension for the first two months of the 2011 season in response to a fight with Rui Costa after a 2010 Tour de France stage, with Barredo claiming that Costa had ridden dangerously in the final stages of the race, but later apologising for his actions.",
  "/wiki/Deutschland_Tour": "The Deutschland Tour (English: Tour of Germany and sometimes Deutschland-Rundfahrt in German) is the most important multi-stage road bicycle race in Germany. Initially the race was held in May/June, but from 2005 until 2008 it was moved to August as part of the UCI ProTour. On October 16, 2008 the organizers announced that the 2009 edition would be cancelled, following the doping cases that were revealed in the sport of cycling. Marketing chiefs said they were unable to finance the nine-day race due to a lack of interested sponsors after the latest revelations of cyclists testing positive for the blood-booster CERA.  A revival for 2017 was announced on 8 March 2016. In 2018, the A.S.O. revived the Deutschland Tour and included a 4-stage-race into a cycling festival. From 23 August to 26 August 2018, the Deutschland Tour took place in the South-Western region of Germany.",
  "/wiki/Germany": "Germany (German: Deutschland, German pronunciation: [\u02c8d\u0254\u028ft\u0283lant]), constitutionally the Federal Republic of Germany (German: Bundesrepublik Deutschland, listen\u00a0(help\u00b7info)),[f] is a country in Central and Western Europe. It borders Denmark to the north, Poland and the Czech Republic to the east, Austria and Switzerland to the south, France to the southwest, and Luxembourg, Belgium, and the Netherlands to the west.",
  "/wiki/Euskal_Bizikleta": "Euskal Bizikleta (Spanish: Bicicleta Vasca, English: Basque Bicycle) was an annual cycling stage race held in the Basque Country in June. From 2005 to 2008, the race was organized as a 2.HC event on the UCI Europe Tour. In 2009, it was merged with the Tour of the Basque Country.",
  "/wiki/Angel_Vicioso": "\u00c1ngel Vicioso Arcos (born 13 April 1977) is a Spanish former road racing cyclist, who competed professionally between 1999 and 2017 for the Kelme\u2013Costa Blanca, Astana, Relax\u2013GAM, LA\u2013MSS, Andaluc\u00eda\u2013Cajasur, Androni Giocattoli and Team Katusha\u2013Alpecin squads.",
  "/wiki/Roberto_Heras": "Roberto Heras Hern\u00e1ndez (born 1 February 1974) is a Spanish former professional road bicycle racer who won the Vuelta a Espa\u00f1a (Tour of Spain) a record-tying three times. He broke the record with a fourth win in 2005, but was disqualified for taking EPO. In June 2011, Heras successfully appealed the disqualification in the civil court of Castilla y Le\u00f3n, and this decision was upheld in the Spanish supreme court in December 2012. The Spanish cycling federation subsequently reinstated Heras as 2005 Vuelta champion.",
  "/wiki/Tour_de_Pologne": "The Tour de Pologne (Wy\u015bcig Dooko\u0142a Polski, Tour of Poland), official abbreviation TdP, is a road bicycle racing stage race. It consists of seven or eight stages and is usually around 1,200\u00a0km in length. The race was first held in 1928. Until 1952 the race was held sporadically, but since then it has been an annual race. Until early 1993 the race was open to amateur cyclists only and most of its winners came from Poland.",
  "/wiki/Poland": "Poland (Polish: Polska [\u02c8p\u0254lska] (listen)), officially the Republic of Poland (Polish: Rzeczpospolita Polska[c] [\u0290\u025bt\u0361\u0282p\u0254\u02c8sp\u0254lita\u00a0\u02c8p\u0254lska] (listen)), is a country located in Central Europe. It is divided into 16 administrative subdivisions, covering an area of 312,696 square kilometres (120,733\u00a0sq\u00a0mi), and has a largely temperate seasonal climate. With a population of nearly 38.5\u00a0million people, Poland is the fifth most populous member state of the European Union. Poland's capital and largest metropolis is Warsaw. Other major cities include Krak\u00f3w, \u0141\u00f3d\u017a, Wroc\u0142aw, Pozna\u0144, Gda\u0144sk, and Szczecin.",
  "/wiki/Vuelta_a_Espa%C3%B1a": "The Vuelta a Espa\u00f1a (Spanish pronunciation:\u00a0[\u02c8bwelta a es\u02c8pa\u0272a]; English: Tour of Spain) is an annual multi-stage bicycle race primarily held in Spain, while also occasionally making passes through nearby countries. Inspired by the success of the Giro d'Italia and the Tour de France, the race was first organized in 1935.  The race was prevented from being run by the Spanish Civil War and World War II in the early years of its existence; however, the race has been held annually since 1955. As the Vuelta gained prestige and popularity the race was lengthened and its reach began to extend all around the globe. Since 1979, the event has been staged and managed by Unipublic, until in 2014, when Amaury Sport Organisation acquired control, with both working together. The peloton expanded from a primarily Spanish participation to include riders from all over the world. The Vuelta is a UCI World Tour event, which means that the teams that compete in the race are mostly UCI WorldTeams, with the exception of the wild card teams that the organizers can invite.",
  "/wiki/Milano%E2%80%93Torino": "Milano\u2013Torino is a semi classic European single day cycling race, between the northern Italian cities of Milan and Turin over a distance of 199 kilometres. The event was first run in 1876 making it the oldest of the Italian classic races and one of the oldest in the world. The event is owned by the RCS media group which owns the Italian sports daily La Gazzetta dello Sport. RCS also organises other top Italian cycling events such as the Giro d'Italia, Milan\u2013San Remo and Tirreno\u2013Adriatico. The race is ranked 1.HC on the UCI continental calendar. The race was not run between the spring of 2007 and the autumn of 2012.",
  "/wiki/Italy": "Italy (Italian: Italia [i\u02c8ta\u02d0lja] (listen)), officially the Italian Republic (Italian: Repubblica Italiana [re\u02c8pubblika ita\u02c8lja\u02d0na]),  is a European country consisting of a peninsula delimited by the Alps and surrounded by several islands. Italy is located in south-central Europe, and it is also considered a part of Western Europe. The country covers a total area of 301,340\u00a0km2 (116,350\u00a0sq\u00a0mi) and shares land borders with France, Switzerland, Austria, Slovenia, and the enclaved microstates of Vatican City and San Marino. Italy has a territorial exclave in Switzerland (Campione) and a maritime exclave in the Tunisian Sea (Lampedusa). With around 60 million inhabitants, Italy is the third-most populous member state of the European Union. The capital and largest city is Rome; other major cities are Milan, Naples, Turin, Palermo, Genoa, Bologna, Florence and Venice.",
  "/wiki/Marcos_Serrano": "Marcos-Antonio Serrano Rodr\u00edguez (born 8 September 1972 in Redondela, Province of Pontevedra) is a professional cyclist from Galicia, Spain. Turning professional in 1993, he joined the Kelme team and then in 1999 the lottery-sponsored Organizaci\u00f3n Nacional de Ciegos Espa\u00f1oles (ONCE). He remained part of the same team when in 2004 sponsorship and name passed to Liberty Seguros-W\u00fcrth and in 2006, as the Astana-W\u00fcrth Team.",
  "/wiki/Giro_del_Piemonte": "The Giro del Piemonte, since 2009 known also as Gran Piemonte, is a semi classic European bicycle race held in the Apennine Mountains, Italy. The race first took place in 1906. Since 2005, the race has been organised as a 1.HC event on the UCI Europe Tour. It is usually held a few days before the more important race Giro di Lombardia."
}