{
  "/wiki/Tour_Down_Under": "The Tour Down Under is a cycling race in and around Adelaide, South Australia, and is the opening event of the UCI World Tour and features all 19 UCI WorldTeams. It also runs as a UCI Women's ProSeries event and features a one-day circuit race as a 'prelude' to the main race.",
  "/wiki/Australia": "Australia, officially the Commonwealth of Australia, is a sovereign country comprising the mainland of the Australian continent, the island of Tasmania, and numerous smaller islands. It is the largest country in Oceania and the world's sixth-largest country by total area. The population of 26 million is highly urbanised and heavily concentrated on the eastern seaboard. Australia's capital is Canberra, and its largest city is Sydney. The country's other major metropolitan areas are Melbourne, Brisbane, Perth, and Adelaide.",
  "/wiki/Luis_Leon_Sanchez": "Luis Le\u00f3n S\u00e1nchez Gil (born 24 November 1983) is a Spanish road bicycle racer, who currently rides for UCI WorldTeam Astana. S\u00e1nchez's major achievements include winning the overall classifications of the 2009 Paris\u2013Nice and the 2005 Tour Down Under, as well as the one-day race Cl\u00e1sica de San Sebasti\u00e1n in 2010 and 2012. He also has 4 Tour de France stage victories and is a four-time winner of the Spanish National Time Trial Championships. He is a time trial specialist and has improved his climbing skills over the course of his career.",
  "/wiki/Alberto_Contador": "Alberto Contador Velasco (Spanish pronunciation:\u00a0[al\u02c8\u03b2e\u027eto konta\u02c8\u00f0o\u027e \u03b2e\u02c8lasko]; born 6 December 1982) is a Spanish former professional cyclist. He is one of the most successful riders of his era, winning the Tour de France twice (2007, 2009), the Giro d'Italia twice (2008, 2015), and the Vuelta a Espa\u00f1a three times (2008, 2012, 2014). He is one of only seven riders to have won all three Grand Tours of cycling. He has also won the V\u00e9lo d'Or a record 4 times.",
  "/wiki/Vuelta_a_Murcia": "The Vuelta Ciclista a Murcia  (English: Tour of Murcia) is a road bicycle race held in and around Murcia, Spain. The first four editions were reserved to amateurs. Originally the race was held in early March and consisted of five stages. However, due to Spain's financial turmoil, the race was scaled back to three stages in 2011 and two stages in 2012. From 2013 to 2018 the Vuelta a Murcia was organised as a single-day race and shifted to mid-February on the international calendar. In 2019 the race was expanded to two stages. It is part of the UCI Europe Tour as a 2.1 event.",
  "/wiki/Spain": "Spain (Spanish: Espa\u00f1a [es\u02c8pa\u0272a] (listen)), officially the Kingdom of Spain (Spanish: Reino de Espa\u00f1a),[a][b] is a country in Southwestern Europe with some pockets of Spanish territory across the Strait of Gibraltar and the Atlantic Ocean. Its continental European territory is situated on the Iberian Peninsula. Its territory also includes two archipelagoes: the Canary Islands off the coast of Africa, and the Balearic Islands in the Mediterranean Sea. The African enclaves of Ceuta, Melilla, and Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera make Spain the only European country to have a physical border with an African country (Morocco).[h] Several small islands in the Alboran Sea are also part of Spanish territory. The country's mainland is bordered to the south and east by the Mediterranean Sea except for a small land boundary with Gibraltar; to the north and northeast by France, Andorra, and the Bay of Biscay; and to the west and northwest by Portugal and the Atlantic Ocean.",
  "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)": "Allan Howard Davis (born 27 July 1980) is an Australian former professional road racing cyclist, who last rode for UCI ProTour team Orica\u2013GreenEDGE. Born in Ipswich, Queensland, Davis resides in Bundaberg, Queensland and in Spain.  Known for his sprinting ability, he started competitive cycling at the age of 10, and turned professional in 2002. He is also the brother of fellow cyclist, Scott Davis, and was an Australian Institute of Sport scholarship holder.",
  "/wiki/Koldo_Gil": "Koldo Gil P\u00e9rez (born 16 January 1978 in Burlata, Navarra) is a former Spanish professional road racing cyclist who last rode for the UCI Continental team Liberty Seguros Continental.  His career highlights include winning a stage of the Giro d'Italia and leading the overall classification at the Tour de Suisse.",
  "/wiki/Setmana_Catalana_de_Ciclisme": "The Catalan Cycling Week (Setmana Catalana de Ciclisme in Catalan) was a multi-stage road bicycle race held in Catalonia, Spain. Held annually from 1963 until 2005, it was run as a 2.HC race on the UCI Europe Tour in the second half of March. The Setmana Catalana was discontinued in 2006 due to financial problems and is no longer on the UCI Calendar. Since 2010, the Volta a Catalunya, Catalonia's oldest existing cycling race, was moved to the calendar slot formerly held by the Setmana Catalana in late March.",
  "/wiki/Tour_of_the_Basque_Country": "The Tour of the Basque Country (Officially: Itzulia Basque Country, Spanish: Vuelta al Pa\u00eds Vasco, Basque: Euskal Herriko Itzulia) is an annual cycling stage race held in the Spanish Basque Country in April. It is one of the races that make up the UCI World Tour calendar. As the Basque Country is a mountainous area, there are few flat stages, and thus the event favors those who are strong climbers. The race is characterized by its short stages, rarely exceeding 200 km, and steep ascents. While the ascents featured in the race aren't particularly high compared to other stage races, they are among the steepest seen in professional cycling, some having sections with gradients reaching well above 20%.",
  "/wiki/Klasika_Primavera": "The Klasika Primavera (English: Spring classic) is a single-day road bicycle race held annually in April in Amorebieta, Spain. Since 2005, the race is organised as a 1.1 event on the UCI Europe Tour.",
  "/wiki/David_Etxebarria": "David Etxebarria Alkorta (23 July 1973, Abadi\u00f1o, Basque Country) is a Spanish professional road racing cyclist.",
  "/wiki/Vuelta_a_Aragon": "Vuelta a Arag\u00f3n is a professional bicycle road race held in Spain in May of each year. The event was first run in 1939, and was not held between 2006 and 2017. The future of the race is uncertain; there had been plans to organise it again, but an effort to revive it in 2009 failed due to a lack of sufficient sponsorship to be held. It was not until May 2018 that another race was organized; it was added to the UCI road calendar as a 2.1 road race event on the Europe Tour.",
  "/wiki/Tour_de_Romandie": "The Tour de Romandie is a stage race which is part of the UCI World Tour. It runs through the Romandie region, or French-speaking part of Switzerland. The competition began in 1947, to coincide with the 50-year anniversary of Swiss Cycling.",
  "/wiki/Switzerland": "Switzerland, officially the Swiss Confederation, is a country situated in the confluence of western, central, and southern Europe.[note 4] It is a federal republic composed of 26\u00a0cantons, with federal authorities seated in Bern.[note 1] Switzerland is a landlocked country bordered by Italy to the south, France to the west, Germany to the north, and Austria and Liechtenstein to the east. It is geographically divided among the Swiss Plateau, the Alps, and the Jura, spanning a total area of 41,285\u00a0km2 (15,940\u00a0sq\u00a0mi), and land area of 39,997\u00a0km2 (15,443\u00a0sq\u00a0mi). While the Alps occupy the greater part of the territory, the Swiss population of approximately 8.5 million is concentrated mostly on the plateau, where the largest cities are located, among them the two global cities and economic centres of Z\u00fcrich and Geneva.",
  "/wiki/Giro_d%27Italia": "The Giro d'Italia (Italian pronunciation:\u00a0[\u02c8d\u0292i\u02d0ro di\u02c8ta\u02d0lja]; English: Tour of Italy; also known as the Giro) is an annual multiple-stage bicycle race primarily held in Italy, while also starting in, or passing through, other countries. The first race was organized in 1909 to increase sales of the newspaper La Gazzetta dello Sport; and is still run by a subsidiary of that paper's owner. The race has been held annually since its first edition in 1909, except during the two world wars. As the Giro gained prominence and popularity the race was lengthened, and the peloton expanded from primarily Italian participation to riders from all over the world. The Giro is a UCI World Tour event, which means that the teams that compete in the race are mostly UCI WorldTeams, with some additional teams invited as 'wild cards'.",
  "/wiki/Italy": "Italy (Italian: Italia [i\u02c8ta\u02d0lja] (listen)), officially the Italian Republic (Italian: Repubblica Italiana [re\u02c8pubblika ita\u02c8lja\u02d0na]),  is a European country consisting of a peninsula delimited by the Alps and surrounded by several islands. Italy is located in south-central Europe, and it is also considered a part of Western Europe. The country covers a total area of 301,340\u00a0km2 (116,350\u00a0sq\u00a0mi) and shares land borders with France, Switzerland, Austria, Slovenia, and the enclaved microstates of Vatican City and San Marino. Italy has a territorial exclave in Switzerland (Campione) and a maritime exclave in the Tunisian Sea (Lampedusa). With around 60 million inhabitants, Italy is the third-most populous member state of the European Union. The capital and largest city is Rome; other major cities are Milan, Naples, Turin, Palermo, Genoa, Bologna, Florence and Venice.",
  "/wiki/Euskal_Bizikleta": "Euskal Bizikleta (Spanish: Bicicleta Vasca, English: Basque Bicycle) was an annual cycling stage race held in the Basque Country in June. From 2005 to 2008, the race was organized as a 2.HC event on the UCI Europe Tour. In 2009, it was merged with the Tour of the Basque Country.",
  "/wiki/Angel_Vicioso": "\u00c1ngel Vicioso Arcos (born 13 April 1977) is a Spanish former road racing cyclist, who competed professionally between 1999 and 2017 for the Kelme\u2013Costa Blanca, Astana, Relax\u2013GAM, LA\u2013MSS, Andaluc\u00eda\u2013Cajasur, Androni Giocattoli and Team Katusha\u2013Alpecin squads.",
  "/wiki/Tour_de_France": "The Tour de France (French pronunciation:\u00a0\u200b[tu\u0281 d\u0259 f\u0281\u0251\u0303s]) is an annual men's multiple stage bicycle race primarily held in France, while also occasionally passing through nearby countries. Like the other Grand Tours (the Giro d'Italia and the Vuelta a Espa\u00f1a), it consists of 21 day-long stages over the course of 23 days. It has been described as \"the world\u2019s most prestigious and most difficult bicycle race\".",
  "/wiki/France": "France (French:\u00a0[f\u0281\u0251\u0303s] (listen)), officially the French Republic (French: R\u00e9publique fran\u00e7aise, pronounced\u00a0[\u0281epyblik f\u0281\u0251\u0303s\u025b\u02d0z] (listen)), is a country whose territory consists of metropolitan France in Western Europe and several overseas regions and territories.[XIII] The metropolitan area of France extends from the Mediterranean Sea to the English Channel and the North Sea, and from the Rhine to the Atlantic Ocean. It is bordered by Belgium, Luxembourg and Germany to the northeast, Switzerland and Italy to the east, and Andorra and Spain to the south. The overseas territories include French Guiana in South America and several islands in the Atlantic, Pacific and Indian oceans. The country's 18 integral regions (five of which are situated overseas) span a combined area of 643,801 square kilometres (248,573\u00a0sq\u00a0mi) and a total population of 67.02\u00a0million (as of July\u00a02019[update]). France is a unitary semi-presidential republic with its capital in Paris, the country's largest city and main cultural and commercial centre. Other major urban areas include Lyon, Marseille, Toulouse, Bordeaux, Lille and Nice. France, including its overseas territories, has the most number of time zones of any country, with a total of 12.",
  "/wiki/Marcos_Serrano": "Marcos-Antonio Serrano Rodr\u00edguez (born 8 September 1972 in Redondela, Province of Pontevedra) is a professional cyclist from Galicia, Spain. Turning professional in 1993, he joined the Kelme team and then in 1999 the lottery-sponsored Organizaci\u00f3n Nacional de Ciegos Espa\u00f1oles (ONCE). He remained part of the same team when in 2004 sponsorship and name passed to Liberty Seguros-W\u00fcrth and in 2006, as the Astana-W\u00fcrth Team.",
  "/wiki/Eneco_Tour": "The BinckBank Tour (previously known as the Eneco Tour until 2016) is a road bicycle racing stage-race. Its name refers to its main sponsor, the online discount broker BinckBank. It is part of the UCI World Tour. The race was established in 2005 and was originally known as the Eneco Tour, named after the original sponsor. In 2017 the name changed to BinckBank Tour.",
  "/wiki/Netherlands": "The Netherlands (Dutch: Nederland, [\u02c8ne\u02d0d\u0259rl\u0251nt] (listen)), informally Holland, is a country in Northwestern Europe with some overseas territories in the Caribbean. In Europe, it consists of 12 provinces that border Germany to the east, Belgium to the south, and the North Sea to the northwest, with maritime borders in the North Sea with those countries and the United Kingdom. Together with the Caribbean Netherlands \u2014Bonaire, Sint Eustatius and Saba\u2014it forms a constituent country of the Kingdom of the Netherlands. The official language is Dutch and a secondary official language in the province of Friesland is West Frisian. In the north and east of the country, Low Saxon is also spoken, and in the southeast, Limburgish. In the Caribbean Netherlands English and Papiamento are recognised languages.",
  "/wiki/Vuelta_a_Espa%C3%B1a": "The Vuelta a Espa\u00f1a (Spanish pronunciation:\u00a0[\u02c8bwelta a es\u02c8pa\u0272a]; English: Tour of Spain) is an annual multi-stage bicycle race primarily held in Spain, while also occasionally making passes through nearby countries. Inspired by the success of the Giro d'Italia and the Tour de France, the race was first organized in 1935.  The race was prevented from being run by the Spanish Civil War and World War II in the early years of its existence; however, the race has been held annually since 1955. As the Vuelta gained prestige and popularity the race was lengthened and its reach began to extend all around the globe. Since 1979, the event has been staged and managed by Unipublic, until in 2014, when Amaury Sport Organisation acquired control, with both working together. The peloton expanded from a primarily Spanish participation to include riders from all over the world. The Vuelta is a UCI World Tour event, which means that the teams that compete in the race are mostly UCI WorldTeams, with the exception of the wild card teams that the organizers can invite.",
  "/wiki/Roberto_Heras": "Roberto Heras Hern\u00e1ndez (born 1 February 1974) is a Spanish former professional road bicycle racer who won the Vuelta a Espa\u00f1a (Tour of Spain) a record-tying three times. He broke the record with a fourth win in 2005, but was disqualified for taking EPO. In June 2011, Heras successfully appealed the disqualification in the civil court of Castilla y Le\u00f3n, and this decision was upheld in the Spanish supreme court in December 2012. The Spanish cycling federation subsequently reinstated Heras as 2005 Vuelta champion.",
  "/wiki/Tour_de_l%27Avenir": "Tour de l'Avenir (English: Tour of the Future) is a French road bicycle racing stage race, which started in 1961 as a race similar to the Tour de France and over much of the same course but for amateurs and for semi-professionals known as independents. Felice Gimondi, Joop Zoetemelk, Greg LeMond, Miguel Indurain, Laurent Fignon and Egan Bernal won the Tour de l'Avenir and went on to win 13 Tours de France, with an additional 10 podium placings between them.",
  "/wiki/Koen_de_Kort": "Koen de Kort (born 8 September 1982) is a Dutch professional cyclist, who currently rides for UCI WorldTeam Trek\u2013Segafredo.",
  "/wiki/ONCE_(cycling_team)": "ONCE cycling team, (UCI team code: ONC) also known as Liberty Seguros, Liberty Seguros\u2013W\u00fcrth and in succession in its final year, Astana\u2013W\u00fcrth and Astana was a Spanish cycling team. It competed in the UCI ProTour circuit."
}