{
  "/wiki/Fine_Gael": "Fine Gael (/\u02ccfi\u02d0n\u0259 \u02c8\u0261e\u026al, \u02ccf\u026an-/ FEE-n\u0259 GAYL, FIN-\u0259 -\u2060, Irish:\u00a0[\u02ccf\u02b2\u026an\u02b2\u0259\u00a0\u02c8\u0261e\u02d0l\u032a\u02e0]; English: \"Family (or Tribe) of the Irish\") is a liberal-conservative political party in Ireland. Fine Gael is currently the governing and largest party in Ireland in terms of members of the Oireachtas and Irish members of the European Parliament. The party has a membership of 21,000 and is the senior partner governing in a minority coalition with several independent politicians, with party leader Leo Varadkar serving as Taoiseach. Varadkar succeeded Enda Kenny as party leader on 2 June 2017 and as Taoiseach on 14 June; Kenny had been leader since 2002, and Taoiseach since 2011.",
  "/wiki/Charles_Flanagan": "Charlie Flanagan (born 1 November 1956) is an Irish Fine Gael politician who has served as Minister for Justice and Equality since June 2017. He has been a Teachta D\u00e1la (TD) for the Laois constituency since 2016, and previously from 1987 to 2002 and 2007 to 2016 for the Laois\u2013Offaly constituency. He previously served as Minister for Foreign Affairs and Trade from 2014 to 2017, Minister for Children and Youth Affairs from May 2014 to July 2014 and Chair of the Fine Gael Parliamentary Party from 2011 to 2014.",
  "/wiki/Teachta_D%C3%A1la": "A TD (plural TDanna in Irish or TDs in English; in full Teachta D\u00e1la /\u02cctj\u0252xt\u0259 \u02c8d\u0254\u02d0l\u0259/ TYOKH-t\u0259 DAW-l\u0259, Irish:\u00a0[\u02cct\u02b2axt\u032a\u02e0\u0259 \u02c8d\u032a\u02e0a\u02d0l\u02e0\u0259] (listen); plural Teachta\u00ed D\u00e1la)[a] is a member of D\u00e1il \u00c9ireann, the lower house of the Oireachtas (the Irish Parliament). It is the equivalent of terms such as Member of Parliament (MP) or Member of Congress used in other countries. The official translation of the term is \"Deputy to the D\u00e1il\", although a more literal translation is \"Assembly Delegate\".[citation needed]",
  "/wiki/James_Bannon": "James Bannon (born 6 March 1958) is a former Irish Fine Gael politician who served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Longford\u2013Westmeath constituency from 2007 to 2016. He was a Senator for the Industrial and Commercial Panel from 2002 to 2007.",
  "/wiki/Jerry_Buttimer": "Jerry Buttimer (born 18 March 1967) is an Irish Fine Gael politician who has served as Leader of Seanad \u00c9ireann and Leader of Fine Gael in the Seanad since June 2016. He has been a Senator for the Labour Panel since 2016, previously from 2007 to 2011. He served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Cork South-Central constituency from 2011 to 2016.",
  "/wiki/Regina_Doherty": "Regina Doherty (born 26 January 1971) is a former Irish Fine Gael politician who has served as Minister for Employment Affairs and Social Protection since June 2017. She was a Teachta D\u00e1la (TD) for the Meath East constituency from 2011 to 2020. She previously served as Government Chief Whip from 2016 to 2017.",
  "/wiki/Frances_Fitzgerald_(politician)": "Frances Fitzgerald (n\u00e9e\u00a0Ryan; born 1 August 1950) is an Irish politician who has been a Member of the European Parliament (MEP) from Ireland for the Dublin constituency since July 2019. She is a member of Fine Gael, part of the European People's Party. She previously served as T\u00e1naiste from 2016 to 2017, \nMinister for Business, Enterprise and Innovation from June 2017 to November 2017, Minister for Justice and Equality from 2014 to 2016, Minister for Children and Youth Affairs from 2011 to 2014, Leader of the Opposition in the Seanad and Leader of Fine Gael in the Seanad from 2007 to 2011. She was a Teachta D\u00e1la (TD) from 1992 to 2002 and 2011 to 2019. She was also a Senator for the Labour Panel from 2007 to 2011.",
  "/wiki/Terence_Flanagan": "Terence Flanagan (born 1 January 1975) is an Irish Fine Gael politician who has served as a Dublin City Councillor since May 2019. He previously served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Dublin North-East constituency from 2007 to 2011.",
  "/wiki/Tom_Hayes_(Irish_politician)": "Tom Hayes (born 16 February 1952) is a former Irish Fine Gael politician who served as Minister of State for Food, Horticulture and Food Safety from 2013 to 2016. He served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Tipperary South constituency from 2001 to 2016. He was a Senator for the Agricultural Panel from 1997 to 2001.",
  "/wiki/Derek_Keating": "Derek Keating (born 11 May 1955) is an Irish Fine Gael politician who served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Dublin Mid-West constituency from 2011 to 2016.",
  "/wiki/Tony_McLoughlin": "Tony McLoughlin (born 19 January 1949) is a former Irish Fine Gael politician who served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Sligo\u2013Leitrim constituency from 2011 to 2020.",
  "/wiki/Michelle_Mulherin": "Michelle Mulherin (born 20 January 1972) is an Irish Fine Gael politician who has served as a Senator since May 2016, after being nominated by the Taoiseach. She previously served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Mayo constituency from 2011 to 2016.",
  "/wiki/Seanad_%C3%89ireann": "Seanad \u00c9ireann (/\u02cc\u0283\u00e6n\u0259d \u02c8\u025b\u0259r\u0259n, -\u0259\u00f0 -/ (listen) SHAN-\u0259d(h) AIR-\u0259n, Irish:\u00a0[\u02c8\u0283an\u032a\u02e0\u0259d\u032a\u02e0 \u02c8e\u02d0\u027e\u02b2\u0259n\u032a\u02e0]; \"Senate of Ireland\") is the upper house of the Oireachtas (the Irish legislature), which also comprises the President of Ireland and D\u00e1il \u00c9ireann (the lower house).",
  "/wiki/Catherine_Noone": "Catherine Anna Noone (born 24 June 1976) is an Irish Fine Gael politician. She was elected to the 24th Seanad in April 2011 on the Industrial and Commercial Panel.",
  "/wiki/Mary_Mitchell_O%27Connor": "Mary Mitchell O'Connor (born 10 June 1959) is a former Irish Fine Gael politician who served as Minister of State for Higher Education from June 2017. She was a Teachta D\u00e1la (TD) for the D\u00fan Laoghaire constituency between 2011 and 2020. She previously served as Minister for Jobs, Enterprise and Innovation from 2016 to 2017.",
  "/wiki/Labour_Party_(Ireland)": "The Labour Party (Irish: P\u00e1irt\u00ed an Lucht Oibre) is a social democratic political party in the Republic of Ireland. Founded in 1912 in Clonmel, County Tipperary, by James Larkin, James Connolly, and William X. O'Brien as the political wing of the Irish Trades Union Congress, it describes itself as a \"democratic socialist party\" in its constitution. Labour continues to be the political arm of the Irish trade union and labour movement and seeks to represent workers' interests in the D\u00e1il and on a local level.",
  "/wiki/Ivana_Bacik": "Ivana Catherine Bacik (born 25 May 1968) is an Irish Labour Party politician who has served as Leader of the Labour Party in the Seanad since May 2011 and a Senator for the University of Dublin since July 2007. She previously served as Deputy Leader of Seanad \u00c9ireann from 2011 to 2016.",
  "/wiki/Ciara_Conway_(politician)": "Ciara Conway (born 13 August 1980) is a former Irish Labour Party politician who served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Waterford constituency from 2011 to 2016.",
  "/wiki/Robert_Dowds": "Robert Dowds (born 11 May 1953) is a former Irish Labour Party politician who served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Dublin Mid-West constituency from 2011 to 2016.",
  "/wiki/Anne_Ferris": "Anne Ferris (born 24 September 1954) is an Irish Labour Party politician who served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Wicklow constituency from 2011 to 2016.",
  "/wiki/Aideen_Hayden": "Aideen Hayden (born 1959) is an Irish solicitor, chairperson of the Threshold housing agency and Labour Party politician.",
  "/wiki/John_Lyons_(Dublin_politician)": "John Lyons (born 3 June 1977) is a former Irish Labour Party politician who served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Dublin North-West constituency from 2011 to 2016.",
  "/wiki/Michael_McCarthy_(politician)": "Michael McCarthy (born 15 November 1976) is a former Irish Labour Party politician who served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Cork South-West constituency from 2011 to 2016. He was a Senator for the Labour Panel from 2002 to 2011.",
  "/wiki/Fianna_F%C3%A1il": "Fianna F\u00e1il (/fi\u02cc\u00e6n\u0259 \u02c8f\u0254\u026al, \u02ccfi\u02d0\u0259n\u0259 -/ fee-AN-\u0259 FOYL, Irish:\u00a0[\u02ccf\u02b2i\u0259n\u032a\u02e0\u0259 \u02c8f\u02e0a\u02d0l\u02b2] (listen); meaning 'Soldiers of Destiny' or 'Warriors of F\u00e1l'), officially Fianna F\u00e1il\u00a0\u2013 The Republican Party (Irish: Fianna F\u00e1il\u00a0\u2013 An P\u00e1irt\u00ed Poblacht\u00e1nach), is a political party in Ireland.",
  "/wiki/Se%C3%A1n_%C3%93_Feargha%C3%ADl": "Se\u00e1n \u00d3 Feargha\u00edl (pronounced\u00a0[\u02c8\u0283a\u02d0n\u032a\u02e0 o\u02d0 \u02c8f\u02b2a\u027e\u02e0\u0263i\u02d0l\u02b2], /\u02c8\u0283\u0254\u02d0n o\u028a \u02c8f\u00e6ri\u02d0l/; born 17 April 1960) is an Irish Fianna F\u00e1il politician who has served as the Ceann Comhairle of D\u00e1il \u00c9ireann since March 2016. He has been a Teachta D\u00e1la (TD) for the Kildare South constituency since 2002. He was a Senator for the Agricultural Panel from 2000 to 2002.",
  "/wiki/S%C3%A9amus_Kirk": "S\u00e9amus Kirk (born 26 April 1945) is an Irish former Fianna F\u00e1il politician who served as Ceann Comhairle of D\u00e1il \u00c9ireann from 2009 to 2011 and Minister of State for Horticulture from 1987 to 1992. He served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Louth constituency from 1982 to 2016.",
  "/wiki/Averil_Power": "Averil Denise Power (born 26 July 1978) is an Irish former politician who served as a Senator for the Industrial and Commercial Panel from 2011 to 2016.\nShe first held office as a member of Fianna F\u00e1il, but left the party in 2015 and sat in the Seanad as an Independent for the rest of her term. She stood as an independent candidate for D\u00e1il \u00c9ireann at the 2016 general election, but was not elected.",
  "/wiki/Thomas_Byrne_(Meath_politician)": "Thomas Byrne (born 1 June 1977) is an Irish Fianna F\u00e1il politician who has been a Teachta D\u00e1la (TD) for the Meath East constituency since 2016, and previously from 2007 to 2011. He was a Senator for the Cultural and Educational Panel 2011 to 2016.",
  "/wiki/Technical_group": "In politics, a technical group or mixed group is a heterogenous parliamentary group composed of elected officials from political parties of differing ideologies (or independent of any party) who are not numerous enough to form groups on their own. They are formed for technical reasons so that members enjoy rights or benefits that would remain unavailable to them outside a formally recognised parliamentary group.",
  "/wiki/Catherine_Murphy_(politician)": "Catherine Murphy (born 1 September 1953) is an Irish Social Democrats politician who has been a Teachta D\u00e1la (TD) for the Kildare North constituency since the 2011 general election, at first as an independent and later representing the Social Democrats, of which she is the co-founder and joint leader. She previously served as an independent TD for Kildare North from 2005 to 2007.",
  "/wiki/Maureen_O%27Sullivan_(politician)": "Maureen O'Sullivan (born 10 March 1951) is a former Irish Independent politician who served as a Teachta D\u00e1la (TD) for the Dublin Central constituency from 2009 to 2020.",
  "/wiki/Independent_(politician)": "An independent or nonpartisan politician is a politician not affiliated with any political party. There are numerous reasons why someone may stand for office as an independent.",
  "/wiki/Jillian_van_Turnhout": "Jillian van Turnhout (n\u00e9e\u00a0Hassett; born 29 March 1968) is an Irish children's rights advocate and served as an independent member of Seanad \u00c9ireann from 2011 to 2016.",
  "/wiki/R%C3%B3n%C3%A1n_Mullen": "R\u00f3n\u00e1n Thomas Mullen (born 13 October 1970) is an Irish senator and former delegate to the Council of Europe. He is the leader of the Human Dignity Alliance, a pro-life political party formed in 2018. He was elected by the National University of Ireland Seanad constituency in July 2007 and re-elected for a second term in 2011. Mullen is a frequent media commentator on social and political topics. The first National University of Ireland senator appointed to the Council of Europe, he received international coverage for his role in defeating the controversial McCafferty Report which sought to limit the right to conscientious objection for medical staff in the case of abortions.",
  "/wiki/Sinn_F%C3%A9in": "Sinn F\u00e9in (/\u0283\u026an \u02c8fe\u026an/ shin FAYN, Irish:\u00a0[\u0283\u026an\u02b2 \u02c8f\u02b2e\u02d0n\u02b2]; English: \"[We] Ourselves\") is a centre-left to left-wing Irish republican political party active in both the Republic of Ireland and Northern Ireland.",
  "/wiki/Gerry_Adams": "Gerard Adams (Irish: Gear\u00f3id Mac \u00c1dhaimh; born 6 October 1948) is an Irish republican politician who was the President of Sinn F\u00e9in political party between 13 November 1983 and 10 February 2018, and served as a Teachta D\u00e1la (TD) for Louth from 2011 to 2020. From 1983 to 1992 and from 1997 to 2011, he was an abstentionist Member of Parliament (MP) of the British Parliament for the Belfast West constituency.",
  "/wiki/Mary_Lou_McDonald": "Mary Louise McDonald (born 1 May 1969) is an Irish Sinn F\u00e9in politician who has served as the President of Sinn F\u00e9in since February 2018. She has been a Teachta D\u00e1la (TD) for the Dublin Central constituency since the 2011 general election. She previously served as Vice President of Sinn F\u00e9in from 2009 to 2018 and a Member of the European Parliament (MEP) for the Dublin constituency from 2004 to 2009.",
  "/wiki/Martin_McGuinness": "James Martin Pacelli McGuinness (Irish: S\u00e9amus M\u00e1irt\u00edn Pacelli Mag Aonghusa; 23 May 1950 \u2013 21 March 2017) was an Irish republican Sinn F\u00e9in politician who was the deputy First Minister of Northern Ireland from May 2007 to January 2017.\nA former Provisional Irish Republican Army (IRA) leader, McGuinness was the MP for Mid Ulster from 1997 until his resignation in 2013. Like all Sinn F\u00e9in MPs, McGuinness abstained from participation in the Westminster Parliament. Following the St Andrews Agreement and the Assembly election in 2007, he became deputy First Minister of Northern Ireland on 8 May 2007, with the Democratic Unionist Party (DUP) leader Ian Paisley becoming First Minister. On 5 June 2008 he was re-appointed as deputy First Minister to serve alongside Peter Robinson, who succeeded Paisley as First Minister. McGuinness previously served as Minister of Education in the Northern Ireland Executive between 1999 and 2002. He was Sinn F\u00e9in's candidate for President of Ireland in the 2011 election.",
  "/wiki/Member_of_the_Legislative_Assembly_(Northern_Ireland)": "Members of the Legislative Assembly (MLAs; Irish: Comhalta\u00ed den Tion\u00f3l Reachtach, CTRs; Ulster-Scots: Laa-Makkan Forgaitherars, LMFs) are representatives elected by the voters to the Northern Ireland Assembly.",
  "/wiki/Social_Democratic_and_Labour_Party": "The Social Democratic and Labour Party (SDLP) (Irish: P\u00e1irt\u00ed S\u00f3isialta Daonlathach an Lucht Oibre) is a social-democratic, Irish nationalist political party in Northern Ireland. The SDLP currently has 12 MLAs in the Northern Ireland Assembly and two MPs in Westminster.",
  "/wiki/Alban_Maginness": "Alban Maginness (born 9 July 1950) is a politician from Holywood, County Down, in Northern Ireland. From 1998 to 2016, he was a Member of the Northern Ireland Assembly for Belfast North.",
  "/wiki/Alliance_Party_of_Northern_Ireland": "The Alliance Party of Northern Ireland (APNI) is a liberal and centrist political party in Northern Ireland. It is Northern Ireland's fifth-largest party overall, with eight seats in the Northern Ireland Assembly. It made breakthroughs in recent elections, placing third in first preference votes in the most recent European Parliament and United Kingdom general election, winning one of the three Northern Ireland seats in the European Parliament, and one seat, North Down in the House of Commons respectively.",
  "/wiki/Stewart_Dickson": "Stewart Dickson is an Alliance Party of Northern Ireland politician and  member of the Northern Ireland Assembly, where he represents East Antrim. He sought re-election on 2 March 2017 in a snap election and was re-elected to the Assembly as one of five MLAs for this constituency.",
  "/wiki/Green_Party_in_Northern_Ireland": "The Green Party in Northern Ireland is the Northern Ireland branch of the Green Party. Like many green political parties around the world, its origins lie in the anti-nuclear, labour and peace movements of the 1970s and early 1980s.",
  "/wiki/Steven_Agnew": "Steven Agnew (born 12 October 1979) is a Northern Irish politician who served as the leader of the Green Party in Northern Ireland between 2011 and 2018. He was elected as an MLA to the Northern Ireland Assembly in May 2011."
}