{
  "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B season was the 42nd since its establishment. Eighty teams participated, distributed across four groups of twenty clubs each.",
  "/wiki/CD_Atl\u00e9tico_Baleares": "Club Deportivo Atl\u00e9tico Baleares (Catalan: Club Esportiu Atl\u00e8tic Balears) is a Spanish football team based in Palma, Majorca, in the autonomous community of the Balearic Islands. Founded on 14 November 1920, it currently plays in the Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, hosting games at Estadio Balear with a capacity of 6,000 seats.",
  "/wiki/Palma,_Majorca": "Palma, fully known as Palma de Mallorca (/\u02c8p\u0251\u02d0lm\u0259/ or /\u02c8p\u0251\u02d0m\u0259/, Catalan: [\u02c8palm\u0259], Spanish: [\u02c8palma]), is the capital and largest city of the autonomous community of the Balearic Islands in Spain. It is situated on the south coast of Mallorca on the Bay of Palma. The Cabrera Archipelago, though widely separated from Palma proper, is administratively considered part of the municipality. As of 2018[update], Palma Airport serves over 29 million passengers per year.",
  "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B was the first season of Segunda Divisi\u00f3n B, the third highest level of the Spanish football league system. The league was made up of last 4 teams from 1976-77 Segunda Divisi\u00f3n and 2nd to 10th teams from 1976-77 Tercera Divisi\u00f3n. In concept, the Segunda Divisi\u00f3n B was identical to the old Tercera Division, which was now reduced to two divisions. First and 2nd in each group were promoted to Segunda Divisi\u00f3n, and the bottom three were relegated to the Tercera Divisi\u00f3n.",
  "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 2010\u201311 Segunda Divisi\u00f3n B season is the 34th since its establishment. The first matches of the season were played on 28 August 2010, and the season ended on 26 June 2011 with the promotion play-off finals.",
  "/wiki/Atl\u00e9tico_Madrid_B": "Club Atl\u00e9tico de Madrid B is a Spanish football team based in Madrid, in the community of Madrid. Founded on 17 September 1963, it is the reserve team of Atl\u00e9tico Madrid and currently plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1. They play their home games at Cerro del Espino Stadium.",
  "/wiki/Madrid": "Madrid (/m\u0259\u02c8dr\u026ad/, Spanish: [ma\u02c8\u00f0\u027ei\u00f0])[n. 1] is the capital and most populous city of Spain. The city has almost 3.3 million inhabitants and a metropolitan area population of approximately 6.5 million. It is the second-largest city in the European Union (EU), surpassed only by Berlin, and its monocentric metropolitan area is the second-largest in the EU, smaller only than Paris. The municipality covers 604.3 km2 (233.3 sq mi). Madrid lies on the River Manzanares in the centre of both the country and the Community of Madrid (which comprises the city of Madrid, its conurbation and extended suburbs and villages); this community is bordered by the autonomous communities of Castile and Le\u00f3n and Castile-La Mancha. As the capital city of Spain, seat of government, and residence of the Spanish monarch, Madrid is also the political, economic and cultural centre of the country. The current mayor is Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida from the People's Party. The Madrid urban agglomeration has the third-largest GDP in the European Union and its influence in politics, education, entertainment, environment, media, fashion, science, culture, and the arts all contribute to its status as one of the world's major global cities.",
  "/wiki/Estadio_Cerro_del_Espino": "The Mini Estadio Cerro del Espino is a multi-use stadium located in Majadahonda, Community of Madrid, Spain. It holds 3800 spectators.\n It is currently used for football matches and is the home stadium of Atl\u00e9tico Madrid reserve teams and CF Rayo Majadahonda. \n The venue is part of the Ciudad Deportiva Atl\u00e9tico de Madrid.\n In the 2018\u201319 season, Rayo played its first Segunda Divisi\u00f3n campaign at Atl\u00e9tico's Wanda Metropolitano due to the insufficient facilities at the ground.",
  "/wiki/1992\u201393_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 1992\u201393 Segunda Divisi\u00f3n B season was the 16th since its establishment. The first matches of the season were played on 5 September 1992, and the season ended in 27 June 1993 with the promotion play-off final games.",
  "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n B season was the 41st since its establishment. The first matches of the season were played on 20 August 2017, and the season ended June 2018 with the promotion play-off finals.",
  "/wiki/Celta_de_Vigo_B": "Real Club Celta de Vigo, S.A.D. \"B\" is a Spanish football team based in Vigo, Pontevedra, in the autonomous community of Galicia. Founded in 1927, it is the reserve team of the Celta de Vigo and currently plays in the Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home games at Municipal de Barreiro, with a 4,500-seat capacity.",
  "/wiki/Vigo": "Vigo (/\u02c8vi\u02d0\u0261o\u028a/, Galician: [\u02c8bi\u0263\u028a], locally [\u02c8bi\u0127\u028a], Spanish: [\u02c8bi\u0263o]) is a city and municipality of Spain, part of the autonomous community of Galicia. Located in the Northwest of the Iberian Peninsula, it straddles on the southern shore of an inlet of the Atlantic Ocean, the Ria de Vigo, the southernmost of the so-called R\u00edas Baixas. Vigo is the most populated municipality of the province of Pontevedra and the whole region as well as also the biggest one in the country without the status of provincial capital.\n It has an area of 109.06 km2 (42.11 sq mi) and had a population of 292,817 in 2016. According to the Instituto Nacional de Estat\u00edstica the city proper has 198,537 inhabitants, while the rest of the municipal population dwell in a number of rural and suburban parishes.\n Vigo is, along A Coru\u00f1a, one of the region's primary economic agents, owing in part to the Citro\u00ebn automotive factory and to the Port of Vigo, reportedly the biggest fishing port in the world. Close to the Portugal\u2013Spain border, Vigo is part of the Galicia\u2013North Portugal Euroregion. The European Fisheries Control Agency is headquartered in Vigo.",
  "/wiki/Municipal_de_Barreiro": "Campo de F\u00fatbol Municipal de Barreiro is an all-seater football stadium located in Lavadores, Vigo.\n The stadium is owned and operated by Vigo city council. Municipal de Barreiro is used by Celta B. It hosts games in Segunda Divisi\u00f3n B, where the club plays. The capacity is 4,500 seats.",
  "/wiki/2013\u201314_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 2013\u201314 Segunda Divisi\u00f3n B season was the 37th since its establishment. The first matches of the season were played on 25 August 2013, and the season ended on 22 June 2014 with the promotion play-off finals.",
  "/wiki/Coruxo_FC": "Coruxo F\u00fatbol Club, is a Spanish football club based in the parish of Coruxo, Vigo, in the autonomous community of Galicia. Founded in 1930 it plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home matches at O Vao, with a capacity of 1,500 spectators.\n The association also has its own futsal section, amongst others. In December 2010 \u00d3scar Pereiro, a former Tour de France winner, joined the club after retiring from cycling and appeared for its reserves.",
  "/wiki/Getafe_CF_B": "Getafe Club de F\u00fatbol \"B\" is the reserve team of Getafe CF, club based in Getafe, Madrid metropolitan area, in the namesake community. Founded in 1983, it currently plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1 holding home games at Ciudad Deportiva Getafe CF.",
  "/wiki/Getafe": "Getafe (Spanish pronunciation: [xe\u02c8tafe]) is a city in the Community of Madrid, Spain. As of 2018[update], it has a population of 180,747, the region's sixth most populated municipality. It is home to the Getafe Air Base, one of the oldest Spanish military air bases, and to the main campus of the Charles III University of Madrid (UC3M). The Cerro de los \u00c1ngeles (\"Hill of the Angels\"), a site traditionally considered to be the geographical center of the Iberian Peninsula, also lies within the municipal limits. Getafe is located 13 km south of Madrid's city centre, within a flat area of Spain's Meseta Central in the Manzanares River basin. Getafe's proximity to central Madrid fostered industrial development during the 20th and 21st centuries. The city's industrialisation in turn led to an increase in population, reaching 170,115 in 2011. Due to its industrial and social networks, the majority of residents work or study within the city.",
  "/wiki/Ciudad_Deportiva_Getafe_CF": "The Ciudad Deportiva Getafe CF is the training ground and academy base of the Spanish football club Getafe CF. It was opened in 2005.\n Located in Getafe near the Coliseum Alfonso P\u00e9rez and covering an area of 70,000 m\u00b2, it is used for youth and senior teams trainings.",
  "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n": "The 2018\u201319 Tercera Divisi\u00f3n was the fourth tier in Spanish football. It began in August 2018 and ended in late June 2019 with the promotion play-off finals.",
  "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B season will be the 43rd since its establishment. Eighty teams will participate in it, distributed in four groups of twenty clubs each.",
  "/wiki/UD_Ibiza": "Uni\u00f3n Deportiva Ibiza is a Spanish football team based in the town of Ibiza, in the autonomous community of the Balearic Islands. Founded in 2015, it plays in Segunda Divisi\u00f3n B - Group 1, holding home matches at Estadi Municipal de Can Misses, with a capacity of 4,000 seats.",
  "/wiki/Ibiza_(town)": "Ibiza (Spanish: [i\u02c8\u03b2i\u03b8a]; Catalan: Eivissa [\u0259j\u02c8vis\u0259]) is a city and municipality located on the southeast coast of the island of Ibiza  in the Balearic Islands autonomous community.",
  "/wiki/Internacional_de_Madrid": "Secci\u00f3n de Acci\u00f3n Deportiva Club de F\u00fatbol Internacional de Madrid Deportes Sociedad Limitada, simply known as Internacional de Madrid, Internacional or Inter de Madrid, is a male Spanish football team based in Boadilla del Monte, in the Community of Madrid. Founded in 2002, it plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home games at the Estadio Polideportivo Municipal de Boadilla del Monte.",
  "/wiki/UP_Langreo": "Uni\u00f3n Popular de Langreo is a Spanish football team based in Langreo, in the autonomous community of Asturias. Founded in 1961, it plays in Segunda B, holding its home games at Estadio Ganz\u00e1bal in La Felguera, with a capacity of 4,024 seats.",
  "/wiki/Langreo": "Langreo (Spanish pronunciation: [la\u014b\u02c8\u0261\u027ee.o]; Asturian: Llangr\u00e9u) is a municipality and town of northern Spain, province of The Principality of Asturias. It is the 4th largest town of Asturias with 43.000 inhabitants. Langreo is located in the centre of Asturias, approximately 20 kilometres (12 mi) south-east of Oviedo. It was an important mining and metallurgical center.\n In the neighbourhood fruit and cider are produced, and there are still important coal mines, foundries, and factories for the manufacture of coarse cloth.",
  "/wiki/Estadio_Ganz\u00e1bal": "Estadio Ganz\u00e1bal is a football stadium in La Felguera, Langreo, and is the home of UP Langreo.",
  "/wiki/UD_Las_Palmas_Atl\u00e9tico": "Uni\u00f3n Deportiva Las Palmas Atl\u00e9tico is the reserve team of UD Las Palmas, club based in Las Palmas, in the autonomous community of the Canary Islands. Currently playing in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home games at Anexo del Estadio Gran Canaria, which holds 2,000 spectators.\n The team is officially known as Las Palmas Atl\u00e9tico on the club's official promotion and website, but the rules of the Liga de F\u00fatbol Profesional prohibit B teams from having different names to their parent.",
  "/wiki/Las_Palmas": "Las Palmas (UK: /\u02ccl\u00e6s \u02c8p\u00e6lm\u0259s, - \u02c8p\u0251\u02d0l-/, US: /\u02ccl\u0251\u02d0s \u02c8p\u0251\u02d0lm\u0259s, -m\u0251\u02d0s/; Spanish: [las \u02c8palmas]), officially Las Palmas de Gran Canaria,[a] is a city and capital of Gran Canaria island, in the Canary Islands, on the Atlantic Ocean. It is the capital (jointly with Santa Cruz de Tenerife), the most populous city in the autonomous community of the Canary Islands, and the ninth-largest city in Spain with a population of 383,308 in 2010. It is also the fifth-most populous urban area in Spain and (depending on sources) ninth- or tenth-most populous metropolitan area in Spain. Las Palmas is located in the northeastern part of the island of Gran Canaria, about 150 km (93 mi) off the Moroccan coast in the Atlantic Ocean. Las Palmas experiences a hot desert climate,[note 1] offset by the local cooler Canary Current, with warm temperatures throughout the year. It has an average annual temperature of 21.2 \u00b0C (70.2 \u00b0F). According to a study carried out by Thomas Whitmore, director of research on climatology at Syracuse University in the U.S., Las Palmas enjoys \"the best climate in the world\". The city was founded in 1478, and considered the de facto (without legal recognition) capital of the Canary Islands until the seventeenth century.",
  "/wiki/Las_Rozas_CF": "Las Rozas Club de F\u00fatbol is a Spanish football team based in Las Rozas de Madrid, in the autonomous Community of Madrid. Founded in 1966 it plays in Tercera Divisi\u00f3n, holding home games at Estadio Navalcarb\u00f3n, which has a capacity of 3,000 spectators.",
  "/wiki/Las_Rozas_de_Madrid": "Las Rozas de Madrid (or simply, Las Rozas; Spanish pronunciation: [laz \u02c8\u027eo\u03b8as]) is one of the largest townships and  municipalities in the autonomous community of Madrid, Spain, with an area of between 58.8 and 59.14 km\u00b2 . It is located some 17 \u2013 20 km northwest of the city of Madrid itself, on the A-6 freeway to A Coru\u00f1a. Las Rozas is the beginning of this freeway, near the fork road M-505 to El Escorial, which marks the southern boundary of this 'comarca' or rural district (although it is no longer rural). The municipality is served by four RENFE railway stations\u2013  Las Rozas, Las Matas, El Pinar and El Tejar. A fifth stop, at Pe\u00f1ascales was closed. The municipality shares borders with Torrelodones to the north, Villanueva del Pardillo and Galapagar to the west, the national park of Monte del Pardo (Madrid) in the east and Majadahonda (south). Las Rozas has one of the highest average per capita incomes in the Community of Madrid. During the final decades of the 20th century the town has  experienced a vigorous building program, mostly  as a dormitory town for Madrid, with a correspondingly strong population growth, which more than doubled between 1991 and 2005 (from 35,137 to 76,246 inhabitants).",
  "/wiki/Marino_de_Luanco": "Club Marino de Luanco is a Spanish football team based in Luanco, in the autonomous community of Asturias. Founded in 1931 it plays in Tercera Divisi\u00f3n \u2013 Group 2, holding home games at Estadio Miramar, with a capacity of 3,500 seats.",
  "/wiki/Luanco": "Luanco (Asturian: Lluanco) is the capital parish of the municipality of Goz\u00f3n, within the province of Asturias, in northern Spain. \n The population is 5,693 (INE 2007). \n Luanco was an important fishing and whaling port. Currently, Luanco is a relevant tourist point in norther Spain, well known by its historic buildings (Santa Mar\u00eda church, the Torre del Reloj or the Palace of Men\u00e9ndez Pola), the beaches of Santa Mar\u00eda and La Ribera and gastronomy as well.",
  "/wiki/Estadio_Municipal_de_Miramar": "The Estadio Municipal de Miramar is a football stadium located in Luanco, Asturias, Spain.  The stadium is the home ground of Club Marino de Luanco.",
  "/wiki/1996\u201397_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The season 1996-97 of Segunda Divisi\u00f3n B of Spanish football started August 1996 and ended May 1997.",
  "/wiki/Real_Oviedo_B": "Real Oviedo B, also known but not officially as Real Oviedo Vetusta, is a Spanish football team based in Oviedo, in the autonomous community of Asturias. Founded in 1940 as Sociedad Deportiva Vetusta it is the reserve team of Real Oviedo, and currently plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 2, holding home games at El Requex\u00f3n, with a 3,000-seat capacity.",
  "/wiki/Oviedo": "Oviedo (UK: /\u02cc\u0252vi\u02c8e\u026ado\u028a/, US: /\u02cco\u028avi-, o\u028a\u02c8vje\u026ado\u028a, -\u02c8vj\u025b-, -\u00f0o\u028a/, Spanish: [o\u02c8\u03b2je\u00f0o]; Asturian: Uvi\u00e9u [u\u02c8\u03b2je\u028a]) is the capital city of the Principality of Asturias in northern Spain and the administrative and commercial centre of the region. It is also the name of the municipality that contains the city. Oviedo is located approximately 24 km (15 mi) southwest of Gij\u00f3n and 23 km (14 mi) south of Avil\u00e9s, both of which lie on the shoreline of the Bay of Biscay. Its proximity to the ocean causes Oviedo to have a maritime climate, in spite of its not being located on the shoreline itself.",
  "/wiki/El_Requex\u00f3n": "The Ciudad Deportiva del Real Oviedo, more commonly known as El Requex\u00f3n, is the training ground and academy base of the Spanish football club Real Oviedo. Located at the northern outskirts of the city of Oviedo, the centre occupies an area of 80,447 m\u00b2.\n The first phase of the training centre was opened in 1969 by the efforts of then-club president Enrique Rubio Sanudo. Later in the 1980s, the second phase of the construction was completed by the efforts of then-president Jos\u00e9 Manuel Bango.",
  "/wiki/1988\u201389_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 1988\u201389 Segunda Divisi\u00f3n B season was the 12th since its establishment. The first matches of the season were played on 3 September 1988, and the season ended in 25 June 1989.",
  "/wiki/SCR_Pe\u00f1a_Deportiva": "Sociedad Cultural Recreativa Pe\u00f1a Deportiva is a Spanish football team based in Santa Eul\u00e0ria des Riu, in the autonomous community of Balearic Islands. According to its Fundational Act Pe\u00f1a Deportiva was founded on March 21, 1935.  It plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home matches at Estadio Municipal de Santa Eul\u00e0ria des Riu, with a capacity of 1,500 seats.",
  "/wiki/Santa_Eul\u00e0ria_des_Riu": "Santa Eul\u00e0ria des Riu (Catalan pronunciation: [\u02c8sant\u0259 \u0259w\u02c8la\u027ei\u0259 \u00f0\u0259z \u02c8riw], Spanish: Santa Eulalia del R\u00edo) is a coastal town on the south eastern seaboard of the Spanish island of Ibiza. The town is located on the designated road PM 810. Santa Eul\u00e0ria is the third largest town on the island and also has the only river on the island which flows into the sea at the western end of the town.",
  "/wiki/1993\u201394_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The season 1993-94 of Segunda Divisi\u00f3n B of Spanish football started August 1993 and ended May 1994.",
  "/wiki/Pontevedra_CF": "Pontevedra Club de F\u00fatbol, S.A.D. is a Spanish football team based in Pontevedra, in the autonomous community of Galicia. Founded in 16 October 1941 it currently plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home matches at Estadio Municipal de Pasar\u00f3n, with a capacity of 12,000 seats.\n Having enjoyed its heyday in the 1960s, it even reached the First Division, leading it during November and December 1965. The club was renowned at the top level for its performances against the bigger clubs, especially at home. Due to their history, fanbase, and stadium, os Granates are considered Galicia's third biggest club, behind Deportivo de La Coru\u00f1a and Celta de Vigo, despite having spent the majority of recent decades in Spanish football's inferior categories.",
  "/wiki/Pontevedra": "Pontevedra (Galician: [\u02ccpont\u026a\u02c8\u03b2\u025b\u00f0\u027e\u0250], Spanish: [ponte\u02c8\u03b2e\u00f0\u027ea]) is a Spanish city in the north-west of the Iberian Peninsula. It is the capital of both the Comarca (County) and Province of Pontevedra, and of the Rias Baixas in Galicia. It is also the capital of its own municipality which is, in fact, often considered as an extension of the actual city. The city is best known for its urban planning, pedestrianisation and the charm of its historic centre. In recent years, it has been awarded several international awards for its urban quality and quality of life, accessibility and urban mobility policy, like the international European prize \"Intermodes\" in Brussels in 2013, the United Nations Habitat prize in Dubai in 2014 and the \"Excellence Prize\" of the Center for Active Design in New York City in 2015, among others. Pontevedra's car free center helped transform it into one of the most accessible European cities, leading to various European and American studies on its exemplary urban planning been carried out in recent years. Surrounded by hills, the city is located on the edge of an estuary at the mouth of the river L\u00e9rez by the sea, at the bottom of the R\u00eda de Pontevedra, in the heart of the R\u00edas Baixas. An economic centre and tourist destination, with a population of 83,029, it is at the head of an urban area around its Ria of more than 200,000 inhabitants comprising the municipalities of Poio, Mar\u00edn, Sanxenxo, Bueu, Vilaboa, Cotobade, Ponte Caldelas, Barro and Soutomaior.",
  "/wiki/Estadio_Municipal_de_Pasar\u00f3n": "Estadio Municipal de Pasar\u00f3n is an all-seater football stadium located in Pontevedra.\n The stadium is owned and operated by Pontevedra city council and has a capacity of 12,000.",
  "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 2015\u201316 Segunda Divisi\u00f3n B season was the 39th since its establishment. The first matches of the season were to be played in August 2015, and the season ended in June 2016 with the promotion play-off finals.",
  "/wiki/Racing_de_Ferrol": "Racing Club de Ferrol is a Spanish football team based in Ferrol, Province of A Coru\u00f1a, in the autonomous community of Galicia.\n Founded in 1919, the club currently plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home games at Estadio da Malata. Club colours are green shirts with white shorts, though during the early years of its existence green and white shirts with vertical stripes were used.",
  "/wiki/Ferrol,_Galicia": "Ferrol is a city in the Province of A Coru\u00f1a in Galicia, on the Atlantic coast in north-western Spain, in the vicinity of Strabo's Cape Nerium (modern day Cape Prior),) (Galician pronunciation: [fe\u02c8r\u0254l]). According to the 2016 census, the city has a population of 66,065, making it the seventh largest settlement in Galicia. With Eume to the south and Ortegal the north, Ferrol forms the Ferrolterra comarca, and together with A Coru\u00f1a forms the second largest conurbation in Galicia, with a total population of 640,000 in 2016. The harbour, for depth, capacity and safety, is not equalled by many in Europe. The entrance is very narrow, commanded by forts, and may even be shut by a steccado. The city has been a major naval shipbuilding centre for most of its history, being the capital of the Spanish Navy's Maritime Department of the North since the time of the early Bourbons. Before that, in the 17th century, Ferrol was the most important arsenal in Europe. Today, the city contains some of the major shipbuilding yards of the Navantia Group.",
  "/wiki/Estadio_de_A_Malata": "Estadio Municipal da Malata (English: A Malata Municipal Stadium) is a multi\u2013use stadium in Ferrol, Spain and the home stadium of Racing de Ferrol with a capacity of 12,043 seats.\n Racing de Ferrol have used three main stadiums over the years, starting with Campo de Futbol Infernino which they continued to use until moving to Estadio Manuel Rivera in 1954. This was an oval shaped enclosure with a single cantilever stand. In the 1970s, a cover was erected over the popular terrace.\n In 1993 the metropolitan area of Ferrol built  Estadio da Malata to the west of the town, near the valley of Serantes. The total cost of the development was 1.7 billion pesetas.\n The first match to be played at A Malata took place on 18 April 1993 when Racing de Ferrol beat Atl\u00e9tico B 3-2. The official opening took place on 29 August 1993 with friendly match between Celta Vigo and Deportivo La Coru\u00f1a.",
  "/wiki/CF_Rayo_Majadahonda": "Club de F\u00fatbol Rayo Majadahonda (Spanish pronunciation: [\u02c8ra\u029do maxa\u00f0a\u02c8onda]) is a Spanish football team based in Majadahonda, in the autonomous community of Madrid. Founded in 1976 it plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home games at Estadio Cerro del Espino, with a capacity of 3,800 seats.",
  "/wiki/Majadahonda": "Majadahonda (Spanish pronunciation: [maxa\u00f0a\u02c8onda]) is a municipality in Spain, situated 16 km northwest of Madrid, in the Community of Madrid.\n It lies alongside the motorway A6 Madrid-A Coru\u00f1a.\n The Puerta de Hierro  university (public) hospital was relocated to Majadahonda from the western part of the city of Madrid into a newly built medical complex in 2009.",
  "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n": "The 2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n season, also known as LaLiga 1|2|3 for sponsorship reasons, is the 88th season of the Spanish football second division since its establishment.",
  "/wiki/1997\u201398_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 1997\u201398 season of Segunda Divisi\u00f3n B of Spanish football started August 1997 and ended May 1998.",
  "/wiki/Real_Madrid_Castilla": "Real Madrid Castilla Club de F\u00fatbol is a Spanish football team that plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1. It is Real Madrid's reserve team. They play their home games at Alfredo di St\u00e9fano Stadium with a capacity of 6,000 seats.\n Reserve teams in Spain play in the same league system as their senior team rather than a separate league. Reserve teams, however, cannot play in the same division as their senior team. Therefore, Real Madrid Castilla are ineligible for promotion to the Primera Divisi\u00f3n. Reserve teams are also no longer permitted to enter the Copa del Rey. In addition, only under-23 players, or under-25 players with a professional contract, can switch between senior and reserve teams.",
  "/wiki/Alfredo_di_St\u00e9fano_Stadium": "The Estadio Alfredo Di St\u00e9fano is a multi-purpose stadium in Madrid, Spain. Named after former Real Madrid footballer Alfredo di St\u00e9fano, the stadium is currently used for football matches, serving as the home  of Real Madrid Castilla; the reserve team of Real Madrid; and, according to unconfirmed rumours by club members, will be used by the club's women's football section starting in 2020-21.",
  "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B season will be the 38th since its establishment. The first matches of the season were played on 23 August 2014, and the season ended on 21 June 2015 with the promotion play-off finals.",
  "/wiki/UD_San_Sebasti\u00e1n_de_los_Reyes": "Uni\u00f3n Deportiva San Sebasti\u00e1n de los Reyes, also known as Sanse is a Spanish football team based in San Sebasti\u00e1n de los Reyes, in the autonomous community of Madrid. Founded in 1971 it plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home matches at Estadio Nuevo Matapi\u00f1onera, with a capacity of 3,000 seats.",
  "/wiki/San_Sebasti\u00e1n_de_los_Reyes": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes (colloquially called \"Sanse\") is a municipality in the Community of Madrid, Spain. Founded in 1492, it is located 20 km north of Madrid.\n It forms an urban continuum with the neighboring Alcobendas,  and they share a common Renfe commuter line to Madrid Atocha. Access by road is also excellent as it lies at the northernmost junctions of the motorway network to Zaragoza, Burgos, Barajas airport, and the Madrid motorway highway.\n Major industrial companies have branches in San Sebasti\u00e1n de los Reyes, including IKEA, Leroy Merlin, PC City, Selther, Carrefour, Alternate, Media Markt, Telepizza, Antena 3, and many more.\n The Jarama Circuit, located in the north of the municipality, hosted the Spanish Grand Prix and Spanish motorcycle Grand Prix between the 1960s and 1980s.",
  "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 1987\u201388 Segunda Divisi\u00f3n B season was the 11th since its establishment. The first matches of the season were played on 29 August 1987, and the season ended in 22 May 1988.",
  "/wiki/2016\u201317_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 2016\u201317 Segunda Divisi\u00f3n B season was the 40th since its establishment. The first matches of the season were played in August 2016, and the season ended in June 2017 with the promotion play-off finals.",
  "/wiki/Sporting_de_Gij\u00f3n_B": "Real Sporting de Gij\u00f3n B is a Spanish football club based in Gij\u00f3n, in the autonomous community of Asturias. Founded in 1960 it is the reserve team of Sporting de Gij\u00f3n, and currently plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home games at Escuela de F\u00fatbol de Mareo with a 3,000-seat capacity.\n Reserve teams in the Spanish football league system play in the same football pyramid as their senior team rather than a separate league, although reserve teams cannot play in the same division as their senior team. Reserve teams are also no longer permitted to enter the Copa del Rey. In addition, only under-23 players, or under-25 players with a professional contract, can switch between senior and reserve teams.",
  "/wiki/Gij\u00f3n": "Gij\u00f3n (UK: /\u0261\u026a\u02c8h\u0252n/, US: /hi\u02d0\u02c8ho\u028an, xi\u02d0\u02c8xo\u028an/, Spanish: [xi\u02c8xon]) or Xix\u00f3n (Asturian: [\u0283i\u02c8\u0283o\u014b]) is the largest city and municipality in the autonomous community of Asturias in Spain. It is located on the Bay of Biscay, approximately 24 km (15 mi) north-east of Oviedo, the capital of Asturias.",
  "/wiki/Escuela_de_F\u00fatbol_de_Mareo": "The Escuela de F\u00fatbol de Mareo, officially Escuela de F\u00fatbol \u00c1ngel Viejo Feli\u00fa, is the training ground and academy base of the Spanish football club Sporting de Gij\u00f3n. It was officially opened in 1978 and used by the main team and the youth teams of the club. The designer was architect Miguel D\u00edaz Negrete.\n Covering an area of 112,000 m\u00b2 in the parish of Leorio, Gij\u00f3n, it is used since 1978 for youth and senior teams trainings.",
  "/wiki/1979\u201380_Segunda_Divisi\u00f3n_B": "The 1979\u201380 Segunda Divisi\u00f3n B was the 3rd season of Segunda Divisi\u00f3n B, the third highest level of the Spanish football league system, since its establishment in 1977. First and 2nd in each group were promoted to Segunda Divisi\u00f3n, and the bottom four were relegated to the Tercera Divisi\u00f3n.",
  "/wiki/UD_Melilla": "Union Deportiva Melilla is a football team based in the autonomous city of Melilla. Founded in 1943 and refounded in 1976 it currently plays in Segunda Divisi\u00f3n B \u2013 Group 1, holding home matches at Estadio Municipal \u00c1lvarez Claro, with a 10,000-seat capacity.",
  "/wiki/Melilla": "Melilla (US: /m\u0259\u02c8li\u02d0j\u0259/ m\u0259-LEE-y\u0259, UK: /m\u025b\u02c8-/ meh-, Spanish: [me\u02c8li\u028ea]; Tarifit: Mlilt) is a Spanish autonomous city located on the northwest coast of Africa, sharing a border with Morocco. It has an area of 12.3 km2 (4.7 sq mi). Melilla is one of two permanently inhabited Spanish cities in mainland Africa, the other being nearby Ceuta. It was part of the Province of M\u00e1laga until 14 March 1995, when the city's Statute of Autonomy was passed.\n Melilla, like Ceuta, was a free port before Spain joined the European Union in 1986. As of 2011, Melilla had a population of 78,476, made up of ethnic Iberian Catholics (primarily from Andalusia and Catalonia), ethnic Riffian Berbers, and a small number of Sephardic Jews and Sindhi Hindus. Spanish and Riffian-Berber are the two most widely spoken languages, the former being the official language.\n Melilla, like Ceuta, is officially claimed by Morocco.",
  "/wiki/Estadio_Municipal_\u00c1lvarez_Claro": "The Estadio \u00c1lvarez Claro is a stadium in Melilla, Spain.  It is currently used for football matches and is the home stadium of UD Melilla. It was inaugurated on September 29, 1945. The stadium holds 10,000 spectators.",
  "/wiki/List_of_football_clubs_in_Spain": "This is a list of men's association football clubs in Spain. Currently the governing body of football in Spain is the Royal Spanish Football Federation (RFEF), which is in charge of its national teams and its leagues, with the highest one being La Liga. RFEF was founded in 1909 and is a member of both FIFA and UEFA."
}