{
  "/wiki/C.F._Os_Belenenses_(futsal)": "Clube Futebol Os Belenenses is an amateur futsal team based in Lisbon, Portugal. It plays in Liga Placard .",
  "/wiki/Lisbon": "Lisbon (/\u02c8l\u026azb\u0259n/; Portuguese: Lisboa [li\u0292\u02c8bo\u0250] (listen)) is the capital and the largest city of Portugal, with an estimated population of 505,526 within its administrative limits in an area of 100.05\u00a0km2. Lisbon's urban area extends beyond the city's administrative limits with a population of around 2.8 million people, being the 10th-most populous urban area in the European Union. About 3 million people live in the Lisbon metropolitan area, which represents approximately 27% of the country's population. It is mainland Europe's westernmost capital city and the only one along the Atlantic coast. Lisbon lies in the western Iberian Peninsula on the Atlantic Ocean and the River Tagus. The westernmost portions of its metro area form the westernmost point of Continental Europe, which is known as Cabo da Roca, located in the Sintra Mountains.",
  "/wiki/Pavilh\u00e3o_Ac\u00e1cio_Rosa": "Clube de Futebol Os Belenenses, commonly known as Belenenses (Portuguese pronunciation:\u00a0[b\u0268l\u0268\u02c8n\u1ebds\u0268\u0283]), is a Portuguese sports club best known for its football team. Founded in 1919, it is one of the oldest Portuguese sports clubs. It is based in the 25,000-seat Est\u00e1dio do Restelo in the Bel\u00e9m parish of Lisbon, hence the club name, which translates as \"The ones from Bel\u00e9m\". Among its fanbase, the club is commonly nicknamed O Bel\u00e9m, in reference to the neighborhood; Os Past\u00e9is (The Pastries), in reference to a traditional Portuguese pastry originated in the parish; Azuis (Blues) or Azuis do Restelo  (The Blues from Restelo), in reference to the club's color and its home stadium;  and A Cruz de Cristo (The Order of Christ Cross), for its emblem, or also \"Os Rapazes da Praia\" (The Boys of the Beach), a reference to the zone of Bel\u00e9m in the earlier 20 Century.",
  "/wiki/S.L._Benfica_(futsal)": "Sport Lisboa e Benfica, commonly known as Benfica, is a professional futsal team based in Lisbon, Portugal, that plays in the Liga Portuguesa de Futsal, where they are the current champions.",
  "/wiki/Pavilh\u00e3o_Fidelidade": "The Pavilh\u00e3o da Luz N\u00ba 1, known as Pavilh\u00e3o Fidelidade for sponsorship reasons, is the main arena of Portuguese multi-sport club S.L. Benfica. It has a full capacity of 2,400 seats and is mainly used by the basketball, futsal and roller hockey departments of the club.",
  "/wiki/Sporting_Clube_de_Braga/AAUM": "Sporting Clube de Braga/AAUM Futsal is a futsal team based in Braga, Portugal. The team was established in 2007 when SC Braga and AAUM (University of Minho Students Association) merged their futsal teams. The senior team plays in Liga Portuguesa de Futsal.",
  "/wiki/Braga": "Braga (/\u02c8br\u0251\u02d0\u0261\u0259/ BRAH-g\u0259, Portuguese:\u00a0[\u02c8b\u027ea\u0263\u0250] (listen); Proto-Celtic: *Bracara) is a city and a municipality in the northwestern Portuguese district of Braga, in the historical and cultural Minho Province. The city has a resident population of 192,494 inhabitants (in 2011), representing the seventh largest municipality in Portugal (by population). Its area is 183.40\u00a0km2. Its agglomerated urban area extends from the C\u00e1vado River to the Este River. It is the third-largest urban centre in Portugal (after Lisbon and Porto).",
  "/wiki/Centro_Cultural_Recreativo_e_Desportivo_Burinhosa": "Centro Cultural Recreativo e Desportivo Burinhosa is a futsal team based in the village of Burinhosa, Portugal, that plays in the Portuguese Futsal First Division.",
  "/wiki/Alcoba\u00e7a,_Portugal": "Alcoba\u00e7a (Portuguese pronunciation:\u00a0[alku\u02c8\u03b2as\u0250] (listen)) is a city and a municipality in Oeste Subregion, region Centro in Portugal, formerly included in the Estremadura Province. The city grew along the valleys of the rivers Alcoa and Ba\u00e7a, from which it derives its name. The municipality population in 2011 was 56,693, in an area of 408.14\u00a0km\u00b2. The city proper has a population of 15,800 inhabitants.",
  "/wiki/Clube_Recreativo_de_Candoso": "Clube Recreativo de Candoso  is a sports club based in the village of S\u00e3o Martinho de Candoso, Portugal. In 2019 the futsal team of Candoso won the Portuguese II Divis\u00e3o Futsal achieving the promotion to the first tier Liga Sport Zone for the first time in its history.",
  "/wiki/Guimar\u00e3es": "Guimar\u00e3es (Portuguese pronunciation:\u00a0[\u0261im\u0250\u02c8\u027e\u0250\u0303j\u0283] (listen)) is a city and municipality located in northern Portugal, in the district of Braga. \nIts historic town centre is listed as UNESCO World Heritage Site since 2001, in recognition for being an \"exceptionally well-preserved and authentic example of the evolution of a medieval settlement into a modern town\" in Europe.",
  "/wiki/El\u00e9ctrico_Futebol_Clube_(futsal)": "El\u00e9ctrico Futebol Clube is a futsal team based in the city of Ponte de Sor, Portugal, that plays in the Portuguese Futsal First Division. It is a part of the El\u00e9ctrico F.C. sports club. In 2018 El\u00e9ctrico F.C. won the South Zone series of the Portuguese II Divis\u00e3o Futsal achieving the promotion to the first tier Liga Sport Zone for the first time in its history.",
  "/wiki/Ponte_de_Sor": "Ponte de Sor (Portuguese pronunciation:\u00a0[\u02c8p\u00f5t(\u0268) \u00f0\u0268 \u02c8so\u027e] (listen)) is a municipality in Portalegre District in Portugal. The population in 2011 was 16,722, in an area of 839.71\u00a0km\u00b2.",
  "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Desportiva_do_Fund\u00e3o": "Associa\u00e7\u00e3o Desportiva do Fund\u00e3o  is a sports club based in the city of Fund\u00e3o, Portugal. The futsal team of Fund\u00e3o plays in the Portuguese Futsal First Division. The club formerly fielded a football team whose highest success was a 13th place in the fourth tier during the 1985\u201386 season.",
  "/wiki/Fund\u00e3o,_Portugal": "Fund\u00e3o (Portuguese pronunciation:\u00a0[f\u0169\u02c8d\u0250\u0303w] (listen)) is a city and a municipality in the Castelo Branco District in Portugal. Fund\u00e3o proper is an old city with 8,369 inhabitants in 2001, situated at the point where the slope of the Gardunha range meets the Cova da Beira plains, 500 metres above sea level. The municipality population in 2011 was 29,213,. The area size is 700.20\u00a0km\u00b2. The city is subdivided into 23 parishes. The film festival, IMAGO \u2013 Young Film and Video Festival, is organised in the town.",
  "/wiki/Futsal_Clube_Azem\u00e9is": "Futsal Clube Azem\u00e9is is a futsal team based in the city of Oliveira de Azem\u00e9is, Portugal, that plays in the Portuguese Futsal First Division.",
  "/wiki/Oliveira_de_Azem\u00e9is": "Oliveira de Azem\u00e9is (Portuguese pronunciation:\u00a0[oli\u02c8vej\u027e\u0250 \u00f0i \u0250z\u0268\u02c8m\u025bj\u0283] or  [oli\u02c8v\u0250j\u027e\u0250 \u00f0i \u0250z\u0268\u02c8m\u0250j\u0283] (listen)) is a city and a municipality located in Porto Metropolitan Area in Portugal. The population in 2011 was 68,611, in an area of 161.10\u00a0km\u00b2. The city itself has a population of about 20,000. Oliveira de Azem\u00e9is is part of Oporto Metropolitan Area and it is located 35\u00a0km to the south of Porto. It is less than 20\u00a0km far from the Atlantic Ocean. It has connection the following motorways: A1, A29 and A32; and the IC2 expressway. It is served by Francisco S\u00e1 Carneiro Airport/Oporto's airport.",
  "/wiki/Clube_Recreativo_Le\u00f5es_de_Porto_Salvo": "Clube Recreativo Le\u00f5es de Porto Salvo  is a sports club based in the village of Porto Salvo, Portugal. The futsal team of Le\u00f5es de Porto Salvo plays in the Portuguese Futsal First Division.",
  "/wiki/Porto_Salvo": "Porto Salvo (Portuguese pronunciation:\u00a0[\u02c8po\u027etu \u02c8sa\u026bvu]) is a civil parish in the municipality of Oeiras, Portugal. It is situated to the north of the parish of Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias. The population in 2011 was 15,157, in an area of 7.34\u00a0km\u00b2.",
  "/wiki/Movimento_Din\u00e2mico_e_Cultural_de_Sandim": "Movimento Din\u00e2mico e Cultural de Sandim Is an amateur futsal team based in Sandim, Portugal. It plays in Portuguese Futsal First Division.",
  "/wiki/Sandim,_Olival,_Lever_e_Crestuma": "Sandim, Olival, Lever e Crestuma is a civil parish in the municipality of Vila Nova de Gaia, Portugal. It was formed in 2013 by the merger of the former parishes Sandim, Olival, Lever and Crestuma. The population in 2011 was 17,168, in an area of 34.16\u00a0km\u00b2.",
  "/wiki/Portimonense_S.C._(futsal)": "Portimonense Sporting Clube is a futsal team based in the city of Portim\u00e3o, Portugal, that plays in the Portuguese Futsal First Division. It is a part of the Portimonense sports club. In 2019 Portimonense won the South Zone series of the Portuguese II Divis\u00e3o Futsal achieving the promotion to the first tier Liga Sport Zone for the first time in its history, and becoming the first team from the Algarve to play in the competition.",
  "/wiki/Portim\u00e3o": "Portim\u00e3o (Portuguese pronunciation:\u00a0[pu\u027eti\u02c8m\u0250\u0303w] (listen)) is a town (cidade) and a municipality in the district of Faro, in the Algarve region of southern Portugal. The population in 2011 was 55,614, in an area of 182.06\u00a0km\u00b2. It was formerly known as Vila Nova de Portim\u00e3o (IPA:\u00a0[\u02c8vil\u0250 \u02c8n\u0254v\u0250 \u00f0\u0268 pu\u027eti\u02c8m\u0250\u0303w]). In 1924, it was incorporated as a cidade and became known merely as Portim\u00e3o. Historically a fishing and shipbuilding centre, it has nonetheless developed into a strong tourist centre oriented along its beaches and southern coast. The two most populous towns in the Algarve are Portim\u00e3o and Faro.",
  "/wiki/Centro_Recreativo_e_Cultural_da_Quinta_dos_Lombos": "Centro Recreativo e Cultural da Quinta dos Lombos  is a sports club based in the village of Quinta dos Lombos, Portugal. The futsal team of Quinta dos Lombos plays in the Portuguese Futsal First Division.",
  "/wiki/Carcavelos_e_Parede": "Carcavelos e Parede is a civil parish in the municipality of Cascais, Portugal. It was formed in 2013 by the merger of the former parishes Carcavelos and Parede. The population in 2011 was 45,007, in an area of 8.11\u00a0km\u00b2.",
  "/wiki/Sporting_CP_(futsal)": "Sporting Clube de Portugal has a professional futsal team based in Lisbon, Portugal, since 4 March 1985, and plays in Portuguese Futsal First Division. They are the most decorated team in terms of domestic titles in the country, and are the current European champions. Having made the last 10 finals and winning 7, Sporting have won 3 straight Portuguese championships on two occasions.",
  "/wiki/Pavilh\u00e3o_Jo\u00e3o_Rocha": "Pavilh\u00e3o Jo\u00e3o Rocha is a multi-sports pavilion located in Lisbon, next to the Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade and it is the home of Sporting CP sports. The pavilion is named after Jo\u00e3o Rocha, a former club president who remained in office from September 1973 to October 1986. The inauguration took place on the day June 21, 2017.",
  "/wiki/Viseu_2001_Associa\u00e7\u00e3o_Desportiva_Social_e_Cultural": "Viseu 2001 Associa\u00e7\u00e3o Desportiva Social e Cultural  is a sports club based in the city of Viseu, Portugal. The futsal team of Viseu 2001 plays in the Portuguese Futsal First Division.",
  "/wiki/Viseu": "Viseu (Portuguese pronunciation:\u00a0[vi\u02c8zew] (listen)) is a city and municipality in the Centro Region of Portugal and the capital of the district of the same name, with a population of 100 000 inhabitants, and center of the Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es intermunipical community, with 267,633 inhabitants.\nSettled during the period of the early Iberian Castro culture, the territory of Viseu was populated by a series of cultures including the Romans, Suebs, Visigoths and Moors. During the Roman occupation of Iberia, Viriathus, rebel leader of the Lusitanians, is assumed to have lived for a time in the vicinity. During the Middle Ages, the city often served as seat for Visigothic nobles (such as King Roderic), and is considered one of the probable birthplaces of Afonso Henriques, first King of Portugal.[citation needed]",
  "/wiki/Campeonato_Nacional_da_I_Divis\u00e3o_de_Futsal": "N/A"
}