{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Superliga_de_Voleibol_Masculina",
  "title": "Superliga de Voleibol Masculina",
  "header": [
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Stadium"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Capacity"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "City/Area"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "CV Teruel"
        ],
        [
          "/wiki/CV_Teruel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Los Planos"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3,500"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Teruel"
        ],
        [
          "/wiki/Teruel"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Unicaja Almer\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/CV_Almer\u00eda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mois\u00e9s Ruiz"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1,750"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Almer\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Almer\u00eda"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ushua\u00efa Ibiza Voley"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Es Viver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1,000"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ibiza"
        ],
        [
          "/wiki/Ibiza_(town)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Urbia Voley Palma"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Son Moix"
        ],
        [
          "/wiki/Palau_Municipal_d'Esports_Son_Moix"
        ]
      ],
      [
        [
          "5,076"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Palma"
        ],
        [
          "/wiki/Palma,_Majorca"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "UBE L'Illa-Grau"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ciutat Esportiva"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "700"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Castell\u00f3n de la Plana"
        ],
        [
          "/wiki/Castell\u00f3n_de_la_Plana"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Textil Santanderina"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Matilde de la Torre"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1,000"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cabez\u00f3n de la Sal"
        ],
        [
          "/wiki/Cabez\u00f3n_de_la_Sal"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Vecindario ACE Gran Canaria"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pabell\u00f3n Municipal"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3,000"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vecindario , Santa Luc\u00eda de Tirajana"
        ],
        [
          "/wiki/Santa_Luc\u00eda_de_Tirajana"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Conectabalear CV Manacor"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Na Capellera"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "500"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manacor"
        ],
        [
          "/wiki/Manacor"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "R\u00edo Duero - Soria"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Los Pajaritos"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2,000"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Soria"
        ],
        [
          "/wiki/Soria"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Melilla"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Javier Imbroda Ortiz"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3,800"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Melilla"
        ],
        [
          "/wiki/Melilla"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FC Barcelona"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Barcelona_Voleibol"
        ]
      ],
      [
        [
          "Parc Esportiu Llobregat"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2,500"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Barcelona"
        ],
        [
          "/wiki/Barcelona"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Intasa San Sadurni\u00f1o"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pavill\u00f3n Municipal"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "300"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "San Sadurni\u00f1o"
        ],
        [
          "/wiki/San_Sadurni\u00f1o"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 10356
}