{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/17th_Legislative_Assembly_of_Puerto_Rico",
  "title": "17th Legislative Assembly of Puerto Rico",
  "header": [
    [
      [
        "District"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Political party"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "At-large"
        ],
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        [
          "Brenda L\u00f3pez de Arrar\u00e1s"
        ],
        [
          "/wiki/Brenda_L\u00f3pez_de_Arrar\u00e1s"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "At-large"
        ],
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        [
          "Charlie Hern\u00e1ndez"
        ],
        [
          "/wiki/Charlie_Hern\u00e1ndez"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "At-large"
        ],
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eduardo Ferrer R\u00edos"
        ],
        [
          "/wiki/Eduardo_Ferrer_R\u00edos"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "At-large"
        ],
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jaime Perell\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Jaime_Perell\u00f3"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "At-large"
        ],
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jorge Colberg Toro"
        ],
        [
          "/wiki/Jorge_Colberg_Toro"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "At-large"
        ],
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Vega Ramos"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Vega_Ramos"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Ra\u00fal Torres"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Ra\u00fal_Torres"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sonia Pacheco"
        ],
        [
          "/wiki/Sonia_Pacheco"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Luis_B\u00e1ez"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 11"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael Tatito Hern\u00e1ndez"
        ],
        [
          "/wiki/Rafael_Hern\u00e1ndez_Monta\u00f1ez"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 15"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00e9sar_Hern\u00e1ndez_Alfonzo"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 16"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Tony Rodr\u00edguez"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Rodr\u00edguez_Quiles"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 17"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Armando Franco"
        ],
        [
          "/wiki/Armando_Franco"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Efra\u00edn de Jes\u00fas"
        ],
        [
          "/wiki/Efra\u00edn_de_Jes\u00fas"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 20"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Bianchi Angler\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Bianchi_Angler\u00f3"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lydia M\u00e9ndez Silva"
        ],
        [
          "/wiki/Lydia_M\u00e9ndez_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nelson Torres Yord\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Nelson_Torres_Yord\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "V\u00edctor Cacho Vassallo"
        ],
        [
          "/wiki/V\u00edctor_Vassallo"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Pito Torres"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Torres_Ram\u00edrez"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "District 29"
        ],
        [
          "/wiki/Puerto_Rico_Representative_district_29"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Vargas Ferrer"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Vargas_Ferrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 10547
}