{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Montenegrin_Footballer_of_the_Year",
  "title": "Montenegrin Footballer of the Year",
  "header": [
    [
      [
        "Year"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Club"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Position"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mirko Vu\u010dini\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Roma"
        ],
        [
          "/wiki/A.S._Roma"
        ]
      ],
      [
        [
          "Forward"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mirko Vu\u010dini\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Roma"
        ],
        [
          "/wiki/A.S._Roma"
        ]
      ],
      [
        [
          "Forward"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mirko Vu\u010dini\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Roma"
        ],
        [
          "/wiki/A.S._Roma"
        ]
      ],
      [
        [
          "Forward"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Stevan Joveti\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Stevan_Joveti\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fiorentina"
        ],
        [
          "/wiki/ACF_Fiorentina"
        ]
      ],
      [
        [
          "Forward"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2010"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mirko Vu\u010dini\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Roma"
        ],
        [
          "/wiki/A.S._Roma"
        ]
      ],
      [
        [
          "Forward"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mirko Vu\u010dini\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juventus"
        ],
        [
          "/wiki/Juventus_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "Forward"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mirko Vu\u010dini\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juventus"
        ],
        [
          "/wiki/Juventus_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "Forward"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mirko Vu\u010dini\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juventus"
        ],
        [
          "/wiki/Juventus_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "Forward"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Marko Ba\u0161a"
        ],
        [
          "/wiki/Marko_Ba\u0161a"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lille"
        ],
        [
          "/wiki/Lille_OSC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Defender"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Stevan Joveti\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Stevan_Joveti\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Internazionale"
        ],
        [
          "/wiki/Inter_Milan"
        ]
      ],
      [
        [
          "Forward"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2016"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Stefan Savi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Stefan_Savi\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Madrid"
        ],
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Madrid"
        ]
      ],
      [
        [
          "Defender"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Stefan Savi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Stefan_Savi\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Madrid"
        ],
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Madrid"
        ]
      ],
      [
        [
          "Defender"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2018"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Stefan Savi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Stefan_Savi\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Madrid"
        ],
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Madrid"
        ]
      ],
      [
        [
          "Defender"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Stefan Mugo\u0161a"
        ],
        [
          "/wiki/Stefan_Mugo\u0161a"
        ]
      ],
      [
        [
          "Incheon United"
        ],
        [
          "/wiki/Incheon_United_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Forward"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 10637,
  "section_title": "Winners",
  "section_text": "Mirko Vu\u010dini\u0107 has won the Player of the Year award seven times Stevan Joveti\u0107 is the youngest Player of the Year",
  "uid": "Montenegrin_Footballer_of_the_Year_0"
}