{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vice-President_of_the_European_Parliament",
  "title": "Vice-President of the European Parliament",
  "header": [
    [
      [
        "Members"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Group"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Votes"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Mairead McGuinness"
        ],
        [
          "/wiki/Mairead_McGuinness"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "466 , Round 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bogus\u0142aw Liberadzki"
        ],
        [
          "/wiki/Bogus\u0142aw_Liberadzki"
        ]
      ],
      [
        [
          "S & D"
        ],
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        [
          "378 , Round 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "David Sassoli"
        ],
        [
          "/wiki/David_Sassoli"
        ]
      ],
      [
        [
          "S & D"
        ],
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        [
          "377 , Round 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Rainer Wieland"
        ],
        [
          "/wiki/Rainer_Wieland"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "336 , Round 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sylvie Guillaume"
        ],
        [
          "/wiki/Sylvie_Guillaume"
        ]
      ],
      [
        [
          "S & D"
        ],
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        [
          "335 , Round 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ryszard Czarnecki"
        ],
        [
          "/wiki/Ryszard_Czarnecki"
        ]
      ],
      [
        [
          "ECR"
        ],
        [
          "/wiki/European_Conservatives_and_Reformists"
        ]
      ],
      [
        [
          "328 , Round 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ram\u00f3n Luis Valc\u00e1rcel"
        ],
        [
          "/wiki/Ram\u00f3n_Luis_Valc\u00e1rcel"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "323 , Round 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Evelyne Gebhardt"
        ],
        [
          "/wiki/Evelyne_Gebhardt"
        ]
      ],
      [
        [
          "S & D"
        ],
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        [
          "315 , Round 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Pavel Teli\u010dka"
        ],
        [
          "/wiki/Pavel_Teli\u010dka"
        ]
      ],
      [
        [
          "ALDE"
        ],
        [
          "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe"
        ]
      ],
      [
        [
          "313 , Round 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ildik\u00f3 Pelczn\u00e9 G\u00e1ll"
        ],
        [
          "/wiki/Ildik\u00f3_Pelczn\u00e9_G\u00e1ll"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "310 , Round 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ioan Mircea Pa\u0219cu"
        ],
        [
          "/wiki/Ioan_Mircea_Pa\u0219cu"
        ]
      ],
      [
        [
          "S & D"
        ],
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        [
          "517 , Round 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Dimitrios Papadimoulis"
        ],
        [
          "/wiki/Dimitrios_Papadimoulis"
        ]
      ],
      [
        [
          "GUE/NGL"
        ],
        [
          "/wiki/European_United_Left\u2013Nordic_Green_Left"
        ]
      ],
      [
        [
          "469 , Round 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ulrike Lunacek"
        ],
        [
          "/wiki/Ulrike_Lunacek"
        ]
      ],
      [
        [
          "Greens/EFA"
        ],
        [
          "/wiki/The_Greens\u2013European_Free_Alliance"
        ]
      ],
      [
        [
          "441 , Round 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Alexander Graf Lambsdorff"
        ],
        [
          "/wiki/Alexander_Graf_Lambsdorff"
        ]
      ],
      [
        [
          "ALDE"
        ],
        [
          "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe"
        ]
      ],
      [
        [
          "393 , Round 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 10862,
  "section_title": "8th parliament",
  "section_text": "Further information : 8th European Parliament 1 July 2014\u201318 January 2017 Elected in order of precedence ; [ 8 ] Members Group State Votes 1 Antonio Tajani EPP Italy 452 , Round 1 2 Mairead McGuinness EPP Ireland 441 , Round 1 3 Rainer Wieland EPP Germany 437 , Round 1 4 Ram\u00f3n Luis Valc\u00e1rcel EPP Spain 406 , Round 1 5 Ildik\u00f3 Pelczn\u00e9 G\u00e1ll EPP Hungary 400 , Round 1 6 Adina V\u0103lean EPP Romania 394 , Round 1 7 Corina Cre\u021bu S & D Romania 406 , Round 2 8 Sylvie Guillaume S & D France 406 , Round 2 9 David Sassoli S & D Italy 394 , Round 2 10 Olli Rehn ALDE Finland 377 , Round 3 11 Alexander Graf Lambsdorff ALDE Germany 365 , Round 3 12 Ulrike Lunacek Greens/EFA Austria 319 , Round 3 13 Dimitrios Papadimoulis GUE/NGL Greece 302 , Round 3 14 Ryszard Czarnecki ECR Poland 284 , Round 3 Changes since election Departed member Group State Date Replacement Elected Group State Corina Cre\u021bu S & D Romania October 2014 Ioan Mircea Pa\u0219cu November 2014 S & D Romania Olli Rehn ALDE Finland May 2015 Anneli J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki May 2015 ALDE Finland Elected on 18 January 2017",
  "uid": "Vice_President_of_the_European_Parliament_5"
}