{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vice-President_of_the_European_Parliament",
  "title": "Vice-President of the European Parliament",
  "header": [
    [
      [
        "Members"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Group"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Votes"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Gianni Pittella"
        ],
        [
          "/wiki/Giovanni_Pittella"
        ]
      ],
      [
        [
          "S & D"
        ],
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        [
          "319"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Miguel Angel Mart\u00ednez Mart\u00ednez"
        ],
        [
          "/wiki/Miguel_Angel_Mart\u00ednez_Mart\u00ednez"
        ]
      ],
      [
        [
          "S & D"
        ],
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        [
          "295"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Anni Podimata"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "S & D"
        ],
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        [
          "281"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Alejo Vidal-Quadras"
        ],
        [
          "/wiki/Alejo_Vidal-Quadras"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "269"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Georgios Papastamkos"
        ],
        [
          "/wiki/Georgios_Papastamkos"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "248"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Roberta Angelilli"
        ],
        [
          "/wiki/Roberta_Angelilli"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "246"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Othmar Karas"
        ],
        [
          "/wiki/Othmar_Karas"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "244"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Edward McMillan-Scott"
        ],
        [
          "/wiki/Edward_McMillan-Scott"
        ]
      ],
      [
        [
          "ALDE"
        ],
        [
          "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe"
        ]
      ],
      [
        [
          "239"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Isabelle Durant"
        ],
        [
          "/wiki/Isabelle_Durant"
        ]
      ],
      [
        [
          "Greens/EFA"
        ],
        [
          "/wiki/The_Greens\u2013European_Free_Alliance"
        ]
      ],
      [
        [
          "238"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Alexander Alvaro"
        ],
        [
          "/wiki/Alexander_Alvaro"
        ]
      ],
      [
        [
          "ALDE"
        ],
        [
          "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe"
        ]
      ],
      [
        [
          "235"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Rainer Wieland"
        ],
        [
          "/wiki/Rainer_Wieland"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "230"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Old\u0159ich Vlas\u00e1k"
        ],
        [
          "/wiki/Old\u0159ich_Vlas\u00e1k"
        ]
      ],
      [
        [
          "ECR"
        ],
        [
          "/wiki/European_Conservatives_and_Reformists"
        ]
      ],
      [
        [
          "223"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jacek Protasiewicz"
        ],
        [
          "/wiki/Jacek_Protasiewicz"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "206"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "L\u00e1szl\u00f3 Surj\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/L\u00e1szl\u00f3_Surj\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "EPP"
        ],
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        [
          "188"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 10860,
  "section_title": "7th parliament",
  "section_text": "Elected in order of precedence ; [ 7 ]"
}