{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vuelta_a_Mallorca",
  "title": "Vuelta a Mallorca",
  "header": [
    [
      [
        "Year"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Trofeo Palma de Mallorca"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Trofeo Alc\u00fadia"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Trofeo Calvia"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Trofeo Manacor"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Trofeo S\u00f3ller"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1992"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Kenneth Weltz"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alfonso Guti\u00e9rrez"
        ],
        [
          "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Neil Stephens"
        ],
        [
          "/wiki/Neil_Stephens"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alfonso Guti\u00e9rrez"
        ],
        [
          "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Carlos Gonz\u00e1lez"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Carlos_Gonz\u00e1lez_Salvador"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1993"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Asiat Saitov"
        ],
        [
          "/wiki/Asiat_Saitov"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alfonso Guti\u00e9rrez"
        ],
        [
          "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Federico Echave"
        ],
        [
          "/wiki/Federico_Echave"
        ]
      ],
      [
        [
          "Laurent Jalabert"
        ],
        [
          "/wiki/Laurent_Jalabert"
        ]
      ],
      [
        [
          "Laurent Jalabert"
        ],
        [
          "/wiki/Laurent_Jalabert"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1994"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Joan Llaneras"
        ],
        [
          "/wiki/Joan_Llaneras"
        ]
      ],
      [
        [
          "Asier Guenetxea"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alfonso Guti\u00e9rrez"
        ],
        [
          "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Uriarte"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Ram\u00f3n_Uriarte"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c1ngel Edo"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c1ngel_Edo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Adriano Baffi"
        ],
        [
          "/wiki/Adriano_Baffi"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jeroen Blijlevens"
        ],
        [
          "/wiki/Jeroen_Blijlevens"
        ]
      ],
      [
        [
          "Beat Zberg"
        ],
        [
          "/wiki/Beat_Zberg"
        ]
      ],
      [
        [
          "Samuele Schiavina"
        ],
        [
          "/wiki/Samuele_Schiavina"
        ]
      ],
      [
        [
          "Laurent Jalabert"
        ],
        [
          "/wiki/Laurent_Jalabert"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jeroen Blijlevens"
        ],
        [
          "/wiki/Jeroen_Blijlevens"
        ]
      ],
      [
        [
          "Goder De Leeuw"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Francisco Cabello"
        ],
        [
          "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Federico Colonna"
        ],
        [
          "/wiki/Federico_Colonna"
        ]
      ],
      [
        [
          "Francisco Cabello"
        ],
        [
          "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1997"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Erik Zabel"
        ],
        [
          "/wiki/Erik_Zabel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Peter Van Petegem"
        ],
        [
          "/wiki/Peter_Van_Petegem"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tom Steels"
        ],
        [
          "/wiki/Tom_Steels"
        ]
      ],
      [
        [
          "Hendrik Van Dijck"
        ],
        [
          "/wiki/Hendrik_Van_Dijck"
        ]
      ],
      [
        [
          "Laurent Jalabert"
        ],
        [
          "/wiki/Laurent_Jalabert"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1998"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Erik Zabel"
        ],
        [
          "/wiki/Erik_Zabel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jeremy Hunt"
        ],
        [
          "/wiki/Jeremy_Hunt_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tom Steels"
        ],
        [
          "/wiki/Tom_Steels"
        ]
      ],
      [
        [
          "Elio Aggiano"
        ],
        [
          "/wiki/Elio_Aggiano"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tom Steels"
        ],
        [
          "/wiki/Tom_Steels"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1999"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jeroen Blijlevens"
        ],
        [
          "/wiki/Jeroen_Blijlevens"
        ]
      ],
      [
        [
          "Claus Michael M\u00f8ller"
        ],
        [
          "/wiki/Claus_Michael_M\u00f8ller"
        ]
      ],
      [
        [
          "Francisco Cabello"
        ],
        [
          "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mario Cipollini"
        ],
        [
          "/wiki/Mario_Cipollini"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mario Cipollini"
        ],
        [
          "/wiki/Mario_Cipollini"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2000"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3scar Freire"
        ],
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        [
          "Robbie McEwen"
        ],
        [
          "/wiki/Robbie_McEwen"
        ]
      ],
      [
        [
          "Elio Aggiano"
        ],
        [
          "/wiki/Elio_Aggiano"
        ]
      ],
      [
        [
          "Paolo Bettini"
        ],
        [
          "/wiki/Paolo_Bettini"
        ]
      ],
      [
        [
          "Francisco Cabello"
        ],
        [
          "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2001"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Erik Zabel"
        ],
        [
          "/wiki/Erik_Zabel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Michael Boogerd"
        ],
        [
          "/wiki/Michael_Boogerd"
        ]
      ],
      [
        [
          "Robbie McEwen"
        ],
        [
          "/wiki/Robbie_McEwen"
        ]
      ],
      [
        [
          "Erik Zabel"
        ],
        [
          "/wiki/Erik_Zabel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mathew Hayman"
        ],
        [
          "/wiki/Mathew_Hayman"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2002"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Isaac G\u00e1lvez"
        ],
        [
          "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Igor Flores"
        ],
        [
          "/wiki/Igor_Flores"
        ]
      ],
      [
        [
          "Erik Dekker"
        ],
        [
          "/wiki/Erik_Dekker"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3scar Freire"
        ],
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3scar Freire"
        ],
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2003"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Isaac G\u00e1lvez"
        ],
        [
          "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Allan Davis"
        ],
        [
          "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Remmert Wielinga"
        ],
        [
          "/wiki/Remmert_Wielinga"
        ]
      ],
      [
        [
          "Isaac G\u00e1lvez"
        ],
        [
          "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alexandre Usov"
        ],
        [
          "/wiki/Alexandre_Usov"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2004"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Allan Davis"
        ],
        [
          "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3scar Freire"
        ],
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        [
          "Unai Etxebarria"
        ],
        [
          "/wiki/Unai_Etxebarria"
        ]
      ],
      [
        [
          "Allan Davis"
        ],
        [
          "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Valverde"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Valverde"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2005"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3scar Freire"
        ],
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3scar Freire"
        ],
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        [
          "Antonio Colom"
        ],
        [
          "/wiki/Antonio_Colom"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Valverde"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Valverde"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Valverde"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Valverde"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Year"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Palma de Mallorca"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Cala Millor"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Calvia"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Pollen\u00e7a"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo S\u00f3ller"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Isaac G\u00e1lvez"
        ],
        [
          "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Isaac G\u00e1lvez"
        ],
        [
          "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
        ]
      ],
      [
        [
          "David Kopp"
        ],
        [
          "/wiki/David_Kopp_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "David Bernabeu"
        ],
        [
          "/wiki/David_Bernabeu"
        ]
      ],
      [
        [
          "Paolo Bettini"
        ],
        [
          "/wiki/Paolo_Bettini"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3scar Freire"
        ],
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vicente Reyn\u00e8s"
        ],
        [
          "/wiki/Vicente_Reyn\u00e8s"
        ]
      ],
      [
        [
          "Unai Etxebarria"
        ],
        [
          "/wiki/Unai_Etxebarria"
        ]
      ],
      [
        [
          "Thomas Dekker"
        ],
        [
          "/wiki/Thomas_Dekker_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Antonio Colom"
        ],
        [
          "/wiki/Antonio_Colom"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Philippe Gilbert"
        ],
        [
          "/wiki/Philippe_Gilbert"
        ]
      ],
      [
        [
          "Graeme Brown"
        ],
        [
          "/wiki/Graeme_Brown"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gert Steegmans"
        ],
        [
          "/wiki/Gert_Steegmans"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Rojas"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Joaqu\u00edn_Rojas"
        ]
      ],
      [
        [
          "Philippe Gilbert"
        ],
        [
          "/wiki/Philippe_Gilbert"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Year"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Palma de Mallorca"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Cala Millor"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Calvia"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Pollen\u00e7a"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Inca"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gert Steegmans"
        ],
        [
          "/wiki/Gert_Steegmans"
        ]
      ],
      [
        [
          "Robbie McEwen"
        ],
        [
          "/wiki/Robbie_McEwen"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gerald Ciolek"
        ],
        [
          "/wiki/Gerald_Ciolek"
        ]
      ],
      [
        [
          "Daniele Bennati"
        ],
        [
          "/wiki/Daniele_Bennati"
        ]
      ],
      [
        [
          "Antonio Colom"
        ],
        [
          "/wiki/Antonio_Colom"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 11083,
  "section_title": "Individual Race Winners",
  "section_text": ""
}