{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_Brazilian_films_of_2009",
  "title": "List of Brazilian films of 2009",
  "header": [
    [
      [
        "Title"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Director"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Cast"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Genre"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Adrift"
        ],
        [
          "/wiki/Adrift_(2009_Brazilian_film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Heitor Dhalia"
        ],
        [
          "/wiki/Heitor_Dhalia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Laura Neiva",
          "Vincent Cassel",
          "D\u00e9bora Bloch",
          "Camilla Belle"
        ],
        [
          "/wiki/Laura_Neiva",
          "/wiki/Vincent_Cassel",
          "/wiki/D\u00e9bora_Bloch",
          "/wiki/Camilla_Belle"
        ]
      ],
      [
        [
          "Drama"
        ],
        [
          "/wiki/Drama_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "The Assailant"
        ],
        [
          "/wiki/The_Assailant"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jo\u00e3o Daniel Tikhomiroff"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Irandhir Santos"
        ],
        [
          "/wiki/Irandhir_Santos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Action",
          "drama"
        ],
        [
          "/wiki/Action_film",
          "/wiki/Drama_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Beyond Ipanema"
        ],
        [
          "/wiki/Beyond_Ipanema"
        ]
      ],
      [
        [
          "Guto Barra & B\u00e9co Dranoff"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Seu Jorge",
          "Milton Nascimento",
          "Gilberto Gil"
        ],
        [
          "/wiki/Seu_Jorge",
          "/wiki/Milton_Nascimento",
          "/wiki/Gilberto_Gil"
        ]
      ],
      [
        [
          "Documentary"
        ],
        [
          "/wiki/Documentary_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bonitinha mas Ordin\u00e1ria"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Moacyr G\u00f3es"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Drama"
        ],
        [
          "/wiki/Drama_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Budapest"
        ],
        [
          "/wiki/Budapest_(film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Walter Carvalho"
        ],
        [
          "/wiki/Walter_Carvalho"
        ]
      ],
      [
        [
          "Leonardo Medeiros",
          "Giovanna Antonelli"
        ],
        [
          "/wiki/Leonardo_Medeiros",
          "/wiki/Giovanna_Antonelli"
        ]
      ],
      [
        [
          "Drama"
        ],
        [
          "/wiki/Drama_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "The Eye of the Storm"
        ],
        [
          "/wiki/The_Eye_of_the_Storm_(2009_film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eduardo Valente"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Marcio Vito , Dedina Bernardelli"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Drama"
        ],
        [
          "/wiki/Drama_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "From Beginning to End"
        ],
        [
          "/wiki/From_Beginning_to_End"
        ]
      ],
      [
        [
          "Aluisio Abranches"
        ],
        [
          "/wiki/Aluisio_Abranches"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael Cardoso",
          "Jo\u00e3o Gabriel Vasconcellos",
          "J\u00falia Lemmertz",
          "F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
          "/wiki/Rafael_Cardoso",
          null,
          "/wiki/J\u00falia_Lemmertz",
          "/wiki/F\u00e1bio_Assun\u00e7\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        [
          "LGBT"
        ],
        [
          "/wiki/LGBT_films"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "The Happy Cricket and the Giant Bugs"
        ],
        [
          "/wiki/The_Happy_Cricket_and_the_Giant_Bugs"
        ]
      ],
      [
        [
          "Walbercy Ribas , Rafael Ribas"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vagner Fagundes , Julia Duarte"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Animated"
        ],
        [
          "/wiki/Animated_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Kafka Goes to the Forest"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Daniel Matos"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Daniel Matos",
          "Renata Campos"
        ],
        [
          null,
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Drama"
        ],
        [
          "/wiki/Drama_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Lula , Son of Brazil"
        ],
        [
          "/wiki/Lula,_Son_of_Brazil"
        ]
      ],
      [
        [
          "F\u00e1bio Barreto"
        ],
        [
          "/wiki/F\u00e1bio_Barreto"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rui Ricardo Dias",
          "Gl\u00f3ria Pires",
          "Cl\u00e9o Pires",
          "Juliana Baroni",
          "Milhem Cortaz"
        ],
        [
          "/wiki/Rui_Ricardo_Dias",
          "/wiki/Gl\u00f3ria_Pires",
          "/wiki/Cl\u00e9o_Pires",
          "/wiki/Juliana_Baroni",
          "/wiki/Milhem_Cortaz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bio-pic"
        ],
        [
          "/wiki/Biographical_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Peacetime"
        ],
        [
          "/wiki/Peacetime_(film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Daniel Filho"
        ],
        [
          "/wiki/Daniel_Filho"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tony Ramos"
        ],
        [
          "/wiki/Tony_Ramos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Comedy"
        ],
        [
          "/wiki/Comedy_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Terras"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Maya Da-Rin"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Documentary"
        ],
        [
          "/wiki/Documentary_film"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Veronica"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Maur\u00edcio Farias"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Andr\u00e9a Beltr\u00e3o",
          "Marco Ricca",
          "Matheus de S\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/Andr\u00e9a_Beltr\u00e3o",
          null,
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Thriller"
        ],
        [
          "/wiki/Thriller_(genre)"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 11511,
  "section_title": "2009",
  "section_text": ""
}