{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2012_Club_Universitario_de_Deportes_season",
  "title": "2012 Club Universitario de Deportes season",
  "header": [
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Player"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Moving to"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Fee"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "14 December 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Johan Fano"
        ],
        [
          "/wiki/Johan_Fano"
        ]
      ],
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Nacional"
        ],
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Nacional"
        ]
      ],
      [
        [
          "loan"
        ],
        [
          "/wiki/Loan_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "19 December 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Johan Vasquez"
        ],
        [
          "/wiki/Johan_V\u00e1squez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco"
        ],
        [
          "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "19 December 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro Garc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Alejandro_Garc\u00eda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco"
        ],
        [
          "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "28 December 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pablo Vitti"
        ],
        [
          "/wiki/Pablo_Vitti"
        ]
      ],
      [
        [
          "Quer\u00e9taro"
        ],
        [
          "/wiki/Quer\u00e9taro_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1 January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Joyce Conde"
        ],
        [
          "/wiki/Joyce_Conde"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00e9sar Vallejo"
        ],
        [
          "/wiki/C.D._Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1 January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Sol\u00eds"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sport Huancayo"
        ],
        [
          "/wiki/Sport_Huancayo"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2 January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mart\u00edn Morel"
        ],
        [
          "/wiki/Mart\u00edn_Morel"
        ]
      ],
      [
        [
          "All Boys"
        ],
        [
          "/wiki/All_Boys"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8 January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Galv\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Galv\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00e9sar Vallejo"
        ],
        [
          "/wiki/C.D._Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10 January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Dami\u00e1n Ismodes"
        ],
        [
          "/wiki/Dami\u00e1n_\u00cdsmodes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cienciano"
        ],
        [
          "/wiki/Cienciano"
        ]
      ],
      [
        [
          "loan spell"
        ],
        [
          "/wiki/Loan_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "20 January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ra\u00fal Ruid\u00edaz"
        ],
        [
          "/wiki/Ra\u00fal_Ruid\u00edaz"
        ]
      ],
      [
        [
          "U. de Chile"
        ],
        [
          "/wiki/Universidad_de_Chile"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "30 January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jes\u00fas Rabanal"
        ],
        [
          "/wiki/Jes\u00fas_Rabanal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alianza Lima"
        ],
        [
          "/wiki/Alianza_Lima"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "16 February 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Willyan Mimbela"
        ],
        [
          "/wiki/Willyan_Mimbela"
        ]
      ],
      [
        [
          "Internacional"
        ],
        [
          "/wiki/Sport_Club_Internacional"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "V\u00edctor Balta"
        ],
        [
          "/wiki/V\u00edctor_Balta"
        ]
      ],
      [
        [
          "FBC Melgar"
        ],
        [
          "/wiki/FBC_Melgar"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mario Soto"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Mendoza"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Mendoza_Zambrano"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sport Huancayo"
        ],
        [
          "/wiki/Sport_Huancayo"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "January 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Uribe"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Uribe"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00e9sar Vallejo"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Deportivo_Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "January 2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andy Polo"
        ],
        [
          "/wiki/Andy_Polo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Genoa"
        ],
        [
          "/wiki/Genoa_C.F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "1.5 Million"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "January 2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alvaro Ampuero"
        ],
        [
          "/wiki/Alvaro_Ampuero"
        ]
      ],
      [
        [
          "Parma"
        ],
        [
          "/wiki/Parma_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 12483
}