{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_Santos_FC_season",
  "title": "2013 Santos FC season",
  "header": [
    [
      [
        "No"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "MS"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Notes"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Aranha"
        ],
        [
          "/wiki/Mario_L\u00facio_Duarte_Costa"
        ]
      ],
      [
        [
          "36"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael"
        ],
        [
          "/wiki/Rafael_Cabral"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cicinho"
        ],
        [
          "/wiki/Neuciano_Gusm\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael Galhardo",
          "Bruno Peres"
        ],
        [
          "/wiki/Rafael_Galhardo",
          "/wiki/Bruno_Peres"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Edu Dracena"
        ],
        [
          "/wiki/Edu_Dracena"
        ]
      ],
      [
        [
          "53"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gustavo Henrique"
        ],
        [
          "/wiki/Gustavo_Henrique_Vernes"
        ]
      ],
      [
        [
          "27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Durval"
        ],
        [
          "/wiki/Durval"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mena"
        ],
        [
          "/wiki/Eugenio_Mena"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "L\u00e9o"
        ],
        [
          "/wiki/Leonardo_Louren\u00e7o_Bastos"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Arouca"
        ],
        [
          "/wiki/Arouca_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "47"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alison"
        ],
        [
          "/wiki/Alison_Lopes_Ferreira"
        ]
      ],
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ren\u00ea J\u00fanior",
          "Alan Santos",
          "Leandrinho"
        ],
        [
          "/wiki/Ren\u00ea_J\u00fanior",
          "/wiki/Alan_Santos",
          "/wiki/Leandro_Cordeiro_de_Lima_Silva"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00edcero"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00edcero_Santos"
        ]
      ],
      [
        [
          "66"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Montillo"
        ],
        [
          "/wiki/Walter_Montillo"
        ]
      ],
      [
        [
          "49"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Thiago Ribeiro"
        ],
        [
          "/wiki/Thiago_Ribeiro"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ne\u00edlton",
          "Neymar",
          "Everton Costa",
          "Gabriel"
        ],
        [
          "/wiki/Ne\u00edlton",
          "/wiki/Neymar",
          "/wiki/Everton_Costa",
          "/wiki/Gabriel_Barbosa_Almeida"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Geuv\u00e2nio"
        ],
        [
          "/wiki/Geuv\u00e2nio"
        ]
      ],
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Willian Jos\u00e9",
          "Giva",
          "Andr\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Willian_Jos\u00e9",
          "/wiki/Giva",
          "/wiki/Andr\u00e9_Felipe_Ribeiro_de_Souza"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 13122,
  "section_title": "",
  "section_text": "",
  "uid": "2013_Santos_FC_season_0"
}