{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_Santos_FC_season",
  "title": "2013 Santos FC season",
  "header": [
    [
      [
        "P"
      ],
      [
        "/wiki/Association_football_positions"
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Age"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Loaned from"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Loan expires"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ren\u00ea J\u00fanior"
        ],
        [
          "/wiki/Ren\u00ea_J\u00fanior"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tombense"
        ],
        [
          "/wiki/Tombense_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Guilherme Santos"
        ],
        [
          "/wiki/Guilherme_Oliveira_Santos"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Mineiro"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Mineiro"
        ]
      ],
      [
        [
          "2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00edcero"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00edcero_Santos"
        ]
      ],
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tombense"
        ],
        [
          "/wiki/Tombense_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Henrique"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Henrique_da_Silva_Dourado"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mirassol"
        ],
        [
          "/wiki/Mirassol_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Willian Jos\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Willian_Jos\u00e9"
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Deportivo Maldonado"
        ],
        [
          "/wiki/Deportivo_Maldonado"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mena"
        ],
        [
          "/wiki/Eugenio_Mena"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Universidad de Chile"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Universidad_de_Chile"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Misael"
        ],
        [
          "/wiki/Misael_Bueno"
        ]
      ],
      [
        [
          "19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00eamio"
        ],
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense"
        ]
      ],
      [
        [
          "2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Everton Costa"
        ],
        [
          "/wiki/Everton_Costa"
        ]
      ],
      [
        [
          "27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Coritiba"
        ],
        [
          "/wiki/Coritiba_Foot_Ball_Club"
        ]
      ],
      [
        [
          "2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 13124
}