{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_third_party_leaders_of_Quebec",
  "title": "List of third party leaders of Quebec",
  "header": [
    [
      [
        "Parliamentary Leader"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "District ( Region )"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Took Office"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Left Office"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Party"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Paul Gouin"
        ],
        [
          "/wiki/Paul_Gouin"
        ]
      ],
      [
        [
          "L'Assomption",
          "Lanaudi\u00e8re"
        ],
        [
          "/wiki/L%27Assomption",
          "/wiki/Lanaudi%C3%A8re"
        ]
      ],
      [
        [
          "1935"
        ],
        [
          "/wiki/1935_Quebec_general_election"
        ]
      ],
      [
        [
          "1936"
        ],
        [
          "/wiki/1936_Quebec_general_election"
        ]
      ],
      [
        [
          "Action lib\u00e9rale nationale"
        ],
        [
          "/wiki/Action_lib%C3%A9rale_nationale"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Camille Laurin"
        ],
        [
          "/wiki/Camille_Laurin"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bourget",
          "Montreal East"
        ],
        [
          "/wiki/Bourget_(electoral_district)",
          "/wiki/Montreal_East"
        ]
      ],
      [
        [
          "1970"
        ],
        [
          "/wiki/1970_Quebec_general_election"
        ]
      ],
      [
        [
          "1973"
        ],
        [
          "/wiki/1973_Quebec_general_election"
        ]
      ],
      [
        [
          "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois"
        ],
        [
          "/wiki/Parti_Qu%C3%A9b%C3%A9cois"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Camil Samson"
        ],
        [
          "/wiki/Camil_Samson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rouyn-Noranda",
          "Abitibi-T\u00e9miscamingue"
        ],
        [
          "/wiki/Rouyn-Noranda",
          "/wiki/Abitibi-T%C3%A9miscamingue"
        ]
      ],
      [
        [
          "1970"
        ],
        [
          "/wiki/1970_Quebec_general_election"
        ]
      ],
      [
        [
          "1972"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ralliement cr\u00e9ditiste du Qu\u00e9bec"
        ],
        [
          "/wiki/Ralliement_cr%C3%A9ditiste_du_Qu%C3%A9bec"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Armand Bois"
        ],
        [
          "/wiki/Armand_Bois"
        ]
      ],
      [
        [
          "Saint-Sauveur",
          "Qu\u00e9bec"
        ],
        [
          "/wiki/Saint-Sauveur,_Quebec",
          "/wiki/Capitale-Nationale"
        ]
      ],
      [
        [
          "1972"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1973"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ralliement cr\u00e9ditiste du Qu\u00e9bec"
        ],
        [
          "/wiki/Ralliement_cr%C3%A9ditiste_du_Qu%C3%A9bec"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Camil Samson"
        ],
        [
          "/wiki/Camil_Samson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rouyn-Noranda",
          "Abitibi-T\u00e9miscamingue"
        ],
        [
          "/wiki/Rouyn-Noranda",
          "/wiki/Abitibi-T%C3%A9miscamingue"
        ]
      ],
      [
        [
          "1973"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1973"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ralliement cr\u00e9ditiste du Qu\u00e9bec"
        ],
        [
          "/wiki/Ralliement_cr%C3%A9ditiste_du_Qu%C3%A9bec"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Rodrigue Biron"
        ],
        [
          "/wiki/Rodrigue_Biron"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lotbini\u00e8re",
          "Chaudi\u00e8re-Appalaches"
        ],
        [
          "/wiki/Lotbini%C3%A8re,_Quebec",
          "/wiki/Chaudi%C3%A8re-Appalaches"
        ]
      ],
      [
        [
          "1976"
        ],
        [
          "/wiki/1976_Quebec_general_election"
        ]
      ],
      [
        [
          "1980"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Union Nationale"
        ],
        [
          "/wiki/Union_Nationale_(Quebec)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Michel Le Moignan"
        ],
        [
          "/wiki/Michel_Le_Moignan"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gasp\u00e9",
          "Gasp\u00e9sie - \u00celes-de-la-Madeleine"
        ],
        [
          "/wiki/Gasp%C3%A9_Peninsula",
          "/wiki/Gasp%C3%A9sie%E2%80%93%C3%8Eles-de-la-Madeleine"
        ]
      ],
      [
        [
          "1980"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1981"
        ],
        [
          "/wiki/1981_Quebec_general_election"
        ]
      ],
      [
        [
          "Union Nationale"
        ],
        [
          "/wiki/Union_Nationale_(Quebec)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Andr\u00e9 Boisclair"
        ],
        [
          "/wiki/Andr%C3%A9_Boisclair"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pointe-aux-Trembles",
          "Montreal East"
        ],
        [
          "/wiki/Pointe-aux-Trembles",
          "/wiki/Montreal_East"
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          "/wiki/2007_Quebec_general_election"
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois"
        ],
        [
          "/wiki/Parti_Qu%C3%A9b%C3%A9cois"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Fran\u00e7ois Gendron"
        ],
        [
          "/wiki/Fran%C3%A7ois_Gendron"
        ]
      ],
      [
        [
          "Abitibi-Ouest",
          "Abitibi-T\u00e9miscamingue"
        ],
        [
          "/wiki/Abitibi-Ouest_(electoral_district)",
          "/wiki/Abitibi-T%C3%A9miscamingue"
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois"
        ],
        [
          "/wiki/Parti_Qu%C3%A9b%C3%A9cois"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Pauline Marois"
        ],
        [
          "/wiki/Pauline_Marois"
        ]
      ],
      [
        [
          "Charlevoix",
          "Qu\u00e9bec"
        ],
        [
          "/wiki/Charlevoix",
          "/wiki/Capitale-Nationale"
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          "/wiki/2008_Quebec_general_election"
        ]
      ],
      [
        [
          "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois"
        ],
        [
          "/wiki/Parti_Qu%C3%A9b%C3%A9cois"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sylvie Roy"
        ],
        [
          "/wiki/Sylvie_Roy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lotbini\u00e8re",
          "Chaudi\u00e8re-Appalaches"
        ],
        [
          "/wiki/Lotbini%C3%A8re_(provincial_electoral_district)",
          "/wiki/Chaudi%C3%A8re-Appalaches"
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Action d\u00e9mocratique du Qu\u00e9bec"
        ],
        [
          "/wiki/Action_d%C3%A9mocratique_du_Qu%C3%A9bec"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Fran\u00e7ois Bonnardel"
        ],
        [
          "/wiki/Fran%C3%A7ois_Bonnardel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Shefford",
          "Mont\u00e9r\u00e9gie"
        ],
        [
          "/wiki/Shefford_(electoral_district)",
          "/wiki/Mont%C3%A9r%C3%A9gie"
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Action d\u00e9mocratique du Qu\u00e9bec"
        ],
        [
          "/wiki/Action_d%C3%A9mocratique_du_Qu%C3%A9bec"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "G\u00e9rard Deltell"
        ],
        [
          "/wiki/G%C3%A9rard_Deltell"
        ]
      ],
      [
        [
          "Chauveau",
          "Capitale-Nationale"
        ],
        [
          "/wiki/Chauveau_(electoral_district)",
          "/wiki/Capitale-Nationale"
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Action d\u00e9mocratique du Qu\u00e9bec"
        ],
        [
          "/wiki/Action_d%C3%A9mocratique_du_Qu%C3%A9bec"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Fran\u00e7ois Legault"
        ],
        [
          "/wiki/Fran%C3%A7ois_Legault"
        ]
      ],
      [
        [
          "L'Assomption",
          "Lanaudi\u00e8re"
        ],
        [
          "/wiki/L%27Assomption_(electoral_district)",
          "/wiki/Lanaudi%C3%A8re"
        ]
      ],
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2018"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Coalition Avenir Qu\u00e9bec"
        ],
        [
          "/wiki/Coalition_Avenir_Qu%C3%A9bec"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Manon Mass\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Manon_Mass%C3%A9"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sainte-Marie - Saint-Jacques"
        ],
        [
          "/wiki/Sainte-Marie%E2%80%93Saint-Jacques"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "present"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Qu\u00e9bec solidaire"
        ],
        [
          "/wiki/Qu%C3%A9bec_solidaire"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 13187
}