{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_Slovak_regional_elections",
  "title": "2009 Slovak regional elections",
  "header": [
    [
      [
        "Region"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Winner"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Party"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Endorsing parties"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Bratislava"
        ],
        [
          "/wiki/Bratislava_Region"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pavol Fre\u0161o"
        ],
        [
          "/wiki/Pavol_Fre\u0161o"
        ]
      ],
      [
        [
          "SDK\u00da-DS"
        ],
        [
          "/wiki/Slovak_Democratic_and_Christian_Union_\u2013_Democratic_Party"
        ]
      ],
      [
        [
          "KDH",
          "SMK",
          "OKS",
          "SaS"
        ],
        [
          "/wiki/Christian_Democratic_Movement",
          "/wiki/Party_of_the_Hungarian_Coalition",
          "/wiki/Civic_Conservative_Party",
          "/wiki/Freedom_and_Solidarity"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Trnava"
        ],
        [
          "/wiki/Trnava_Region"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tibor Miku\u0161"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Smer"
        ],
        [
          "/wiki/Direction_\u2013_Social_Democracy"
        ]
      ],
      [
        [
          "ND",
          "SNS",
          "SZ"
        ],
        [
          "/wiki/New_Democracy_(Slovakia)",
          "/wiki/Slovak_National_Party",
          "/wiki/Green_Party_(Slovakia)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tren\u010d\u00edn"
        ],
        [
          "/wiki/Tren\u010d\u00edn_Region"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pavol Sedl\u00e1\u010dek"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u013dS-HZDS"
        ],
        [
          "/wiki/People's_Party_\u2013_Movement_for_a_Democratic_Slovakia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Smer",
          "SNS"
        ],
        [
          "/wiki/Direction_\u2013_Social_Democracy",
          "/wiki/Slovak_National_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Nitra"
        ],
        [
          "/wiki/Nitra_Region"
        ]
      ],
      [
        [
          "Milan Belica"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Smer"
        ],
        [
          "/wiki/Direction_\u2013_Social_Democracy"
        ]
      ],
      [
        [
          "SDK\u00da-DS",
          "KDH"
        ],
        [
          "/wiki/Slovak_Democratic_and_Christian_Union_\u2013_Democratic_Party",
          "/wiki/Christian_Democratic_Movement"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "\u017dilina"
        ],
        [
          "/wiki/\u017dilina_Region"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juraj Blan\u00e1r"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Smer"
        ],
        [
          "/wiki/Direction_\u2013_Social_Democracy"
        ]
      ],
      [
        [
          "SNS",
          "\u013dS-HZDS",
          "SZ",
          "SF"
        ],
        [
          "/wiki/Slovak_National_Party",
          "/wiki/People's_Party_\u2013_Movement_for_a_Democratic_Slovakia",
          "/wiki/Green_Party_(Slovakia)",
          "/wiki/Free_Forum"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bansk\u00e1 Bystrica"
        ],
        [
          "/wiki/Bansk\u00e1_Bystrica_Region"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vladim\u00edr Ma\u0148ka"
        ],
        [
          "/wiki/Vladim\u00edr_Ma\u0148ka"
        ]
      ],
      [
        [
          "Smer"
        ],
        [
          "/wiki/Direction_\u2013_Social_Democracy"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u013dS-HZDS"
        ],
        [
          "/wiki/People's_Party_\u2013_Movement_for_a_Democratic_Slovakia"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Pre\u0161ov"
        ],
        [
          "/wiki/Pre\u0161ov_Region"
        ]
      ],
      [
        [
          "Peter Chud\u00edk"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Smer"
        ],
        [
          "/wiki/Direction_\u2013_Social_Democracy"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u013dS-HZDS",
          "HZD",
          "SZS"
        ],
        [
          "/wiki/People's_Party_\u2013_Movement_for_a_Democratic_Slovakia",
          "/wiki/Movement_for_Democracy_(Slovakia)",
          "/wiki/Green_Party_of_Slovakia"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ko\u0161ice"
        ],
        [
          "/wiki/Ko\u0161ice_Region"
        ]
      ],
      [
        [
          "Zdenko Trebu\u013ea"
        ],
        [
          "/wiki/Zdenko_Trebu\u013ea"
        ]
      ],
      [
        [
          "Smer"
        ],
        [
          "/wiki/Direction_\u2013_Social_Democracy"
        ]
      ],
      [
        [
          "SMK",
          "\u013dS-HZDS",
          "SF",
          "HZD",
          "SOS",
          "Most - H\u00edd",
          "Liga"
        ],
        [
          "/wiki/Party_of_the_Hungarian_Coalition",
          "/wiki/People's_Party_\u2013_Movement_for_a_Democratic_Slovakia",
          "/wiki/Free_Forum",
          "/wiki/Movement_for_Democracy_(Slovakia)",
          null,
          "/wiki/Most\u2013H\u00edd",
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 13192,
  "section_title": "Presidencies",
  "section_text": ""
}