{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_in_women's_road_cycling",
  "title": "2009 in women's road cycling",
  "header": [
    [
      [
        "Race"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Cat"
      ],
      [
        "/wiki/UCI_race_classifications"
      ]
    ],
    [
      [
        "Winner"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Ladies Tour of Qatar",
          "details"
        ],
        [
          "/wiki/Ladies_Tour_of_Qatar",
          "/wiki/2009_Ladies_Tour_of_Qatar"
        ]
      ],
      [
        [
          "February 8-10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Kirsten Wild"
        ],
        [
          "/wiki/Kirsten_Wild"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Women 's Tour of New Zealand"
        ],
        [
          "/wiki/Women's_Tour_of_New_Zealand"
        ]
      ],
      [
        [
          "February 25-27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Amber Halliday"
        ],
        [
          "/wiki/Amber_Halliday"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tour of Chongming Island"
        ],
        [
          "/wiki/Tour_of_Chongming_Island"
        ]
      ],
      [
        [
          "April 18-21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Chloe Hosking"
        ],
        [
          "/wiki/Chloe_Hosking"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gracia - Orlova"
        ],
        [
          "/wiki/Gracia_-_Orlova"
        ]
      ],
      [
        [
          "April 30 - May 3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trixi Worrack"
        ],
        [
          "/wiki/Trixi_Worrack"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tour de l'Aude Cycliste F\u00e9minin"
        ],
        [
          "/wiki/Tour_de_l'Aude_Cycliste_F\u00e9minin"
        ]
      ],
      [
        [
          "May 15-24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Claudia H\u00e4usler"
        ],
        [
          "/wiki/Claudia_H\u00e4usler"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Vuelta Ciclista Femenina a Costa Rica"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "May 28-31"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Evelyn Garc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Evelyn_Garc\u00eda"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Le Tour du Grand Montr\u00e9al",
          "details"
        ],
        [
          "/wiki/Le_Tour_du_Grand_Montr\u00e9al",
          "/wiki/2009_Tour_du_Grand_Montr\u00e9al"
        ]
      ],
      [
        [
          "June 1-4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Kirsten Wild"
        ],
        [
          "/wiki/Kirsten_Wild"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tour de Pei"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "June 7-11"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tara Whitten"
        ],
        [
          "/wiki/Tara_Whitten"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Iurreta-Emakumeen Bira"
        ],
        [
          "/wiki/Iurreta-Emakumeen_Bira"
        ]
      ],
      [
        [
          "June 11-14"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Judith Arndt"
        ],
        [
          "/wiki/Judith_Arndt"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Giro del Trentino Alto Adige - S\u00fcdtirol"
        ],
        [
          "/wiki/Giro_del_Trentino_Alto_Adige_-_S\u00fcdtirol"
        ]
      ],
      [
        [
          "June 18-19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nicole Cooke"
        ],
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Rabo Ster Zeeuwsche Eilanden",
          "details"
        ],
        [
          "/wiki/Rabo_Ster_Zeeuwsche_Eilanden",
          "/wiki/2009_Rabo_Ster_Zeeuwsche_Eilanden"
        ]
      ],
      [
        [
          "June 18-20"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ina-Yoko Teutenberg"
        ],
        [
          "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Grande Boucle F\u00e9minine Internationale"
        ],
        [
          "/wiki/Grande_Boucle_F\u00e9minine_Internationale"
        ]
      ],
      [
        [
          "June 18-21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Emma Pooley"
        ],
        [
          "/wiki/Emma_Pooley"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tour Feminin - O cenu Ceskeho Svycarska"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "July 9-12"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alexandra Burchenkova"
        ],
        [
          "/wiki/Alexandra_Burchenkova"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Giro d'Italia Internazionale Femminile",
          "details"
        ],
        [
          "/wiki/Giro_d'Italia_Internazionale_Femminile",
          "/wiki/2009_Giro_d'Italia_Femminile"
        ]
      ],
      [
        [
          "July 3-12"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Claudia H\u00e4usler"
        ],
        [
          "/wiki/Claudia_H\u00e4usler"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tour de Bretagne F\u00e9minin"
        ],
        [
          "/wiki/Tour_de_Bretagne_F\u00e9minin"
        ]
      ],
      [
        [
          "July 16-19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Liesbet De Vocht"
        ],
        [
          "/wiki/Liesbet_De_Vocht"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tour F\u00e9minin en Limousin"
        ],
        [
          "/wiki/Tour_F\u00e9minin_en_Limousin"
        ]
      ],
      [
        [
          "July 23-26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Grace Verbeke"
        ],
        [
          "/wiki/Grace_Verbeke"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "International Th\u00fcringen Rundfahrt der Frauen",
          "details"
        ],
        [
          "/wiki/International_Th\u00fcringen_Rundfahrt_der_Frauen",
          "/wiki/2009_International_Th\u00fcringen_Rundfahrt_der_Frauen"
        ]
      ],
      [
        [
          "July 21-26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Linda Villumsen"
        ],
        [
          "/wiki/Linda_Villumsen"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "La Route de France"
        ],
        [
          "/wiki/La_Route_de_France"
        ]
      ],
      [
        [
          "August 9-14"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Kimberly Anderson"
        ],
        [
          "/wiki/Kimberly_Anderson"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Albstadt-Frauen-Etappenrennen"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "August 21-23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Charlotte Becker"
        ],
        [
          "/wiki/Charlotte_Becker"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Troph\u00e9e d'Or F\u00e9minin"
        ],
        [
          "/wiki/Troph\u00e9e_d'Or_F\u00e9minin"
        ]
      ],
      [
        [
          "August 25-29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Diana \u017dili\u016bt\u0117"
        ],
        [
          "/wiki/Diana_\u017dili\u016bt\u0117"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 13348,
  "section_title": "Stage races ( 2.1 and 2.2 )",
  "section_text": "",
  "uid": "2009_in_women's_road_cycling_2"
}