{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Latin_Grammy_Award_for_Album_of_the_Year",
  "title": "Latin Grammy Award for Album of the Year",
  "header": [
    [
      [
        "Year"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Winner ( s )"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Work"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Nominees"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "2000"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2000"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Miguel",
          "Al Schmitt"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Miguel",
          "/wiki/Al_Schmitt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Amarte Es Un Placer"
        ],
        [
          "/wiki/Amarte_Es_un_Placer_(album)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Luis Guerra",
          "Ni Es Lo Mismo Ni Es Igual",
          "Caetano Veloso",
          "Livro",
          "Jaques Morelenbaum",
          "Carlos Vives",
          "El Amor de Mi Tierra",
          "Emilio Estefan",
          "Javier Garza",
          "Sebastian Krys",
          "Shakira",
          "MTV Unplugged",
          "Tim Mitchell"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra",
          "/wiki/Ni_Es_Lo_Mismo_Ni_Es_Igual",
          "/wiki/Caetano_Veloso",
          "/wiki/Livro",
          "/wiki/Jaques_Morelenbaum",
          "/wiki/Carlos_Vives",
          "/wiki/El_Amor_de_Mi_Tierra",
          "/wiki/Emilio_Estefan",
          "/wiki/Javier_Garza",
          "/wiki/Sebastian_Krys",
          "/wiki/Shakira",
          "/wiki/MTV_Unplugged_(Shakira_album)",
          "/wiki/Tim_Mitchell"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2001"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2001"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "El Alma al Aire"
        ],
        [
          "/wiki/El_Alma_Al_Aire"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vicente Amigo",
          "Ciudad de las Ideas",
          "Gilberto Gil",
          "As Can\u00e7\u00f5es de Eu Tu Eles",
          "Juanes",
          "F\u00edjate Bien",
          "Gustavo Santaolalla",
          "Thom Russo",
          "Paulina Rubio",
          "Paulina"
        ],
        [
          "/wiki/Vicente_Amigo",
          "/wiki/Ciudad_de_las_Ideas_(album)",
          "/wiki/Gilberto_Gil",
          "/wiki/As_Can%C3%A7%C3%B5es_de_Eu_Tu_Eles",
          "/wiki/Juanes",
          "/wiki/F%C3%ADjate_Bien",
          "/wiki/Gustavo_Santaolalla",
          "/wiki/Thom_Russo",
          "/wiki/Paulina_Rubio",
          "/wiki/Paulina_(album)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2002"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2002"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz",
          "Humberto Gatica"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz",
          "/wiki/Humberto_Gatica"
        ]
      ],
      [
        [
          "MTV Unplugged"
        ],
        [
          "/wiki/MTV_Unplugged_(Alejandro_Sanz_album)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miguel Bos\u00e9",
          "Sereno",
          "Celia Cruz",
          "La Negra Tiene Tumbao",
          "Sergio George",
          "Johnny Pacheco",
          "Ivan Lins",
          "Jobiniando",
          "Roberto Menescal",
          "Carlos Vives",
          "D\u00e9jame Entrar",
          "Emilio Estefan",
          "Sebastian Krys"
        ],
        [
          "/wiki/Miguel_Bos%C3%A9",
          "/wiki/Sereno_(album)",
          "/wiki/Celia_Cruz",
          "/wiki/La_Negra_Tiene_Tumbao",
          "/wiki/Sergio_George",
          "/wiki/Johnny_Pacheco",
          "/wiki/Ivan_Lins",
          null,
          "/wiki/Roberto_Menescal",
          "/wiki/Carlos_Vives",
          "/wiki/D%C3%A9jame_Entrar_(album)",
          "/wiki/Emilio_Estefan",
          "/wiki/Sebastian_Krys"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2003"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2003"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juanes",
          "Gustavo Santaolalla",
          "Joe Chiccarelli"
        ],
        [
          "/wiki/Juanes",
          "/wiki/Gustavo_Santaolalla",
          "/wiki/Joe_Chiccarelli"
        ]
      ],
      [
        [
          "Un D\u00eda Normal"
        ],
        [
          "/wiki/Un_D%C3%ADa_Normal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bacilos",
          "Caraluna",
          "Sergio George",
          "Rub\u00e9n Blades",
          "Mundo",
          "Walter Flores",
          "Alexandre Pires",
          "Estrella Gu\u00eda",
          "Rudy P\u00e9rez",
          "Gustavo Celis",
          "Tribalistas",
          "Tribalistas",
          "Arnaldo Antunes",
          "Carlinhos Brown",
          "Marisa Monte"
        ],
        [
          "/wiki/Bacilos",
          "/wiki/Caraluna",
          "/wiki/Sergio_George",
          "/wiki/Rub%C3%A9n_Blades",
          "/wiki/Mundo_(album)",
          "/wiki/Walter_Flores_(musician)",
          "/wiki/Alexandre_Pires",
          null,
          "/wiki/Rudy_P%C3%A9rez",
          "/wiki/Gustavo_Celis",
          "/wiki/Tribalistas_(band)",
          "/wiki/Tribalistas_(album)",
          "/wiki/Arnaldo_Antunes",
          "/wiki/Carlinhos_Brown",
          "/wiki/Marisa_Monte"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2004"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2004"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz",
          "Mick Guzauski"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz",
          "/wiki/Mick_Guzauski"
        ]
      ],
      [
        [
          "No Es Lo Mismo"
        ],
        [
          "/wiki/No_Es_Lo_Mismo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bebo",
          "Cigala",
          "L\u00e1grimas Negras",
          "Javier Lim\u00f3n",
          "Fernando Trueba",
          "Jim Anderson",
          "Caf\u00e9 Tacvba",
          "Cuatro Caminos",
          "Dave Fridmann",
          "Gustavo Santaolalla",
          "Andrew Weiss",
          "Joe Chiccarelli",
          "Tony Peluso",
          "Tom Baker",
          "Kevin Johansen",
          "Sur o No Sur",
          "Maria Rita",
          "Maria Rita",
          "Tom Capone"
        ],
        [
          "/wiki/Bebo_Vald%C3%A9s",
          "/wiki/Diego_El_Cigala",
          "/wiki/L%C3%A1grimas_Negras_(album)",
          "/wiki/Javier_Lim%C3%B3n",
          "/wiki/Fernando_Trueba",
          "/wiki/Jim_Anderson_(sound_engineer)",
          "/wiki/Caf%C3%A9_Tacvba",
          "/wiki/Cuatro_Caminos_(album)",
          "/wiki/Dave_Fridmann",
          "/wiki/Gustavo_Santaolalla",
          "/wiki/Andrew_Weiss_(guitarist)",
          "/wiki/Joe_Chiccarelli",
          "/wiki/Tony_Peluso",
          "/wiki/Tom_Baker",
          "/wiki/Kevin_Johansen",
          null,
          "/wiki/Maria_Rita",
          null,
          "/wiki/Tom_Capone"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2005"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2005"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ivan Lins"
        ],
        [
          "/wiki/Ivan_Lins"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cantando Hist\u00f3rias"
        ],
        [
          "/wiki/Cantando_Hist%C3%B3rias"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bebe",
          "Pafuera Telara\u00f1as",
          "Carlos Jean",
          "Obie Berm\u00fadez",
          "Todo el A\u00f1o",
          "Sebastian Krys",
          "Javier Garza",
          "Intocable",
          "X",
          "Pepe Aguilar",
          "Carlos Cabral Jr.",
          "Jason Cano",
          "Kinky",
          "Diego Torres",
          "MTV Unplugged"
        ],
        [
          "/wiki/Bebe_(singer)",
          "/wiki/Pafuera_Telara%C3%B1as",
          "/wiki/Carlos_Jean",
          "/wiki/Obie_Berm%C3%BAdez",
          "/wiki/Todo_el_A%C3%B1o",
          "/wiki/Sebastian_Krys",
          "/wiki/Javier_Garza",
          "/wiki/Intocable",
          null,
          "/wiki/Pepe_Aguilar",
          "/wiki/Carlos_Cabral_Jr.",
          "/wiki/DJ_Kane",
          "/wiki/Kinky_(band)",
          "/wiki/Diego_Torres_(singer)",
          "/wiki/MTV_Unplugged_(Diego_Torres_album)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2006"
        ]
      ],
      [
        [
          "Shakira",
          "L\u00e9ster M\u00e9ndez"
        ],
        [
          "/wiki/Shakira",
          "/wiki/Lester_Mendez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fijaci\u00f3n Oral Vol . 1"
        ],
        [
          "/wiki/Fijaci%C3%B3n_Oral_Vol._1"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gustavo Cerati",
          "Ah\u00ed Vamos",
          "Tweety Gonz\u00e1lez",
          "Howie Weinberg",
          "Chayanne",
          "Cautivo",
          "Carlos Ponce",
          "Javier Garza",
          "Le\u00f3n Gieco",
          "Por Favor , Perd\u00f3n y Gracias",
          "Julieta Venegas",
          "Lim\u00f3n y Sal",
          "Cachorro L\u00f3pez"
        ],
        [
          "/wiki/Gustavo_Cerati",
          "/wiki/Ah%C3%AD_vamos",
          "/wiki/Tweety_Gonz%C3%A1lez",
          "/wiki/Howie_Weinberg",
          "/wiki/Chayanne",
          "/wiki/Cautivo",
          "/wiki/Carlos_Ponce",
          "/wiki/Javier_Garza",
          "/wiki/Le%C3%B3n_Gieco",
          "/wiki/Por_Favor,_Perd%C3%B3n_y_Gracias",
          "/wiki/Julieta_Venegas",
          "/wiki/Lim%C3%B3n_y_Sal",
          "/wiki/Cachorro_L%C3%B3pez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2007"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Luis Guerra"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra"
        ]
      ],
      [
        [
          "La Llave de Mi Coraz\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/La_Llave_de_Mi_Coraz%C3%B3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miguel Bos\u00e9",
          "Papito",
          "Carlos Jean",
          "Andres Levin",
          "Calle 13",
          "Residente o Visitante",
          "Juan Campod\u00f3nico",
          "Panasuyo",
          "Gustavo Santaolalla",
          "James Cruz",
          "Ricky Martin",
          "MTV Unplugged",
          "Tommy Torres",
          "Bob Clearmountain",
          "Ted Jensen",
          "Alejandro Sanz",
          "El Tren de los Momentos",
          "Gustavo Celis",
          "Thom Russo",
          "Stephen Marcussen"
        ],
        [
          "/wiki/Miguel_Bos%C3%A9",
          "/wiki/Papito_(album)",
          "/wiki/Carlos_Jean",
          "/wiki/Andres_Levin",
          "/wiki/Calle_13_(band)",
          "/wiki/Residente_o_Visitante",
          "/wiki/Juan_Campod%C3%B3nico",
          "/wiki/Panasuyo",
          "/wiki/Gustavo_Santaolalla",
          "/wiki/James_Cruz",
          "/wiki/Ricky_Martin",
          "/wiki/MTV_Unplugged_(Ricky_Martin_album)",
          "/wiki/Tommy_Torres",
          "/wiki/Bob_Clearmountain",
          "/wiki/Ted_Jensen",
          "/wiki/Alejandro_Sanz",
          "/wiki/El_Tren_de_los_Momentos",
          "/wiki/Gustavo_Celis",
          "/wiki/Thom_Russo",
          "/wiki/Stephen_Marcussen"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2008"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juanes",
          "Gustavo Santaolalla",
          "Steve Churchyard",
          "Thom Russo",
          "Tom Baker"
        ],
        [
          "/wiki/Juanes",
          "/wiki/Gustavo_Santaolalla",
          "/wiki/Steve_Churchyard",
          "/wiki/Thom_Russo",
          "/wiki/Tom_Baker"
        ]
      ],
      [
        [
          "La Vida ... Es un Ratico"
        ],
        [
          "/wiki/La_Vida..._Es_un_Ratico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Concha Buika",
          "Ni\u00f1a de Fuego",
          "Javier Lim\u00f3n",
          "Caf\u00e9 Tacvba",
          "Sino",
          "Tony Peluso",
          "Gustavo Santaolalla",
          "Tom Baker",
          "Vicente Fern\u00e1ndez",
          "Para Siempre",
          "Joan Sebastian",
          "Kany Garc\u00eda",
          "Cualquier D\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Concha_Buika",
          "/wiki/Ni%C3%B1a_de_Fuego",
          "/wiki/Javier_Lim%C3%B3n",
          "/wiki/Caf%C3%A9_Tacvba",
          "/wiki/Sino_(Caf%C3%A9_Tacuba_album)",
          "/wiki/Tony_Peluso",
          "/wiki/Gustavo_Santaolalla",
          "/wiki/Tom_Baker",
          "/wiki/Vicente_Fern%C3%A1ndez",
          "/wiki/Para_Siempre",
          "/wiki/Joan_Sebastian",
          "/wiki/Kany_Garc%C3%ADa",
          "/wiki/Cualquier_D%C3%ADa"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2009"
        ]
      ],
      [
        [
          "Calle 13",
          "James Cruz"
        ],
        [
          "/wiki/Calle_13_(band)",
          "/wiki/James_Cruz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Los de Atr\u00e1s Vienen Conmigo"
        ],
        [
          "/wiki/Los_de_atr%C3%A1s_vienen_conmigo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andr\u00e9s Cepeda",
          "D\u00eda Tras D\u00eda",
          "Luis Enrique",
          "Ciclos",
          "Sergio George",
          "Ivan Lins",
          "Reg\u00eancia : Vince Mendoza",
          "Vince Mendoza",
          "Mercedes Sosa",
          "Cantora 1",
          "Gustavo Celis"
        ],
        [
          "/wiki/Andr%C3%A9s_Cepeda",
          "/wiki/D%C3%ADa_tras_d%C3%ADa_(album)",
          "/wiki/Luis_Enrique_(singer)",
          "/wiki/Ciclos_(Luis_Enrique_album)",
          "/wiki/Sergio_George",
          "/wiki/Ivan_Lins",
          "/wiki/Reg%C3%AAncia:_Vince_Mendoza",
          "/wiki/Vince_Mendoza",
          "/wiki/Mercedes_Sosa",
          "/wiki/Cantora_1",
          "/wiki/Gustavo_Celis"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2010"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2010"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Luis Guerra"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra"
        ]
      ],
      [
        [
          "A Son de Guerra"
        ],
        [
          "/wiki/A_Son_de_Guerra"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bebe",
          "Y.",
          "Carlos Jean",
          "Miguel Bos\u00e9",
          "Cardio",
          "Camila",
          "Dejarte de Amar",
          "Mario Domm",
          "Benny Faccone",
          "Peter Mokran",
          "Bernie Grundman",
          "Alejandro Sanz",
          "Para\u00edso Express",
          "Tommy Torres",
          "Bob Clearmountain",
          "Steve Churchyard",
          "Ted Jensen"
        ],
        [
          "/wiki/Bebe_(singer)",
          "/wiki/Y.",
          "/wiki/Carlos_Jean",
          "/wiki/Miguel_Bos%C3%A9",
          "/wiki/Cardio_(album)",
          "/wiki/Camila_(band)",
          "/wiki/Dejarte_de_Amar",
          "/wiki/Mario_Domm",
          "/wiki/Benny_Faccone",
          "/wiki/Peter_Mokran",
          "/wiki/Bernie_Grundman",
          "/wiki/Alejandro_Sanz",
          "/wiki/Para%C3%ADso_Express",
          "/wiki/Tommy_Torres",
          "/wiki/Bob_Clearmountain",
          "/wiki/Steve_Churchyard",
          "/wiki/Ted_Jensen"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2011"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2011"
        ]
      ],
      [
        [
          "Calle 13"
        ],
        [
          "/wiki/Calle_13_(band)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Entren Los Que Quieran"
        ],
        [
          "/wiki/Entren_Los_Que_Quieran"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alex , Jorge y Lena",
          "Alex , Jorge y Lena",
          "Franco De Vita",
          "En Primera Fila",
          "Sebastian Krys",
          "Enrique Iglesias",
          "Euphoria",
          "Fernando Garibay",
          "Nesty",
          "RedOne",
          "Mark Taylor",
          "Shakira",
          "Sale el Sol",
          "Gustavo Cerati",
          "El Cata",
          "John Hill",
          "Lester M\u00e9ndez"
        ],
        [
          "/wiki/Alex,_Jorge_y_Lena",
          "/wiki/Alex,_Jorge_y_Lena_(album)",
          "/wiki/Franco_De_Vita",
          "/wiki/En_Primera_Fila",
          "/wiki/Sebastian_Krys",
          "/wiki/Enrique_Iglesias",
          "/wiki/Euphoria_(Enrique_Iglesias_album)",
          "/wiki/Fernando_Garibay",
          "/wiki/Nesty_%22La_Mente_Maestra%22",
          "/wiki/RedOne",
          "/wiki/Mark_Taylor_(producer)",
          "/wiki/Shakira",
          "/wiki/Sale_el_Sol",
          "/wiki/Gustavo_Cerati",
          "/wiki/El_Cata",
          "/wiki/John_Hill_(producer)",
          "/wiki/Lester_Mendez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2012"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juanes"
        ],
        [
          "/wiki/Juanes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juanes MTV Unplugged"
        ],
        [
          "/wiki/Juanes_MTV_Unplugged"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricardo Arjona",
          "Independiente",
          "Bebe",
          "Un Pokito de Rocanrol",
          "Chico Buarque",
          "ChocQuibTown",
          "Edgar Barrera",
          "Jesse & Joy",
          "\u00bfCon Qui\u00e9n Se Queda El Perro ?",
          "Carla Morrison",
          "Reik",
          "Peligro",
          "Arturo Sandoval",
          "Dear Diz ( Every Day I Think of You )",
          "Caetano Veloso",
          "Gilberto Gil",
          "Ivete Sangalo"
        ],
        [
          "/wiki/Ricardo_Arjona",
          "/wiki/Independiente_(Ricardo_Arjona_album)",
          "/wiki/Bebe_(singer)",
          "/wiki/Un_Pokito_de_Rocanrol",
          "/wiki/Chico_Buarque",
          "/wiki/ChocQuibTown",
          "/wiki/Edgar_Barrera",
          "/wiki/Jesse_%26_Joy",
          "/wiki/%C2%BFCon_Qui%C3%A9n_Se_Queda_El_Perro%3F",
          "/wiki/Carla_Morrison",
          "/wiki/Reik",
          "/wiki/Peligro_(Reik_album)",
          "/wiki/Arturo_Sandoval",
          "/wiki/Dear_Diz_(Every_Day_I_Think_of_You)",
          "/wiki/Caetano_Veloso",
          "/wiki/Gilberto_Gil",
          "/wiki/Ivete_Sangalo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2013"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2013"
        ]
      ],
      [
        [
          "Draco Rosa",
          "Sadaharu Yagi",
          "Bob Ludwig"
        ],
        [
          "/wiki/Draco_Rosa",
          null,
          "/wiki/Bob_Ludwig"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vida"
        ],
        [
          "/wiki/Vida_(Draco_Rosa_album)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pablo Albor\u00e1n",
          "Tanto",
          "Bajofondo",
          "Miguel Bos\u00e9",
          "Papitwo",
          "Andr\u00e9s Cepeda",
          "Natalie Cole",
          "Natalie Cole en Espa\u00f1ol",
          "Guaco",
          "Gian Marco",
          "Versiones",
          "Alejandro Sanz",
          "La M\u00fasica No Se Toca",
          "Edgar Barrera",
          "Carlos Vives",
          "Coraz\u00f3n Profundo",
          "Edgar Barrera"
        ],
        [
          "/wiki/Pablo_Albor%C3%A1n",
          "/wiki/Tanto_(album)",
          "/wiki/Bajofondo",
          "/wiki/Miguel_Bos%C3%A9",
          "/wiki/Papitwo",
          "/wiki/Andr%C3%A9s_Cepeda",
          "/wiki/Natalie_Cole",
          "/wiki/Natalie_Cole_en_Espa%C3%B1ol",
          "/wiki/Guaco_(band)",
          "/wiki/Gian_Marco_Zignago",
          "/wiki/Versiones",
          "/wiki/Alejandro_Sanz",
          "/wiki/La_M%C3%BAsica_No_Se_Toca",
          "/wiki/Edgar_Barrera",
          "/wiki/Carlos_Vives",
          "/wiki/Coraz%C3%B3n_Profundo",
          "/wiki/Edgar_Barrera"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2014"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2014"
        ]
      ],
      [
        [
          "Paco de Luc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Paco_de_Luc%C3%ADa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canci\u00f3n Andaluza"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Marc Anthony",
          "3.0",
          "Rub\u00e9n Blades",
          "Calle 13",
          "Multi Viral",
          "Camila",
          "Elypse",
          "Lila Downs",
          "Ni\u00f1a Pastori",
          "Ra\u00edz",
          "Jorge Drexler",
          "Fonseca",
          "Fonseca Sinf\u00f3nico",
          "Jarabe de Palo",
          "Carlos Vives",
          "M\u00e1s Coraz\u00f3n Profundo",
          "Edgar Barrera"
        ],
        [
          "/wiki/Marc_Anthony",
          "/wiki/3.0_(Marc_Anthony_album)",
          "/wiki/Rub%C3%A9n_Blades",
          "/wiki/Calle_13_(band)",
          "/wiki/Multi_Viral",
          "/wiki/Camila_(band)",
          "/wiki/Elypse",
          "/wiki/Lila_Downs",
          "/wiki/Ni%C3%B1a_Pastori",
          "/wiki/Ra%C3%ADz_(album)",
          "/wiki/Jorge_Drexler",
          "/wiki/Fonseca_(singer)",
          "/wiki/Fonseca_Sinf%C3%B3nico",
          "/wiki/Jarabe_de_Palo",
          "/wiki/Carlos_Vives",
          "/wiki/M%C3%A1s_Coraz%C3%B3n_Profundo",
          "/wiki/Edgar_Barrera"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2015"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2015"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Luis Guerra",
          "Edgar Barrera"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra",
          "/wiki/Edgar_Barrera"
        ]
      ],
      [
        [
          "Todo Tiene Su Hora"
        ],
        [
          "/wiki/Todo_Tiene_Su_Hora"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pepe Aguilar",
          "Rub\u00e9n Blades",
          "Roberto Delgado & Orquesta",
          "Miguel Bos\u00e9",
          "Filip Mitrovic",
          "Natalia Jim\u00e9nez",
          "Josh Cumbee",
          "Toby Gad",
          "Lukas Nathanson",
          "Natalia Lafourcade",
          "Hasta la Ra\u00edz",
          "Leonel Garc\u00eda",
          "Cachorro L\u00f3pez",
          "Monsieur Perin\u00e9",
          "Alejandro Sanz",
          "Sirope"
        ],
        [
          "/wiki/Pepe_Aguilar",
          "/wiki/Rub%C3%A9n_Blades",
          "/wiki/Roberto_Delgado_%26_Orquesta",
          "/wiki/Miguel_Bos%C3%A9",
          "/wiki/Filip_Mitrovic",
          "/wiki/Natalia_Jim%C3%A9nez",
          "/wiki/Josh_Cumbee",
          "/wiki/Toby_Gad",
          "/wiki/Lukas_Nathanson",
          "/wiki/Natalia_Lafourcade",
          "/wiki/Hasta_la_Ra%C3%ADz",
          "/wiki/Leonel_Garc%C3%ADa",
          "/wiki/Cachorro_L%C3%B3pez",
          "/wiki/Monsieur_Perin%C3%A9",
          "/wiki/Alejandro_Sanz",
          "/wiki/Sirope"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2016"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2016"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Gabriel",
          "Jean Smitt"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Gabriel",
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Los D\u00fao 2"
        ],
        [
          "/wiki/Los_D%C3%BAo,_Vol._2"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pablo Albor\u00e1n",
          "Tour Terral",
          "Andrea Bocelli",
          "Cinema ( Edici\u00f3n En Espa\u00f1ol )",
          "David Foster",
          "Humberto Gatica",
          "Tony Renis",
          "Andr\u00e9s Cepeda",
          "Bernardo Ossa",
          "Julio Reyes Copello",
          "Tommy Torres",
          "Dan Warner",
          "Fonseca",
          "Diego Garc\u00eda",
          "Bob Clearmountain",
          "Thom Russo",
          "Ted Jensen",
          "Djavan",
          "Fonseca",
          "Conexi\u00f3n",
          "Tom Coyne",
          "Jesse & Joy",
          "Un Besito M\u00e1s",
          "Juan Luis Guerra",
          "Fraser T Smith",
          "Martin Terefe",
          "Andr\u00e9s Saavedra",
          "Craig Silvey",
          "Diego Torres",
          "Buena Vida",
          "Gustavo Celis",
          "Javier Garza",
          "Julieta Venegas",
          "Algo Sucede",
          "Cachorro L\u00f3pez"
        ],
        [
          "/wiki/Pablo_Albor%C3%A1n",
          "/wiki/Tour_Terral",
          "/wiki/Andrea_Bocelli",
          "/wiki/Cinema_(Andrea_Bocelli_album)",
          "/wiki/David_Foster",
          "/wiki/Humberto_Gatica",
          "/wiki/Tony_Renis",
          "/wiki/Andr%C3%A9s_Cepeda",
          "/wiki/Bernardo_Ossa",
          null,
          "/wiki/Tommy_Torres",
          "/wiki/Dan_Warner",
          "/wiki/Fonseca_(singer)",
          "/wiki/Diego_Garcia_(musician)",
          "/wiki/Bob_Clearmountain",
          "/wiki/Thom_Russo",
          "/wiki/Ted_Jensen",
          "/wiki/Djavan",
          "/wiki/Fonseca_(singer)",
          "/wiki/Fonseca_(singer)",
          "/wiki/Tom_Coyne_(music_engineer)",
          "/wiki/Jesse_%26_Joy",
          "/wiki/Un_Besito_M%C3%A1s",
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra",
          "/wiki/Fraser_T_Smith",
          "/wiki/Martin_Terefe",
          "/wiki/Andr%C3%A9s_Saavedra_(producer)",
          "/wiki/Craig_Silvey",
          "/wiki/Diego_Torres_(singer)",
          "/wiki/Buena_Vida_(album)",
          "/wiki/Gustavo_Celis",
          "/wiki/Javier_Garza",
          "/wiki/Julieta_Venegas",
          null,
          "/wiki/Cachorro_L%C3%B3pez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          "/wiki/18th_Annual_Latin_Grammy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rub\u00e9n Blades",
          "Roberto Delgado & Orquesta"
        ],
        [
          "/wiki/Rub%C3%A9n_Blades",
          "/wiki/Roberto_Delgado_%26_Orquesta"
        ]
      ],
      [
        [
          "Salsa Big Band"
        ],
        [
          "/wiki/Salsa_Big_Band"
        ]
      ],
      [
        [
          "Antonio Carmona",
          "Obras Son Amores",
          "Vicente Garc\u00eda",
          "Eduardo Cabra",
          "Nicky Jam",
          "F\u00e9nix",
          "Tom Coyne",
          "Mike Fuller",
          "Juanes",
          "Mis Planes Son Amarte",
          "Alejandro Pati\u00f1o",
          "Josh Gudwin",
          "Tom Coyne",
          "Mon Laferte",
          "La Trenza",
          "Man\u00fa Jalil",
          "Natalia Lafourcade",
          "Musas ( Un Homenaje al Folclore Latinoamericano en Manos de Los Macorinos , Vol . 1 )",
          "Cheche Alara",
          "Noah Georgeson",
          "Gavin Lurssen",
          "Residente",
          "Residente",
          "Shakira",
          "El Dorado",
          "Maluma",
          "Rayito",
          "Geoffrey Royce Rojas",
          "Carlos Vives",
          "Danay Su\u00e1rez"
        ],
        [
          "/wiki/Antonio_Carmona",
          "/wiki/Obras_Son_Amores",
          "/wiki/Vicente_Garc%C3%ADa_(musician)",
          "/wiki/Eduardo_Cabra_(Visitante)",
          "/wiki/Nicky_Jam",
          "/wiki/F%C3%A9nix_(Nicky_Jam_album)",
          "/wiki/Tom_Coyne_(music_engineer)",
          "/wiki/Mike_Fuller",
          "/wiki/Juanes",
          "/wiki/Mis_Planes_Son_Amarte",
          null,
          null,
          "/wiki/Tom_Coyne_(music_engineer)",
          "/wiki/Mon_Laferte",
          "/wiki/La_Trenza",
          null,
          "/wiki/Natalia_Lafourcade",
          "/wiki/Musas_(album)",
          "/wiki/Cheche_Alara",
          "/wiki/Noah_Georgeson",
          "/wiki/Gavin_Lurssen",
          "/wiki/Residente",
          "/wiki/Residente_(album)",
          "/wiki/Shakira",
          "/wiki/El_Dorado_(Shakira_album)",
          "/wiki/Maluma_(singer)",
          "/wiki/Rayito",
          "/wiki/Prince_Royce",
          "/wiki/Carlos_Vives",
          "/wiki/Danay_Su%C3%A1rez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2018"
        ],
        [
          "/wiki/19th_Annual_Latin_Grammy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Miguel"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Miguel"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00a1M\u00e9xico Por Siempre !"
        ],
        [
          "/wiki/%C2%A1M%C3%A9xico_Por_Siempre!"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pablo Albor\u00e1n",
          "Prometo",
          "J Balvin",
          "Vibras",
          "Chico Buarque",
          "Jorge Drexler",
          "Kany Garc\u00eda",
          "Soy Yo",
          "Natalia Lafourcade",
          "Monsieur Perin\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Pablo_Albor%C3%A1n",
          "/wiki/Prometo",
          "/wiki/J_Balvin",
          "/wiki/Vibras",
          "/wiki/Chico_Buarque",
          "/wiki/Jorge_Drexler",
          "/wiki/Kany_Garc%C3%ADa",
          "/wiki/Soy_Yo_(Kany_Garc%C3%ADa_album)",
          "/wiki/Natalia_Lafourcade",
          "/wiki/Monsieur_Perin%C3%A9"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2019"
        ],
        [
          "/wiki/20th_Annual_Latin_Grammy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rosal\u00eda",
          "El Guincho",
          "Ant\u00f3n \u00c1lvarez Alfaro"
        ],
        [
          "/wiki/Rosal%C3%ADa_(singer)",
          "/wiki/El_Guincho",
          "/wiki/C._Tangana"
        ]
      ],
      [
        [
          "El Mal Querer"
        ],
        [
          "/wiki/El_mal_querer"
        ]
      ],
      [
        [
          "Paula Arenas",
          "Rub\u00e9n Blades",
          "Andr\u00e9s Calamaro",
          "Fonseca",
          "Luis Fonsi",
          "Vida",
          "Alejandro Sanz",
          "# ElDisco",
          "Ximena Sari\u00f1ana",
          "\u00bfD\u00f3nde Bailar\u00e1n las Ni\u00f1as ?",
          "Tony Succar",
          "Sebasti\u00e1n Yatra"
        ],
        [
          "/wiki/Paula_Arenas",
          "/wiki/Rub%C3%A9n_Blades",
          "/wiki/Andr%C3%A9s_Calamaro",
          "/wiki/Fonseca_(singer)",
          "/wiki/Luis_Fonsi",
          "/wiki/Vida_(Luis_Fonsi_album)",
          "/wiki/Alejandro_Sanz",
          "/wiki/El_Disco",
          "/wiki/Ximena_Sari%C3%B1ana",
          "/wiki/%C2%BFD%C3%B3nde_Bailar%C3%A1n_las_Ni%C3%B1as%3F",
          "/wiki/Tony_Succar",
          "/wiki/Sebasti%C3%A1n_Yatra"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 1334
}