{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hungary_at_the_1912_Summer_Olympics",
  "title": "Hungary at the 1912 Summer Olympics",
  "header": [
    [
      [
        "Medal"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Sport"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Event"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e1ndor Prokopp"
        ],
        [
          "/wiki/S\u00e1ndor_Prokopp"
        ]
      ],
      [
        [
          "Shooting"
        ],
        [
          "/wiki/Shooting_at_the_1912_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's 300 metre military rifle , three positions"
        ],
        [
          "/wiki/Shooting_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_300_metre_military_rifle,_three_positions"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 July"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "L\u00e1szl\u00f3 Berti",
          "Dezs\u0151 F\u00f6ldes",
          "Jen\u0151 Fuchs",
          "Oszk\u00e1r Gerde",
          "Ervin M\u00e9sz\u00e1ros",
          "Zolt\u00e1n Ozoray Schenker",
          "P\u00e9ter T\u00f3th",
          "Lajos Werkner"
        ],
        [
          "/wiki/L\u00e1szl\u00f3_Berti",
          "/wiki/Dezs\u0151_F\u00f6ldes",
          "/wiki/Jen\u0151_Fuchs",
          "/wiki/Oszk\u00e1r_Gerde",
          "/wiki/Ervin_M\u00e9sz\u00e1ros",
          "/wiki/Zolt\u00e1n_Ozoray_Schenker",
          "/wiki/P\u00e9ter_T\u00f3th_(fencer)",
          "/wiki/Lajos_Werkner"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's team sabre"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_team_sabre"
        ]
      ],
      [
        [
          "15 July"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jen\u0151 Fuchs"
        ],
        [
          "/wiki/Jen\u0151_Fuchs"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's sabre"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_sabre"
        ]
      ],
      [
        [
          "18 July"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "J\u00f3zsef Bittenbinder",
          "Imre Erd\u0151dy",
          "Samu F\u00f3ti",
          "Imre Gell\u00e9rt",
          "Gy\u0151z\u0151 Haberfeld",
          "Ott\u00f3 Hellmich",
          "Istv\u00e1n Herczeg",
          "J\u00f3zsef Keresztessy",
          "Lajos Kmetyk\u00f3",
          "J\u00e1nos Krizmanich",
          "Elem\u00e9r P\u00e1szti",
          "\u00c1rp\u00e1d P\u00e9dery",
          "Jen\u0151 Rittich",
          "Ferenc Sz\u0171ts",
          "\u00d6d\u00f6n T\u00e9ry",
          "G\u00e9za Tuli"
        ],
        [
          "/wiki/J\u00f3zsef_Bittenbinder",
          "/wiki/Imre_Erd\u0151dy",
          "/wiki/Samu_F\u00f3ti",
          "/wiki/Imre_Gell\u00e9rt",
          "/wiki/Gy\u0151z\u0151_Haberfeld",
          "/wiki/Ott\u00f3_Hellmich",
          "/wiki/Istv\u00e1n_Herczeg",
          "/wiki/J\u00f3zsef_Keresztessy_(gymnast)",
          "/wiki/Lajos_Kmetyk\u00f3",
          "/wiki/J\u00e1nos_Krizmanich",
          "/wiki/Elem\u00e9r_P\u00e1szti",
          "/wiki/\u00c1rp\u00e1d_P\u00e9dery",
          "/wiki/Jen\u0151_Rittich",
          "/wiki/Ferenc_Sz\u0171ts",
          "/wiki/\u00d6d\u00f6n_T\u00e9ry",
          "/wiki/G\u00e9za_Tuli"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gymnastics"
        ],
        [
          "/wiki/Gymnastics_at_the_1912_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's team"
        ],
        [
          "/wiki/Gymnastics_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_team"
        ]
      ],
      [
        [
          "11 July"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "B\u00e9la B\u00e9kessy"
        ],
        [
          "/wiki/B\u00e9la_B\u00e9kessy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's sabre"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_sabre"
        ]
      ],
      [
        [
          "18 July"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "M\u00f3r K\u00f3cz\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/M\u00f3r_K\u00f3cz\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_1912_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's javelin throw"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_javelin_throw"
        ]
      ],
      [
        [
          "14 July"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "B\u00e9la Varga"
        ],
        [
          "/wiki/B\u00e9la_Varga_(wrestler)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wrestling"
        ],
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_1912_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's Greco-Roman light heavyweight"
        ],
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_Greco-Roman_light_heavyweight"
        ]
      ],
      [
        [
          "15 July"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ervin M\u00e9sz\u00e1ros"
        ],
        [
          "/wiki/Ervin_M\u00e9sz\u00e1ros"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's sabre"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_sabre"
        ]
      ],
      [
        [
          "18 July"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 1351,
  "section_title": "",
  "section_text": "",
  "uid": "Hungary_at_the_1912_Summer_Olympics_0"
}