{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_CR_Vasco_da_Gama_season",
  "title": "2013 CR Vasco da Gama season",
  "header": [
    [
      [
        "No"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "MS"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Notes"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "12"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alessandro"
        ],
        [
          "/wiki/Alessandro_Felipe_Oltramari"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Diogo Silva",
          "Michel Alves"
        ],
        [
          "/wiki/Diogo_Silva_(footballer,_born_1986)",
          "/wiki/Michel_Alves"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "RB"
        ],
        [
          "/wiki/Right_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fagner"
        ],
        [
          "/wiki/Fagner_Conserva_Lemos"
        ]
      ],
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nei",
          "Elsinho"
        ],
        [
          "/wiki/Nei_(footballer,_born_1985)",
          "/wiki/Elsinho"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "13"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cris"
        ],
        [
          "/wiki/Cris_(footballer,_born_1977)"
        ]
      ],
      [
        [
          "27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jomar",
          "Ded\u00e9",
          "Luan"
        ],
        [
          "/wiki/Jomar",
          "/wiki/Ded\u00e9_(footballer,_born_1988)",
          "/wiki/Luan_Garcia_Teixeira"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "33"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "Renato Silva"
        ],
        [
          "/wiki/Renato_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael Vaz",
          "Andr\u00e9 Ribeiro",
          "Douglas"
        ],
        [
          "/wiki/Rafael_Vaz",
          "/wiki/Andr\u00e9_Ribeiro_dos_Santos",
          "/wiki/Douglas_Silva_Bacelar"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "LB"
        ],
        [
          "/wiki/Left_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "Yot\u00fan"
        ],
        [
          "/wiki/Yoshimar_Yot\u00fan"
        ]
      ],
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Henrique",
          "Dieyson",
          "Thiago Feltri"
        ],
        [
          "/wiki/Henrique_Silva_Milagres",
          null,
          "/wiki/Thiago_Feltri"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DM"
        ],
        [
          "/wiki/Defensive_midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Abuda"
        ],
        [
          "/wiki/Abuda_(footballer,_born_1989)"
        ]
      ],
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sandro Silva",
          "Gui\u00f1az\u00fa",
          "Baiano"
        ],
        [
          "/wiki/Sandro_Silva",
          "/wiki/Pablo_Gui\u00f1az\u00fa",
          "/wiki/Fabr\u00edcio_Baiano"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "17"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CM"
        ],
        [
          "/wiki/Centre_midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wendel"
        ],
        [
          "/wiki/Wendel_Geraldo"
        ]
      ],
      [
        [
          "36"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fillipe Soutto",
          "Fellipe Bastos"
        ],
        [
          "/wiki/Fillipe_Soutto",
          "/wiki/Fellipe_Bastos"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "RM"
        ],
        [
          "/wiki/Right_midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro Ken"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Ken"
        ]
      ],
      [
        [
          "47"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Juninho Pernambucano",
          "Jhon Cley"
        ],
        [
          "/wiki/Juninho_Pernambucano",
          "/wiki/Jhon_Cley"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "AM"
        ],
        [
          "/wiki/Attacking_midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marlone"
        ],
        [
          "/wiki/Johnath_Marlone"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Alberto",
          "Dakson",
          "Bernardo",
          "Francismar",
          "Montoya"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Alberto_de_Jesus",
          "/wiki/Dakson",
          "/wiki/Bernardo_Vieira_de_Souza",
          "/wiki/Francismar_Carioca_de_Oliveira",
          "/wiki/Santiago_Montoya_Mu\u00f1oz"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "93"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "SS"
        ],
        [
          "/wiki/Deep-lying_forward"
        ]
      ],
      [
        [
          "Willie"
        ],
        [
          "/wiki/Willie_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c9der Lu\u00eds",
          "Alisson",
          "Reginaldo"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c9der_Lu\u00eds",
          "/wiki/Alisson_(footballer,_born_1993)",
          "/wiki/Reginaldo_(footballer,_born_1983)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "ST"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andr\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Andr\u00e9_Felipe_Ribeiro_de_Souza"
        ]
      ],
      [
        [
          "19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Edmilson",
          "Tenorio",
          "Thalles",
          "Rom\u00e1rio",
          "Leonardo"
        ],
        [
          "/wiki/Edmilson_dos_Santos_Silva",
          "/wiki/Carlos_Tenorio",
          "/wiki/Thalles",
          null,
          "/wiki/Leonardo_Gon\u00e7alves_Silva"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 14302
}