{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2012_2._deild_karla",
  "title": "2012 2. deild karla",
  "header": [
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Location"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Stadium"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Manager"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "2011 season"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Afturelding"
        ],
        [
          "/wiki/Ungmennaf\u00e9lagi\u00f0_Afturelding"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mosfellsb\u00e6r"
        ],
        [
          "/wiki/Mosfellsb\u00e6r"
        ]
      ],
      [
        [
          "Varm\u00e1rv\u00f6llur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00deorsteinn Magn\u00fasson"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "4th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Dalv\u00edk/Reynir"
        ],
        [
          "/wiki/Dalv\u00edk/Reynir"
        ]
      ],
      [
        [
          "Dalv\u00edk",
          "\u00c1rsk\u00f3gsstr\u00f6nd"
        ],
        [
          "/wiki/Dalv\u00edk",
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Dalv\u00edkurv\u00f6llur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00de\u00f3rir \u00c1skelsson"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "5th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Fjar\u00f0abygg\u00f0"
        ],
        [
          "/wiki/Knattspyrnuf\u00e9lag_Fjar\u00f0abygg\u00f0ar"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fjar\u00f0abygg\u00f0"
        ],
        [
          "/wiki/Fjar\u00f0abygg\u00f0"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eskifjar\u00f0arv\u00f6llur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Heimir \u00deorsteinsson"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "7th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gr\u00f3tta"
        ],
        [
          "/wiki/\u00cd\u00fer\u00f3ttaf\u00e9lagi\u00f0_Gr\u00f3tta"
        ]
      ],
      [
        [
          "Seltjarnarnes"
        ],
        [
          "/wiki/Seltjarnarnes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00f3ttuv\u00f6llur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sigur\u00f0ur Helgason"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1. deild"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Hamar"
        ],
        [
          "/wiki/Knattspyrnudeild_Hamars"
        ]
      ],
      [
        [
          "Hverager\u00f0i"
        ],
        [
          "/wiki/Hverager\u00f0i"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00fdluv\u00f6llur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Salih Porca"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "9th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "HK"
        ],
        [
          "/wiki/Handknattleiksf\u00e9lag_K\u00f3pavogs"
        ]
      ],
      [
        [
          "K\u00f3pavogur"
        ],
        [
          "/wiki/K\u00f3pavogur"
        ]
      ],
      [
        [
          "K\u00f3pavogsv\u00f6llur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ragnar G\u00edslason"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1. deild"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "KF"
        ],
        [
          "/wiki/Knattspyrnuf\u00e9lag_Fjallabygg\u00f0ar"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fjallabygg\u00f0"
        ],
        [
          "/wiki/Fjallabygg\u00f0"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3lafsfjar\u00f0arv\u00f6llur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "L\u00e1rus Sigur\u00f0sson"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "6th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "KFR"
        ],
        [
          "/wiki/Knattspyrnuf\u00e9lag_Rang\u00e6inga"
        ]
      ],
      [
        [
          "Hvolsv\u00f6llur"
        ],
        [
          "/wiki/Hvolsv\u00f6llur"
        ]
      ],
      [
        [
          "Hvolsv\u00f6llur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3mar Valdimarsson"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3. deild"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "KV"
        ],
        [
          "/wiki/Knattspyrnuf\u00e9lag_Vesturb\u00e6jar"
        ]
      ],
      [
        [
          "Reykjav\u00edk"
        ],
        [
          "/wiki/Reykjav\u00edk"
        ]
      ],
      [
        [
          "KR-v\u00f6llur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Halld\u00f3r \u00c1rnason & P\u00e1ll Kristj\u00e1nsson"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3. deild"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Njar\u00f0v\u00edk"
        ],
        [
          "/wiki/Ungmennaf\u00e9lag_Njar\u00f0v\u00edkur"
        ]
      ],
      [
        [
          "Njar\u00f0v\u00edk"
        ],
        [
          "/wiki/Njar\u00f0v\u00edk"
        ]
      ],
      [
        [
          "Njar\u00f0taksv\u00f6llurinn"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gunnar J\u00f3nsson"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3rd"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Reynir S"
        ],
        [
          "/wiki/Reynir_Sandger\u00f0i"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sandger\u00f0i"
        ],
        [
          "/wiki/Sandger\u00f0i"
        ]
      ],
      [
        [
          "N1-v\u00f6llurinn"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jens S\u00e6varsson"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "8th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "V\u00f6lsungur"
        ],
        [
          "/wiki/\u00cd\u00fer\u00f3ttaf\u00e9lagi\u00f0_V\u00f6lsungur"
        ]
      ],
      [
        [
          "H\u00fasav\u00edk"
        ],
        [
          "/wiki/H\u00fasav\u00edk"
        ]
      ],
      [
        [
          "H\u00fasav\u00edkurv\u00f6llur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Dragan Stojanovic"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "10th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 14660,
  "section_title": "Teams -- Club information",
  "section_text": "Capital RegionReykjav\u00edk : AftureldingGr\u00f3ttaHKKVReynir S.Dalv\u00edk/ReynirKFV\u00f6lsungurFjar\u00f0abygg\u00f0KFRHamarNjar\u00f0v\u00edk Location of teams in the 2013 2. deild karla"
}