{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_flag_bearers_for_Iceland_at_the_Olympics",
  "title": "List of flag bearers for Iceland at the Olympics",
  "header": [
    [
      [
        "#"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Event year"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Season"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Flag bearer"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Sport"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "37"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2018"
        ],
        [
          "/wiki/2018_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Freyd\u00eds Halla Einarsd\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/Freyd\u00eds_Halla_Einarsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alpine skiing"
        ],
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2018_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "36"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2016"
        ],
        [
          "/wiki/2016_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Thormodur Jonsson"
        ],
        [
          "/wiki/\u00deorm\u00f3\u00f0ur_\u00c1rni_J\u00f3nsson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judo"
        ],
        [
          "/wiki/Judo_at_the_2016_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "35"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2014"
        ],
        [
          "/wiki/2014_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e6var Birgisson"
        ],
        [
          "/wiki/S\u00e6var_Birgisson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cross-country skiing"
        ],
        [
          "/wiki/Cross-country_skiing_at_the_2014_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "34"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          "/wiki/2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c1sd\u00eds Hj\u00e1lmsd\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c1sd\u00eds_Hj\u00e1lmsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "33"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2010"
        ],
        [
          "/wiki/2010_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bj\u00f6rgvin Bj\u00f6rgvinsson"
        ],
        [
          "/wiki/Bj\u00f6rgvin_Bj\u00f6rgvinsson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alpine skiing"
        ],
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2010_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "32"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          "/wiki/2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d6rn Arnarson"
        ],
        [
          "/wiki/\u00d6rn_Arnarson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "31"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          "/wiki/2006_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Dagn\u00fd Linda Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/Dagn\u00fd_Linda_Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alpine skiing"
        ],
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2006_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2004"
        ],
        [
          "/wiki/2004_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gu\u00f0mundur Hrafnkelsson"
        ],
        [
          "/wiki/Gu\u00f0mundur_Hrafnkelsson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Handball"
        ],
        [
          "/wiki/Handball_at_the_2004_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2002"
        ],
        [
          "/wiki/2002_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Dagn\u00fd Linda Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/Dagn\u00fd_Linda_Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alpine skiing"
        ],
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2002_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2000"
        ],
        [
          "/wiki/2000_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gu\u00f0r\u00fan Arnard\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/Gu\u00f0r\u00fan_Arnard\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2000_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1998"
        ],
        [
          "/wiki/1998_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "The\u00f3d\u00f3ra Mathiesen"
        ],
        [
          "/wiki/The\u00f3d\u00f3ra_Mathiesen"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alpine skiing"
        ],
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1998_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1996"
        ],
        [
          "/wiki/1996_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "J\u00f3n Arnar Magn\u00fasson"
        ],
        [
          "/wiki/J\u00f3n_Arnar_Magn\u00fasson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_1996_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1994"
        ],
        [
          "/wiki/1994_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c1sta Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c1sta_Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alpine skiing"
        ],
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1994_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1992"
        ],
        [
          "/wiki/1992_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bjarni Fri\u00f0riksson"
        ],
        [
          "/wiki/Bjarni_Fri\u00f0riksson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judo"
        ],
        [
          "/wiki/Judo_at_the_1992_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1992"
        ],
        [
          "/wiki/1992_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c1sta Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c1sta_Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alpine skiing"
        ],
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1992_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1988"
        ],
        [
          "/wiki/1988_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bjarni Fri\u00f0riksson"
        ],
        [
          "/wiki/Bjarni_Fri\u00f0riksson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judo"
        ],
        [
          "/wiki/Judo_at_the_1988_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1988"
        ],
        [
          "/wiki/1988_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Einar \u00d3lafsson"
        ],
        [
          "/wiki/Einar_\u00d3lafsson_(skier)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cross-country skiing"
        ],
        [
          "/wiki/Cross-country_skiing_at_the_1988_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "20"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1984"
        ],
        [
          "/wiki/1984_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Einar Vilhj\u00e1lmsson"
        ],
        [
          "/wiki/Einar_Vilhj\u00e1lmsson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_1984_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1984"
        ],
        [
          "/wiki/1984_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nanna Leifsd\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/Nanna_Leifsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alpine skiing"
        ],
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1984_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "18"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1980"
        ],
        [
          "/wiki/1980_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Birgir Borg\u00fe\u00f3rsson"
        ],
        [
          "/wiki/Birgir_Borg\u00fe\u00f3rsson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Weightlifting"
        ],
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_1980_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 14818
}