{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2006_UCI_Women's_Road_World_Cup",
  "title": "2006 UCI Women's Road World Cup",
  "header": [
    [
      "",
      []
    ],
    [
      "Date",
      []
    ],
    [
      "Race",
      []
    ],
    [
      "Country",
      []
    ],
    [
      "Winner",
      []
    ],
    [
      "Team",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "# 1",
        []
      ],
      [
        "26 February",
        []
      ],
      [
        "Geelong World Cup",
        [
          "/wiki/Geelong_World_Cup"
        ]
      ],
      [
        "Australia",
        [
          "/wiki/Australia"
        ]
      ],
      [
        "Ina-Yoko Teutenberg ( GER )",
        [
          "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
        ]
      ],
      [
        "Team T-Mobile Women",
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 2",
        []
      ],
      [
        "5 March",
        []
      ],
      [
        "New Zealand World Cup",
        []
      ],
      [
        "New Zealand",
        [
          "/wiki/New_Zealand"
        ]
      ],
      [
        "Sarah Ulmer ( NZL )",
        [
          "/wiki/Sarah_Ulmer"
        ]
      ],
      [
        "New Zealand",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "# 3",
        []
      ],
      [
        "2 April",
        []
      ],
      [
        "Tour of Flanders for Women",
        [
          "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
        ]
      ],
      [
        "Belgium",
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        "Mirjam Melchers-Van Poppel ( NED )",
        [
          "/wiki/Mirjam_Melchers-Van_Poppel"
        ]
      ],
      [
        "Buitenpoort-Flexpoint Team",
        [
          "/wiki/Team_Flexpoint"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 4",
        []
      ],
      [
        "19 April",
        []
      ],
      [
        "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
        [
          "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
        ]
      ],
      [
        "Belgium",
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        "Nicole Cooke ( GBR )",
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ],
      [
        "Univega Pro Cycling Team",
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 5",
        []
      ],
      [
        "23 April",
        []
      ],
      [
        "Tour de Berne",
        [
          "/wiki/Tour_de_Berne"
        ]
      ],
      [
        "Switzerland",
        [
          "/wiki/Switzerland"
        ]
      ],
      [
        "Zulfiya Zabirova ( KAZ )",
        [
          "/wiki/Zulfiya_Zabirova"
        ]
      ],
      [
        "Bigla Cycling Team",
        [
          "/wiki/Bigla_Cycling_Team"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 6",
        []
      ],
      [
        "7 May",
        []
      ],
      [
        "GP Castilla y Leon",
        []
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Nicole Cooke ( GBR )",
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ],
      [
        "Univega Pro Cycling Team",
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 7",
        []
      ],
      [
        "27 May",
        []
      ],
      [
        "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al",
        [
          "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
        ]
      ],
      [
        "Canada",
        [
          "/wiki/Canada"
        ]
      ],
      [
        "Judith Arndt ( GER )",
        [
          "/wiki/Judith_Arndt"
        ]
      ],
      [
        "Team T-Mobile Women",
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 8",
        []
      ],
      [
        "28 July",
        []
      ],
      [
        "Open de Su\u00e8de Vargarda",
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_Vargarda"
        ]
      ],
      [
        "Sweden",
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        "Susanne Ljungskog ( SWE )",
        [
          "/wiki/Susanne_Ljungskog"
        ]
      ],
      [
        "Buitenpoort-Flexpoint Team",
        [
          "/wiki/Team_Flexpoint"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 9",
        []
      ],
      [
        "30 July",
        []
      ],
      [
        "The Ladies Golden Hour",
        []
      ],
      [
        "Denmark",
        [
          "/wiki/Denmark"
        ]
      ],
      [
        "Team time trial",
        [
          "/wiki/Team_time_trial"
        ]
      ],
      [
        "Univega Pro Cycling Team",
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 10",
        []
      ],
      [
        "26 August",
        []
      ],
      [
        "GP de Plouay",
        [
          "/wiki/GP_de_Plouay"
        ]
      ],
      [
        "France",
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        "Nicole Br\u00e4ndli ( SUI )",
        [
          "/wiki/Nicole_Br\u00e4ndli"
        ]
      ],
      [
        "Bigla Cycling Team",
        [
          "/wiki/Bigla_Cycling_Team"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 11",
        [
          "/wiki/2006_Lowland_International_Rotterdam_Tour"
        ]
      ],
      [
        "3 September",
        []
      ],
      [
        "Lowland International Rotterdam Tour",
        [
          "/wiki/2006_Lowland_International_Rotterdam_Tour"
        ]
      ],
      [
        "Netherlands",
        [
          "/wiki/Netherlands"
        ]
      ],
      [
        "Ina-Yoko Teutenberg ( GER )",
        [
          "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
        ]
      ],
      [
        "Team T-Mobile Women",
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 12",
        []
      ],
      [
        "10 September",
        []
      ],
      [
        "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt",
        [
          "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
        ]
      ],
      [
        "Germany",
        [
          "/wiki/Germany"
        ]
      ],
      [
        "Regina Schleicher ( GER )",
        [
          "/wiki/Regina_Schleicher"
        ]
      ],
      [
        "Equipe N\u00fcrnberger Versicherung",
        [
          "/wiki/Equipe_N\u00fcrnberger_Versicherung"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Races",
  "section_text": "",
  "uid": "2006_UCI_Women's_Road_World_Cup_0"
}