{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2007_in_women's_road_cycling",
  "title": "2007 in women's road cycling",
  "header": [
    [
      "",
      []
    ],
    [
      "Date",
      []
    ],
    [
      "Race",
      []
    ],
    [
      "Winner",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "# 1",
        []
      ],
      [
        "3 March",
        []
      ],
      [
        "Geelong World Cup",
        [
          "/wiki/Geelong_World_Cup"
        ]
      ],
      [
        "Nicole Cooke ( GBR )",
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 2",
        []
      ],
      [
        "8 April",
        []
      ],
      [
        "Tour of Flanders for Women",
        [
          "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
        ]
      ],
      [
        "Nicole Cooke ( GBR )",
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 3",
        [
          "/wiki/2007_Ronde_van_Drenthe_World_Cup"
        ]
      ],
      [
        "12 April",
        []
      ],
      [
        "Ronde van Drenthe",
        [
          "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
        ]
      ],
      [
        "Adrie Visser ( NED )",
        [
          "/wiki/Adrie_Visser"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 4",
        []
      ],
      [
        "25 April",
        []
      ],
      [
        "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
        [
          "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
        ]
      ],
      [
        "Marianne Vos ( NED )",
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 5",
        []
      ],
      [
        "13 May",
        []
      ],
      [
        "Tour de Berne",
        [
          "/wiki/Tour_de_Berne"
        ]
      ],
      [
        "Edita Pu\u010dinskait\u0117 ( LTU )",
        [
          "/wiki/Edita_Pu\u010dinskait\u0117"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 6",
        []
      ],
      [
        "2 June",
        []
      ],
      [
        "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al",
        [
          "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
        ]
      ],
      [
        "Fabiana Luperini ( ITA )",
        [
          "/wiki/Fabiana_Luperini"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 7",
        []
      ],
      [
        "5 August",
        []
      ],
      [
        "Open de Su\u00e8de Vargarda",
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_Vargarda"
        ]
      ],
      [
        "Chantal Beltman ( NED )",
        [
          "/wiki/Chantal_Beltman"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 8",
        []
      ],
      [
        "1 September",
        []
      ],
      [
        "GP de Plouay",
        [
          "/wiki/GP_de_Plouay"
        ]
      ],
      [
        "Noemi Cantele ( ITA )",
        [
          "/wiki/Noemi_Cantele"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 9",
        []
      ],
      [
        "16 September",
        []
      ],
      [
        "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt",
        [
          "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
        ]
      ],
      [
        "Marianne Vos ( NED )",
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "UCI World Cup",
  "section_text": "Main article : 2007 UCI Women 's Road World Cup",
  "uid": "2007_in_women's_road_cycling_0",
  "intro": "Source"
}