{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2008_in_women's_road_cycling",
  "title": "2008 in women's road cycling",
  "header": [
    [
      "",
      []
    ],
    [
      "Date",
      []
    ],
    [
      "Race",
      []
    ],
    [
      "Country",
      []
    ],
    [
      "Winner",
      []
    ],
    [
      "Team",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "# 1",
        []
      ],
      [
        "24 February",
        []
      ],
      [
        "Geelong World Cup",
        [
          "/wiki/Geelong_World_Cup"
        ]
      ],
      [
        "Australia",
        [
          "/wiki/Australia"
        ]
      ],
      [
        "Katheryn Mattis ( USA )",
        [
          "/wiki/Katheryn_Curi"
        ]
      ],
      [
        "Webcor Builders Cycling Team",
        [
          "/wiki/Webcor_Builders_Cycling_Team"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 2",
        []
      ],
      [
        "24 March",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio",
        [
          "/wiki/Trofeo_Alfredo_Binda-Comune_di_Cittiglio"
        ]
      ],
      [
        "Italy",
        [
          "/wiki/Italy"
        ]
      ],
      [
        "Emma Pooley ( GBR )",
        [
          "/wiki/Emma_Pooley"
        ]
      ],
      [
        "Team Specialized Designs For Women",
        [
          "/wiki/Team_Specialized_Designs_For_Women"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 3",
        []
      ],
      [
        "6 April",
        []
      ],
      [
        "Tour of Flanders for Women",
        [
          "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
        ]
      ],
      [
        "Belgium",
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        "Judith Arndt ( GER )",
        [
          "/wiki/Judith_Arndt"
        ]
      ],
      [
        "Team High Road Women",
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 4",
        []
      ],
      [
        "12 April",
        []
      ],
      [
        "Ronde van Drenthe",
        [
          "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
        ]
      ],
      [
        "Netherlands",
        [
          "/wiki/Netherlands"
        ]
      ],
      [
        "Chantal Beltman ( NED )",
        [
          "/wiki/Chantal_Beltman"
        ]
      ],
      [
        "Team High Road Women",
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 5",
        []
      ],
      [
        "23 April",
        []
      ],
      [
        "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
        [
          "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
        ]
      ],
      [
        "Belgium",
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        "Marianne Vos ( NED )",
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        "DSB Bank",
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 6",
        []
      ],
      [
        "4 May",
        []
      ],
      [
        "Tour de Berne",
        [
          "/wiki/Tour_de_Berne"
        ]
      ],
      [
        "Switzerland",
        [
          "/wiki/Switzerland"
        ]
      ],
      [
        "Susanne Ljungskog ( SWE )",
        [
          "/wiki/Susanne_Ljungskog"
        ]
      ],
      [
        "Menikini - Selle Italia",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "# 7",
        []
      ],
      [
        "31 May",
        []
      ],
      [
        "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al",
        [
          "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
        ]
      ],
      [
        "Canada",
        [
          "/wiki/Canada"
        ]
      ],
      [
        "Judith Arndt ( GER )",
        [
          "/wiki/Judith_Arndt"
        ]
      ],
      [
        "Team High Road Women",
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 8",
        []
      ],
      [
        "30 July",
        []
      ],
      [
        "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda",
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        "Sweden",
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        "Kori Kelley Seehafer ( USA )",
        [
          "/wiki/Kori_Kelley_Seehafer"
        ]
      ],
      [
        "Menikini - Selle Italia",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "# 9",
        [
          "/wiki/2008_Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda_TTT"
        ]
      ],
      [
        "1 August",
        []
      ],
      [
        "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda TTT",
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        "Sweden",
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        "Priska Doppmann ( SUI ) Karin Th\u00fcrig ( SUI ) Christiane Soeder ( AUT ) Carla Ryan ( AUS )",
        [
          "/wiki/Priska_Doppmann",
          "/wiki/Karin_Th\u00fcrig",
          "/wiki/Christiane_Soeder",
          "/wiki/Carla_Ryan"
        ]
      ],
      [
        "Cerv\u00e9lo-Lifeforce Pro Cycling Team",
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 10",
        []
      ],
      [
        "24 August",
        []
      ],
      [
        "GP de Plouay-Bretagne",
        [
          "/wiki/GP_de_Plouay"
        ]
      ],
      [
        "France",
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        "Fabiana Luperini ( ITA )",
        [
          "/wiki/Fabiana_Luperini"
        ]
      ],
      [
        "Menikini - Selle Italia",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "# 11",
        []
      ],
      [
        "16 September",
        []
      ],
      [
        "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt",
        [
          "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
        ]
      ],
      [
        "Germany",
        [
          "/wiki/Germany"
        ]
      ],
      [
        "Judith Arndt ( GER )",
        [
          "/wiki/Judith_Arndt"
        ]
      ],
      [
        "Team Columbia Women",
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "UCI World Cup",
  "section_text": "Main article : 2008 UCI Women 's Road World Cup",
  "uid": "2008_in_women's_road_cycling_0",
  "intro": "Source"
}