{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2008_FIA_WTCC_Race_of_Brazil",
  "title": "2008 FIA WTCC Race of Brazil",
  "header": [
    [
      "Pos",
      []
    ],
    [
      "No",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Team",
      []
    ],
    [
      "Car",
      []
    ],
    [
      "Time",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "12",
        []
      ],
      [
        "Yvan Muller",
        [
          "/wiki/Yvan_Muller"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Sport",
        [
          "/wiki/SEAT_Sport"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Le\u00f3n TDI",
        [
          "/wiki/SEAT_Le\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        "1:24.295",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2",
        []
      ],
      [
        "10",
        []
      ],
      [
        "Rickard Rydell",
        [
          "/wiki/Rickard_Rydell"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Sport",
        [
          "/wiki/SEAT_Sport"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Le\u00f3n TDI",
        [
          "/wiki/SEAT_Le\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        "1:24.404",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "Augusto Farfus",
        [
          "/wiki/Augusto_Farfus"
        ]
      ],
      [
        "BMW Team Germany",
        [
          "/wiki/Schnitzer_Motorsport"
        ]
      ],
      [
        "BMW 320si",
        [
          "/wiki/BMW_320si"
        ]
      ],
      [
        "1:24.482",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "4",
        []
      ],
      [
        "11",
        []
      ],
      [
        "Gabriele Tarquini",
        [
          "/wiki/Gabriele_Tarquini"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Sport",
        [
          "/wiki/SEAT_Sport"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Le\u00f3n TDI",
        [
          "/wiki/SEAT_Le\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        "1:24.527",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "5",
        []
      ],
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "Nicola Larini",
        [
          "/wiki/Nicola_Larini"
        ]
      ],
      [
        "Chevrolet RML",
        [
          "/wiki/RML_Group"
        ]
      ],
      [
        "Chevrolet Lacetti",
        [
          "/wiki/Chevrolet_Lacetti"
        ]
      ],
      [
        "1:24.579",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "2",
        []
      ],
      [
        "J\u00f6rg M\u00fcller",
        [
          "/wiki/J\u00f6rg_M\u00fcller"
        ]
      ],
      [
        "BMW Team Germany",
        [
          "/wiki/Schnitzer_Motorsport"
        ]
      ],
      [
        "BMW 320si",
        [
          "/wiki/BMW_320si"
        ]
      ],
      [
        "1:24.659",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "18",
        []
      ],
      [
        "Tiago Monteiro",
        [
          "/wiki/Tiago_Monteiro"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Sport",
        [
          "/wiki/SEAT_Sport"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Le\u00f3n TDI",
        [
          "/wiki/SEAT_Le\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        "1:24.730",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "8",
        []
      ],
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "Robert Huff",
        [
          "/wiki/Robert_Huff"
        ]
      ],
      [
        "Chevrolet RML",
        [
          "/wiki/RML_Group"
        ]
      ],
      [
        "Chevrolet Lacetti",
        [
          "/wiki/Chevrolet_Lacetti"
        ]
      ],
      [
        "1:24.738",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "9",
        []
      ],
      [
        "9",
        []
      ],
      [
        "Jordi Gen\u00e9",
        [
          "/wiki/Jordi_Gen\u00e9"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Sport",
        [
          "/wiki/SEAT_Sport"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Le\u00f3n TDI",
        [
          "/wiki/SEAT_Le\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        "1:24.785",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "10",
        []
      ],
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "Tom Coronel",
        [
          "/wiki/Tom_Coronel"
        ]
      ],
      [
        "SUNRED Engineering",
        [
          "/wiki/SUNRED_Engineering"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Le\u00f3n TFSI",
        [
          "/wiki/SEAT_Le\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        "1:24.987",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "11",
        []
      ],
      [
        "8",
        []
      ],
      [
        "Alain Menu",
        [
          "/wiki/Alain_Menu"
        ]
      ],
      [
        "Chevrolet RML",
        [
          "/wiki/RML_Group"
        ]
      ],
      [
        "Chevrolet Lacetti",
        [
          "/wiki/Chevrolet_Lacetti"
        ]
      ],
      [
        "1:24.993",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "12",
        []
      ],
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "Andy Priaulx",
        [
          "/wiki/Andy_Priaulx"
        ]
      ],
      [
        "BMW Team UK",
        [
          "/wiki/Racing_Bart_Mampaey"
        ]
      ],
      [
        "BMW 320si",
        [
          "/wiki/BMW_320si"
        ]
      ],
      [
        "1:25.046",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "13",
        []
      ],
      [
        "5",
        []
      ],
      [
        "F\u00e9lix Porteiro",
        [
          "/wiki/F\u00e9lix_Porteiro"
        ]
      ],
      [
        "BMW Team Italy-Spain",
        [
          "/wiki/ROAL_Motorsport"
        ]
      ],
      [
        "BMW 320si",
        [
          "/wiki/BMW_320si"
        ]
      ],
      [
        "1:25.166",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "14",
        []
      ],
      [
        "4",
        []
      ],
      [
        "Alessandro Zanardi",
        [
          "/wiki/Alessandro_Zanardi"
        ]
      ],
      [
        "BMW Team Italy-Spain",
        [
          "/wiki/ROAL_Motorsport"
        ]
      ],
      [
        "BMW 320si",
        [
          "/wiki/BMW_320si"
        ]
      ],
      [
        "1:25.175",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "15",
        []
      ],
      [
        "23",
        []
      ],
      [
        "Pierre-Yves Corthals",
        [
          "/wiki/Pierre-Yves_Corthals"
        ]
      ],
      [
        "Exagon Engineering",
        [
          "/wiki/Exagon_Engineering"
        ]
      ],
      [
        "SEAT Le\u00f3n TFSI",
        [
          "/wiki/SEAT_Le\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        "1:25.363",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "16",
        []
      ],
      [
        "31",
        []
      ],
      [
        "Sergio Hern\u00e1ndez",
        [
          "/wiki/Sergio_Hern\u00e1ndez_(racing_driver)"
        ]
      ],
      [
        "Scuderia Proteam Motorsport",
        [
          "/wiki/Proteam_Motorsport"
        ]
      ],
      [
        "BMW 320si",
        [
          "/wiki/BMW_320si"
        ]
      ],
      [
        "1:25.721",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "17",
        []
      ],
      [
        "26",
        []
      ],
      [
        "Stefano D'Aste",
        [
          "/wiki/Stefano_D'Aste"
        ]
      ],
      [
        "Scuderia Proteam Motorsport",
        [
          "/wiki/Proteam_Motorsport"
        ]
      ],
      [
        "BMW 320si",
        [
          "/wiki/BMW_320si"
        ]
      ],
      [
        "1:25.806",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "18",
        []
      ],
      [
        "16",
        []
      ],
      [
        "Olivier Tielemans",
        [
          "/wiki/Olivier_Tielemans"
        ]
      ],
      [
        "Wiechers-Sport",
        [
          "/wiki/Wiechers-Sport"
        ]
      ],
      [
        "BMW 320si",
        [
          "/wiki/BMW_320si"
        ]
      ],
      [
        "1:26.003",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "19",
        []
      ],
      [
        "42",
        []
      ],
      [
        "Franz Engstler",
        [
          "/wiki/Franz_Engstler"
        ]
      ],
      [
        "Liqui Moly Team Engstler",
        [
          "/wiki/Engstler_Motorsport"
        ]
      ],
      [
        "BMW 320si",
        [
          "/wiki/BMW_320si"
        ]
      ],
      [
        "1:26.437",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "43",
        []
      ],
      [
        "Andrey Romanov",
        [
          "/wiki/Andrey_Romanov_(racing_driver)"
        ]
      ],
      [
        "Liqui Moly Team Engstler",
        [
          "/wiki/Engstler_Motorsport"
        ]
      ],
      [
        "BMW 320si",
        [
          "/wiki/BMW_320si"
        ]
      ],
      [
        "1:27.813",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Results -- Qualifying",
  "section_text": "",
  "uid": "2008_FIA_WTCC_Race_of_Brazil_0",
  "intro": "The 2008 FIA WTCC Race of Brazil was the opening round of the 2008 World Touring Car Championship season and the third running of the FIA WTCC Race of Brazil. It took place on 2 March at the Autodromo Internacional de Curitiba in Pinhais, Brazil. Both races were won by SEAT Sport with Yvan Muller winning race one and Gabriele Tarquini winning race two."
}