{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_in_women's_road_cycling",
  "title": "2009 in women's road cycling",
  "header": [
    [
      "Race",
      []
    ],
    [
      "Date",
      []
    ],
    [
      "Cat",
      [
        "/wiki/UCI_race_classifications"
      ]
    ],
    [
      "Winner",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Ladies Tour of Qatar ( details )",
        [
          "/wiki/Ladies_Tour_of_Qatar",
          "/wiki/2009_Ladies_Tour_of_Qatar"
        ]
      ],
      [
        "February 8-10",
        []
      ],
      [
        "2.1",
        []
      ],
      [
        "Kirsten Wild ( NED )",
        [
          "/wiki/Kirsten_Wild"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Women 's Tour of New Zealand",
        [
          "/wiki/Women's_Tour_of_New_Zealand"
        ]
      ],
      [
        "February 25-27",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Amber Halliday ( AUS )",
        [
          "/wiki/Amber_Halliday"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Tour of Chongming Island",
        [
          "/wiki/Tour_of_Chongming_Island"
        ]
      ],
      [
        "April 18-21",
        []
      ],
      [
        "2.1",
        []
      ],
      [
        "Chloe Hosking ( AUS )",
        [
          "/wiki/Chloe_Hosking"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Gracia - Orlova",
        [
          "/wiki/Gracia_-_Orlova"
        ]
      ],
      [
        "April 30 - May 3",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Trixi Worrack ( GER )",
        [
          "/wiki/Trixi_Worrack"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Tour de l'Aude Cycliste F\u00e9minin",
        [
          "/wiki/Tour_de_l'Aude_Cycliste_F\u00e9minin"
        ]
      ],
      [
        "May 15-24",
        []
      ],
      [
        "2.1",
        []
      ],
      [
        "Claudia H\u00e4usler ( GER )",
        [
          "/wiki/Claudia_H\u00e4usler"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Vuelta Ciclista Femenina a Costa Rica",
        []
      ],
      [
        "May 28-31",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Evelyn Garc\u00eda ( ESA )",
        [
          "/wiki/Evelyn_Garc\u00eda"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Le Tour du Grand Montr\u00e9al ( details )",
        [
          "/wiki/Le_Tour_du_Grand_Montr\u00e9al",
          "/wiki/2009_Tour_du_Grand_Montr\u00e9al"
        ]
      ],
      [
        "June 1-4",
        []
      ],
      [
        "2.1",
        []
      ],
      [
        "Kirsten Wild ( NED )",
        [
          "/wiki/Kirsten_Wild"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Tour de Pei",
        []
      ],
      [
        "June 7-11",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Tara Whitten ( CAN )",
        [
          "/wiki/Tara_Whitten"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Iurreta-Emakumeen Bira",
        [
          "/wiki/Iurreta-Emakumeen_Bira"
        ]
      ],
      [
        "June 11-14",
        []
      ],
      [
        "2.1",
        []
      ],
      [
        "Judith Arndt ( GER )",
        [
          "/wiki/Judith_Arndt"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Giro del Trentino Alto Adige - S\u00fcdtirol",
        [
          "/wiki/Giro_del_Trentino_Alto_Adige_-_S\u00fcdtirol"
        ]
      ],
      [
        "June 18-19",
        []
      ],
      [
        "2.1",
        []
      ],
      [
        "Nicole Cooke ( GBR )",
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Rabo Ster Zeeuwsche Eilanden ( details )",
        [
          "/wiki/Rabo_Ster_Zeeuwsche_Eilanden",
          "/wiki/2009_Rabo_Ster_Zeeuwsche_Eilanden"
        ]
      ],
      [
        "June 18-20",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Ina-Yoko Teutenberg ( GER )",
        [
          "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Grande Boucle F\u00e9minine Internationale",
        [
          "/wiki/Grande_Boucle_F\u00e9minine_Internationale"
        ]
      ],
      [
        "June 18-21",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Emma Pooley ( GBR )",
        [
          "/wiki/Emma_Pooley"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Tour Feminin - O cenu Ceskeho Svycarska",
        []
      ],
      [
        "July 9-12",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Alexandra Burchenkova ( RUS )",
        [
          "/wiki/Alexandra_Burchenkova"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Giro d'Italia Internazionale Femminile ( details )",
        [
          "/wiki/Giro_d'Italia_Internazionale_Femminile",
          "/wiki/2009_Giro_d'Italia_Femminile"
        ]
      ],
      [
        "July 3-12",
        []
      ],
      [
        "2.1",
        []
      ],
      [
        "Claudia H\u00e4usler ( GER )",
        [
          "/wiki/Claudia_H\u00e4usler"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Tour de Bretagne F\u00e9minin",
        [
          "/wiki/Tour_de_Bretagne_F\u00e9minin"
        ]
      ],
      [
        "July 16-19",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Liesbet De Vocht ( BEL )",
        [
          "/wiki/Liesbet_De_Vocht"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Tour F\u00e9minin en Limousin",
        [
          "/wiki/Tour_F\u00e9minin_en_Limousin"
        ]
      ],
      [
        "July 23-26",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Grace Verbeke ( BEL )",
        [
          "/wiki/Grace_Verbeke"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "International Th\u00fcringen Rundfahrt der Frauen ( details )",
        [
          "/wiki/International_Th\u00fcringen_Rundfahrt_der_Frauen",
          "/wiki/2009_International_Th\u00fcringen_Rundfahrt_der_Frauen"
        ]
      ],
      [
        "July 21-26",
        []
      ],
      [
        "2.1",
        []
      ],
      [
        "Linda Villumsen ( DEN )",
        [
          "/wiki/Linda_Villumsen"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "La Route de France",
        [
          "/wiki/La_Route_de_France"
        ]
      ],
      [
        "August 9-14",
        []
      ],
      [
        "2.1",
        []
      ],
      [
        "Kimberly Anderson ( USA )",
        [
          "/wiki/Kimberly_Anderson"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Albstadt-Frauen-Etappenrennen",
        []
      ],
      [
        "August 21-23",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Charlotte Becker ( GER )",
        [
          "/wiki/Charlotte_Becker"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Troph\u00e9e d'Or F\u00e9minin",
        [
          "/wiki/Troph\u00e9e_d'Or_F\u00e9minin"
        ]
      ],
      [
        "August 25-29",
        []
      ],
      [
        "2.2",
        []
      ],
      [
        "Diana \u017dili\u016bt\u0117 ( LTU )",
        [
          "/wiki/Diana_\u017dili\u016bt\u0117"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Stage races ( 2.1 and 2.2 )",
  "section_text": "",
  "uid": "2009_in_women's_road_cycling_2"
}