{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_UCI_Women's_Road_World_Cup",
  "title": "2009 UCI Women's Road World Cup",
  "header": [
    [
      "",
      []
    ],
    [
      "Date",
      []
    ],
    [
      "Race",
      []
    ],
    [
      "Country",
      []
    ],
    [
      "Winner",
      []
    ],
    [
      "Team",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "# 1",
        []
      ],
      [
        "29 March",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio",
        [
          "/wiki/Trofeo_Alfredo_Binda-Comune_di_Cittiglio"
        ]
      ],
      [
        "Italy",
        [
          "/wiki/Italy"
        ]
      ],
      [
        "Marianne Vos ( NED )",
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        "DSB Bank-Nederland bloeit",
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 2",
        []
      ],
      [
        "5 April",
        []
      ],
      [
        "Tour of Flanders for Women",
        [
          "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
        ]
      ],
      [
        "Belgium",
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        "Ina-Yoko Teutenberg ( GER )",
        [
          "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
        ]
      ],
      [
        "Team Columbia-High Road Women",
        [
          "/wiki/2009_Team_Columbia\u2013High_Road_Women_season"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 3",
        []
      ],
      [
        "13 April",
        []
      ],
      [
        "Ronde van Drenthe",
        [
          "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
        ]
      ],
      [
        "Netherlands",
        [
          "/wiki/Netherlands"
        ]
      ],
      [
        "Emma Johansson ( SWE )",
        [
          "/wiki/Emma_Johansson"
        ]
      ],
      [
        "Red Sun",
        [
          "/wiki/Red_Sun_Cycling_Team"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 4",
        []
      ],
      [
        "22 April",
        []
      ],
      [
        "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
        [
          "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
        ]
      ],
      [
        "Belgium",
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        "Marianne Vos ( NED )",
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        "DSB Bank-Nederland bloeit",
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 5",
        []
      ],
      [
        "10 May",
        []
      ],
      [
        "Tour de Berne",
        [
          "/wiki/Tour_de_Berne"
        ]
      ],
      [
        "Switzerland",
        [
          "/wiki/Switzerland"
        ]
      ],
      [
        "Kristin Armstrong ( USA )",
        [
          "/wiki/Kristin_Armstrong"
        ]
      ],
      [
        "Cerv\u00e9lo TestTeam",
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 6",
        []
      ],
      [
        "30 May",
        []
      ],
      [
        "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al",
        [
          "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
        ]
      ],
      [
        "Canada",
        [
          "/wiki/Canada"
        ]
      ],
      [
        "Emma Pooley ( GBR )",
        [
          "/wiki/Emma_Pooley"
        ]
      ],
      [
        "Cerv\u00e9lo TestTeam",
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 7",
        [
          "/wiki/2009_Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda_TTT"
        ]
      ],
      [
        "31 July",
        []
      ],
      [
        "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda TTT",
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        "Sweden",
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        "Kristin Armstrong ( USA ) Regina Bruins ( NED ) Carla Ryan ( AUS ) Christiane Soeder ( GER ) Kirsten Wild ( NED ) Sarah D\u00fcster ( GER )",
        [
          "/wiki/Kristin_Armstrong",
          "/wiki/Regina_Bruins",
          "/wiki/Carla_Ryan",
          "/wiki/Christiane_Soeder",
          "/wiki/Kirsten_Wild",
          "/wiki/Sarah_D\u00fcster"
        ]
      ],
      [
        "Cerv\u00e9lo TestTeam",
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 8",
        []
      ],
      [
        "2 August",
        []
      ],
      [
        "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda",
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        "Sweden",
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        "Marianne Vos ( NED )",
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        "DSB Bank-Nederland bloeit",
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 9",
        []
      ],
      [
        "22 August",
        []
      ],
      [
        "GP de Plouay-Bretagne",
        [
          "/wiki/GP_de_Plouay"
        ]
      ],
      [
        "France",
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        "Emma Pooley ( GBR )",
        [
          "/wiki/Emma_Pooley"
        ]
      ],
      [
        "Cerv\u00e9lo TestTeam",
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 10",
        []
      ],
      [
        "13 September",
        []
      ],
      [
        "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt",
        [
          "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
        ]
      ],
      [
        "Germany",
        [
          "/wiki/Germany"
        ]
      ],
      [
        "Kirsten Wild ( NED )",
        [
          "/wiki/Kirsten_Wild"
        ]
      ],
      [
        "Cerv\u00e9lo TestTeam",
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Races",
  "section_text": "",
  "uid": "2009_UCI_Women's_Road_World_Cup_0",
  "intro": "The 2009 UCI Women's Road World Cup was the 12th edition of the UCI Women's Road World Cup. The calendar contained the same races as the 2008 event with the exception of the Geelong World Cup, meaning that the campaign began instead in Italy."
}