{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2010_Universitario_de_Deportes_season",
  "title": "2010 Universitario de Deportes season",
  "header": [
    [
      "N",
      []
    ],
    [
      "Pos",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Age",
      []
    ],
    [
      "Since",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "GK",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Ra\u00fal Fern\u00e1ndez",
        [
          "/wiki/Ra\u00fal_Fern\u00e1ndez_Valverde"
        ]
      ],
      [
        "34",
        []
      ],
      [
        "2007",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "John Galliquio",
        [
          "/wiki/John_Galliquio"
        ]
      ],
      [
        "40",
        []
      ],
      [
        "2009",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Carlos Galv\u00e1n",
        [
          "/wiki/Carlos_Galv\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        "46",
        []
      ],
      [
        "2007",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "4",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Adri\u00e1n Zela",
        [
          "/wiki/Adri\u00e1n_Zela"
        ]
      ],
      [
        "30",
        []
      ],
      [
        "2010",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "5",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Antonio Gonzales",
        [
          "/wiki/Antonio_Gonzales_Canchari"
        ]
      ],
      [
        "33",
        []
      ],
      [
        "2006",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Rainer Torres",
        [
          "/wiki/Rainer_Torres"
        ]
      ],
      [
        "40",
        []
      ],
      [
        "2008",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Miguel Angel Torres",
        [
          "/wiki/Miguel_Angel_Torres"
        ]
      ],
      [
        "38",
        []
      ],
      [
        "2007",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "8",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Luis Alberto Ram\u00edrez",
        [
          "/wiki/Luis_Alberto_Ram\u00edrez"
        ]
      ],
      [
        "35",
        []
      ],
      [
        "2010 ( Winter )",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "9",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Ra\u00fal Ruid\u00edaz",
        [
          "/wiki/Ra\u00fal_Ruid\u00edaz"
        ]
      ],
      [
        "29",
        []
      ],
      [
        "2008 ( Winter )",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "10",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Mario Soto",
        [
          "/wiki/Mario_Soto_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        "32",
        []
      ],
      [
        "2010",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "11",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Gianfranco Labarthe",
        [
          "/wiki/Gianfranco_Labarthe_Tome"
        ]
      ],
      [
        "35",
        []
      ],
      [
        "2008",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "12",
        []
      ],
      [
        "GK",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Luis Llontop",
        [
          "/wiki/Luis_Llontop"
        ]
      ],
      [
        "34",
        []
      ],
      [
        "2006",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "13",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Renzo Revoredo",
        [
          "/wiki/Renzo_Revoredo"
        ]
      ],
      [
        "33",
        []
      ],
      [
        "2009",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "14",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "N\u00e9stor Duarte",
        [
          "/wiki/N\u00e9stor_Duarte"
        ]
      ],
      [
        "29",
        []
      ],
      [
        "2007",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "15",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Jorge Johan V\u00e1squez",
        [
          "/wiki/Jorge_Johan_V\u00e1squez"
        ]
      ],
      [
        "35",
        []
      ],
      [
        "2008 ( Winter )",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "16",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Yersinio Salda\u00f1a",
        []
      ],
      [
        "32",
        []
      ],
      [
        "2009",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "17",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Giancarlo Carmona",
        [
          "/wiki/Giancarlo_Carmona"
        ]
      ],
      [
        "34",
        []
      ],
      [
        "2008 ( Winter )",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "18",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Armando Alfamene",
        []
      ],
      [
        "29",
        []
      ],
      [
        "2009",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "19",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Carlos Orejuela",
        [
          "/wiki/Carlos_Orejuela"
        ]
      ],
      [
        "39",
        []
      ],
      [
        "2009",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Luis Hern\u00e1ndez D\u00edaz",
        [
          "/wiki/Luis_Hern\u00e1ndez_D\u00edaz"
        ]
      ],
      [
        "38",
        []
      ],
      [
        "2010 ( Winter )",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Squad Information",
  "section_text": "",
  "uid": "2010_Universitario_de_Deportes_season_0"
}