{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011_Sporting_Cristal_season",
  "title": "2011 Sporting Cristal season",
  "header": [
    [
      "#",
      []
    ],
    [
      "Pos",
      []
    ],
    [
      "Player",
      []
    ],
    [
      "Transferred to",
      []
    ],
    [
      "Date",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "11",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Dami\u00e1n \u00cdsmodes",
        [
          "/wiki/Dami\u00e1n_\u00cdsmodes"
        ]
      ],
      [
        "Universitario de Deportes",
        [
          "/wiki/Universitario_de_Deportes"
        ]
      ],
      [
        "24 December 2010",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "19",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Edwin P\u00e9rez",
        [
          "/wiki/Edwin_P\u00e9rez"
        ]
      ],
      [
        "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco",
        [
          "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
        ]
      ],
      [
        "1 January 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "13",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Jeickson Reyes",
        [
          "/wiki/Jeickson_Reyes"
        ]
      ],
      [
        "Universidad C\u00e9sar Vallejo",
        [
          "/wiki/C.D._Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
        ]
      ],
      [
        "1 January 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "12",
        []
      ],
      [
        "GK",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Carvallo",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Carvallo"
        ]
      ],
      [
        "FBC Melgar",
        [
          "/wiki/FBC_Melgar"
        ]
      ],
      [
        "1 January 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Miguel Villalta",
        [
          "/wiki/Miguel_Villalta"
        ]
      ],
      [
        "FBC Melgar",
        [
          "/wiki/FBC_Melgar"
        ]
      ],
      [
        "1 January 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "19",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Jaime V\u00e1squez",
        [
          "/wiki/Jaime_V\u00e1squez_(Peruvian_footballer)"
        ]
      ],
      [
        "Uni\u00f3n Comercio",
        [
          "/wiki/Uni\u00f3n_Comercio"
        ]
      ],
      [
        "1 January 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Ricardo Mart\u00ednez",
        []
      ],
      [
        "Sol de Am\u00e9rica",
        [
          "/wiki/Club_Sol_de_Am\u00e9rica"
        ]
      ],
      [
        "1 January 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "8",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Bryan Salazar",
        [
          "/wiki/Bryan_Salazar"
        ]
      ],
      [
        "Alianza Atl\u00e9tico",
        [
          "/wiki/Alianza_Atl\u00e9tico"
        ]
      ],
      [
        "1 January 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "5",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Zamora",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Zamora_Gonzales"
        ]
      ],
      [
        "Colegio Nacional Iquitos",
        [
          "/wiki/Instituci\u00f3n_Deportiva_Colegio_Nacional_de_Iquitos"
        ]
      ],
      [
        "1 January 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "15",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Breyner Bonilla",
        [
          "/wiki/Breyner_Bonilla"
        ]
      ],
      [
        "C\u00facuta Deportivo",
        [
          "/wiki/C\u00facuta_Deportivo"
        ]
      ],
      [
        "1 January 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "8",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Anderson Cueto",
        [
          "/wiki/Anderson_Cueto"
        ]
      ],
      [
        "Juan Aurich",
        [
          "/wiki/Juan_Aurich"
        ]
      ],
      [
        "1 January 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Luis Escalada",
        [
          "/wiki/Luis_Miguel_Escalada"
        ]
      ],
      [
        "Free Agent",
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        "1 June 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "23",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Daniel Sanchez",
        [
          "/wiki/Daniel_Sanchez_(Peruvian_footballer)"
        ]
      ],
      [
        "Universidad C\u00e9sar Vallejo",
        [
          "/wiki/C.D._Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
        ]
      ],
      [
        "9 June 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "24",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Carlos Esp\u00ednola",
        [
          "/wiki/Carlos_Esp\u00ednola_(footballer,_born_1975)"
        ]
      ],
      [
        "Free Agent",
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        "9 June 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "15",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Jean Pierre C\u00e1ncar",
        [
          "/wiki/Jean_Pierre_C\u00e1ncar"
        ]
      ],
      [
        "Free Agent",
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        "1 July 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "21",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "H\u00e9ctor Cruz",
        [
          "/wiki/H\u00e9ctor_Cruz_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco",
        [
          "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
        ]
      ],
      [
        "28 July 2011",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Andy Pando",
        [
          "/wiki/Andy_Pando"
        ]
      ],
      [
        "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco",
        [
          "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
        ]
      ],
      [
        "25 August 2011",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Transfers -- Out",
  "section_text": "As of 1 December 2011 . [ 2 ]",
  "uid": "2011_Sporting_Cristal_season_1"
}