{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011_CR_Vasco_da_Gama_season",
  "title": "2011 CR Vasco da Gama season",
  "header": [
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Number",
      []
    ],
    [
      "Award",
      []
    ],
    [
      "Category",
      []
    ],
    [
      "Result",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Fernando Prass",
        [
          "/wiki/Fernando_Prass"
        ]
      ],
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
        [
          "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        "Best Goalkeeper",
        []
      ],
      [
        "Nominated",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Fagner",
        [
          "/wiki/Fagner_Conserva_Lemos"
        ]
      ],
      [
        "23",
        []
      ],
      [
        "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
        [
          "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        "best Right ( wing ) back",
        []
      ],
      [
        "Won",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Ded\u00e9",
        [
          "/wiki/Anderson_Vital_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        "26",
        []
      ],
      [
        "2011 Campeonato Carioca",
        [
          "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
        ]
      ],
      [
        "best Right Centre back",
        []
      ],
      [
        "Won",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
        [
          "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        "fans Favorite Player",
        []
      ],
      [
        "Won",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
        [
          "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        "best Right Centre back",
        []
      ],
      [
        "Won",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Anderson Martins",
        [
          "/wiki/Anderson_Martins"
        ]
      ],
      [
        "25",
        []
      ],
      [
        "2011 Campeonato Carioca",
        [
          "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
        ]
      ],
      [
        "best Left Centre back",
        []
      ],
      [
        "Won",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "R\u00f4mulo",
        [
          "/wiki/R\u00f4mulo_Borges_Monteiro"
        ]
      ],
      [
        "37",
        []
      ],
      [
        "2011 Campeonato Carioca",
        [
          "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
        ]
      ],
      [
        "best Defensive midfielder",
        []
      ],
      [
        "Nominated",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
        [
          "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        "best Defensive midfielder",
        []
      ],
      [
        "Nominated",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Felipe",
        [
          "/wiki/Felipe_Jorge_Loureiro"
        ]
      ],
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "2011 Campeonato Carioca",
        [
          "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
        ]
      ],
      [
        "best Center and Attacking midfielder",
        []
      ],
      [
        "Won",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Diego Souza",
        [
          "/wiki/Diego_de_Souza_Andrade"
        ]
      ],
      [
        "10",
        []
      ],
      [
        "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
        [
          "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        "best Side and Attacking midfielder",
        []
      ],
      [
        "Won",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bernardo",
        [
          "/wiki/Bernardo_Vieira_de_Souza"
        ]
      ],
      [
        "31",
        []
      ],
      [
        "2011 Campeonato Carioca 2011 Campeonato Carioca",
        [
          "/wiki/2011_Campeonato_Carioca",
          "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
        ]
      ],
      [
        "best Side and Attacking midfielder Revelation of the year",
        []
      ],
      [
        "Nominated",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "\u00c9der Lu\u00eds",
        [
          "/wiki/\u00c9der_Lu\u00eds"
        ]
      ],
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "2011 Campeonato Carioca",
        [
          "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
        ]
      ],
      [
        "best Second striker and Winger",
        []
      ],
      [
        "Nominated",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Ricardo Gomes",
        [
          "/wiki/Ricardo_Gomes"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "2011 Campeonato Carioca",
        [
          "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
        ]
      ],
      [
        "best Head coach",
        []
      ],
      [
        "Nominated",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Ricardo Gomes and Crist\u00f3v\u00e3o Borges",
        [
          "/wiki/Ricardo_Gomes",
          "/wiki/Crist\u00f3v\u00e3o_Borges"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
        [
          "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        "best Head coach",
        []
      ],
      [
        "Won",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Honors -- Individuals",
  "section_text": "",
  "uid": "2011_CR_Vasco_da_Gama_season_2"
}