{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011_UCI_Women's_Road_World_Cup",
  "title": "2011 UCI Women's Road World Cup",
  "header": [
    [
      "",
      []
    ],
    [
      "Date",
      []
    ],
    [
      "Race",
      []
    ],
    [
      "Country",
      []
    ],
    [
      "Winner",
      []
    ],
    [
      "Team",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "# 1",
        []
      ],
      [
        "27 March",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio",
        [
          "/wiki/Trofeo_Alfredo_Binda-Comune_di_Cittiglio"
        ]
      ],
      [
        "Italy",
        [
          "/wiki/Italy"
        ]
      ],
      [
        "Emma Pooley ( GBR )",
        [
          "/wiki/Emma_Pooley"
        ]
      ],
      [
        "Garmin-Cerv\u00e9lo",
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 2",
        [
          "/wiki/2011_Tour_of_Flanders_for_Women"
        ]
      ],
      [
        "3 April",
        []
      ],
      [
        "Tour of Flanders",
        [
          "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
        ]
      ],
      [
        "Belgium",
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        "Annemiek Van Vleuten ( NED )",
        [
          "/wiki/Annemiek_Van_Vleuten"
        ]
      ],
      [
        "Nederland Bloeit",
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 3",
        []
      ],
      [
        "16 April",
        []
      ],
      [
        "Ronde van Drenthe",
        [
          "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
        ]
      ],
      [
        "Netherlands",
        [
          "/wiki/Netherlands"
        ]
      ],
      [
        "Marianne Vos ( NED )",
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        "Nederland Bloeit",
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 4",
        []
      ],
      [
        "20 April",
        []
      ],
      [
        "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
        [
          "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
        ]
      ],
      [
        "Belgium",
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        "Marianne Vos ( NED )",
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        "Nederland Bloeit",
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 5",
        []
      ],
      [
        "15 May",
        []
      ],
      [
        "Tour of Chongming Island World Cup",
        [
          "/wiki/Tour_of_Chongming_Island_World_Cup"
        ]
      ],
      [
        "China",
        [
          "/wiki/China"
        ]
      ],
      [
        "Ina-Yoko Teutenberg ( GER )",
        [
          "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
        ]
      ],
      [
        "HTC-Highroad Women",
        [
          "/wiki/2011_HTC\u2013Highroad_Women_season"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 6",
        []
      ],
      [
        "5 June",
        []
      ],
      [
        "GP Ciudad de Valladolid",
        [
          "/wiki/GP_Ciudad_de_Valladolid"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Marianne Vos ( NED )",
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        "Nederland Bloeit",
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 7",
        [
          "/wiki/2011_Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda_TTT"
        ]
      ],
      [
        "29 July",
        []
      ],
      [
        "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda TTT",
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        "Sweden",
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        "Ellen van Dijk ( NED ) Charlotte Becker ( GER ) Amber Neben ( USA ) Judith Arndt ( GER )",
        [
          "/wiki/Ellen_van_Dijk",
          "/wiki/Charlotte_Becker",
          "/wiki/Amber_Neben",
          "/wiki/Judith_Arndt"
        ]
      ],
      [
        "HTC-Highroad Women",
        [
          "/wiki/2011_HTC\u2013Highroad_Women_season"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 8",
        [
          "/wiki/2011_Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        "31 July",
        []
      ],
      [
        "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda",
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        "Sweden",
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        "Annemiek Van Vleuten ( NED )",
        [
          "/wiki/Annemiek_Van_Vleuten"
        ]
      ],
      [
        "Nederland Bloeit",
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "# 9",
        []
      ],
      [
        "27 August",
        []
      ],
      [
        "GP de Plouay-Bretagne",
        [
          "/wiki/GP_de_Plouay"
        ]
      ],
      [
        "France",
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        "Annemiek Van Vleuten ( NED )",
        [
          "/wiki/Annemiek_Van_Vleuten"
        ]
      ],
      [
        "Nederland Bloeit",
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Races",
  "section_text": "",
  "uid": "2011_UCI_Women's_Road_World_Cup_0",
  "intro": "Source:"
}