{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2012_2._deild_karla",
  "title": "2012 2. deild karla",
  "header": [
    [
      "Team",
      []
    ],
    [
      "Location",
      []
    ],
    [
      "Stadium",
      []
    ],
    [
      "Manager",
      []
    ],
    [
      "2011 season",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Afturelding",
        [
          "/wiki/Ungmennaf\u00e9lagi\u00f0_Afturelding"
        ]
      ],
      [
        "Mosfellsb\u00e6r",
        [
          "/wiki/Mosfellsb\u00e6r"
        ]
      ],
      [
        "Varm\u00e1rv\u00f6llur",
        []
      ],
      [
        "\u00deorsteinn Magn\u00fasson",
        []
      ],
      [
        "4th",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Dalv\u00edk/Reynir",
        [
          "/wiki/Dalv\u00edk/Reynir"
        ]
      ],
      [
        "Dalv\u00edk / \u00c1rsk\u00f3gsstr\u00f6nd",
        [
          "/wiki/Dalv\u00edk"
        ]
      ],
      [
        "Dalv\u00edkurv\u00f6llur",
        []
      ],
      [
        "\u00de\u00f3rir \u00c1skelsson",
        []
      ],
      [
        "5th",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Fjar\u00f0abygg\u00f0",
        [
          "/wiki/Knattspyrnuf\u00e9lag_Fjar\u00f0abygg\u00f0ar"
        ]
      ],
      [
        "Fjar\u00f0abygg\u00f0",
        [
          "/wiki/Fjar\u00f0abygg\u00f0"
        ]
      ],
      [
        "Eskifjar\u00f0arv\u00f6llur",
        []
      ],
      [
        "Heimir \u00deorsteinsson",
        []
      ],
      [
        "7th",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Gr\u00f3tta",
        [
          "/wiki/\u00cd\u00fer\u00f3ttaf\u00e9lagi\u00f0_Gr\u00f3tta"
        ]
      ],
      [
        "Seltjarnarnes",
        [
          "/wiki/Seltjarnarnes"
        ]
      ],
      [
        "Gr\u00f3ttuv\u00f6llur",
        []
      ],
      [
        "Sigur\u00f0ur Helgason",
        []
      ],
      [
        "1. deild",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Hamar",
        [
          "/wiki/Knattspyrnudeild_Hamars"
        ]
      ],
      [
        "Hverager\u00f0i",
        [
          "/wiki/Hverager\u00f0i"
        ]
      ],
      [
        "Gr\u00fdluv\u00f6llur",
        []
      ],
      [
        "Salih Porca",
        []
      ],
      [
        "9th",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "HK",
        [
          "/wiki/Handknattleiksf\u00e9lag_K\u00f3pavogs"
        ]
      ],
      [
        "K\u00f3pavogur",
        [
          "/wiki/K\u00f3pavogur"
        ]
      ],
      [
        "K\u00f3pavogsv\u00f6llur",
        []
      ],
      [
        "Ragnar G\u00edslason",
        []
      ],
      [
        "1. deild",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "KF",
        [
          "/wiki/Knattspyrnuf\u00e9lag_Fjallabygg\u00f0ar"
        ]
      ],
      [
        "Fjallabygg\u00f0",
        [
          "/wiki/Fjallabygg\u00f0"
        ]
      ],
      [
        "\u00d3lafsfjar\u00f0arv\u00f6llur",
        []
      ],
      [
        "L\u00e1rus Sigur\u00f0sson",
        []
      ],
      [
        "6th",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "KFR",
        [
          "/wiki/Knattspyrnuf\u00e9lag_Rang\u00e6inga"
        ]
      ],
      [
        "Hvolsv\u00f6llur",
        [
          "/wiki/Hvolsv\u00f6llur"
        ]
      ],
      [
        "Hvolsv\u00f6llur",
        []
      ],
      [
        "\u00d3mar Valdimarsson",
        []
      ],
      [
        "3. deild",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "KV",
        [
          "/wiki/Knattspyrnuf\u00e9lag_Vesturb\u00e6jar"
        ]
      ],
      [
        "Reykjav\u00edk",
        [
          "/wiki/Reykjav\u00edk"
        ]
      ],
      [
        "KR-v\u00f6llur",
        []
      ],
      [
        "Halld\u00f3r \u00c1rnason & P\u00e1ll Kristj\u00e1nsson",
        []
      ],
      [
        "3. deild",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Njar\u00f0v\u00edk",
        [
          "/wiki/Ungmennaf\u00e9lag_Njar\u00f0v\u00edkur"
        ]
      ],
      [
        "Njar\u00f0v\u00edk",
        [
          "/wiki/Njar\u00f0v\u00edk"
        ]
      ],
      [
        "Njar\u00f0taksv\u00f6llurinn",
        []
      ],
      [
        "Gunnar J\u00f3nsson",
        []
      ],
      [
        "3rd",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Reynir S",
        [
          "/wiki/Reynir_Sandger\u00f0i"
        ]
      ],
      [
        "Sandger\u00f0i",
        [
          "/wiki/Sandger\u00f0i"
        ]
      ],
      [
        "N1-v\u00f6llurinn",
        []
      ],
      [
        "Jens S\u00e6varsson",
        []
      ],
      [
        "8th",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "V\u00f6lsungur",
        [
          "/wiki/\u00cd\u00fer\u00f3ttaf\u00e9lagi\u00f0_V\u00f6lsungur"
        ]
      ],
      [
        "H\u00fasav\u00edk",
        [
          "/wiki/H\u00fasav\u00edk"
        ]
      ],
      [
        "H\u00fasav\u00edkurv\u00f6llur",
        []
      ],
      [
        "Dragan Stojanovic",
        []
      ],
      [
        "10th",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Teams -- Club information",
  "section_text": "Capital RegionReykjav\u00edk : AftureldingGr\u00f3ttaHKKVReynir S.Dalv\u00edk/ReynirKFV\u00f6lsungurFjar\u00f0abygg\u00f0KFRHamarNjar\u00f0v\u00edk Location of teams in the 2013 2. deild karla",
  "uid": "2012_2._deild_karla_0"
}