{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2012_Club_Universitario_de_Deportes_season",
  "title": "2012 Club Universitario de Deportes season",
  "header": [
    [
      "Date",
      []
    ],
    [
      "Pos",
      []
    ],
    [
      "Player",
      []
    ],
    [
      "Moving to",
      []
    ],
    [
      "Fee",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "14 December 2011",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Johan Fano",
        [
          "/wiki/Johan_Fano"
        ]
      ],
      [
        "Atl\u00e9tico Nacional",
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Nacional"
        ]
      ],
      [
        "Undisclosed loan",
        [
          "/wiki/Loan_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "19 December 2011",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Johan Vasquez",
        [
          "/wiki/Johan_V\u00e1squez"
        ]
      ],
      [
        "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco",
        [
          "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
        ]
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "19 December 2011",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Pedro Garc\u00eda",
        [
          "/wiki/Pedro_Alejandro_Garc\u00eda"
        ]
      ],
      [
        "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco",
        [
          "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
        ]
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "28 December 2011",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Pablo Vitti",
        [
          "/wiki/Pablo_Vitti"
        ]
      ],
      [
        "Quer\u00e9taro",
        [
          "/wiki/Quer\u00e9taro_F.C."
        ]
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1 January 2012",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Joyce Conde",
        [
          "/wiki/Joyce_Conde"
        ]
      ],
      [
        "C\u00e9sar Vallejo",
        [
          "/wiki/C.D._Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "1 January 2012",
        []
      ],
      [
        "GK",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Carlos Sol\u00eds",
        []
      ],
      [
        "Sport Huancayo",
        [
          "/wiki/Sport_Huancayo"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2 January 2012",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Mart\u00edn Morel",
        [
          "/wiki/Mart\u00edn_Morel"
        ]
      ],
      [
        "All Boys",
        [
          "/wiki/All_Boys"
        ]
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "8 January 2012",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Carlos Galv\u00e1n",
        [
          "/wiki/Carlos_Galv\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        "C\u00e9sar Vallejo",
        [
          "/wiki/C.D._Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
        ]
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "10 January 2012",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Dami\u00e1n Ismodes",
        [
          "/wiki/Dami\u00e1n_\u00cdsmodes"
        ]
      ],
      [
        "Cienciano",
        [
          "/wiki/Cienciano"
        ]
      ],
      [
        "End of loan spell",
        [
          "/wiki/Loan_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "20 January 2012",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Ra\u00fal Ruid\u00edaz",
        [
          "/wiki/Ra\u00fal_Ruid\u00edaz"
        ]
      ],
      [
        "U. de Chile",
        [
          "/wiki/Universidad_de_Chile"
        ]
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "30 January 2012",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Jes\u00fas Rabanal",
        [
          "/wiki/Jes\u00fas_Rabanal"
        ]
      ],
      [
        "Alianza Lima",
        [
          "/wiki/Alianza_Lima"
        ]
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "16 February 2012",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Willyan Mimbela",
        [
          "/wiki/Willyan_Mimbela"
        ]
      ],
      [
        "Internacional",
        [
          "/wiki/Sport_Club_Internacional"
        ]
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "January 2012",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "V\u00edctor Balta",
        [
          "/wiki/V\u00edctor_Balta"
        ]
      ],
      [
        "FBC Melgar",
        [
          "/wiki/FBC_Melgar"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "January 2012",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Mario Soto",
        []
      ],
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "January 2012",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Mendoza",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Mendoza_Zambrano"
        ]
      ],
      [
        "Sport Huancayo",
        [
          "/wiki/Sport_Huancayo"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "January 2012",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Carlos Uribe",
        [
          "/wiki/Carlos_Uribe"
        ]
      ],
      [
        "C\u00e9sar Vallejo",
        [
          "/wiki/Club_Deportivo_Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "January 2013",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Andy Polo",
        [
          "/wiki/Andy_Polo"
        ]
      ],
      [
        "Genoa",
        [
          "/wiki/Genoa_C.F.C."
        ]
      ],
      [
        "1.5 Million",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "January 2013",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Alvaro Ampuero",
        [
          "/wiki/Alvaro_Ampuero"
        ]
      ],
      [
        "Parma",
        [
          "/wiki/Parma_F.C."
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Players -- Out",
  "section_text": "",
  "uid": "2012_Club_Universitario_de_Deportes_season_2",
  "intro": "Universitario de Deportes' 2012 season is the club's 84th season in the Primera Divisi\u00f3n of Peru and 47th in the Torneo Descentralizado. The club's under-20 team will compete in the 2012 U-20 Copa Libertadores as defending champions."
}