{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_season",
  "title": "2013 Sociedade Esportiva Palmeiras season",
  "header": [
    [
      "P",
      [
        "/wiki/Association_football_positions"
      ]
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Age",
      []
    ],
    [
      "Moving to",
      []
    ],
    [
      "Type",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Leandro",
        [
          "/wiki/Leandro_Silva_Wanderley"
        ]
      ],
      [
        "33",
        []
      ],
      [
        "Cabofriense",
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Desportiva_Cabofriense"
        ]
      ],
      [
        "Out of contract",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Defensive_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Jo\u00e3o Vitor",
        [
          "/wiki/Jo\u00e3o_Vitor_Lima_Gomes"
        ]
      ],
      [
        "24",
        []
      ],
      [
        "None",
        []
      ],
      [
        "Out of contract",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Daniel Carvalho",
        [
          "/wiki/Daniel_Carvalho"
        ]
      ],
      [
        "29",
        []
      ],
      [
        "None",
        []
      ],
      [
        "Out of contract",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Betinho",
        [
          "/wiki/Carlos_Alberto_Santos_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        "25",
        []
      ],
      [
        "None",
        []
      ],
      [
        "Out of contract",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Obina",
        [
          "/wiki/Obina"
        ]
      ],
      [
        "29",
        []
      ],
      [
        "Shandong Luneng",
        [
          "/wiki/Shandong_Luneng"
        ]
      ],
      [
        "Loan return",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Adalberto Rom\u00e1n",
        [
          "/wiki/Adalberto_Rom\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        "25",
        []
      ],
      [
        "LDU de Quito",
        [
          "/wiki/Liga_Deportiva_Universitaria_de_Quito"
        ]
      ],
      [
        "Out of contract",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Thiago Heleno",
        [
          "/wiki/Thiago_Heleno"
        ]
      ],
      [
        "24",
        []
      ],
      [
        "None",
        []
      ],
      [
        "Out of contract",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Artur",
        [
          "/wiki/Artur_Barbosa_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        "28",
        []
      ],
      [
        "S\u00e3o Caetano",
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Desportiva_S\u00e3o_Caetano"
        ]
      ],
      [
        "Loan return",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Defensive_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Corr\u00eaa",
        [
          "/wiki/Carlos_Rodrigues_Corr\u00eaa"
        ]
      ],
      [
        "31",
        []
      ],
      [
        "Portuguesa",
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Portuguesa_de_Desportos"
        ]
      ],
      [
        "Out of contract",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Luis Felipe",
        [
          "/wiki/Lu\u00eds_Felipe_Dias_do_Nascimento"
        ]
      ],
      [
        "19",
        []
      ],
      [
        "Penapolense",
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Penapolense"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Daniel Lovinho",
        [
          "/wiki/Daniel_Lovinho"
        ]
      ],
      [
        "23",
        []
      ],
      [
        "Linense",
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Linense"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "GK",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Carlos",
        []
      ],
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "None",
        []
      ],
      [
        "Undefined",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "GK",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Pegorari",
        []
      ],
      [
        "21",
        []
      ],
      [
        "None",
        []
      ],
      [
        "Undefined",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Leandro Amaro",
        [
          "/wiki/Leandro_Amaro"
        ]
      ],
      [
        "26",
        []
      ],
      [
        "Ava\u00ed",
        [
          "/wiki/Ava\u00ed_FC"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Wellington",
        [
          "/wiki/Wellington_da_Silva_Pinto"
        ]
      ],
      [
        "21",
        []
      ],
      [
        "None",
        []
      ],
      [
        "Undefined",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Fabinho Capixaba",
        [
          "/wiki/Fabinho_Capixaba"
        ]
      ],
      [
        "29",
        []
      ],
      [
        "None",
        []
      ],
      [
        "Undefined",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Gerley",
        [
          "/wiki/Gerley_Ferreira_de_Souza"
        ]
      ],
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "Cear\u00e1",
        [
          "/wiki/Cear\u00e1_Sporting_Club"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Tinga",
        [
          "/wiki/Luiz_Ot\u00e1vio_Santos_de_Ara\u00fajo"
        ]
      ],
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "Figueirense",
        [
          "/wiki/Figueirense_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Patrik",
        [
          "/wiki/Patrik_Camilo_Corn\u00e9lio_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "Gangwon FC",
        [
          "/wiki/Gangwon_FC"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Tadeu",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Tadeu_Mouro_J\u00fanior"
        ]
      ],
      [
        "26",
        []
      ],
      [
        "None",
        []
      ],
      [
        "Undefined",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Players -- Transfers",
  "section_text": "",
  "uid": "2013_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_season_1"
}