{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_Santos_FC_season",
  "title": "2013 Santos FC season",
  "header": [
    [
      "P",
      [
        "/wiki/Association_football_positions"
      ]
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Age",
      []
    ],
    [
      "Loaned to",
      []
    ],
    [
      "Loan expires",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Tiago Alves",
        [
          "/wiki/Tiago_Alves_Sales"
        ]
      ],
      [
        "19",
        []
      ],
      [
        "Am\u00e9rica Mineiro",
        [
          "/wiki/Am\u00e9rica_Mineiro"
        ]
      ],
      [
        "End of the season",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Crystian",
        [
          "/wiki/Crystian_Souza_Carvalho"
        ]
      ],
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "Botafogo-SP",
        [
          "/wiki/Botafogo_Futebol_Clube_(SP)"
        ]
      ],
      [
        "19 May 2013",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Rafael Caldeira",
        [
          "/wiki/Rafael_Caldeira"
        ]
      ],
      [
        "21",
        []
      ],
      [
        "Botafogo-SP",
        [
          "/wiki/Botafogo_Futebol_Clube_(SP)"
        ]
      ],
      [
        "19 May 2013",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Dimba",
        [
          "/wiki/Dimba_(footballer_born_1992)"
        ]
      ],
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "Botafogo-SP",
        [
          "/wiki/Botafogo_Futebol_Clube_(SP)"
        ]
      ],
      [
        "19 May 2013",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Anderson Carvalho",
        [
          "/wiki/Anderson_Carvalho"
        ]
      ],
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "Penapolense",
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Penapolense"
        ]
      ],
      [
        "19 May 2013",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "David Braz",
        [
          "/wiki/David_Braz"
        ]
      ],
      [
        "25",
        []
      ],
      [
        "Vit\u00f3ria",
        [
          "/wiki/Esporte_Clube_Vit\u00f3ria"
        ]
      ],
      [
        "End of the season",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Breitner",
        [
          "/wiki/Breitner_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        "23",
        []
      ],
      [
        "Arax\u00e1",
        [
          "/wiki/Arax\u00e1_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        "30 May 2013",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Geuv\u00e2nio",
        [
          "/wiki/Geuv\u00e2nio_Santos_Silva"
        ]
      ],
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "Penapolense",
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Penapolense"
        ]
      ],
      [
        "19 May 2013",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "GK",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "F\u00e1bio Costa",
        [
          "/wiki/F\u00e1bio_Costa"
        ]
      ],
      [
        "35",
        []
      ],
      [
        "S\u00e3o Caetano",
        [
          "/wiki/AD_S\u00e3o_Caetano"
        ]
      ],
      [
        "End of the season",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Vinicius Simon",
        [
          "/wiki/Vinicius_Simon"
        ]
      ],
      [
        "26",
        []
      ],
      [
        "Sport",
        [
          "/wiki/Sport_Club_do_Recife"
        ]
      ],
      [
        "End of the season",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Patricio Rodriguez",
        [
          "/wiki/Patricio_Juli\u00e1n_Rodr\u00edguez"
        ]
      ],
      [
        "23",
        []
      ],
      [
        "Estudiantes",
        [
          "/wiki/Estudiantes_de_la_Plata"
        ]
      ],
      [
        "31 July 2014",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Crystian",
        [
          "/wiki/Crystian_Souza_Carvalho"
        ]
      ],
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "Boa Esporte",
        [
          "/wiki/Boa_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        "End of the season",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Dimba",
        [
          "/wiki/Dimba_(footballer_born_1992)"
        ]
      ],
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "Boa Esporte",
        [
          "/wiki/Boa_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        "End of the season",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Transfers -- Loans out",
  "section_text": "",
  "uid": "2013_Santos_FC_season_6"
}