{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_season",
  "title": "2013 Sociedade Esportiva Palmeiras season",
  "header": [
    [
      "P",
      [
        "/wiki/Association_football_positions"
      ]
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Age",
      []
    ],
    [
      "Moving from",
      []
    ],
    [
      "Type",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Ayrton",
        [
          "/wiki/Ayrton_Ganino"
        ]
      ],
      [
        "27",
        []
      ],
      [
        "Coritiba",
        [
          "/wiki/Coritiba_Foot_Ball_Club"
        ]
      ],
      [
        "Signed",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "GK",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Fernando Prass",
        [
          "/wiki/Fernando_Prass"
        ]
      ],
      [
        "34",
        []
      ],
      [
        "Vasco",
        [
          "/wiki/CR_Vasco_da_Gama"
        ]
      ],
      [
        "Signed",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Defensive_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Souza",
        [
          "/wiki/Elierce_Barbosa_de_Souza"
        ]
      ],
      [
        "24",
        []
      ],
      [
        "N\u00e1utico",
        [
          "/wiki/Clube_N\u00e1utico_Capibaribe"
        ]
      ],
      [
        "Loan return",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Defensive_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Wendel",
        [
          "/wiki/Wendel_Santana_Pereira_Santos"
        ]
      ],
      [
        "31",
        []
      ],
      [
        "Ponte Preta",
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Atl\u00e9tica_Ponte_Preta"
        ]
      ],
      [
        "Loan return",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Defensive_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Marcelo Oliveira",
        [
          "/wiki/Marcelo_Oliveira_Ferreira"
        ]
      ],
      [
        "25",
        []
      ],
      [
        "Cruzeiro",
        [
          "/wiki/Cruzeiro_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Charles",
        [
          "/wiki/Charles_Fernando_Bas\u00edlio_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        "27",
        []
      ],
      [
        "Cruzeiro",
        [
          "/wiki/Cruzeiro_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Ronny",
        [
          "/wiki/Ronny_(footballer,_born_1991)"
        ]
      ],
      [
        "21",
        []
      ],
      [
        "Figueirense",
        [
          "/wiki/Figueirense_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        "Sign",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Kl\u00e9ber",
        [
          "/wiki/Kl\u00e9ber_Laube_Pinheiro"
        ]
      ],
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "Porto",
        [
          "/wiki/F.C._Porto"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Vilson",
        [
          "/wiki/Vilson_Xavier_de_Menezes_J\u00fanior"
        ]
      ],
      [
        "24",
        []
      ],
      [
        "Gr\u00eamio",
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense"
        ]
      ],
      [
        "Sign",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Rondinelly",
        [
          "/wiki/Rondinelly"
        ]
      ],
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "Gr\u00eamio",
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense"
        ]
      ],
      [
        "Sign",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "L\u00e9o Gago",
        [
          "/wiki/L\u00e9o_Gago"
        ]
      ],
      [
        "29",
        []
      ],
      [
        "Gr\u00eamio",
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Leandro",
        [
          "/wiki/Weverson_Leandro_Oliveira_Moura"
        ]
      ],
      [
        "19",
        []
      ],
      [
        "Gr\u00eamio",
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Weldinho",
        [
          "/wiki/Weldinho"
        ]
      ],
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "Corinthians",
        [
          "/wiki/Sport_Club_Corinthians_Paulista"
        ]
      ],
      [
        "Sign",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Andr\u00e9 Luiz",
        [
          "/wiki/Andr\u00e9_Luiz_Silva_do_Nascimento"
        ]
      ],
      [
        "33",
        []
      ],
      [
        "Nancy",
        [
          "/wiki/AS_Nancy"
        ]
      ],
      [
        "Sign",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Serginho",
        [
          "/wiki/S\u00e9rgio_Ricardo_dos_Santos_J\u00fanior"
        ]
      ],
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "Oeste",
        [
          "/wiki/Oeste_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Tiago Alves",
        []
      ],
      [
        "28",
        []
      ],
      [
        "Mogi Mirim",
        [
          "/wiki/Mogi_Mirim_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        "Sign",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Ananias",
        [
          "/wiki/Ananias_Eloi_Castro_Monteiro"
        ]
      ],
      [
        "24",
        []
      ],
      [
        "Cruzeiro",
        [
          "/wiki/Cruzeiro_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Mendieta",
        [
          "/wiki/William_Mendieta"
        ]
      ],
      [
        "24",
        []
      ],
      [
        "Libertad",
        [
          "/wiki/Club_Libertad"
        ]
      ],
      [
        "Sign",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Alan Kardec",
        [
          "/wiki/Alan_Kardec"
        ]
      ],
      [
        "24",
        []
      ],
      [
        "Benfica",
        [
          "/wiki/S.L._Benfica"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Thiago Martins",
        []
      ],
      [
        "18",
        []
      ],
      [
        "Mogi Mirim",
        [
          "/wiki/Mogi_Mirim_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        "Sign",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Players -- Transfers",
  "section_text": "",
  "uid": "2013_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_season_0",
  "intro": "The 2013 season was the 99th in Sociedade Esportiva Palmeiras' history. It was the second time in history that Palmeiras played in the second division of the Campeonato Brasileiro. Palmeiras competed in the state league, Campeonato Paulista, the continental cup, the Copa Libertadores and Copa do Brasil."
}