{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2019_Campeonato_Mineiro",
  "title": "2019 Campeonato Mineiro",
  "header": [
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Home city"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Manager"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "2018 result"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Am\u00e9rica Mineiro"
        ],
        [
          "/wiki/Am\u00e9rica_Futebol_Clube_(MG)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belo Horizonte"
        ],
        [
          "/wiki/Belo_Horizonte"
        ]
      ],
      [
        [
          "Givanildo Oliveira"
        ],
        [
          "/wiki/Givanildo_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "3rd"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Mineiro"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Mineiro"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belo Horizonte"
        ],
        [
          "/wiki/Belo_Horizonte"
        ]
      ],
      [
        [
          "Levir Culpi"
        ],
        [
          "/wiki/Levir_Culpi"
        ]
      ],
      [
        [
          "2nd"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Boa Esporte"
        ],
        [
          "/wiki/Boa_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Varginha"
        ],
        [
          "/wiki/Varginha"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tuca Guimar\u00e3es"
        ],
        [
          "/wiki/Tuca_Guimar\u00e3es"
        ]
      ],
      [
        [
          "7th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Caldense"
        ],
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Atl\u00e9tica_Caldense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Po\u00e7os de Caldas"
        ],
        [
          "/wiki/Po\u00e7os_de_Caldas"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mauro Fernandes"
        ],
        [
          "/wiki/Mauro_Fernandes"
        ]
      ],
      [
        [
          "9th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Cruzeiro"
        ],
        [
          "/wiki/Cruzeiro_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belo Horizonte"
        ],
        [
          "/wiki/Belo_Horizonte"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mano Menezes"
        ],
        [
          "/wiki/Mano_Menezes"
        ]
      ],
      [
        [
          "1st"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Guarani"
        ],
        [
          "/wiki/Guarani_Esporte_Clube_(MG)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Divin\u00f3polis"
        ],
        [
          "/wiki/Divin\u00f3polis"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gian Rodrigues"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1st ( M\u00f3dulo II )"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Patrocinense"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Patrocinense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Patroc\u00ednio"
        ],
        [
          "/wiki/Patroc\u00ednio"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rodrigo Fonseca"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "8th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tombense"
        ],
        [
          "/wiki/Tombense_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tombos"
        ],
        [
          "/wiki/Tombos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricardo Drubscky"
        ],
        [
          "/wiki/Ricardo_Drubscky"
        ]
      ],
      [
        [
          "5th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tupi"
        ],
        [
          "/wiki/Tupi_Football_Club"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juiz de Fora"
        ],
        [
          "/wiki/Juiz_de_Fora"
        ]
      ],
      [
        [
          "Beto Sousa"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "4th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tupynamb\u00e1s"
        ],
        [
          "/wiki/Tupynamb\u00e1s_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juiz de Fora"
        ],
        [
          "/wiki/Juiz_de_Fora"
        ]
      ],
      [
        [
          "Paulo Campos"
        ],
        [
          "/wiki/Paulo_Campos_(football_manager)"
        ]
      ],
      [
        [
          "2nd ( M\u00f3dulo II )"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "URT"
        ],
        [
          "/wiki/Uni\u00e3o_Recreativa_dos_Trabalhadores"
        ]
      ],
      [
        [
          "Patos de Minas"
        ],
        [
          "/wiki/Patos_de_Minas"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ito Roque"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "6th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Villa Nova"
        ],
        [
          "/wiki/Villa_Nova_Atl\u00e9tico_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nova Lima"
        ],
        [
          "/wiki/Nova_Lima"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eug\u00eanio Souza"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "10th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Participating teams",
  "section_text": "",
  "uid": "2019_Campeonato_Mineiro_0",
  "intro": "The 2019 Campeonato Mineiro was the 104th season of Mineiro's top professional football league. The competition began on January 19 and ended on April 3. Cruzeiro are the defending champions, having won their 37th title by defeating Atl\u00e9tico."
}