{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_victims_of_Nazism",
  "title": "List of victims of Nazism",
  "header": [
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Lifespan"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Nationality"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Achievements"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Cause of death"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Anne Frank"
        ],
        [
          "/wiki/Anne_Frank"
        ]
      ],
      [
        [
          "1929 - 1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "German/Netherlands/Dutch"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "author of a published diary"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bergen-Belsen"
        ],
        [
          "/wiki/Bergen-Belsen_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Else Feldmann"
        ],
        [
          "/wiki/Else_Feldmann"
        ]
      ],
      [
        [
          "1884 - 1942"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Austrian"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "writer and journalist"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sobib\u00f3r"
        ],
        [
          "/wiki/Sobib\u00f3r_extermination_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Egon Friedell"
        ],
        [
          "/wiki/Egon_Friedell"
        ]
      ],
      [
        [
          "1878 - 1938"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Austrian"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "writer and philosopher"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "suicide to avoid deportation"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Peter Hammerschlag"
        ],
        [
          "/wiki/Peter_Hammerschlag"
        ]
      ],
      [
        [
          "Auschwitz"
        ],
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ],
      [
        [
          "Austrian"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "writer and graphic artist"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "died in detention , circumstances unclear"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Lidia Zamenhof"
        ],
        [
          "/wiki/Lidia_Zamenhof"
        ]
      ],
      [
        [
          "1904 - 1942"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Polish"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Esperanto movement",
          "Bah\u00e1 ' \u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Esperanto_movement",
          "/wiki/Bah\u00e1'\u00ed"
        ]
      ],
      [
        [
          "Treblinka"
        ],
        [
          "/wiki/Treblinka"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jura Soyfer"
        ],
        [
          "/wiki/Jura_Soyfer"
        ]
      ],
      [
        [
          "1912 - 1939"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Austrian"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "journalist , writer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Buchenwald"
        ],
        [
          "/wiki/Buchenwald_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Itzhak Katzenelson"
        ],
        [
          "/wiki/Itzhak_Katzenelson"
        ]
      ],
      [
        [
          "1886 - 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Belarusian"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "teacher , writer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Auschwitz"
        ],
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Petr Ginz"
        ],
        [
          "/wiki/Petr_Ginz"
        ]
      ],
      [
        [
          "1928 - 1944 , aged 16"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Czech"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vedem"
        ],
        [
          "/wiki/Vedem"
        ]
      ],
      [
        [
          "Auschwitz"
        ],
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Julius Fu\u010d\u00edk"
        ],
        [
          "/wiki/Julius_Fu\u010d\u00edk_(journalist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "1903 - 1943"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Czech"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "resistance leader"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pl\u00f6tzensee Prison"
        ],
        [
          "/wiki/Pl\u00f6tzensee_Prison"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Milena Jesensk\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/Milena_Jesensk\u00e1"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ravensbr\u00fcck"
        ],
        [
          "/wiki/Ravensbr\u00fcck_concentration_camp"
        ]
      ],
      [
        [
          "Czech"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "journalist"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "kidney failure"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Paul Kornfeld"
        ],
        [
          "/wiki/Paul_Kornfeld_(playwright)"
        ]
      ],
      [
        [
          "1889 - 1942"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Czech"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "writer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "died in detention , circumstances unclear"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Karel Pol\u00e1\u010dek"
        ],
        [
          "/wiki/Karel_Pol\u00e1\u010dek"
        ]
      ],
      [
        [
          "1892 - 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Czech"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "writer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Auschwitz"
        ],
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Vladislav Van\u010dura"
        ],
        [
          "/wiki/Vladislav_Van\u010dura"
        ]
      ],
      [
        [
          "Prague"
        ],
        [
          "/wiki/Prague"
        ]
      ],
      [
        [
          "Czech"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "writer , doctor"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "execution"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Etty Hillesum"
        ],
        [
          "/wiki/Etty_Hillesum"
        ]
      ],
      [
        [
          "Auschwitz"
        ],
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ],
      [
        [
          "Dutch"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "writer , diary author"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "died in detention , circumstances unclear"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Helga Deen"
        ],
        [
          "/wiki/Helga_Deen"
        ]
      ],
      [
        [
          "1925 - 1943"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Dutch"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "author of a published diary"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sobib\u00f3r"
        ],
        [
          "/wiki/Sobib\u00f3r_extermination_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "H\u00e9l\u00e8ne Berr"
        ],
        [
          "/wiki/H\u00e9l\u00e8ne_Berr"
        ]
      ],
      [
        [
          "1921 - 1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "French"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "author of a published diary"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bergen-Belsen concentration camp"
        ],
        [
          "/wiki/Bergen-Belsen_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jacques Decour"
        ],
        [
          "/wiki/Jacques_Decour"
        ]
      ],
      [
        [
          "1910 - 1942"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "French"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "writer , resistance leader"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "executed by firing squad"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Robert Desnos"
        ],
        [
          "/wiki/Robert_Desnos"
        ]
      ],
      [
        [
          "1900 - 1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "French"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "poet , resistance fighter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "typhoid",
          "Theresienstadt concentration camp"
        ],
        [
          "/wiki/Typhoid",
          "/wiki/Theresienstadt_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Benjamin Fondane"
        ],
        [
          "/wiki/Benjamin_Fondane"
        ]
      ],
      [
        [
          "1898 - 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "French"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "poet , literary critic"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Auschwitz"
        ],
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "R\u00e9gis Messac"
        ],
        [
          "/wiki/R\u00e9gis_Messac"
        ]
      ],
      [
        [
          "1893 - 1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "French"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "writer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gro\u00df-Rosen",
          "Dora"
        ],
        [
          "/wiki/Gross-Rosen_concentration_camp",
          "/wiki/Dora_concentration_camp"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 2692,
  "section_title": "Literature and publishing",
  "section_text": "",
  "uid": "List_of_victims_of_Nazism_1"
}