{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Secretary_General_of_the_Council_of_Europe",
  "title": "Secretary General of the Council of Europe",
  "header": [
    [
      [
        "Country"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Secretary"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Took office"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Left office"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "France"
        ],
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jacques Camille Paris"
        ],
        [
          "/wiki/Jacques_Camille_Paris"
        ]
      ],
      [
        [
          "11 August 1949"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "17 July 1953"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "France"
        ],
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        [
          "L\u00e9on Marchal"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "21 September 1953"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "24 September 1956"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Italy"
        ],
        [
          "/wiki/Italy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lodovico Benvenuti"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "19 September 1957"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "15 March 1964"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "United Kingdom"
        ],
        [
          "/wiki/United_Kingdom"
        ]
      ],
      [
        [
          "Peter Smithers"
        ],
        [
          "/wiki/Peter_Smithers"
        ]
      ],
      [
        [
          "16 March 1964"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "15 September 1969"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Austria"
        ],
        [
          "/wiki/Austria"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lujo Ton\u010di\u0107-Sorinj"
        ],
        [
          "/wiki/Lujo_Ton\u010di\u0107-Sorinj"
        ]
      ],
      [
        [
          "16 September 1969"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "16 September 1974"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "West Germany"
        ],
        [
          "/wiki/West_Germany"
        ]
      ],
      [
        [
          "Georg Kahn-Ackermann"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "17 September 1974"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "17 September 1979"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Austria"
        ],
        [
          "/wiki/Austria"
        ]
      ],
      [
        [
          "Franz Karasek"
        ],
        [
          "/wiki/Franz_Karasek"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 October 1979"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 October 1984"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Spain"
        ],
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marcelino Oreja Aguirre"
        ],
        [
          "/wiki/Marcelino_Oreja_Aguirre"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 October 1984"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 June 1989"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "France"
        ],
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        [
          "Catherine Lalumi\u00e8re"
        ],
        [
          "/wiki/Catherine_Lalumi\u00e8re"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 June 1989"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "31 May 1994"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sweden"
        ],
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        [
          "Daniel Tarschys"
        ],
        [
          "/wiki/Daniel_Tarschys"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 June 1994"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 September 1999"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Austria"
        ],
        [
          "/wiki/Austria"
        ]
      ],
      [
        [
          "Walter Schwimmer"
        ],
        [
          "/wiki/Walter_Schwimmer"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 September 1999"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "31 August 2004"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "United Kingdom"
        ],
        [
          "/wiki/United_Kingdom"
        ]
      ],
      [
        [
          "Terry Davis"
        ],
        [
          "/wiki/Terry_Davis_(MP)"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 September 2004"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "31 August 2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Norway"
        ],
        [
          "/wiki/Norway"
        ]
      ],
      [
        [
          "Thorbj\u00f8rn Jagland"
        ],
        [
          "/wiki/Thorbj\u00f8rn_Jagland"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 October 2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "18 September 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Croatia"
        ],
        [
          "/wiki/Croatia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marija Pej\u010dinovi\u0107 Buri\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Marija_Pej\u010dinovi\u0107_Buri\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "18 September 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Present"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 2735,
  "section_title": "Secretaries General",
  "section_text": "",
  "uid": "Secretary_General_of_the_Council_of_Europe_0"
}