{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2008_in_women's_road_cycling",
  "title": "2008 in women's road cycling",
  "header": [
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Race"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Country"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Winner"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "24 February"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Geelong World Cup"
        ],
        [
          "/wiki/Geelong_World_Cup"
        ]
      ],
      [
        [
          "Australia"
        ],
        [
          "/wiki/Australia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Katheryn Mattis"
        ],
        [
          "/wiki/Katheryn_Curi"
        ]
      ],
      [
        [
          "Webcor Builders Cycling Team"
        ],
        [
          "/wiki/Webcor_Builders_Cycling_Team"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "24 March"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio"
        ],
        [
          "/wiki/Trofeo_Alfredo_Binda-Comune_di_Cittiglio"
        ]
      ],
      [
        [
          "Italy"
        ],
        [
          "/wiki/Italy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Emma Pooley"
        ],
        [
          "/wiki/Emma_Pooley"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team Specialized Designs For Women"
        ],
        [
          "/wiki/Team_Specialized_Designs_For_Women"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tour of Flanders for Women"
        ],
        [
          "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belgium"
        ],
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judith Arndt"
        ],
        [
          "/wiki/Judith_Arndt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team High Road Women"
        ],
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "12 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ronde van Drenthe"
        ],
        [
          "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
        ]
      ],
      [
        [
          "Netherlands"
        ],
        [
          "/wiki/Netherlands"
        ]
      ],
      [
        [
          "Chantal Beltman"
        ],
        [
          "/wiki/Chantal_Beltman"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team High Road Women"
        ],
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "23 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine"
        ],
        [
          "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belgium"
        ],
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marianne Vos"
        ],
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        [
          "DSB Bank"
        ],
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4 May"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tour de Berne"
        ],
        [
          "/wiki/Tour_de_Berne"
        ]
      ],
      [
        [
          "Switzerland"
        ],
        [
          "/wiki/Switzerland"
        ]
      ],
      [
        [
          "Susanne Ljungskog"
        ],
        [
          "/wiki/Susanne_Ljungskog"
        ]
      ],
      [
        [
          "Menikini - Selle Italia"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "31 May"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al"
        ],
        [
          "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canada"
        ],
        [
          "/wiki/Canada"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judith Arndt"
        ],
        [
          "/wiki/Judith_Arndt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team High Road Women"
        ],
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "30 July"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
        ],
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sweden"
        ],
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        [
          "Kori Kelley Seehafer"
        ],
        [
          "/wiki/Kori_Kelley_Seehafer"
        ]
      ],
      [
        [
          "Menikini - Selle Italia"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda TTT"
        ],
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sweden"
        ],
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        [
          "Priska Doppmann",
          "Karin Th\u00fcrig",
          "Christiane Soeder",
          "Carla Ryan"
        ],
        [
          "/wiki/Priska_Doppmann",
          "/wiki/Karin_Th\u00fcrig",
          "/wiki/Christiane_Soeder",
          "/wiki/Carla_Ryan"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cerv\u00e9lo - Lifeforce Pro Cycling Team"
        ],
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "24 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GP de Plouay-Bretagne"
        ],
        [
          "/wiki/GP_de_Plouay"
        ]
      ],
      [
        [
          "France"
        ],
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fabiana Luperini"
        ],
        [
          "/wiki/Fabiana_Luperini"
        ]
      ],
      [
        [
          "Menikini - Selle Italia"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "16 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt"
        ],
        [
          "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Germany"
        ],
        [
          "/wiki/Germany"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judith Arndt"
        ],
        [
          "/wiki/Judith_Arndt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team Columbia Women"
        ],
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 2746,
  "section_title": "UCI World Cup",
  "section_text": "Main article : 2008 UCI Women 's Road World Cup",
  "uid": "2008_in_women's_road_cycling_0"
}