{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/29th_House_of_Representatives_of_Puerto_Rico",
  "title": "29th House of Representatives of Puerto Rico",
  "header": [
    [
      "District",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Political party",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "At-large",
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        "Brenda L\u00f3pez de Arrar\u00e1s",
        [
          "/wiki/Brenda_L\u00f3pez_de_Arrar\u00e1s"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "At-large",
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        "Charlie Hern\u00e1ndez",
        [
          "/wiki/Charlie_Hern\u00e1ndez"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "At-large",
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        "Jaime Perell\u00f3",
        [
          "/wiki/Jaime_Perell\u00f3"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "At-large",
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        "Luis Vega Ramos",
        [
          "/wiki/Luis_Vega_Ramos"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "At-large",
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        "Luisa Piti G\u00e1ndara",
        [
          "/wiki/Luisa_G\u00e1ndara"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "At-large",
        [
          "/wiki/At-large"
        ]
      ],
      [
        "Manuel Natal",
        [
          "/wiki/Manuel_Natal"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 2",
        []
      ],
      [
        "Luis Ra\u00fal Torres",
        [
          "/wiki/Luis_Ra\u00fal_Torres"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 3",
        []
      ],
      [
        "Sonia Pacheco",
        [
          "/wiki/Sonia_Pacheco"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 4",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Luis_B\u00e1ez"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 11",
        []
      ],
      [
        "Rafael Tatito Hern\u00e1ndez",
        [
          "/wiki/Rafael_Hern\u00e1ndez_Monta\u00f1ez"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 15",
        []
      ],
      [
        "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez",
        [
          "/wiki/C\u00e9sar_Hern\u00e1ndez_Alfonzo"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 16",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Tony Rodr\u00edguez",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Rodr\u00edguez_Quiles"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 17",
        []
      ],
      [
        "Armando Franco",
        [
          "/wiki/Armando_Franco"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 19",
        []
      ],
      [
        "Efra\u00edn de Jes\u00fas",
        [
          "/wiki/Efra\u00edn_de_Jes\u00fas"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 20",
        []
      ],
      [
        "Carlos Bianchi Angler\u00f3",
        [
          "/wiki/Carlos_Bianchi_Angler\u00f3"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 21",
        []
      ],
      [
        "Lydia M\u00e9ndez Silva",
        [
          "/wiki/Lydia_M\u00e9ndez_Silva"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 23",
        []
      ],
      [
        "Nelson Torres Yord\u00e1n",
        [
          "/wiki/Nelson_Torres_Yord\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 25",
        []
      ],
      [
        "V\u00edctor Cacho Vassallo",
        [
          "/wiki/V\u00edctor_Vassallo"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 27",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Pito Torres",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Torres_Ram\u00edrez"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "District 29",
        [
          "/wiki/Puerto_Rico_Representative_district_29"
        ]
      ],
      [
        "Jos\u00e9 An\u00edbal D\u00edaz",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_An\u00edbal_D\u00edaz"
        ]
      ],
      [
        "PPD",
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Composition -- Members",
  "section_text": "",
  "uid": "29th_House_of_Representatives_of_Puerto_Rico_0"
}