{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2007_UCI_Women's_Road_World_Cup",
  "title": "2007 UCI Women's Road World Cup",
  "header": [
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Race"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Country"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Winner"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "3 March"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Geelong World Cup"
        ],
        [
          "/wiki/Geelong_World_Cup"
        ]
      ],
      [
        [
          "Australia"
        ],
        [
          "/wiki/Australia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nicole Cooke"
        ],
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ],
      [
        [
          "Raleigh - Lifeforce - Creation HB Pro Cycling Team"
        ],
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tour of Flanders for Women"
        ],
        [
          "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belgium"
        ],
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nicole Cooke"
        ],
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ],
      [
        [
          "Raleigh - Lifeforce - Creation HB Pro Cycling Team"
        ],
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "12 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ronde van Drenthe"
        ],
        [
          "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
        ]
      ],
      [
        [
          "Netherlands"
        ],
        [
          "/wiki/Netherlands"
        ]
      ],
      [
        [
          "Adrie Visser"
        ],
        [
          "/wiki/Adrie_Visser"
        ]
      ],
      [
        [
          "DSB Bank"
        ],
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "25 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine"
        ],
        [
          "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belgium"
        ],
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marianne Vos"
        ],
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        [
          "DSB Bank"
        ],
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "13 May"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tour de Berne"
        ],
        [
          "/wiki/Tour_de_Berne"
        ]
      ],
      [
        [
          "Switzerland"
        ],
        [
          "/wiki/Switzerland"
        ]
      ],
      [
        [
          "Edita Pu\u010dinskait\u0117"
        ],
        [
          "/wiki/Edita_Pu\u010dinskait\u0117"
        ]
      ],
      [
        [
          "Equipe N\u00fcrnberger Versicherung"
        ],
        [
          "/wiki/Equipe_N\u00fcrnberger_Versicherung"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2 June"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al"
        ],
        [
          "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canada"
        ],
        [
          "/wiki/Canada"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fabiana Luperini"
        ],
        [
          "/wiki/Fabiana_Luperini"
        ]
      ],
      [
        [
          "Menikini Gysko"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Open de Su\u00e8de Vargarda"
        ],
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_Vargarda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sweden"
        ],
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        [
          "Chantal Beltman"
        ],
        [
          "/wiki/Chantal_Beltman"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team High Road Women"
        ],
        [
          "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GP de Plouay"
        ],
        [
          "/wiki/GP_de_Plouay"
        ]
      ],
      [
        [
          "France"
        ],
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        [
          "Noemi Cantele"
        ],
        [
          "/wiki/Noemi_Cantele"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bigla Cycling Team"
        ],
        [
          "/wiki/Bigla_Cycling_Team"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "16 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt"
        ],
        [
          "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Germany"
        ],
        [
          "/wiki/Germany"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marianne Vos"
        ],
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        [
          "DSB Bank"
        ],
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 3049,
  "section_title": "Races",
  "section_text": ""
}