{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2006_Santos_FC_season",
  "title": "2006 Santos FC season",
  "header": [
    [
      [
        "P"
      ],
      [
        "/wiki/Association_football_positions"
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Age"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Moving to"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Type"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mauro"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Noroeste"
        ],
        [
          "/wiki/Esporte_Clube_Noroeste"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Frontini"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Esteban_Frontini"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mar\u00edlia"
        ],
        [
          "/wiki/Mar\u00edlia_Atl\u00e9tico_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fabinho"
        ],
        [
          "/wiki/F\u00e1bio_de_Jesus"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Internacional"
        ],
        [
          "/wiki/SC_Internacional"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fl\u00e1vio"
        ],
        [
          "/wiki/Fl\u00e1vio_Pinto_de_Souza"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Unattached"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricardo B\u00f3vio"
        ],
        [
          "/wiki/Ricardo_B\u00f3vio"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "M\u00e1laga"
        ],
        [
          "/wiki/M\u00e1laga_Club_de_F\u00fatbol"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Henao"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Carlos_Henao"
        ]
      ],
      [
        [
          "34"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Unattached"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Z\u00e9 Elias"
        ],
        [
          "/wiki/Z\u00e9_Elias"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Metalurh Donetsk"
        ],
        [
          "/wiki/Metalurh_Donetsk"
        ]
      ],
      [
        [
          "Transferred"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bas\u00edlio"
        ],
        [
          "/wiki/Valdeci_Bas\u00edlio_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "33"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tokyo Verdy"
        ],
        [
          "/wiki/Tokyo_Verdy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "William"
        ],
        [
          "/wiki/William_Salles_de_Lima_Souza_J\u00fanior"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Boavista"
        ],
        [
          "/wiki/Boavista_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c9lton"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c9lton_Giovanni"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alav\u00e9s"
        ],
        [
          "/wiki/Deportivo_Alav\u00e9s"
        ]
      ],
      [
        [
          "Transferred"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricardinho"
        ],
        [
          "/wiki/Ricardinho"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Corinthians"
        ],
        [
          "/wiki/SC_Corinthians_Paulista"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cl\u00e1udio Pitbull"
        ],
        [
          "/wiki/Cl\u00e1udio_Pitbull"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Unattached"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luiz\u00e3o"
        ],
        [
          "/wiki/Luiz_Bombonato_Goulart"
        ]
      ],
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Unattached"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Giovanni"
        ],
        [
          "/wiki/Giovanni_Silva_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "33"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Al-Hilal"
        ],
        [
          "/wiki/Al-Hilal_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fabinho"
        ],
        [
          "/wiki/F\u00e1bio_Alves_F\u00e9lix"
        ]
      ],
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Toulouse"
        ],
        [
          "/wiki/Toulouse_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Transferred"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Diego"
        ],
        [
          "/wiki/Diego_de_Lima_Barcelos"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Internacional"
        ],
        [
          "/wiki/SC_Internacional"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Neto"
        ],
        [
          "/wiki/Darcy_Dolce_Neto"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fluminense"
        ],
        [
          "/wiki/Fluminense_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loaned"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wendel"
        ],
        [
          "/wiki/Wendel_Geraldo"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bordeaux"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Girondins_de_Bordeaux"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gilmar"
        ],
        [
          "/wiki/Gilmar_Silva_Santos"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Unattached"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "L\u00e9o Lima"
        ],
        [
          "/wiki/L\u00e9o_Lima"
        ]
      ],
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00eamio"
        ],
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_FBPA"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 3157,
  "section_title": "Transfers -- Out",
  "section_text": ""
}