{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2008_Sport_Club_Internacional_season",
  "title": "2008 Sport Club Internacional season",
  "header": [
    [
      [
        "P"
      ],
      [
        "/wiki/Football_(soccer)_positions"
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "GS"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Renan"
        ],
        [
          "/wiki/Renan_Brito_Soares"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00cdndio"
        ],
        [
          "/wiki/Marcos_Ant\u00f4nio_de_Lima"
        ]
      ],
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "Orozco"
        ],
        [
          "/wiki/Andr\u00e9s_Orozco"
        ]
      ],
      [
        [
          "27"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marc\u00e3o"
        ],
        [
          "/wiki/Marcos_Alberto_Skavinski"
        ]
      ],
      [
        [
          "35"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "RW"
        ],
        [
          "/wiki/Right_winger_(football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bustos"
        ],
        [
          "/wiki/Rub\u00e9n_Dar\u00edo_Bustos"
        ]
      ],
      [
        [
          "18"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Magr\u00e3o"
        ],
        [
          "/wiki/M\u00e1rcio_Rodrigues"
        ]
      ],
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Edinho"
        ],
        [
          "/wiki/Edimo_Ferreira_Campos"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gui\u00f1az\u00fa"
        ],
        [
          "/wiki/Pablo_Horacio_Gui\u00f1az\u00fa"
        ]
      ],
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alex"
        ],
        [
          "/wiki/Alex_Raphael_Meschini"
        ]
      ],
      [
        [
          "32"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nilmar"
        ],
        [
          "/wiki/Nilmar_Honorato_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Iarley"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Iarley"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 3269
}