{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Milliyet_Sports_Awards",
  "title": "Milliyet Sports Awards",
  "header": [
    [
      [
        "No"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Year"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Executive Of The Year"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Job"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Info"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "52"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2005"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        ],
        [
          "/wiki/Aziz_Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        ]
      ],
      [
        [
          "Businessperson",
          "President of Fenerbah\u00e7e SK"
        ],
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/Fenerbah\u00e7e_Spor_Kul\u00fcb\u00fc"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "53"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ahmet A\u011fao\u011flu"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Businessperson",
          "Chairman"
        ],
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/Chairman"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "54"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        ],
        [
          "/wiki/Aziz_Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        ]
      ],
      [
        [
          "Businessperson",
          "President of Fenerbah\u00e7e SK"
        ],
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/Fenerbah\u00e7e_Spor_Kul\u00fcb\u00fc"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "55"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Adnan Polat"
        ],
        [
          "/wiki/Adnan_Polat"
        ]
      ],
      [
        [
          "Businessperson",
          "President of Galatasaray SK"
        ],
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/List_of_Galatasaray_S.K._presidents"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "56"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u0130brahim Karaosmano\u011flu"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Politics",
          "Kocaeli"
        ],
        [
          "/wiki/Politics",
          "/wiki/\u0130zmit"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "57"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2010"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Turgay Demirel"
        ],
        [
          "/wiki/Turgay_Demirel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Commissioner",
          "Turkish Basketball Federation"
        ],
        [
          "/wiki/Commissioner",
          "/wiki/Turkish_Basketball_Federation"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "58"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Erol \u00dcnal Karab\u0131y\u0131k"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "President",
          "Turkish Volleyball Federation"
        ],
        [
          "/wiki/President_(corporate_title)",
          "/wiki/Turkish_Volleyball_Federation"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "59"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00dcnal Aysal"
        ],
        [
          "/wiki/\u00dcnal_Aysal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Businessperson",
          "President of Galatasaray SK"
        ],
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/List_of_Galatasaray_S.K._presidents"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "60"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Demirhan \u015eerefhan"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "President"
        ],
        [
          "/wiki/President_(corporate_title)"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "61"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00fcneyt_\u00c7ak\u0131r"
        ]
      ],
      [
        [
          "Referee"
        ],
        [
          "/wiki/Referee_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "62"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fatih Terim"
        ],
        [
          "/wiki/Fatih_Terim"
        ]
      ],
      [
        [
          "Head coach",
          "turkish national football team"
        ],
        [
          "/wiki/Turkey_national_football_team",
          "/wiki/Turkey_national_football_team"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "63"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2016"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fikret Orman"
        ],
        [
          "/wiki/Fikret_Orman"
        ]
      ],
      [
        [
          "Businessperson",
          "President of Be\u015fikta\u015f JK"
        ],
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/List_of_Be\u015fikta\u015f_J.K._presidents"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "64"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        ],
        [
          "/wiki/Aziz_Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        ]
      ],
      [
        [
          "Businessperson",
          "President of Fenerbah\u00e7e SK"
        ],
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/Fenerbah\u00e7e_Spor_Kul\u00fcb\u00fc"
        ]
      ],
      [
        [
          "0000"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 3412,
  "section_title": "Award -- Sport People Of The Year",
  "section_text": "",
  "uid": "Milliyet_Sports_Awards_1"
}