{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011_CR_Vasco_da_Gama_season",
  "title": "2011 CR Vasco da Gama season",
  "header": [
    [
      [
        "No"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "MS"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Notes"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fernando Prass"
        ],
        [
          "/wiki/Fernando_Prass"
        ]
      ],
      [
        [
          "74"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "RB"
        ],
        [
          "/wiki/Right_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fagner"
        ],
        [
          "/wiki/Fagner_Conserva_Lemos"
        ]
      ],
      [
        [
          "52"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Max",
          "Irraz\u00e1bal"
        ],
        [
          "/wiki/Marcilei_da_Silva_Elias",
          "/wiki/Julio_Irraz\u00e1bal"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ded\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Anderson_Vital_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "60"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Douglas",
          "Fernando",
          "Jomar"
        ],
        [
          "/wiki/Douglas_Silva_Bacelar",
          "/wiki/Fernando_Santos_(Brazilian_footballer_born_1980)",
          "/wiki/Jomar"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "33"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "Renato Silva"
        ],
        [
          "/wiki/Renato_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Anderson Martins",
          "Victor Ramos",
          "Cesinha"
        ],
        [
          "/wiki/Anderson_Martins",
          "/wiki/Victor_Ramos_Ferreira",
          "/wiki/C\u00e9sar_Augusto_Pereira_Marques"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "32"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "LB"
        ],
        [
          "/wiki/Left_back"
        ]
      ],
      [
        [
          "M\u00e1rcio Careca"
        ],
        [
          "/wiki/M\u00e1rcio_Careca"
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ramon",
          "Julinho"
        ],
        [
          "/wiki/Ramon_de_Morais_Motta",
          "/wiki/J\u00falio_C\u00e9sar_Godinho_Catole"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "37"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DM"
        ],
        [
          "/wiki/Defensive_midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "R\u00f4mulo"
        ],
        [
          "/wiki/R\u00f4mulo_Borges_Monteiro"
        ]
      ],
      [
        [
          "61"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Eduardo Costa",
          "Jumar",
          "N\u00edlton"
        ],
        [
          "/wiki/Eduardo_Costa",
          "/wiki/Jumar_Jos\u00e9_da_Costa_J\u00fanior",
          "/wiki/N\u00edlton_Ferreira_J\u00fanior"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "35"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CM"
        ],
        [
          "/wiki/Centre_midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Allan"
        ],
        [
          "/wiki/Allan_Marques_Loureiro"
        ]
      ],
      [
        [
          "35"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fellipe Bastos"
        ],
        [
          "/wiki/Fellipe_Bastos"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "AM"
        ],
        [
          "/wiki/Attacking_midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Felipe"
        ],
        [
          "/wiki/Felipe_Jorge_Loureiro"
        ]
      ],
      [
        [
          "44"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Juninho Pernambucano",
          "J\u00e9ferson"
        ],
        [
          "/wiki/Juninho_Pernambucano",
          "/wiki/J\u00e9ferson_Rodrigues_Gon\u00e7alves"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "LM"
        ],
        [
          "/wiki/Left_midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Diego Souza"
        ],
        [
          "/wiki/Diego_de_Souza_Andrade"
        ]
      ],
      [
        [
          "50"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bernardo",
          "Carlos Alberto",
          "Enrico",
          "Diego Rosa",
          "Ca\u00edque"
        ],
        [
          "/wiki/Bernardo_Vieira_de_Souza",
          "/wiki/Carlos_Alberto_de_Jesus",
          "/wiki/Enrico_Cardoso_Nazar\u00e9",
          "/wiki/Diego_Rosa_(footballer)",
          "/wiki/Ca\u00edque_Silva_Rocha"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "RW"
        ],
        [
          "/wiki/Right_winger_(football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c9der Lu\u00eds"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c9der_Lu\u00eds"
        ]
      ],
      [
        [
          "60"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Leandro",
          "Jonathan",
          "Misael"
        ],
        [
          "/wiki/Leandro_Lessa_Azevedo",
          "/wiki/Jonathan_Oliveira_Guimar\u00e3es",
          "/wiki/Misael_Silva_Jansen"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CF"
        ],
        [
          "/wiki/Centre_forward"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alecsandro"
        ],
        [
          "/wiki/Alecsandro"
        ]
      ],
      [
        [
          "33"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c9lton",
          "Marcel",
          "Patric"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c9lton_Rodrigues_Brand\u00e3o",
          "/wiki/Marcel_Augusto_Ortolan",
          "/wiki/Anderson_Patric_Aguiar_Oliveira"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 3510
}