{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2007_European_Artistic_Gymnastics_Championships",
  "title": "2007 European Artistic Gymnastics Championships",
  "header": [
    [
      [
        "Rank"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Gymnast"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Nation"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Total"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fabian Hamb\u00fcchen"
        ],
        [
          "/wiki/Fabian_Hamb\u00fcchen"
        ]
      ],
      [
        [
          "Germany"
        ],
        [
          "/wiki/Germany"
        ]
      ],
      [
        [
          "16.025"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alja\u017e Pegan"
        ],
        [
          "/wiki/Alja\u017e_Pegan"
        ]
      ],
      [
        [
          "Slovenia"
        ],
        [
          "/wiki/Slovenia"
        ]
      ],
      [
        [
          "15.675"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Igor Cassina"
        ],
        [
          "/wiki/Igor_Cassina"
        ]
      ],
      [
        [
          "Italy"
        ],
        [
          "/wiki/Italy"
        ]
      ],
      [
        [
          "15.575"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Dmitri Karbanenko"
        ],
        [
          "/wiki/Dmitri_Karbanenko"
        ]
      ],
      [
        [
          "France"
        ],
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        [
          "15.250"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Yann Cucherat"
        ],
        [
          "/wiki/Yann_Cucherat"
        ]
      ],
      [
        [
          "France"
        ],
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        [
          "15.250"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Roman Kulesza"
        ],
        [
          "/wiki/Roman_Kulesza"
        ]
      ],
      [
        [
          "Poland"
        ],
        [
          "/wiki/Poland"
        ]
      ],
      [
        [
          "14.875"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00dcmit \u015eamilo\u011flu"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Turkey"
        ],
        [
          "/wiki/Turkey"
        ]
      ],
      [
        [
          "14.600"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Christoph Sch\u00e4rer"
        ],
        [
          "/wiki/Christoph_Scharer"
        ]
      ],
      [
        [
          "Switzerland"
        ],
        [
          "/wiki/Switzerland"
        ]
      ],
      [
        [
          "14.050"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 3553
}