{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Latin_Grammy_Award_for_Song_of_the_Year",
  "title": "Latin Grammy Award for Song of the Year",
  "header": [
    [
      [
        "Year"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Songwriter ( s )"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Work"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Performing artist ( s )"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Nominees"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "2000"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2000"
        ]
      ],
      [
        [
          "Roberto Blades",
          "Marc Anthony",
          "Cory Rooney"
        ],
        [
          "/wiki/Roberto_Blades",
          "/wiki/Marc_Anthony",
          "/wiki/Cory_Rooney"
        ]
      ],
      [
        [
          "D\u00edmelo"
        ],
        [
          "/wiki/I_Need_to_Know_(Marc_Anthony_song)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marc Anthony"
        ],
        [
          "/wiki/Marc_Anthony"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Luis Guerra",
          "El Ni\u00e1gara en Bicicleta",
          "O T\u00fa o Ninguna",
          "Luis Miguel",
          "Fito P\u00e1ez",
          "Fruta Fresca",
          "Carlos Vives"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra",
          "/wiki/El_Ni\u00e1gara_en_Bicicleta",
          "/wiki/O_T\u00fa_o_Ninguna",
          "/wiki/Luis_Miguel",
          "/wiki/Fito_P\u00e1ez",
          "/wiki/Fruta_Fresca",
          "/wiki/Carlos_Vives"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2001"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2001"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "El Alma al Aire"
        ],
        [
          "/wiki/El_Alma_Al_Aire"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Lerner",
          "Juanes",
          "F\u00edjate Bien",
          "Est\u00e9fano",
          "Y Yo Sigo Aqu\u00ed",
          "Paulina Rubio"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Lerner",
          "/wiki/Juanes",
          "/wiki/F\u00edjate_Bien_(song)",
          "/wiki/Est\u00e9fano",
          "/wiki/Y_Yo_Sigo_Aqu\u00ed",
          "/wiki/Paulina_Rubio"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2002"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2002"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Y S\u00f3lo Se Me Ocurre Amarte"
        ],
        [
          "/wiki/MTV_Unplugged_(Alejandro_Sanz_album)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miguel Bos\u00e9",
          "Sergio George",
          "Fernando Osorio",
          "Celia Cruz",
          "Juanes",
          "A Dios le Pido",
          "Carlos Vives",
          "D\u00e9jame Entrar"
        ],
        [
          "/wiki/Miguel_Bos\u00e9",
          "/wiki/Sergio_George",
          "/wiki/Fernando_Osorio",
          "/wiki/Celia_Cruz",
          "/wiki/Juanes",
          "/wiki/A_Dios_le_Pido",
          "/wiki/Carlos_Vives",
          "/wiki/D\u00e9jame_Entrar_(Carlos_Vives_song)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2003"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2003"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juanes"
        ],
        [
          "/wiki/Juanes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Es Por Ti"
        ],
        [
          "/wiki/Es_Por_Ti"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juanes"
        ],
        [
          "/wiki/Juanes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jorge Villamizar",
          "Caraluna",
          "Bacilos",
          "Sergio George",
          "Natalia Lafourcade",
          "Franco De Vita",
          "Tal Vez",
          "Ricky Martin"
        ],
        [
          "/wiki/Jorge_Villamizar",
          "/wiki/Caraluna",
          "/wiki/Bacilos",
          "/wiki/Sergio_George",
          "/wiki/Natalia_Lafourcade",
          "/wiki/Franco_De_Vita",
          "/wiki/Tal_Vez",
          "/wiki/Ricky_Martin"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2004"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2004"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "No Es Lo Mismo"
        ],
        [
          "/wiki/No_Es_Lo_Mismo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Caf\u00e9 Tacvba",
          "Kevin Johansen",
          "Robi Draco Rosa",
          "Itaal Shur",
          "M\u00e1s y M\u00e1s",
          "Julieta Venegas",
          "Coti Sorokin",
          "Andar Conmigo"
        ],
        [
          "/wiki/Caf\u00e9_Tacvba",
          "/wiki/Kevin_Johansen",
          "/wiki/Draco_Rosa",
          "/wiki/Itaal_Shur",
          "/wiki/Mad_Love_(Robi_Draco_Rosa_album)",
          "/wiki/Julieta_Venegas",
          "/wiki/Coti_Sorokin",
          "/wiki/Andar_Conmigo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2005"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2005"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tu No Tienes Alma"
        ],
        [
          "/wiki/Grandes_\u00c9xitos_1991\u20132004"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bebe",
          "Malo",
          "Elsten Torres",
          "Obie Berm\u00fadez",
          "Jorge Drexler",
          "Al Otro Lado del R\u00edo",
          "Aleks Syntek",
          "Ana Torroja"
        ],
        [
          "/wiki/Bebe_(entertainer)",
          "/wiki/Malo_(song)",
          "/wiki/Elsten_Torres",
          "/wiki/Obie_Berm\u00fadez",
          "/wiki/Jorge_Drexler",
          "/wiki/Al_otro_lado_del_r\u00edo",
          "/wiki/Aleks_Syntek",
          "/wiki/Ana_Torroja"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2006"
        ]
      ],
      [
        [
          "Shakira"
        ],
        [
          "/wiki/Shakira"
        ]
      ],
      [
        [
          "La Tortura"
        ],
        [
          "/wiki/La_Tortura"
        ]
      ],
      [
        [
          "Shakira",
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Shakira",
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricardo Arjona",
          "Acomp\u00e1\u00f1ame a Estar Solo",
          "Amaury Guti\u00e9rrez",
          "Nada Es Para Siempre",
          "Luis Fonsi",
          "Lena",
          "Ricardo Montaner"
        ],
        [
          "/wiki/Ricardo_Arjona",
          "/wiki/Acompa\u00f1ame_A_Estar_Solo",
          "/wiki/Amaury_Guti\u00e9rrez",
          "/wiki/Nada_Es_Para_Siempre",
          "/wiki/Luis_Fonsi",
          "/wiki/Lena_Burke",
          "/wiki/Ricardo_Montaner"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2007"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Luis Guerra"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra"
        ]
      ],
      [
        [
          "La Llave de Mi Coraz\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/La_llave_de_mi_coraz\u00f3n_(song)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Luis Guerra"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belinda",
          "Kara DioGuardi",
          "Bella Traici\u00f3n",
          "Mario Domm",
          "Todo Cambi\u00f3",
          "Camila",
          "Franco De Vita",
          "Fher Olvera",
          "Labios Compartidos",
          "Man\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/Belinda_(entertainer)",
          "/wiki/Kara_DioGuardi",
          "/wiki/Bella_Traici\u00f3n",
          "/wiki/Mario_Domm",
          "/wiki/Todo_Cambi\u00f3",
          "/wiki/Camila_(band)",
          "/wiki/Franco_De_Vita",
          "/wiki/Fernando_Olvera",
          "/wiki/Labios_Compartidos",
          "/wiki/Man\u00e1"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2008"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juanes"
        ],
        [
          "/wiki/Juanes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Me Enamora"
        ],
        [
          "/wiki/Me_Enamora"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juanes"
        ],
        [
          "/wiki/Juanes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Caf\u00e9 Tacvba",
          "Kany Garc\u00eda",
          "Hoy Ya Me Voy",
          "Julieta Venegas",
          "El Presente",
          "Gian Marco Zignago"
        ],
        [
          "/wiki/Caf\u00e9_Tacvba",
          "/wiki/Kany_Garc\u00eda",
          "/wiki/Hoy_Ya_Me_Voy",
          "/wiki/Julieta_Venegas",
          "/wiki/El_presente",
          "/wiki/Gian_Marco_Zignago"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2009"
        ]
      ],
      [
        [
          "Claudia Brant",
          "Luis Fonsi"
        ],
        [
          "/wiki/Claudia_Brant",
          "/wiki/Luis_Fonsi"
        ]
      ],
      [
        [
          "Aqu\u00ed Estoy Yo"
        ],
        [
          "/wiki/Aqu\u00ed_Estoy_Yo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Fonsi",
          "David Bisbal",
          "Noel Schajris",
          "Aleks Syntek"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Fonsi",
          "/wiki/David_Bisbal",
          "/wiki/Noel_Schajris",
          "/wiki/Aleks_Syntek"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bebe",
          "Carlos Jean",
          "Me Fu\u00ed",
          "Andr\u00e9s Cepeda",
          "Alejandro Lerner",
          "Jorge Villamizar",
          "Yo No S\u00e9 Ma\u00f1ana",
          "Luis Enrique"
        ],
        [
          "/wiki/Bebe_(entertainer)",
          "/wiki/Carlos_Jean",
          "/wiki/Y.",
          "/wiki/Andr\u00e9s_Cepeda",
          "/wiki/Alejandro_Lerner",
          "/wiki/Jorge_Villamizar",
          "/wiki/Yo_No_S\u00e9_Ma\u00f1ana",
          "/wiki/Luis_Enrique_(singer)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2010"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2010"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mario Domm"
        ],
        [
          "/wiki/Mario_Domm"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mientes"
        ],
        [
          "/wiki/Mientes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Camila"
        ],
        [
          "/wiki/Camila_(band)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rub\u00e9n Blades",
          "Jorge Drexler",
          "Una Canci\u00f3n Me Trajo Hasta Aqu\u00ed",
          "Enrique Iglesias",
          "Descemer Bueno",
          "Cuando Me Enamoro",
          "Juan Luis Guerra",
          "Alejandro Sanz",
          "Tommy Torres",
          "Desde Cu\u00e1ndo"
        ],
        [
          "/wiki/Rub\u00e9n_Blades",
          "/wiki/Jorge_Drexler",
          "/wiki/Una_Canci\u00f3n_Me_Trajo_Hasta_Aqu\u00ed",
          "/wiki/Enrique_Iglesias",
          "/wiki/Descemer_Bueno",
          "/wiki/Cuando_Me_Enamoro",
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra",
          "/wiki/Alejandro_Sanz",
          "/wiki/Tommy_Torres",
          "/wiki/Desde_Cu\u00e1ndo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2011"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2011"
        ]
      ],
      [
        [
          "Calle 13"
        ],
        [
          "/wiki/Calle_13_(band)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Latinoam\u00e9rica"
        ],
        [
          "/wiki/Latinoam\u00e9rica_(song)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Calle 13",
          "Tot\u00f3 la Momposina",
          "Susana Baca",
          "Maria Rita"
        ],
        [
          "/wiki/Calle_13_(band)",
          "/wiki/Tot\u00f3_la_Momposina",
          "/wiki/Susana_Baca",
          "/wiki/Maria_Rita"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marco Antonio Sol\u00eds",
          "\u00bfA D\u00f3nde Vamos A Parar ?",
          "Jorge Drexler",
          "Pablo Albor\u00e1n",
          "Solamente T\u00fa",
          "Eric Bazilian",
          "Claudia Brant",
          "Andreas Carlsson",
          "Desmond Child",
          "Ricky Mart\u00edn",
          "Lo Mejor de Mi Vida Eres T\u00fa",
          "Natalia Jim\u00e9nez"
        ],
        [
          "/wiki/Marco_Antonio_Sol\u00eds",
          "/wiki/A_D\u00f3nde_Vamos_a_Parar",
          "/wiki/Jorge_Drexler",
          "/wiki/Pablo_Albor\u00e1n",
          "/wiki/Solamente_T\u00fa_(song)",
          "/wiki/Eric_Bazilian",
          "/wiki/Claudia_Brant",
          "/wiki/Andreas_Carlsson",
          "/wiki/Desmond_Child",
          "/wiki/Ricky_Mart\u00edn",
          "/wiki/Lo_mejor_de_mi_vida_eres_t\u00fa",
          "/wiki/Natalia_Jim\u00e9nez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2012"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jesse & Joy",
          "Tommy Torres"
        ],
        [
          "/wiki/Jesse_&_Joy",
          "/wiki/Tommy_Torres"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00a1Corre !"
        ],
        [
          "/wiki/\u00a1Corre!"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jesse & Joy"
        ],
        [
          "/wiki/Jesse_&_Joy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Luis Guerra",
          "Juanes",
          "Joaqu\u00edn Sabina",
          "Reik",
          "Carla Morrison",
          "Juan Luis Guerra",
          "Alejandro Fern\u00e1ndez",
          "Mar\u00eda Gad\u00fa",
          "Ricardo Arjona",
          "Gaby Moreno",
          "Amaury Guti\u00e9rrez",
          "Gian Marco",
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra",
          "/wiki/Juanes",
          "/wiki/Joaqu\u00edn_Sabina",
          "/wiki/Reik",
          "/wiki/Carla_Morrison",
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra",
          "/wiki/Alejandro_Fern\u00e1ndez",
          null,
          "/wiki/Ricardo_Arjona",
          "/wiki/Gaby_Moreno",
          "/wiki/Amaury_Guti\u00e9rrez",
          "/wiki/Gian_Marco_Zignago",
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2013"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2013"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Vives"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Vives"
        ]
      ],
      [
        [
          "Volv\u00ed a Nacer"
        ],
        [
          "/wiki/Volv\u00ed_a_Nacer"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Vives"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Vives"
        ]
      ],
      [
        [
          "Roberto Carlos",
          "Los Amigos Invisibles",
          "Mario Domm",
          "Jesse & Joy",
          "Llorar",
          "Amaury Guti\u00e9rrez",
          "Andr\u00e9s Cepeda",
          "Alejandro Sanz",
          "Mi Marciana",
          "Ricardo Arjona",
          "Mi Novia Se Me Est\u00e1 Poniendo Vieja",
          "Gilberto Santa Rosa",
          "Aleks Syntek",
          "Mal\u00fa",
          "Caetano Veloso"
        ],
        [
          "/wiki/Roberto_Carlos_(singer)",
          "/wiki/Los_Amigos_Invisibles",
          "/wiki/Mario_Domm",
          "/wiki/Jesse_&_Joy",
          "/wiki/\u00bfCon_Qui\u00e9n_Se_Queda_El_Perro?",
          "/wiki/Amaury_Guti\u00e9rrez",
          "/wiki/Andr\u00e9s_Cepeda",
          "/wiki/Alejandro_Sanz",
          "/wiki/Mi_Marciana",
          "/wiki/Ricardo_Arjona",
          "/wiki/Mi_Novia_Se_Me_Est\u00e1_Poniendo_Vieja",
          "/wiki/Gilberto_Santa_Rosa",
          "/wiki/Aleks_Syntek",
          "/wiki/Mal\u00fa",
          "/wiki/Caetano_Veloso"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2014"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2014"
        ]
      ],
      [
        [
          "Descemer Bueno",
          "Gente De Zona",
          "Enrique Iglesias"
        ],
        [
          "/wiki/Descemer_Bueno",
          "/wiki/Gente_De_Zona",
          "/wiki/Enrique_Iglesias"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bailando"
        ],
        [
          "/wiki/Bailando_(Enrique_Iglesias_song)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Enrique Iglesias",
          "Descemer Bueno",
          "Gente De Zona"
        ],
        [
          "/wiki/Enrique_Iglesias",
          "/wiki/Descemer_Bueno",
          "/wiki/Gente_De_Zona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Caetano Veloso",
          "Cambio de Piel",
          "Marc Anthony",
          "Aleks Syntek",
          "Carlos Vives",
          "Cuando Nos Volvamos a Encontrar",
          "Carlos Vives",
          "Marc Anthony",
          "Prince Royce",
          "Darte un Beso",
          "Prince Royce",
          "Mario Domm",
          "Lauren Evans",
          "Camila",
          "Jesse & Joy",
          "Calle 13",
          "Silvio Rodr\u00edguez",
          "Jorge Drexler",
          "Ana Tijoux"
        ],
        [
          "/wiki/Caetano_Veloso",
          "/wiki/Cambio_de_Piel_(song)",
          "/wiki/Marc_Anthony",
          "/wiki/Aleks_Syntek",
          "/wiki/Carlos_Vives",
          "/wiki/Cuando_Nos_Volvamos_a_Encontrar",
          "/wiki/Carlos_Vives",
          "/wiki/Marc_Anthony",
          "/wiki/Prince_Royce",
          "/wiki/Darte_un_Beso",
          "/wiki/Prince_Royce",
          "/wiki/Mario_Domm",
          "/wiki/Lauren_Evans",
          "/wiki/Camila_(band)",
          "/wiki/Jesse_&_Joy",
          "/wiki/Calle_13_(band)",
          "/wiki/Silvio_Rodr\u00edguez",
          "/wiki/Jorge_Drexler",
          "/wiki/Ana_Tijoux"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2015"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2015"
        ]
      ],
      [
        [
          "Leonel Garc\u00eda",
          "Natalia Lafourcade"
        ],
        [
          "/wiki/Leonel_Garc\u00eda",
          "/wiki/Natalia_Lafourcade"
        ]
      ],
      [
        [
          "Hasta la Ra\u00edz"
        ],
        [
          "/wiki/Hasta_la_Ra\u00edz_(song)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Natalia Lafourcade"
        ],
        [
          "/wiki/Natalia_Lafourcade"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro Cap\u00f3",
          "Ricky Martin",
          "Disparo al Coraz\u00f3n",
          "Julieta Venegas",
          "Beatriz Luengo",
          "Yotuel Romero",
          "Diego Torres",
          "Hoy Es Domingo",
          "Pablo Albor\u00e1n",
          "Por Fin",
          "Claudia Brant",
          "Natalia Jim\u00e9nez",
          "Leonel Garc\u00eda",
          "Alejandro Sanz",
          "Un Zombie a la Intemperie",
          "Gian Marco"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Cap\u00f3",
          "/wiki/Ricky_Martin",
          "/wiki/Disparo_al_Coraz\u00f3n",
          "/wiki/Julieta_Venegas",
          "/wiki/Beatriz_Luengo",
          "/wiki/Yotuel_Romero",
          "/wiki/Diego_Torres_(singer)",
          "/wiki/Hoy_Es_Domingo",
          "/wiki/Pablo_Albor\u00e1n",
          "/wiki/Por_Fin",
          "/wiki/Claudia_Brant",
          "/wiki/Natalia_Jim\u00e9nez",
          "/wiki/Leonel_Garc\u00eda",
          "/wiki/Alejandro_Sanz",
          "/wiki/Un_Zombie_a_la_Intemperie",
          "/wiki/Gian_Marco_Zignago"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2016"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2016"
        ]
      ],
      [
        [
          "Shakira",
          "Carlos Vives"
        ],
        [
          "/wiki/Shakira",
          "/wiki/Carlos_Vives"
        ]
      ],
      [
        [
          "La Bicicleta"
        ],
        [
          "/wiki/La_Bicicleta"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Vives & Shakira"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manuel Medrano",
          "Celso Fonseca",
          "Enrique Iglesias",
          "Francisco Saldana",
          "Wisin",
          "Duele el Coraz\u00f3n",
          "Jesse & Joy",
          "Jason Reeves",
          "Rune Westberg",
          "Sin Bandera",
          "Kevin Johansen",
          "Moska",
          "Fito P\u00e1ez",
          "Flavio Cianciarulo",
          "Los Fabulosos Cadillacs"
        ],
        [
          "/wiki/Manuel_Medrano",
          "/wiki/Celso_Fonseca",
          "/wiki/Enrique_Iglesias",
          "/wiki/Luny_Tunes",
          "/wiki/Wisin",
          "/wiki/Duele_el_Coraz\u00f3n",
          "/wiki/Jesse_&_Joy",
          "/wiki/Jason_Reeves_(songwriter)",
          "/wiki/Rune_Westberg",
          "/wiki/Sin_Bandera",
          "/wiki/Kevin_Johansen",
          "/wiki/Paulinho_Moska",
          "/wiki/Fito_P\u00e1ez",
          "/wiki/Flavio_Cianciarulo",
          "/wiki/Los_Fabulosos_Cadillacs"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          "/wiki/18th_Annual_Latin_Grammy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Daddy Yankee",
          "Erika Ender",
          "Luis Fonsi"
        ],
        [
          "/wiki/Daddy_Yankee",
          "/wiki/Erika_Ender",
          "/wiki/Luis_Fonsi"
        ]
      ],
      [
        [
          "Despacito"
        ],
        [
          "/wiki/Despacito"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Fonsi",
          "Daddy Yankee"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Fonsi",
          "/wiki/Daddy_Yankee"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricardo Arjona",
          "Descemer Bueno",
          "Melendi",
          "Maluma",
          "Felices los 4",
          "Tommy Torres",
          "Nermin Harambasic",
          "Ricky Martin",
          "Justin Stein",
          "Ronny Vidar Svendsen and Anne Judith Stokke Wik",
          "Vente Pa ' Ca",
          "Mon Laferte",
          "Am\u00e1rrame",
          "Juanes",
          "Shakira",
          "Chantaje",
          "Natalia Lafourcade",
          "Residente"
        ],
        [
          "/wiki/Ricardo_Arjona",
          "/wiki/Descemer_Bueno",
          "/wiki/Melendi",
          "/wiki/Maluma_(singer)",
          "/wiki/Felices_los_4",
          "/wiki/Tommy_Torres",
          "/wiki/Dsign_Music",
          "/wiki/Ricky_Martin",
          "/wiki/Justin_Jesso",
          "/wiki/Dsign_Music",
          "/wiki/Vente_Pa'_Ca",
          "/wiki/Mon_Laferte",
          "/wiki/Am\u00e1rrame",
          "/wiki/Juanes",
          "/wiki/Shakira",
          "/wiki/Chantaje",
          "/wiki/Natalia_Lafourcade",
          "/wiki/Residente"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2018"
        ],
        [
          "/wiki/19th_Annual_Latin_Grammy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jorge Drexler"
        ],
        [
          "/wiki/Jorge_Drexler"
        ]
      ],
      [
        [
          "Telefon\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Telefon\u00eda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jorge Drexler"
        ],
        [
          "/wiki/Jorge_Drexler"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mon Laferte",
          "Antes de Ti",
          "Monsieur Perin\u00e9",
          "Natalia Lafourcade",
          "Ant\u00f3n Alvarez Alfaro",
          "Pablo Diaz-Reixa",
          "Rosal\u00eda",
          "Kany Garc\u00eda",
          "Carlos Vives",
          "Sebastian Yatra",
          "Robarte un Beso",
          "Fito P\u00e1ez"
        ],
        [
          "/wiki/Mon_Laferte",
          "/wiki/Antes_de_Ti",
          "/wiki/Monsieur_Perin\u00e9",
          "/wiki/Natalia_Lafourcade",
          "/wiki/C._Tangana",
          "/wiki/El_Guincho",
          "/wiki/Rosal\u00eda_(singer)",
          "/wiki/Kany_Garc\u00eda",
          "/wiki/Carlos_Vives",
          "/wiki/Sebastian_Yatra",
          "/wiki/Robarte_un_Beso",
          "/wiki/Fito_P\u00e1ez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2019"
        ],
        [
          "/wiki/20th_Annual_Latin_Grammy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro Cap\u00f3",
          "George Noriega"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Cap\u00f3",
          "/wiki/George_Noriega"
        ]
      ],
      [
        [
          "Calma"
        ],
        [
          "/wiki/Calma_(song)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro Cap\u00f3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alessia Cara",
          "Juanes",
          "Mauricio Montaner",
          "Ricardo Montaner",
          "Tainy",
          "Querer Mejor",
          "Rub\u00e9n Blades",
          "Camila Cabello",
          "Mi Persona Favorita",
          "Fonseca",
          "Kany Garc\u00eda",
          "Tommy Torres",
          "Juan Luis Guerra",
          "Kitipun",
          "Tiago Iorc",
          "Sebasti\u00e1n Yatra",
          "Reik",
          "No Tengo Nada"
        ],
        [
          "/wiki/Alessia_Cara",
          "/wiki/Juanes",
          "/wiki/Mau_y_Ricky",
          "/wiki/Mau_y_Ricky",
          "/wiki/Tainy",
          "/wiki/Querer_Mejor",
          "/wiki/Rub\u00e9n_Blades",
          "/wiki/Camila_Cabello",
          "/wiki/Mi_Persona_Favorita",
          "/wiki/Fonseca_(singer)",
          "/wiki/Kany_Garc\u00eda",
          "/wiki/Tommy_Torres",
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra",
          "/wiki/Kitipun",
          "/wiki/Tiago_Iorc",
          "/wiki/Sebasti\u00e1n_Yatra",
          "/wiki/Reik",
          "/wiki/No_Tengo_Nada"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "An asterisk (*) indicates this recording also won Record of the Year.",
  "idx": 3767
}