{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2002_Santos_FC_season",
  "title": "2002 Santos FC season",
  "header": [
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        "/wiki/Association_football_positions"
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Moving to"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pitarelli"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gama"
        ],
        [
          "/wiki/Sociedade_Esportiva_do_Gama"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pereira"
        ],
        [
          "/wiki/F\u00e1bio_Pereira_da_Cruz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gaziantepspor"
        ],
        [
          "/wiki/Gaziantepspor"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Galv\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Galv\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lan\u00fas"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Atl\u00e9tico_Lan\u00fas"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Russo"
        ],
        [
          "/wiki/Ricardo_Soares_Flor\u00eancio"
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e3o Caetano"
        ],
        [
          "/wiki/AD_S\u00e3o_Caetano"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Orestes"
        ],
        [
          "/wiki/Orestes_J\u00fanior_Alves"
        ]
      ],
      [
        [
          "Portuguesa Santista"
        ],
        [
          "/wiki/Portuguesa_Santista"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rodrigo Costa"
        ],
        [
          "/wiki/Rodrigo_Barbosa_Rodrigues_Costa"
        ]
      ],
      [
        [
          "1860 M\u00fcnchen"
        ],
        [
          "/wiki/TSV_1860_M\u00fcnchen"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "V\u00e1lber"
        ],
        [
          "/wiki/V\u00e1lber_Roel_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free agent"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Os\u00e9as"
        ],
        [
          "/wiki/Os\u00e9as"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free agent"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bahia"
        ],
        [
          "/wiki/EC_Bahia"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marcelinho Carioca"
        ],
        [
          "/wiki/Marcelinho_Carioca"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gamba Osaka"
        ],
        [
          "/wiki/Gamba_Osaka"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Weldon"
        ],
        [
          "/wiki/Weldon_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Brasiliense"
        ],
        [
          "/wiki/Brasiliense_Futebol_Clube"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Viola"
        ],
        [
          "/wiki/Viola_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free agent"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cl\u00e9ber"
        ],
        [
          "/wiki/Cl\u00e9ber_Am\u00e9rico_da_Concei\u00e7\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        [
          "Yverdon"
        ],
        [
          "/wiki/Yverdon_Sport_FC"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Odvan"
        ],
        [
          "/wiki/Odvan"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free agent"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free agent"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marcelo Silva"
        ],
        [
          "/wiki/Marcelo_Jos\u00e9_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "Spartak Moscow"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Spartak_Moscow"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eduardo Marques"
        ],
        [
          "/wiki/Eduardo_Marques"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belenenses"
        ],
        [
          "/wiki/C.F._Os_Belenenses"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Esquerdinha"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e3o Caetano"
        ],
        [
          "/wiki/AD_S\u00e3o_Caetano"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 4155
}