{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_season",
  "title": "2013 Sociedade Esportiva Palmeiras season",
  "header": [
    [
      [
        "P"
      ],
      [
        "/wiki/Association_football_positions"
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Age"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Moving to"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Type"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Leandro"
        ],
        [
          "/wiki/Leandro_Silva_Wanderley"
        ]
      ],
      [
        [
          "33"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cabofriense"
        ],
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Desportiva_Cabofriense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Out of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Defensive_midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jo\u00e3o Vitor"
        ],
        [
          "/wiki/Jo\u00e3o_Vitor_Lima_Gomes"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "None"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Out of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Daniel Carvalho"
        ],
        [
          "/wiki/Daniel_Carvalho"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "None"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Out of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Betinho"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Alberto_Santos_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "None"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Out of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Obina"
        ],
        [
          "/wiki/Obina"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Shandong Luneng"
        ],
        [
          "/wiki/Shandong_Luneng"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan return"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Adalberto Rom\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Adalberto_Rom\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "LDU de Quito"
        ],
        [
          "/wiki/Liga_Deportiva_Universitaria_de_Quito"
        ]
      ],
      [
        [
          "Out of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Thiago Heleno"
        ],
        [
          "/wiki/Thiago_Heleno"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "None"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Out of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Artur"
        ],
        [
          "/wiki/Artur_Barbosa_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e3o Caetano"
        ],
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Desportiva_S\u00e3o_Caetano"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan return"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Defensive_midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Corr\u00eaa"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Rodrigues_Corr\u00eaa"
        ]
      ],
      [
        [
          "31"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Portuguesa"
        ],
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Portuguesa_de_Desportos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Out of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Felipe"
        ],
        [
          "/wiki/Lu\u00eds_Felipe_Dias_do_Nascimento"
        ]
      ],
      [
        [
          "19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Penapolense"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Penapolense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Daniel Lovinho"
        ],
        [
          "/wiki/Daniel_Lovinho"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Linense"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Linense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "None"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Undefined"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pegorari"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "None"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Undefined"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Leandro Amaro"
        ],
        [
          "/wiki/Leandro_Amaro"
        ]
      ],
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ava\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Ava\u00ed_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wellington"
        ],
        [
          "/wiki/Wellington_da_Silva_Pinto"
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "None"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Undefined"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fabinho Capixaba"
        ],
        [
          "/wiki/Fabinho_Capixaba"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "None"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Undefined"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gerley"
        ],
        [
          "/wiki/Gerley_Ferreira_de_Souza"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cear\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/Cear\u00e1_Sporting_Club"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tinga"
        ],
        [
          "/wiki/Luiz_Ot\u00e1vio_Santos_de_Ara\u00fajo"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Figueirense"
        ],
        [
          "/wiki/Figueirense_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Patrik"
        ],
        [
          "/wiki/Patrik_Camilo_Corn\u00e9lio_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gangwon FC"
        ],
        [
          "/wiki/Gangwon_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tadeu"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Tadeu_Mouro_J\u00fanior"
        ]
      ],
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "None"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Undefined"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 450,
  "section_title": "Players -- Transfers",
  "section_text": ""
}