{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_Modernista_buildings_in_Barcelona",
  "title": "List of Modernista buildings in Barcelona",
  "header": [
    [
      [
        "Landmark name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Address"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Architect"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Description"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Sagrada Fam\u00edlia"
        ],
        [
          "/wiki/Sagrada_Fam\u00edlia"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b024\u203213\u2033N 2\u00b010\u203228\u2033E / 41.40361\u00b0N 2.17444\u00b0E / 41.40361 ; 2.17444 ( Sagrada Fam\u00edlia )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antoni Gaud\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Antoni_Gaud\u00ed"
        ]
      ],
      [
        [
          "An immense basilica that has been under construction since 1882 . It is one of Barcelona 's most popular tourist attractions and considered Gaudi 's masterpiece"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Park G\u00fcell"
        ],
        [
          "/wiki/Park_G\u00fcell"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b024\u203249\u2033N 2\u00b009\u203210\u2033E / 41.41361\u00b0N 2.15278\u00b0E / 41.41361 ; 2.15278 ( Park G\u00fcell )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antoni Gaud\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Antoni_Gaud\u00ed"
        ]
      ],
      [
        [
          "architectural",
          "el Carmel",
          "Gr\u00e0cia"
        ],
        [
          "/wiki/Architecture",
          "/wiki/El_Carmel",
          "/wiki/Gr\u00e0cia"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Palau de la M\u00fasica Catalana"
        ],
        [
          "/wiki/Palau_de_la_M\u00fasica_Catalana"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b023\u203215\u2033N 2\u00b010\u203230\u2033E / 41.38750\u00b0N 2.17500\u00b0E / 41.38750 ; 2.17500 ( Palau de la M\u00fasica Catalana )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner"
        ],
        [
          "/wiki/Llu\u00eds_Dom\u00e8nech_i_Montaner"
        ]
      ],
      [
        [
          "A concert hall in Barcelona built between 1905 and 1908 for the choral society Orfe\u00f3 Catal\u00e0 . In 1909 it received an award for the best building of the year from the Barcelona City Council"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Casa Mil\u00e0"
        ],
        [
          "/wiki/Casa_Mil\u00e0"
        ]
      ],
      [
        [
          "Passeig de Gr\u00e0cia",
          "41\u00b023\u203243\u2033N 2\u00b009\u203242\u2033E / 41.39528\u00b0N 2.16167\u00b0E / 41.39528 ; 2.16167 ( Casa Mil\u00e0 )"
        ],
        [
          "/wiki/Passeig_de_Gr\u00e0cia",
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antoni Gaud\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Antoni_Gaud\u00ed"
        ]
      ],
      [
        [
          "Passeig de Gr\u00e0cia Avenue"
        ],
        [
          "/wiki/Passeig_de_Gr\u00e0cia"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Casa Amatller"
        ],
        [
          "/wiki/Casa_Amatller"
        ]
      ],
      [
        [
          "Passeig de Gr\u00e0cia",
          "41\u00b023\u203229.69\u2033N 2\u00b009\u203254.19\u2033E / 41.3915806\u00b0N 2.1650528\u00b0E / 41.3915806 ; 2.1650528 ( Casa Amatller )"
        ],
        [
          "/wiki/Passeig_de_Gr\u00e0cia",
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Josep Puig i Cadafalch"
        ],
        [
          "/wiki/Josep_Puig_i_Cadafalch"
        ]
      ],
      [
        [
          "A building originally designed as a residence for chocolatier Antoni Amatller and constructed between 1898 and 1900"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Casa Batll\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Casa_Batll\u00f3"
        ]
      ],
      [
        [
          "Passeig de Gr\u00e0cia",
          "41\u00b023\u203230.08\u2033N 2\u00b009\u203253.64\u2033E / 41.3916889\u00b0N 2.1649000\u00b0E / 41.3916889 ; 2.1649000 ( Casa Batll\u00f3 )"
        ],
        [
          "/wiki/Passeig_de_Gr\u00e0cia",
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antoni Gaud\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Antoni_Gaud\u00ed"
        ]
      ],
      [
        [
          "Josep Maria Jujol"
        ],
        [
          "/wiki/Josep_Maria_Jujol"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Casa Lle\u00f3 Morera"
        ],
        [
          "/wiki/Casa_Lle\u00f3_Morera"
        ]
      ],
      [
        [
          "Passeig de Gr\u00e0cia",
          "41\u00b023\u203228\u2033N 2\u00b009\u203256\u2033E / 41.391216\u00b0N 2.165452\u00b0E / 41.391216 ; 2.165452 ( Casa Lle\u00f3 Morera )"
        ],
        [
          "/wiki/Passeig_de_Gr\u00e0cia",
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner"
        ],
        [
          "/wiki/Llu\u00eds_Dom\u00e8nech_i_Montaner"
        ]
      ],
      [
        [
          "A building originally constructed in 1864 but renovated in 1902 . In 1906 it received an award for the best building of the year from the Barcelona City Council"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Casa Calvet"
        ],
        [
          "/wiki/Casa_Calvet"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b023\u203227\u2033N 2\u00b010\u203223\u2033E / 41.39083\u00b0N 2.17306\u00b0E / 41.39083 ; 2.17306 ( Casa Calvet )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antoni Gaud\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Antoni_Gaud\u00ed"
        ]
      ],
      [
        [
          "A building designed for a textile manufacturer and constructed in 1899 , which served as both a commercial property ( in the basement and on the ground floor ) and a residence . In 1900 it received an award for the best building of the year from the Barcelona City Council"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Hospital de Sant Pau"
        ],
        [
          "/wiki/Hospital_de_Sant_Pau"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b024\u203246\u2033N 2\u00b010\u203228\u2033E / 41.41278\u00b0N 2.17444\u00b0E / 41.41278 ; 2.17444 ( Hospital de Sant Pau )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner"
        ],
        [
          "/wiki/Llu\u00eds_Dom\u00e8nech_i_Montaner"
        ]
      ],
      [
        [
          "A complex built between 1901 and 1930 . It was a fully functioning hospital until June 2009 , since when it has been undergoing restoration for use as a museum and cultural center . In 1913 it received an award for the best building of the year from the Barcelona City Council"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bellesguard"
        ],
        [
          "/wiki/Bellesguard"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b024\u203234\u2033N 2\u00b007\u203236\u2033E / 41.40944\u00b0N 2.12667\u00b0E / 41.40944 ; 2.12667 ( Bellesguard )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antoni Gaud\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Antoni_Gaud\u00ed"
        ]
      ],
      [
        [
          "manor house",
          "Tibidabo"
        ],
        [
          "/wiki/Manor_house",
          "/wiki/Tibidabo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Casa Mart\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Casa_Mart\u00ed"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b023\u20328.3\u2033N 2\u00b010\u203224.5\u2033E / 41.385639\u00b0N 2.173472\u00b0E / 41.385639 ; 2.173472 ( Casa Mart\u00ed )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Josep Puig i Cadafalch"
        ],
        [
          "/wiki/Josep_Puig_i_Cadafalch"
        ]
      ],
      [
        [
          "Els Quatre Gats"
        ],
        [
          "/wiki/Els_Quatre_Gats"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Casa Vicens"
        ],
        [
          "/wiki/Casa_Vicens"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b024\u203213\u2033N 2\u00b009\u203204\u2033E / 41.40361\u00b0N 2.15111\u00b0E / 41.40361 ; 2.15111 ( Casa Vicens )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antoni Gaud\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Antoni_Gaud\u00ed"
        ]
      ],
      [
        [
          "A family residence built for industrialist Manuel Vicens in the period 1883-1889"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Palau G\u00fcell"
        ],
        [
          "/wiki/Palau_G\u00fcell"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b022\u203244\u2033N 2\u00b010\u203225.9\u2033E / 41.37889\u00b0N 2.173861\u00b0E / 41.37889 ; 2.173861 ( Palau G\u00fcell )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antoni Gaud\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Antoni_Gaud\u00ed"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eusebi G\u00fcell"
        ],
        [
          "/wiki/Eusebi_G\u00fcell"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Palau Mornau"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b022\u203253\u2033N 2\u00b010\u203249\u2033E / 41.38139\u00b0N 2.18028\u00b0E / 41.38139 ; 2.18028 ( Palau Mornau )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manuel Raspall"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gothic Quarter",
          "Hemp Museum Gallery"
        ],
        [
          "/wiki/Gothic_Quarter",
          "/wiki/Hemp_Museum_Gallery"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Castell dels Tres Dragons"
        ],
        [
          "/wiki/Castell_dels_Tres_Dragons"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b023\u203216.97\u2033N 2\u00b011\u20320.13\u2033E / 41.3880472\u00b0N 2.1833694\u00b0E / 41.3880472 ; 2.1833694 ( Castell dels Tres Dragons )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner"
        ],
        [
          "/wiki/Llu\u00eds_Dom\u00e8nech_i_Montaner"
        ]
      ],
      [
        [
          "1888 Barcelona Universal Exposition"
        ],
        [
          "/wiki/1888_Barcelona_Universal_Exposition"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Casa Bonaventura Ferrer"
        ],
        [
          "/wiki/Casa_Bonaventura_Ferrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b023\u203247.94\u2033N 2\u00b09\u203229.1\u2033E / 41.3966500\u00b0N 2.158083\u00b0E / 41.3966500 ; 2.158083 ( Casa Bonaventura Ferrer )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pere Falqu\u00e9s i Urp\u00ed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Build in 1906 . Since 1979 it has been listed as an historical and artistic heritage of Barcelona . In 2010 the building was remodeled and converted into a luxury boutique hotel under the name of El Palauet"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Casa de les Punxes"
        ],
        [
          "/wiki/Casa_de_les_Punxes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Avinguda Diagonal",
          "41\u00b023\u203252.71\u2033N 2\u00b09\u203250.55\u2033E / 41.3979750\u00b0N 2.1640417\u00b0E / 41.3979750 ; 2.1640417 ( Casa de les Punxes )"
        ],
        [
          "/wiki/Avinguda_Diagonal",
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Josep Puig i Cadafalch"
        ],
        [
          "/wiki/Josep_Puig_i_Cadafalch"
        ]
      ],
      [
        [
          "Avinguda Diagonal",
          "Saint George"
        ],
        [
          "/wiki/Avinguda_Diagonal",
          "/wiki/Saint_George"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Casa Estap\u00e9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Passeig de Sant Joan",
          "41\u00b023\u203230.93\u2033N 2\u00b010\u203247.92\u2033E / 41.3919250\u00b0N 2.1799778\u00b0E / 41.3919250 ; 2.1799778 ( Casa Estap\u00e9 )"
        ],
        [
          "/wiki/Passeig_de_Sant_Joan",
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bernard\u00ed Martorell i Rius"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Arc de Triomf"
        ],
        [
          "/wiki/Arc_de_Triomf"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Central Catalana d'Electricitat"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b023\u203231.8\u2033N 2\u00b010\u203253.80\u2033E / 41.392167\u00b0N 2.1816111\u00b0E / 41.392167 ; 2.1816111 ( Central Catalana d'Electricitat )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pere Falqu\u00e9s i Urp\u00ed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Hidroel\u00e9ctrica de Catalu\u00f1a"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Hivernacle"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "41\u00b023\u203215.51\u2033N 2\u00b011\u20322.10\u2033E / 41.3876417\u00b0N 2.1839167\u00b0E / 41.3876417 ; 2.1839167 ( Hivernacle )"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Josep Amarg\u00f3s i Samaranch"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "greenhouse",
          "Parc de la Ciutadella",
          "1888 Barcelona Universal Exposition"
        ],
        [
          "/wiki/Greenhouse",
          "/wiki/Parc_de_la_Ciutadella",
          "/wiki/1888_Barcelona_Universal_Exposition"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 4714
}