{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_Minority_Leaders_of_the_House_of_Representatives_of_Puerto_Rico",
  "title": "List of Minority Leaders of the House of Representatives of Puerto Rico",
  "header": [
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Took office"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Left office"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Party"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Whip"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Manuel Mart\u00ednez D\u00e1vila"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1933"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1934"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Liberal"
        ],
        [
          "/wiki/Liberal_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ernesto Ramos Antonini"
        ],
        [
          "/wiki/Ernesto_Ramos_Antonini"
        ]
      ],
      [
        [
          "1934"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1937"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Liberal"
        ],
        [
          "/wiki/Liberal_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ernesto Ramos Antonini"
        ],
        [
          "/wiki/Ernesto_Ramos_Antonini"
        ]
      ],
      [
        [
          "1943"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Leopoldo Figueroa Carreras"
        ],
        [
          "/wiki/Leopoldo_Figueroa"
        ]
      ],
      [
        [
          "1950"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1967"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Statehood Republican"
        ],
        [
          "/wiki/Republican_Party_of_Puerto_Rico_(1903)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Baldomero Roig V\u00e9lez"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Baldomero Roig V\u00e9lez"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1967"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1969"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Statehood Republican"
        ],
        [
          "/wiki/Republican_Party_of_Puerto_Rico_(1903)"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Luis E. Ramos Yord\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_E._Ramos_Yord\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "1969"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1973"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Olga Cruz de Nigaglioni"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Angel Viera Mart\u00ednez"
        ],
        [
          "/wiki/Angel_Viera_Mart\u00ednez"
        ]
      ],
      [
        [
          "1973"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1977"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PNP"
        ],
        [
          "/wiki/Partido_Nuevo_Progresista_de_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Hern\u00e1n Padilla Ram\u00edrez"
        ],
        [
          "/wiki/Hern\u00e1n_Padilla"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Severo Colberg Ram\u00edrez"
        ],
        [
          "/wiki/Severo_Colberg_Ram\u00edrez"
        ]
      ],
      [
        [
          "1977"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1981"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 R. Jarabo Alvarez"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Ronaldo_Jarabo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1981"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1982"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Angel Viera Mart\u00ednez"
        ],
        [
          "/wiki/Angel_Viera_Mart\u00ednez"
        ]
      ],
      [
        [
          "1982"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1983"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PNP"
        ],
        [
          "/wiki/Partido_Nuevo_Progresista_de_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 N. Granados Navedos"
        ],
        [
          "/wiki/Jose_Granados"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jos\u00e9 N. Granados Navedos"
        ],
        [
          "/wiki/Jose_Granados"
        ]
      ],
      [
        [
          "1983"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1989"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PNP"
        ],
        [
          "/wiki/Partido_Nuevo_Progresista_de_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Edison Misla Aldarondo"
        ],
        [
          "/wiki/Edison_Misla_Aldarondo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Edison Misla Aldarondo"
        ],
        [
          "/wiki/Edison_Misla_Aldarondo"
        ]
      ],
      [
        [
          "1989"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1993"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PNP"
        ],
        [
          "/wiki/Partido_Nuevo_Progresista_de_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos J. L\u00f3pez Nieves"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Alfonso L\u00f3pez Chaar"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1993"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1994"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rolando Ortiz Vel\u00e1zquez"
        ],
        [
          "/wiki/Rolando_Ortiz_Vel\u00e1zquez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jos\u00e9 E. Arrar\u00e1s Mir"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Enrique_Arrar\u00e1s"
        ]
      ],
      [
        [
          "1994"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Severo E. Colberg Toro"
        ],
        [
          "/wiki/Severo_E._Colberg_Toro"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Severo E. Colberg Toro"
        ],
        [
          "/wiki/Severo_E._Colberg_Toro"
        ]
      ],
      [
        [
          "1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1997"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ferdinand Lugo Gonz\u00e1lez"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "An\u00edbal Acevedo Vil\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/An\u00edbal_Acevedo_Vil\u00e1"
        ]
      ],
      [
        [
          "1997"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2001"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Roberto Cruz Rodr\u00edguez"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "V\u00edctor Garc\u00eda San Inocencio"
        ],
        [
          "/wiki/V\u00edctor_Garc\u00eda_San_Inocencio"
        ]
      ],
      [
        [
          "1997"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PIP"
        ],
        [
          "/wiki/Puerto_Rican_Independence_Party"
        ]
      ],
      [
        [
          "N/A"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Edison Misla Aldarondo"
        ],
        [
          "/wiki/Edison_Misla_Aldarondo"
        ]
      ],
      [
        [
          "2001"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2002"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PNP"
        ],
        [
          "/wiki/Partido_Nuevo_Progresista_de_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Iris M. Ruiz Class"
        ],
        [
          "/wiki/Iris_Miriam_Ruiz"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "An\u00edbal Vega Borges"
        ],
        [
          "/wiki/An\u00edbal_Vega_Borges"
        ]
      ],
      [
        [
          "2002"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2005"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PNP"
        ],
        [
          "/wiki/Partido_Nuevo_Progresista_de_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Iris M. Ruiz Class"
        ],
        [
          "/wiki/Iris_Miriam_Ruiz"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "H\u00e9ctor Ferrer R\u00edos"
        ],
        [
          "/wiki/H\u00e9ctor_Ferrer_R\u00edos"
        ]
      ],
      [
        [
          "2005"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "PPD"
        ],
        [
          "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis R. Torres Cruz"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_R._Torres_Cruz"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 4801,
  "section_title": "",
  "section_text": "The following people have served as Minority Leaders of the House of Representatives of Puerto Rico :"
}