{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_Michelin_3-star_restaurants",
  "title": "List of Michelin 3-star restaurants",
  "header": [
    [
      [
        "Location"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Restaurant"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Chef ( s )"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Awarded since"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Annecy-le-Vieux"
        ],
        [
          "/wiki/Annecy-le-Vieux"
        ]
      ],
      [
        [
          "Clos de Sens"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Laurent Petit"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Chagny"
        ],
        [
          "/wiki/Chagny,_Sa\u00f4ne-et-Loire"
        ]
      ],
      [
        [
          "Maison Lameloise"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c9ric Pras"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c9ric_Pras"
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Courchevel",
          "1850"
        ],
        [
          "/wiki/Courchevel_(commune)",
          "/wiki/Courchevel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Le 1947 at Cheval Blanc"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Yannick All\u00e9no"
        ],
        [
          "/wiki/Yannick_All\u00e9no"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Eug\u00e9nie-les-Bains"
        ],
        [
          "/wiki/Eug\u00e9nie-les-Bains"
        ]
      ],
      [
        [
          "Les Pr\u00e9s d'Eug\u00e9nie - Michel Gu\u00e9rard"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Michel Gu\u00e9rard"
        ],
        [
          "/wiki/Michel_Gu\u00e9rard"
        ]
      ],
      [
        [
          "1977"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Fontjoncouse"
        ],
        [
          "/wiki/Fontjoncouse"
        ]
      ],
      [
        [
          "L'Auberge du Vieux Puits"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gilles Goujon"
        ],
        [
          "/wiki/Gilles_Goujon"
        ]
      ],
      [
        [
          "2010"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "La Rochelle"
        ],
        [
          "/wiki/La_Rochelle"
        ]
      ],
      [
        [
          "Christopher Coutanceau"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Christopher Coutanceau"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2020"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Le Castellet"
        ],
        [
          "/wiki/Le_Castellet,_Var"
        ]
      ],
      [
        [
          "Christophe Bacqui\u00e9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Christophe Bacqui\u00e9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2018"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Les Baux-de-Provence"
        ],
        [
          "/wiki/Les_Baux-de-Provence"
        ]
      ],
      [
        [
          "L'Oustau de Baumani\u00e8re"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Glenn Viel"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2020"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Les Belleville"
        ],
        [
          "/wiki/Les_Belleville"
        ]
      ],
      [
        [
          "La Bouitte"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ren\u00e9 and Maxime Meilleur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Marseille"
        ],
        [
          "/wiki/Marseille"
        ]
      ],
      [
        [
          "Le Petit Nice"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "G\u00e9rald Pass\u00e9dat"
        ],
        [
          "/wiki/G\u00e9rald_Pass\u00e9dat"
        ]
      ],
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Meg\u00e8ve"
        ],
        [
          "/wiki/Meg\u00e8ve"
        ]
      ],
      [
        [
          "Flocons de Sel"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Emmanuel Renaut"
        ],
        [
          "/wiki/Emmanuel_Renaut"
        ]
      ],
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Menton"
        ],
        [
          "/wiki/Menton"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mirazur"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mauro Colagreco"
        ],
        [
          "/wiki/Mauro_Colagreco"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Monte Carlo"
        ],
        [
          "/wiki/Monte_Carlo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Le Louis XV",
          "Alain Ducasse",
          "l'H\u00f4tel de Paris"
        ],
        [
          "/wiki/Le_Louis_XV_(restaurant)",
          "/wiki/Alain_Ducasse",
          "/wiki/H\u00f4tel_de_Paris_Monte-Carlo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Franck Cerutti and Dominique Lory"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1990"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ouches"
        ],
        [
          "/wiki/Ouches"
        ]
      ],
      [
        [
          "Troisgros"
        ],
        [
          "/wiki/La_Maison_Troisgros"
        ]
      ],
      [
        [
          "Michel and C\u00e9sar Troisgros"
        ],
        [
          "/wiki/Troisgros_family"
        ]
      ],
      [
        [
          "1968"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Paris",
          "1"
        ],
        [
          "/wiki/Paris",
          "/wiki/1st_arrondissement_of_Paris"
        ]
      ],
      [
        [
          "Kei"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Kei Kobayashi"
        ],
        [
          "/wiki/Kei_Kobayashi_(chef)"
        ]
      ],
      [
        [
          "2020"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Paris",
          "4"
        ],
        [
          "/wiki/Paris",
          "/wiki/4th_arrondissement_of_Paris"
        ]
      ],
      [
        [
          "L'Ambroisie"
        ],
        [
          "/wiki/L'Ambroisie"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bernard Pacaud"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1988"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Paris",
          "6"
        ],
        [
          "/wiki/Paris",
          "/wiki/6th_arrondissement_of_Paris"
        ]
      ],
      [
        [
          "Guy Savoy"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Guy Savoy"
        ],
        [
          "/wiki/Guy_Savoy"
        ]
      ],
      [
        [
          "2002"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Paris",
          "7"
        ],
        [
          "/wiki/Paris",
          "/wiki/7th_arrondissement_of_Paris"
        ]
      ],
      [
        [
          "Arp\u00e8ge"
        ],
        [
          "/wiki/Arp\u00e8ge_(restaurant)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alain Passard"
        ],
        [
          "/wiki/Alain_Passard"
        ]
      ],
      [
        [
          "1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Paris",
          "8"
        ],
        [
          "/wiki/Paris",
          "/wiki/8th_arrondissement_of_Paris"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alain Ducasse",
          "Plaza Ath\u00e9n\u00e9e"
        ],
        [
          "/wiki/Alain_Ducasse",
          "/wiki/Plaza_Ath\u00e9n\u00e9e"
        ]
      ],
      [
        [
          "Romain Meder"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2016"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Paris",
          "8"
        ],
        [
          "/wiki/Paris",
          "/wiki/8th_arrondissement_of_Paris"
        ]
      ],
      [
        [
          "All\u00e9no Paris au Pavillon Ledoyen"
        ],
        [
          "/wiki/Pavillon_Ledoyen"
        ]
      ],
      [
        [
          "Yannick All\u00e9no"
        ],
        [
          "/wiki/Yannick_All\u00e9no"
        ]
      ],
      [
        [
          "2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 5847,
  "section_title": "France ( including Monaco )",
  "section_text": ""
}