{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Croatia_at_the_Paralympics",
  "title": "Croatia at the Paralympics",
  "header": [
    [
      [
        "Medal"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name ( s )"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Games"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Sport"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Event"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Milka Milinkovi\u0107"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1992 Barcelona"
        ],
        [
          "/wiki/1992_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_1992_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's javelin throw THW5"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mihovil \u0160panja"
        ],
        [
          "/wiki/Mihovil_\u0160panja"
        ]
      ],
      [
        [
          "2004 Athens"
        ],
        [
          "/wiki/2004_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2004_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's 100 m backstroke S8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mihovil \u0160panja"
        ],
        [
          "/wiki/Mihovil_\u0160panja"
        ]
      ],
      [
        [
          "2004 Athens"
        ],
        [
          "/wiki/2004_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2004_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's 200 m individual medley SM8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mihovil \u0160panja"
        ],
        [
          "/wiki/Mihovil_\u0160panja"
        ]
      ],
      [
        [
          "2004 Athens"
        ],
        [
          "/wiki/2004_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2004_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's 400 m freestyle S8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jelena Vukovi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Jelena_Vukovi\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "2004 Athens"
        ],
        [
          "/wiki/2004_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2004_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's discus throw F42 - 46"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antonia Balek"
        ],
        [
          "/wiki/Antonia_Balek"
        ]
      ],
      [
        [
          "2008 Beijing"
        ],
        [
          "/wiki/2008_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2008_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's javelin throw F33 - 34/52 - 53"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2008_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_javelin_throw_F33\u201334/52\u201353"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antonia Balek"
        ],
        [
          "/wiki/Antonia_Balek"
        ]
      ],
      [
        [
          "2008 Beijing"
        ],
        [
          "/wiki/2008_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2008_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's shot put F32 - 34/52 - 53"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2008_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_shot_put_F32\u201334/52\u201353"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Darko Kralj"
        ],
        [
          "/wiki/Darko_Kralj"
        ]
      ],
      [
        [
          "2008 Beijing"
        ],
        [
          "/wiki/2008_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2008_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's shot put F42"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2008_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_shot_put_F42"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Branimir Budeti\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Branimir_Budeti\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "2008 Beijing"
        ],
        [
          "/wiki/2008_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2008_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's javelin throw F11 - 12"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2008_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_javelin_throw_F11-12"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Darko Kralj"
        ],
        [
          "/wiki/Darko_Kralj"
        ]
      ],
      [
        [
          "2012 London"
        ],
        [
          "/wiki/2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's shot put F42 - 44"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_shot_put"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Zoran Tali\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Zoran_Tali\u0107_(athlete)"
        ]
      ],
      [
        [
          "2012 London"
        ],
        [
          "/wiki/2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's long jump F20"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_long_jump"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Branimir Budeti\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Branimir_Budeti\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "2012 London"
        ],
        [
          "/wiki/2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's javelin throw F12 - 13"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_javelin_throw"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mikela Ristoski"
        ],
        [
          "/wiki/Mikela_Ristoski"
        ]
      ],
      [
        [
          "2012 London"
        ],
        [
          "/wiki/2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's long jump F20"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_long_jump"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mihovil \u0160panja"
        ],
        [
          "/wiki/Mihovil_\u0160panja"
        ]
      ],
      [
        [
          "2012 London"
        ],
        [
          "/wiki/2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's 100 m backstroke S7"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_100_metre_backstroke_S7"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sandra Paovi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Sandra_Paovi\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "2016 Rio de Janeiro"
        ],
        [
          "/wiki/2016_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Table tennis"
        ],
        [
          "/wiki/Table_tennis_at_the_2016_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's individual C6"
        ],
        [
          "/wiki/Table_tennis_at_the_2016_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_individual_\u2013_Class_6"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mikela Ristoski"
        ],
        [
          "/wiki/Mikela_Ristoski"
        ]
      ],
      [
        [
          "2016 Rio de Janeiro"
        ],
        [
          "/wiki/2016_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2016_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's long jump F20"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2016_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_long_jump"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Zoran Tali\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Zoran_Tali\u0107_(athlete)"
        ]
      ],
      [
        [
          "2016 Rio de Janeiro"
        ],
        [
          "/wiki/2016_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2016_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's long jump F20"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2016_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_long_jump"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "An\u0111ela Mu\u017eini\u0107",
          "Helena Dretar Kari\u0107"
        ],
        [
          null,
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2016 Rio de Janeiro"
        ],
        [
          "/wiki/2016_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Table tennis"
        ],
        [
          "/wiki/Table_tennis_at_the_2016_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's team C1 - 3"
        ],
        [
          "/wiki/Table_tennis_at_the_2016_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_team_\u2013_Class_1\u20133"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Velimir \u0160andor"
        ],
        [
          "/wiki/Velimir_\u0160andor"
        ]
      ],
      [
        [
          "2016 Rio de Janeiro"
        ],
        [
          "/wiki/2016_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2016_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's discus throw F52"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2016_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_discus_throw"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 5950
}