{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2010_Santos_FC_season",
  "title": "2010 Santos FC season",
  "header": [
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Moving to"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Type"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wagner Diniz"
        ],
        [
          "/wiki/Wagner_Diniz"
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e3o Paulo"
        ],
        [
          "/wiki/S\u00e3o_Paulo_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andr\u00e9 Astorga"
        ],
        [
          "/wiki/Andr\u00e9_Astorga"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bragantino"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Bragantino"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luizinho"
        ],
        [
          "/wiki/Luiz_Antonio_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cruzeiro"
        ],
        [
          "/wiki/Cruzeiro_EC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper"
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e9rgio"
        ],
        [
          "/wiki/S\u00e9rgio_Lu\u00eds_de_Ara\u00fajo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Felipe Azevedo"
        ],
        [
          "/wiki/Felipe_Azevedo_dos_Santos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Paulista"
        ],
        [
          "/wiki/Paulista_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eli Sabi\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/Eli_Sabi\u00e1"
        ]
      ],
      [
        [
          "Paulista"
        ],
        [
          "/wiki/Paulista_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ada\u00edlton"
        ],
        [
          "/wiki/Ada\u00edlton_Jos\u00e9_dos_Santos_Filho"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jean"
        ],
        [
          "/wiki/Jean_Carlos_da_Silva_Ferreira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Atl\u00e9tico - GO"
        ],
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Goianiense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Triguinho"
        ],
        [
          "/wiki/Triguinho"
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e3o Caetano"
        ],
        [
          "/wiki/AD_S\u00e3o_Caetano"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fab\u00e3o"
        ],
        [
          "/wiki/Fab\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Kl\u00e9ber Pereira"
        ],
        [
          "/wiki/Kl\u00e9ber_Pereira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vila Nova"
        ],
        [
          "/wiki/Vila_Nova_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract termination"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rodrigo Souto"
        ],
        [
          "/wiki/Rodrigo_Souto"
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e3o Paulo"
        ],
        [
          "/wiki/S\u00e3o_Paulo_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swapped"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fabiano"
        ],
        [
          "/wiki/Fabiano_Vieira_Soares"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ipatinga"
        ],
        [
          "/wiki/Ipatinga_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Dion\u00edsio"
        ],
        [
          "/wiki/D\u00edon\u00edsio_de_Oliveira_Alves"
        ]
      ],
      [
        [
          "Oeste"
        ],
        [
          "/wiki/Oeste_Futebol_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Filipi Souza"
        ],
        [
          "/wiki/Filipi_de_Souza_Barros"
        ]
      ],
      [
        [
          "SEV Hortol\u00e2ndia"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Patrik"
        ],
        [
          "/wiki/Patrik_C\u00e9sar_dos_Santos_Duzi"
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e3o Bento"
        ],
        [
          "/wiki/Esporte_Clube_S\u00e3o_Bento"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luciano Castan"
        ],
        [
          "/wiki/Luciano_Castan"
        ]
      ],
      [
        [
          "Uni\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o"
        ],
        [
          "/wiki/Uni\u00e3o_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Germano"
        ],
        [
          "/wiki/Germano_Borovicz_Cardoso_Schweger"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sport"
        ],
        [
          "/wiki/Sport_Club_do_Recife"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract termination"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 6515
}