{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_UCI_Women's_Road_World_Cup",
  "title": "2009 UCI Women's Road World Cup",
  "header": [
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Race"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Country"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Winner"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "29 March"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio"
        ],
        [
          "/wiki/Trofeo_Alfredo_Binda-Comune_di_Cittiglio"
        ]
      ],
      [
        [
          "Italy"
        ],
        [
          "/wiki/Italy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marianne Vos"
        ],
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        [
          "DSB Bank - Nederland bloeit"
        ],
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tour of Flanders for Women"
        ],
        [
          "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belgium"
        ],
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ina-Yoko Teutenberg"
        ],
        [
          "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team Columbia - High Road Women"
        ],
        [
          "/wiki/2009_Team_Columbia\u2013High_Road_Women_season"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "13 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ronde van Drenthe"
        ],
        [
          "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
        ]
      ],
      [
        [
          "Netherlands"
        ],
        [
          "/wiki/Netherlands"
        ]
      ],
      [
        [
          "Emma Johansson"
        ],
        [
          "/wiki/Emma_Johansson"
        ]
      ],
      [
        [
          "Red Sun"
        ],
        [
          "/wiki/Red_Sun_Cycling_Team"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "22 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine"
        ],
        [
          "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belgium"
        ],
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marianne Vos"
        ],
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        [
          "DSB Bank - Nederland bloeit"
        ],
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10 May"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tour de Berne"
        ],
        [
          "/wiki/Tour_de_Berne"
        ]
      ],
      [
        [
          "Switzerland"
        ],
        [
          "/wiki/Switzerland"
        ]
      ],
      [
        [
          "Kristin Armstrong"
        ],
        [
          "/wiki/Kristin_Armstrong"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cerv\u00e9lo TestTeam"
        ],
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "30 May"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al"
        ],
        [
          "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canada"
        ],
        [
          "/wiki/Canada"
        ]
      ],
      [
        [
          "Emma Pooley"
        ],
        [
          "/wiki/Emma_Pooley"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cerv\u00e9lo TestTeam"
        ],
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "31 July"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda TTT"
        ],
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sweden"
        ],
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        [
          "Kristin Armstrong",
          "Regina Bruins",
          "Carla Ryan",
          "Christiane Soeder",
          "Kirsten Wild",
          "Sarah D\u00fcster"
        ],
        [
          "/wiki/Kristin_Armstrong",
          "/wiki/Regina_Bruins",
          "/wiki/Carla_Ryan",
          "/wiki/Christiane_Soeder",
          "/wiki/Kirsten_Wild",
          "/wiki/Sarah_D\u00fcster"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cerv\u00e9lo TestTeam"
        ],
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
        ],
        [
          "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sweden"
        ],
        [
          "/wiki/Sweden"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marianne Vos"
        ],
        [
          "/wiki/Marianne_Vos"
        ]
      ],
      [
        [
          "DSB Bank - Nederland bloeit"
        ],
        [
          "/wiki/CCC_Liv"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "22 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GP de Plouay-Bretagne"
        ],
        [
          "/wiki/GP_de_Plouay"
        ]
      ],
      [
        [
          "France"
        ],
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        [
          "Emma Pooley"
        ],
        [
          "/wiki/Emma_Pooley"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cerv\u00e9lo TestTeam"
        ],
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "13 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt"
        ],
        [
          "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Germany"
        ],
        [
          "/wiki/Germany"
        ]
      ],
      [
        [
          "Kirsten Wild"
        ],
        [
          "/wiki/Kirsten_Wild"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cerv\u00e9lo TestTeam"
        ],
        [
          "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 6601,
  "section_title": "Races",
  "section_text": "",
  "uid": "2009_UCI_Women's_Road_World_Cup_0"
}