{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_flag_bearers_for_Costa_Rica_at_the_Olympics",
  "title": "List of flag bearers for Costa Rica at the Olympics",
  "header": [
    [
      [
        "#"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Event year"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Season"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Flag bearer"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Sport"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "15"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2016"
        ],
        [
          "/wiki/2016_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nery Brenes"
        ],
        [
          "/wiki/Nery_Brenes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2016_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "14"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          "/wiki/2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gabriela Tra\u00f1a"
        ],
        [
          "/wiki/Gabriela_Tra\u00f1a"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marathon"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_marathon"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "13"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          "/wiki/2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Allan Segura"
        ],
        [
          "/wiki/Allan_Segura"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athletics"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "12"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          "/wiki/2006_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Arthur James Barton"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Coach"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2004"
        ],
        [
          "/wiki/2004_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "David Fern\u00e1ndez"
        ],
        [
          "/wiki/David_Fern\u00e1ndez_(judoka)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judo"
        ],
        [
          "/wiki/Judo_at_the_2004_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2000"
        ],
        [
          "/wiki/2000_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Karina Fern\u00e1ndez"
        ],
        [
          "/wiki/Karina_Fern\u00e1ndez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Triathlon"
        ],
        [
          "/wiki/Triathlon_at_the_2000_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1996"
        ],
        [
          "/wiki/1996_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Henry N\u00fa\u00f1ez"
        ],
        [
          "/wiki/Henry_N\u00fa\u00f1ez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judo"
        ],
        [
          "/wiki/Judo_at_the_1996_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1988"
        ],
        [
          "/wiki/1988_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sigrid Niehaus"
        ],
        [
          "/wiki/Sigrid_Niehaus"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_1988_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1988"
        ],
        [
          "/wiki/1988_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Arturo Kinch"
        ],
        [
          "/wiki/Arturo_Kinch"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1984"
        ],
        [
          "/wiki/1984_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mariano Lara"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Shooting"
        ],
        [
          "/wiki/Shooting_at_the_1984_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1980"
        ],
        [
          "/wiki/1980_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mar\u00eda Par\u00eds"
        ],
        [
          "/wiki/Mar\u00eda_Par\u00eds"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_1980_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1980"
        ],
        [
          "/wiki/1980_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Winter"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Arturo Kinch"
        ],
        [
          "/wiki/Arturo_Kinch"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1976"
        ],
        [
          "/wiki/1976_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mar\u00eda Par\u00eds"
        ],
        [
          "/wiki/Mar\u00eda_Par\u00eds"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_1976_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1964"
        ],
        [
          "/wiki/1964_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael Barquero"
        ],
        [
          "/wiki/Rafael_Barquero"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judo"
        ],
        [
          "/wiki/Judo_at_the_1964_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1936"
        ],
        [
          "/wiki/1936_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bernardo de la Guardia"
        ],
        [
          "/wiki/Bernardo_de_la_Guardia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1936_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 7131
}