{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hungary_at_the_2008_Summer_Olympics",
  "title": "Hungary at the 2008 Summer Olympics",
  "header": [
    [
      [
        "Medal"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Sport"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Event"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Attila Vajda"
        ],
        [
          "/wiki/Attila_Vajda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canoeing"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's C-1 1000 m"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_C-1_1000_metres"
        ]
      ],
      [
        [
          "22 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Natasa Dusev-Janics",
          "Katalin Kov\u00e1cs"
        ],
        [
          "/wiki/Natasa_Dusev-Janics",
          "/wiki/Katalin_Kov\u00e1cs"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canoeing"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's K-2 500 m"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_K-2_500_metres"
        ]
      ],
      [
        [
          "23 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Hungary men 's national water polo team",
          "Zolt\u00e1n Sz\u00e9csi",
          "Tam\u00e1s Varga",
          "Norbert Madaras",
          "D\u00e9nes Varga",
          "Tam\u00e1s K\u00e1s\u00e1s",
          "Norbert Hosny\u00e1nszky",
          "Gergely Kiss",
          "Tibor Benedek",
          "D\u00e1niel Varga",
          "P\u00e9ter Biros",
          "G\u00e1bor Kis",
          "Tam\u00e1s Moln\u00e1r",
          "Istv\u00e1n Gergely"
        ],
        [
          "/wiki/Hungary_men's_national_water_polo_team",
          "/wiki/Zolt\u00e1n_Sz\u00e9csi",
          "/wiki/Tam\u00e1s_Varga_(water_polo)",
          "/wiki/Norbert_Madaras",
          "/wiki/D\u00e9nes_Varga",
          "/wiki/Tam\u00e1s_K\u00e1s\u00e1s",
          "/wiki/Norbert_Hosny\u00e1nszky",
          "/wiki/Gergely_Kiss",
          "/wiki/Tibor_Benedek",
          "/wiki/D\u00e1niel_Varga",
          "/wiki/P\u00e9ter_Biros",
          "/wiki/G\u00e1bor_Kis",
          "/wiki/Tam\u00e1s_Moln\u00e1r",
          "/wiki/Istv\u00e1n_Gergely"
        ]
      ],
      [
        [
          "Water polo"
        ],
        [
          "/wiki/Water_polo_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's tournament"
        ],
        [
          "/wiki/Water_polo_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_tournament"
        ]
      ],
      [
        [
          "24 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "L\u00e1szl\u00f3 Cseh"
        ],
        [
          "/wiki/L\u00e1szl\u00f3_Cseh"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's 400 m individual medley"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_400_metre_individual_medley"
        ]
      ],
      [
        [
          "10 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "L\u00e1szl\u00f3 Cseh"
        ],
        [
          "/wiki/L\u00e1szl\u00f3_Cseh"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's 200 m butterfly"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_200_metre_butterfly"
        ]
      ],
      [
        [
          "13 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Zolt\u00e1n Fodor"
        ],
        [
          "/wiki/Zolt\u00e1n_Fodor"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wrestling"
        ],
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's Greco-Roman 84 kg"
        ],
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_Greco-Roman_84_kg"
        ]
      ],
      [
        [
          "14 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "L\u00e1szl\u00f3 Cseh"
        ],
        [
          "/wiki/L\u00e1szl\u00f3_Cseh"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's 200 m individual medley"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_200_metre_individual_medley"
        ]
      ],
      [
        [
          "15 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Natasa Dusev-Janics",
          "Katalin Kov\u00e1cs",
          "Danuta Koz\u00e1k",
          "Gabriella Szab\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Natasa_Dusev-Janics",
          "/wiki/Katalin_Kov\u00e1cs",
          "/wiki/Danuta_Koz\u00e1k",
          "/wiki/Gabriella_Szab\u00f3"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canoeing"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's K-4 500 m"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_K-4_500_metres"
        ]
      ],
      [
        [
          "22 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ildik\u00f3 Mincza-N\u00e9bald"
        ],
        [
          "/wiki/Ildik\u00f3_Mincza-N\u00e9bald"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's individual \u00e9p\u00e9e"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_\u00e9p\u00e9e"
        ]
      ],
      [
        [
          "13 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tam\u00e1s Kiss",
          "Gy\u00f6rgy Kozmann"
        ],
        [
          "/wiki/Tam\u00e1s_Kiss",
          "/wiki/Gy\u00f6rgy_Kozmann"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canoeing"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's C-2 1000 m"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_C-2_1000_metres"
        ]
      ],
      [
        [
          "22 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 7183,
  "section_title": "",
  "section_text": "",
  "uid": "Hungary_at_the_2008_Summer_Olympics_0"
}