{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Spain_at_the_2008_Summer_Olympics",
  "title": "Spain at the 2008 Summer Olympics",
  "header": [
    [
      [
        "Medal"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Sport"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Event"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Samuel S\u00e1nchez"
        ],
        [
          "/wiki/Samuel_S\u00e1nchez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cycling"
        ],
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's road race"
        ],
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_road_race"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Joan Llaneras"
        ],
        [
          "/wiki/Joan_Llaneras"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cycling"
        ],
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's points race"
        ],
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_points_race"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael Nadal"
        ],
        [
          "/wiki/Rafael_Nadal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tennis"
        ],
        [
          "/wiki/Tennis_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's singles"
        ],
        [
          "/wiki/Tennis_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_singles"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fernando Echavarri",
          "Ant\u00f3n Paz Blanco"
        ],
        [
          "/wiki/Fernando_Echavarri",
          "/wiki/Ant\u00f3n_Paz_Blanco"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sailing"
        ],
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tornado class"
        ],
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Tornado_class"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sa\u00fal Craviotto",
          "Carlos P\u00e9rez"
        ],
        [
          "/wiki/Sa\u00fal_Craviotto",
          "/wiki/Carlos_P\u00e9rez_(kayak_sprinter)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canoeing"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's K-2 500 m"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_K-2_500_metres"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Iker Mart\u00ednez",
          "Xabier Fern\u00e1ndez"
        ],
        [
          "/wiki/Iker_Mart\u00ednez",
          "/wiki/Xabier_Fern\u00e1ndez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sailing"
        ],
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "49er class"
        ],
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_49er_class"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Anabel Medina Garrigues",
          "Virginia Ruano Pascual"
        ],
        [
          "/wiki/Anabel_Medina_Garrigues",
          "/wiki/Virginia_Ruano_Pascual"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tennis"
        ],
        [
          "/wiki/Tennis_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's doubles"
        ],
        [
          "/wiki/Tennis_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_doubles"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gervasio Deferr"
        ],
        [
          "/wiki/Gervasio_Deferr"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gymnastics"
        ],
        [
          "/wiki/Gymnastics_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's floor exercises"
        ],
        [
          "/wiki/Gymnastics_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_floor"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Joan Llaneras",
          "Antonio Tauler"
        ],
        [
          "/wiki/Joan_Llaneras",
          "/wiki/Antonio_Tauler"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cycling"
        ],
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's Madison"
        ],
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_Madison"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Andrea Fuentes",
          "Gemma Mengual"
        ],
        [
          "/wiki/Andrea_Fuentes",
          "/wiki/Gemma_Mengual"
        ]
      ],
      [
        [
          "Synchronized swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's duet"
        ],
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_duet"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "David Cal"
        ],
        [
          "/wiki/David_Cal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canoeing"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's C-1 1000 m"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_C-1_1000_metres"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "David Cal"
        ],
        [
          "/wiki/David_Cal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canoeing"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's C-1 500 m"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_C-1_500_metres"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alba Mar\u00eda Cabello",
          "Raquel Corral",
          "Andrea Fuentes",
          "Gemma Mengual",
          "Tha\u00efs Henr\u00edquez",
          "Laura L\u00f3pez",
          "Gisela Mor\u00f3n",
          "Irina Rodr\u00edguez",
          "Paola Tirados"
        ],
        [
          "/wiki/Alba_Mar\u00eda_Cabello",
          "/wiki/Raquel_Corral",
          "/wiki/Andrea_Fuentes",
          "/wiki/Gemma_Mengual",
          "/wiki/Tha\u00efs_Henr\u00edquez",
          "/wiki/Laura_L\u00f3pez_(synchronized_swimmer)",
          "/wiki/Gisela_Mor\u00f3n",
          "/wiki/Irina_Rodr\u00edguez",
          "/wiki/Paola_Tirados"
        ]
      ],
      [
        [
          "Synchronized swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's team"
        ],
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_team"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Spain national field hockey team",
          "David Alegre",
          "Ram\u00f3n Alegre",
          "Pablo Amat",
          "Eduard Arbos",
          "Francisco Cortes",
          "Sergi Enrique",
          "Alexandre Fabregas",
          "Francisco F\u00e1bregas",
          "Juan Fernandez",
          "Santi Freixa",
          "Rodrigo Garza",
          "Roc Oliva",
          "Xavier Ribas",
          "Albert Sala",
          "V\u00edctor Sojo",
          "Eduardo Tubau"
        ],
        [
          "/wiki/Spain_men's_national_field_hockey_team",
          "/wiki/David_Alegre",
          "/wiki/Ram\u00f3n_Alegre",
          "/wiki/Pablo_Amat",
          "/wiki/Eduard_Arbos",
          "/wiki/Francisco_Cortes",
          "/wiki/Sergi_Enrique",
          "/wiki/Alex_Fabregas",
          "/wiki/Francisco_F\u00e1bregas_Monegal",
          "/wiki/Juan_Fernandez_(field_hockey)",
          "/wiki/Santi_Freixa",
          "/wiki/Rodrigo_Garza",
          "/wiki/Roc_Oliva",
          "/wiki/Xavier_Ribas",
          "/wiki/Albert_Sala",
          "/wiki/V\u00edctor_Sojo",
          "/wiki/Eduardo_Tubau"
        ]
      ],
      [
        [
          "Field hockey"
        ],
        [
          "/wiki/Field_hockey_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's tournament"
        ],
        [
          "/wiki/Field_hockey_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_tournament"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Spain national basketball team",
          "Jos\u00e9 Calder\u00f3n",
          "Rudy Fern\u00e1ndez",
          "Jorge Garbajosa",
          "Marc Gasol",
          "Pau Gasol",
          "Carlos Jim\u00e9nez",
          "Ra\u00fal L\u00f3pez",
          "\u00c1lex Mumbr\u00fa",
          "Juan Carlos Navarro",
          "Felipe Reyes",
          "Berni Rodr\u00edguez",
          "Ricky Rubio"
        ],
        [
          "/wiki/Spain_national_basketball_team",
          "/wiki/Jos\u00e9_Calder\u00f3n_(basketball)",
          "/wiki/Rudy_Fern\u00e1ndez_(basketball)",
          "/wiki/Jorge_Garbajosa",
          "/wiki/Marc_Gasol",
          "/wiki/Pau_Gasol",
          "/wiki/Carlos_Jim\u00e9nez",
          "/wiki/Ra\u00fal_L\u00f3pez",
          "/wiki/\u00c1lex_Mumbr\u00fa",
          "/wiki/Juan_Carlos_Navarro_(basketball)",
          "/wiki/Felipe_Reyes",
          "/wiki/Berni_Rodr\u00edguez",
          "/wiki/Ricky_Rubio"
        ]
      ],
      [
        [
          "Basketball"
        ],
        [
          "/wiki/Basketball_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's tournament"
        ],
        [
          "/wiki/Basketball_at_the_2008_Summer_Olympics_-_Men"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lidia Valentin"
        ],
        [
          "/wiki/Lidia_Valentin"
        ]
      ],
      [
        [
          "Weightlifting"
        ],
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's 75 kg"
        ],
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_75_kg"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Luis Abajo"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Luis_Abajo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's individual \u00e9p\u00e9e"
        ],
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_\u00e9p\u00e9e"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Leire Olaberr\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Leire_Olaberr\u00eda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cycling"
        ],
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women 's points race"
        ],
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_points_race"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Spain national handball team",
          "David Barrufet",
          "Jon Belaustegui",
          "David Davis",
          "Alberto Entrerrios",
          "Raul Entrerrios",
          "Ruben Garabaya",
          "Juan Garcia",
          "Jose Javier Hombrados",
          "Demetrio Lozano",
          "Cristian Malmagro",
          "Carlos Prieto",
          "Albert Rocas",
          "Iker Romero",
          "V\u00edctor Tom\u00e1s"
        ],
        [
          "/wiki/Spain_national_handball_team",
          "/wiki/David_Barrufet",
          "/wiki/Jon_Belaustegui",
          "/wiki/David_Davis_(handballer)",
          "/wiki/Alberto_Entrerrios",
          "/wiki/Raul_Entrerrios",
          "/wiki/Ruben_Garabaya",
          "/wiki/Juan\u00edn_Garc\u00eda",
          "/wiki/Jose_Javier_Hombrados",
          "/wiki/Demetrio_Lozano",
          "/wiki/Cristian_Malmagro",
          "/wiki/Carlos_Prieto_(handballer)",
          "/wiki/Albert_Rocas",
          "/wiki/Iker_Romero",
          "/wiki/V\u00edctor_Tom\u00e1s"
        ]
      ],
      [
        [
          "Handball"
        ],
        [
          "/wiki/Handball_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men 's tournament"
        ],
        [
          "/wiki/Handball_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_tournament"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 7514
}