{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2010_Universitario_de_Deportes_season",
  "title": "2010 Universitario de Deportes season",
  "header": [
    [
      [
        "N"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Age"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Since"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ra\u00fal Fern\u00e1ndez"
        ],
        [
          "/wiki/Ra\u00fal_Fern\u00e1ndez_Valverde"
        ]
      ],
      [
        [
          "34"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "John Galliquio"
        ],
        [
          "/wiki/John_Galliquio"
        ]
      ],
      [
        [
          "40"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Galv\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Galv\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "46"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Adri\u00e1n Zela"
        ],
        [
          "/wiki/Adri\u00e1n_Zela"
        ]
      ],
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2010"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Antonio Gonzales"
        ],
        [
          "/wiki/Antonio_Gonzales_Canchari"
        ]
      ],
      [
        [
          "33"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rainer Torres"
        ],
        [
          "/wiki/Rainer_Torres"
        ]
      ],
      [
        [
          "40"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miguel Angel Torres"
        ],
        [
          "/wiki/Miguel_Angel_Torres"
        ]
      ],
      [
        [
          "38"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Alberto Ram\u00edrez"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Alberto_Ram\u00edrez"
        ]
      ],
      [
        [
          "35"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2010 ( Winter )"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ra\u00fal Ruid\u00edaz"
        ],
        [
          "/wiki/Ra\u00fal_Ruid\u00edaz"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2008 ( Winter )"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mario Soto"
        ],
        [
          "/wiki/Mario_Soto_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "32"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2010"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gianfranco Labarthe"
        ],
        [
          "/wiki/Gianfranco_Labarthe_Tome"
        ]
      ],
      [
        [
          "35"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "12"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Llontop"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Llontop"
        ]
      ],
      [
        [
          "34"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "13"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Renzo Revoredo"
        ],
        [
          "/wiki/Renzo_Revoredo"
        ]
      ],
      [
        [
          "33"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "14"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "N\u00e9stor Duarte"
        ],
        [
          "/wiki/N\u00e9stor_Duarte"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "15"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jorge Johan V\u00e1squez"
        ],
        [
          "/wiki/Jorge_Johan_V\u00e1squez"
        ]
      ],
      [
        [
          "35"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2008 ( Winter )"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "16"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Yersinio Salda\u00f1a"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "32"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "17"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Giancarlo Carmona"
        ],
        [
          "/wiki/Giancarlo_Carmona"
        ]
      ],
      [
        [
          "34"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2008 ( Winter )"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "18"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Armando Alfamene"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Orejuela"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Orejuela"
        ]
      ],
      [
        [
          "39"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "20"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Hern\u00e1ndez D\u00edaz"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Hern\u00e1ndez_D\u00edaz"
        ]
      ],
      [
        [
          "38"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2010 ( Winter )"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 8471,
  "section_title": "Squad Information",
  "section_text": ""
}