{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_football_clubs_in_Spain",
  "title": "List of football clubs in Spain",
  "header": [
    [
      [
        "Club"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Home city"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Stadium"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "last season"
      ],
      [
        "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
      ]
    ],
    [
      [
        "First season indivision"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "First season ofcurrent spell in division"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Andorra"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Andorra"
        ]
      ],
      [
        [
          "Encamp"
        ],
        [
          "/wiki/Encamp"
        ]
      ],
      [
        [
          "Prada de Mol\u00e8s"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Divisiones Regionales"
        ],
        [
          "/wiki/Divisiones_Regionales_de_F\u00fatbol"
        ]
      ],
      [
        [
          "1980 - 81"
        ],
        [
          "/wiki/1980\u201381_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Levante"
        ],
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Levante_UD"
        ]
      ],
      [
        [
          "Valencia"
        ],
        [
          "/wiki/Valencia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bu\u00f1ol"
        ],
        [
          "/wiki/Ciudad_Deportiva_de_Bu\u00f1ol"
        ]
      ],
      [
        [
          "11th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2004 - 05"
        ],
        [
          "/wiki/2004\u201305_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018 - 19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Badalona"
        ],
        [
          "/wiki/CF_Badalona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Badalona"
        ],
        [
          "/wiki/Badalona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Municipal de Badalona"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "7th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2004 - 05"
        ],
        [
          "/wiki/2004\u201305_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2004 - 05"
        ],
        [
          "/wiki/2004\u201305_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Barcelona B"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Barcelona_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "Barcelona"
        ],
        [
          "/wiki/Barcelona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Johan Cruyff"
        ],
        [
          "/wiki/Estadi_Johan_Cruyff"
        ]
      ],
      [
        [
          "8th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1977 - 78"
        ],
        [
          "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018 - 19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Castell\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/CD_Castell\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Castell\u00f3n de la Plana"
        ],
        [
          "/wiki/Castell\u00f3n_de_la_Plana"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nou Cast\u00e0lia"
        ],
        [
          "/wiki/Nou_Estadi_Cast\u00e0lia"
        ]
      ],
      [
        [
          "15th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1994 - 95"
        ],
        [
          "/wiki/1994\u201395_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018 - 19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Cornell\u00e0"
        ],
        [
          "/wiki/UE_Cornell\u00e0"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cornell\u00e0 de Llobregat"
        ],
        [
          "/wiki/Cornell\u00e0_de_Llobregat"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nou Camp"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "4th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2014 - 15"
        ],
        [
          "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014 - 15"
        ],
        [
          "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ebro"
        ],
        [
          "/wiki/CD_Ebro"
        ]
      ],
      [
        [
          "Zaragoza"
        ],
        [
          "/wiki/Zaragoza"
        ]
      ],
      [
        [
          "La Almozara"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "9th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2014 - 15"
        ],
        [
          "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014 - 15"
        ],
        [
          "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ejea"
        ],
        [
          "/wiki/SD_Ejea"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ejea de los Caballeros"
        ],
        [
          "/wiki/Ejea_de_los_Caballeros"
        ]
      ],
      [
        [
          "Municipal de Ejea"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "14th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2018 - 19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018 - 19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Espanyol B"
        ],
        [
          "/wiki/RCD_Espanyol_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cornell\u00e0 de Llobregat"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Dani Jarque"
        ],
        [
          "/wiki/Ciutat_Esportiva_Dani_Jarque"
        ]
      ],
      [
        [
          "5th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1995 - 96"
        ],
        [
          "/wiki/1995\u201396_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018 - 19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gimn\u00e0stic"
        ],
        [
          "/wiki/Gimn\u00e0stic_de_Tarragona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tarragona"
        ],
        [
          "/wiki/Tarragona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nou Estadi"
        ],
        [
          "/wiki/Nou_Estadi_de_Tarragona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Segunda Divisi\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "1978 - 79"
        ],
        [
          "/wiki/1978\u201379_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "H\u00e9rcules"
        ],
        [
          "/wiki/H\u00e9rcules_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alicante"
        ],
        [
          "/wiki/Alicante"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Rico P\u00e9rez"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Jos\u00e9_Rico_P\u00e9rez"
        ]
      ],
      [
        [
          "2nd"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1988 - 89"
        ],
        [
          "/wiki/1988\u201389_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014 - 15"
        ],
        [
          "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "La Nuc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/CF_La_Nuc\u00eda"
        ]
      ],
      [
        [
          "La Nuc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/La_Nuc\u00eda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Camilo Cano"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 6"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Llagostera"
        ],
        [
          "/wiki/UE_Llagostera"
        ]
      ],
      [
        [
          "Llagostera"
        ],
        [
          "/wiki/Llagostera"
        ]
      ],
      [
        [
          "Municipal de Llagostera"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 5"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2011 - 12"
        ],
        [
          "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Lleida Esportiu"
        ],
        [
          "/wiki/Lleida_Esportiu"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lleida"
        ],
        [
          "/wiki/Lleida"
        ]
      ],
      [
        [
          "Camp d'Esports"
        ],
        [
          "/wiki/Camp_d'Esports"
        ]
      ],
      [
        [
          "6th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2011 - 12"
        ],
        [
          "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2011 - 12"
        ],
        [
          "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Olot"
        ],
        [
          "/wiki/UE_Olot"
        ]
      ],
      [
        [
          "Olot"
        ],
        [
          "/wiki/Olot"
        ]
      ],
      [
        [
          "Municipal d'Olot"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "10th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2013 - 14"
        ],
        [
          "/wiki/2013\u201314_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017 - 18"
        ],
        [
          "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Orihuela"
        ],
        [
          "/wiki/Orihuela_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "Orihuela"
        ],
        [
          "/wiki/Orihuela"
        ]
      ],
      [
        [
          "Los Arcos"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Municipal_Los_Arcos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 6"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2002 - 03"
        ],
        [
          "/wiki/2002\u201303_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Prat"
        ],
        [
          "/wiki/AE_Prat"
        ]
      ],
      [
        [
          "El Prat de Llobregat"
        ],
        [
          "/wiki/El_Prat_de_Llobregat"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sagnier"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 5"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2012 - 13"
        ],
        [
          "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sabadell"
        ],
        [
          "/wiki/CE_Sabadell_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sabadell"
        ],
        [
          "/wiki/Sabadell"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nova Creu Alta"
        ],
        [
          "/wiki/Estadi_de_la_Nova_Creu_Alta"
        ]
      ],
      [
        [
          "12th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1983 - 84"
        ],
        [
          "/wiki/1983\u201384_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2015 - 16"
        ],
        [
          "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Valencia Mestalla"
        ],
        [
          "/wiki/Valencia_CF_Mestalla"
        ]
      ],
      [
        [
          "Valencia"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antonio Puchades"
        ],
        [
          "/wiki/Ciudad_Deportiva_de_Paterna"
        ]
      ],
      [
        [
          "13th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1987 - 88"
        ],
        [
          "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2011 - 12"
        ],
        [
          "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Villarreal B"
        ],
        [
          "/wiki/Villarreal_CF_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "Villarreal"
        ],
        [
          "/wiki/Villarreal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mini Estadi"
        ],
        [
          "/wiki/Ciudad_Deportiva_Villarreal_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "3rd"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2007 - 08"
        ],
        [
          "/wiki/2007\u201308_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2012 - 13"
        ],
        [
          "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 8646,
  "section_title": "Segunda Divisi\u00f3n B -- Segunda Divisi\u00f3n B teams 2019\u201320 season",
  "section_text": "",
  "uid": "List_of_football_clubs_in_Spain_4"
}