{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_football_clubs_in_Spain",
  "title": "List of football clubs in Spain",
  "header": [
    [
      [
        "Club"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Home city"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Stadium"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "last season"
      ],
      [
        "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
      ]
    ],
    [
      [
        "First season indivision"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "First season ofcurrent spell in division"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Algeciras"
        ],
        [
          "/wiki/Algeciras_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "Algeciras"
        ],
        [
          "/wiki/Algeciras"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nuevo Mirador"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Nuevo_Mirador"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 10"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "1977 - 78"
        ],
        [
          "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o"
        ],
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Sanluque\u00f1o_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sanl\u00facar de Barrameda"
        ],
        [
          "/wiki/Sanl\u00facar_de_Barrameda"
        ]
      ],
      [
        [
          "El Palmar"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "13th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1987 - 88"
        ],
        [
          "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018 - 19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Badajoz"
        ],
        [
          "/wiki/CD_Badajoz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Badajoz"
        ],
        [
          "/wiki/Badajoz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nuevo Vivero"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Nuevo_Vivero"
        ]
      ],
      [
        [
          "4th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2017 - 18"
        ],
        [
          "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017 - 18"
        ],
        [
          "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "C\u00e1diz B"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00e1diz_CF_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00e1diz"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00e1diz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Puntales"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 10"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "C\u00f3rdoba"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00f3rdoba_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00f3rdoba"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00f3rdoba,_Andalusia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nuevo Arc\u00e1ngel"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Nuevo_Arc\u00e1ngel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Segunda Divisi\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "1978 - 79"
        ],
        [
          "/wiki/1978\u201379_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Don Benito"
        ],
        [
          "/wiki/CD_Don_Benito"
        ]
      ],
      [
        [
          "Don Benito"
        ],
        [
          "/wiki/Don_Benito"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vicente Sanz"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "15th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1988 - 89"
        ],
        [
          "/wiki/1988\u201389_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018 - 19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FC Cartagena"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Cartagena"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cartagena"
        ],
        [
          "/wiki/Cartagena,_Spain"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cartagonova"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Cartagonova"
        ]
      ],
      [
        [
          "2nd"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1998 - 99"
        ],
        [
          "/wiki/1998\u201399_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2012 - 13"
        ],
        [
          "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Linense"
        ],
        [
          "/wiki/Real_Balomp\u00e9dica_Linense"
        ]
      ],
      [
        [
          "La L\u00ednea"
        ],
        [
          "/wiki/La_L\u00ednea_de_la_Concepci\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Municipal de La L\u00ednea"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Municipal_de_La_L\u00ednea_de_la_Concepci\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "12th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1983 - 84"
        ],
        [
          "/wiki/1983\u201384_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2011 - 12"
        ],
        [
          "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Marbella"
        ],
        [
          "/wiki/Marbella_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marbella"
        ],
        [
          "/wiki/Marbella"
        ]
      ],
      [
        [
          "Municipal de Marbella"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Municipal_de_Marbella"
        ]
      ],
      [
        [
          "7th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2003 - 04"
        ],
        [
          "/wiki/2003\u201304_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014 - 15"
        ],
        [
          "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "M\u00e9rida"
        ],
        [
          "/wiki/M\u00e9rida_AD"
        ]
      ],
      [
        [
          "M\u00e9rida"
        ],
        [
          "/wiki/M\u00e9rida,_Spain"
        ]
      ],
      [
        [
          "Romano"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Romano"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 14"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2015 - 16"
        ],
        [
          "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Murcia"
        ],
        [
          "/wiki/Real_Murcia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Murcia"
        ],
        [
          "/wiki/Murcia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nueva Condomina"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Nueva_Condomina"
        ]
      ],
      [
        [
          "11th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1992 - 93"
        ],
        [
          "/wiki/1992\u201393_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014 - 15"
        ],
        [
          "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Recreativo"
        ],
        [
          "/wiki/Recreativo_de_Huelva"
        ]
      ],
      [
        [
          "Huelva"
        ],
        [
          "/wiki/Huelva"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nuevo Colombino"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Nuevo_Colombino"
        ]
      ],
      [
        [
          "1st"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1990 - 91"
        ],
        [
          "/wiki/1990\u201391_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014 - 15"
        ],
        [
          "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Recreativo Granada"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Recreativo_Granada"
        ]
      ],
      [
        [
          "Granada"
        ],
        [
          "/wiki/Granada"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miguel Prieto"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "14th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2013 - 14"
        ],
        [
          "/wiki/2013\u201314_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2013 - 14"
        ],
        [
          "/wiki/2013\u201314_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "San Fernando"
        ],
        [
          "/wiki/San_Fernando_CD"
        ]
      ],
      [
        [
          "San Fernando"
        ],
        [
          "/wiki/San_Fernando,_C\u00e1diz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Iberoamericano"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Iberoamericano"
        ]
      ],
      [
        [
          "8th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2012 - 13"
        ],
        [
          "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2016 - 17"
        ],
        [
          "/wiki/2016\u201317_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sevilla Atl\u00e9tico"
        ],
        [
          "/wiki/Sevilla_Atl\u00e9tico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Seville"
        ],
        [
          "/wiki/Seville"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jes\u00fas Navas"
        ],
        [
          "/wiki/Ciudad_Deportiva_Jos\u00e9_Ram\u00f3n_Cisneros_Palacios"
        ]
      ],
      [
        [
          "10th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1977 - 78"
        ],
        [
          "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018 - 19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Talavera de la Reina"
        ],
        [
          "/wiki/CF_Talavera_de_la_Reina"
        ]
      ],
      [
        [
          "Talavera de la Reina"
        ],
        [
          "/wiki/Talavera_de_la_Reina"
        ]
      ],
      [
        [
          "El Prado"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "9th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2015 - 16"
        ],
        [
          "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017 - 18"
        ],
        [
          "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "UCAM Murcia"
        ],
        [
          "/wiki/UCAM_Murcia_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "Murcia"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Condomina"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_de_La_Condomina"
        ]
      ],
      [
        [
          "5th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2012 - 13"
        ],
        [
          "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017 - 18"
        ],
        [
          "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Villarrobledo"
        ],
        [
          "/wiki/CP_Villarrobledo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Villarrobledo"
        ],
        [
          "/wiki/Villarrobledo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nuestra Se\u00f1ora de la Caridad"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 18"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Villarrubia"
        ],
        [
          "/wiki/Villarrubia_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "Villarrubia de los Ojos"
        ],
        [
          "/wiki/Villarrubia_de_los_Ojos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nuevo Municipal"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 18"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Yeclano"
        ],
        [
          "/wiki/Yeclano_Deportivo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Yecla"
        ],
        [
          "/wiki/Yecla"
        ]
      ],
      [
        [
          "La Constituci\u00f3n"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 13"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2010 - 11"
        ],
        [
          "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019 - 20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 8647
}