{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_Portuguese_submissions_for_the_Academy_Award_for_Best_International_Feature_Film",
  "title": "List of Portuguese submissions for the Academy Award for Best International Feature Film",
  "header": [
    [
      [
        "Year ( Ceremony )"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "English title"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Portuguese title"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Director"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Result"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1980 :",
          "( 53rd )"
        ],
        [
          "/wiki/1980_in_film",
          "/wiki/53rd_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Morning Undersea"
        ],
        [
          "/wiki/Morning_Undersea"
        ]
      ],
      [
        [
          "Manh\u00e3 Submersa"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lauro Ant\u00f3nio"
        ],
        [
          "/wiki/Lauro_Ant\u00f3nio"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1982 :",
          "( 55th )"
        ],
        [
          "/wiki/1982_in_film",
          "/wiki/55th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Francisca"
        ],
        [
          "/wiki/Francisca_(film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Francisca"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manoel de Oliveira"
        ],
        [
          "/wiki/Manoel_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1983 :",
          "( 56th )"
        ],
        [
          "/wiki/1983_in_film",
          "/wiki/56th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "No Trace of Sin"
        ],
        [
          "/wiki/No_Trace_of_Sin"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sem Sombra de Pecado"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Fonseca e Costa"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Fonseca_e_Costa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1984 :",
          "( 57th )"
        ],
        [
          "/wiki/1984_in_film",
          "/wiki/57th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Dead Man 's Seat"
        ],
        [
          "/wiki/Dead_Man's_Seat"
        ]
      ],
      [
        [
          "O Lugar do Morto"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ant\u00f3nio-Pedro Vasconcelos"
        ],
        [
          "/wiki/Ant\u00f3nio-Pedro_Vasconcelos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1985 :",
          "( 58th )"
        ],
        [
          "/wiki/1985_in_film",
          "/wiki/58th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ana"
        ],
        [
          "/wiki/Ana_(film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ana"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Margarida Cordeiro",
          "Ant\u00f3nio Reis"
        ],
        [
          "/wiki/Margarida_Cordeiro",
          "/wiki/Ant\u00f3nio_Reis"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1988 :",
          "( 61st )"
        ],
        [
          "/wiki/1988_in_film",
          "/wiki/61st_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Hard Times"
        ],
        [
          "/wiki/Hard_Times_(1988_film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tempos Dif\u00edceis"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jo\u00e3o Botelho"
        ],
        [
          "/wiki/Jo\u00e3o_Botelho"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1989 :",
          "( 62nd )"
        ],
        [
          "/wiki/1989_in_film",
          "/wiki/62nd_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "The Cannibals"
        ],
        [
          "/wiki/The_Cannibals_(1988_film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Os Canibais"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manoel de Oliveira"
        ],
        [
          "/wiki/Manoel_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1990 :",
          "( 63rd )"
        ],
        [
          "/wiki/1990_in_film",
          "/wiki/63rd_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "The King 's Trial"
        ],
        [
          "/wiki/The_King's_Trial"
        ]
      ],
      [
        [
          "O Processo do Rei"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jo\u00e3o M\u00e1rio Grilo"
        ],
        [
          "/wiki/Jo\u00e3o_M\u00e1rio_Grilo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1991 :",
          "( 64th )"
        ],
        [
          "/wiki/1991_in_film",
          "/wiki/64th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "O Sangue"
        ],
        [
          "/wiki/O_Sangue"
        ]
      ],
      [
        [
          "O Sangue"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro Costa"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Costa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1992 :",
          "( 65th )"
        ],
        [
          "/wiki/1992_in_film",
          "/wiki/65th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Day of Despair"
        ],
        [
          "/wiki/Day_of_Despair"
        ]
      ],
      [
        [
          "O Dia do Desespero"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manoel de Oliveira"
        ],
        [
          "/wiki/Manoel_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1993 :",
          "( 66th )"
        ],
        [
          "/wiki/1993_in_film",
          "/wiki/66th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Abraham 's Valley"
        ],
        [
          "/wiki/Abraham's_Valley"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vale Abra\u00e3o"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manoel de Oliveira"
        ],
        [
          "/wiki/Manoel_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1994 :",
          "( 67th )"
        ],
        [
          "/wiki/1994_in_film",
          "/wiki/67th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Three Palm Trees"
        ],
        [
          "/wiki/Three_Palm_Trees"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tr\u00eas Palmeiras"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jo\u00e3o Botelho"
        ],
        [
          "/wiki/Jo\u00e3o_Botelho"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1995 :",
          "( 68th )"
        ],
        [
          "/wiki/1995_in_film",
          "/wiki/68th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "God 's Comedy"
        ],
        [
          "/wiki/God's_Comedy"
        ]
      ],
      [
        [
          "A Com\u00e9dia de Deus"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jo\u00e3o C\u00e9sar Monteiro"
        ],
        [
          "/wiki/Jo\u00e3o_C\u00e9sar_Monteiro"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1997 :",
          "( 70th )"
        ],
        [
          "/wiki/1997_in_film",
          "/wiki/70th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Voyage to the Beginning of the World"
        ],
        [
          "/wiki/Voyage_to_the_Beginning_of_the_World"
        ]
      ],
      [
        [
          "Viagem ao Princ\u00edpio do Mundo"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manoel de Oliveira"
        ],
        [
          "/wiki/Manoel_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1998 :",
          "( 71st )"
        ],
        [
          "/wiki/1998_in_film",
          "/wiki/71st_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Anxiety"
        ],
        [
          "/wiki/Anxiety_(1998_film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Inquietude"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manoel de Oliveira"
        ],
        [
          "/wiki/Manoel_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1999 :",
          "( 72nd )"
        ],
        [
          "/wiki/1999_in_film",
          "/wiki/72nd_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "The Mutants"
        ],
        [
          "/wiki/The_Mutants_(film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Os Mutantes"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Teresa Villaverde"
        ],
        [
          "/wiki/Teresa_Villaverde"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2000 :",
          "( 73rd )"
        ],
        [
          "/wiki/2000_in_film",
          "/wiki/73rd_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Too Late"
        ],
        [
          "/wiki/Tarde_Demais"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tarde Demais"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Nascimento"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Nascimento_(film_director)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2001 :",
          "( 74th )"
        ],
        [
          "/wiki/2001_in_film",
          "/wiki/74th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "Camarate"
        ],
        [
          "/wiki/Camarate_(film)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Camarate"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lu\u00eds Filipe Rocha"
        ],
        [
          "/wiki/Lu\u00eds_Filipe_Rocha"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2002 :",
          "( 75th )"
        ],
        [
          "/wiki/2002_in_film",
          "/wiki/75th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "O Delfim"
        ],
        [
          "/wiki/O_Delfim"
        ]
      ],
      [
        [
          "O Delfim"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fernando Lopes ( filmmaker )"
        ],
        [
          "/wiki/Fernando_Lopes_(filmmaker)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2003 :",
          "( 76th )"
        ],
        [
          "/wiki/2003_in_film",
          "/wiki/76th_Academy_Awards"
        ]
      ],
      [
        [
          "A Talking Picture"
        ],
        [
          "/wiki/A_Talking_Picture"
        ]
      ],
      [
        [
          "Um Filme Falado"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manoel de Oliveira"
        ],
        [
          "/wiki/Manoel_de_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "Not Nominated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 9062
}