{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_Santos_FC_season",
  "title": "2009 Santos FC season",
  "header": [
    [
      [
        "P"
      ],
      [
        "/wiki/Association_football_positions"
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Age"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Moving to"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Type"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bida"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vit\u00f3ria"
        ],
        [
          "/wiki/Esporte_Clube_Vit\u00f3ria"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vitor J\u00fanior"
        ],
        [
          "/wiki/Vitor_J\u00fanior"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Kawasaki Frontale"
        ],
        [
          "/wiki/Kawasaki_Frontale"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lima"
        ],
        [
          "/wiki/Lima_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ava\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Ava\u00ed_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Reginaldo"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fabiano"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Confian\u00e7a"
        ],
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Desportiva_Confian\u00e7a"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Michael"
        ],
        [
          "/wiki/Michael_Anderson_Pereira_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Dynamo Kyiv"
        ],
        [
          "/wiki/Dynamo_Kyiv"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "F\u00e1bio Santos"
        ],
        [
          "/wiki/F\u00e1bio_Santos_Romeu"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00eamio"
        ],
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_FBPA"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wendel"
        ],
        [
          "/wiki/Wendel_Santana_Pereira_Santos"
        ]
      ],
      [
        [
          "27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Palmeiras"
        ],
        [
          "/wiki/SE_Palmeiras"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan expiration"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Adoniran"
        ],
        [
          "/wiki/Adoniran_Vin\u00edcius_de_Campos"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Anderson Salles"
        ],
        [
          "/wiki/Anderson_Salles"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bragantino"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Bragantino"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nelson Cuevas"
        ],
        [
          "/wiki/Nelson_Cuevas"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Kl\u00e9ber"
        ],
        [
          "/wiki/Kl\u00e9ber_de_Carvalho_Corr\u00eaa"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Inter"
        ],
        [
          "/wiki/SC_Internacional"
        ]
      ],
      [
        [
          "Transferred"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Qui\u00f1\u00f3nez"
        ],
        [
          "/wiki/Michael_Qui\u00f1\u00f3nez"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "El Nacional"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Deportivo_El_Nacional"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bola\u00f1os"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Bola\u00f1os"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Internacional"
        ],
        [
          "/wiki/SC_Internacional"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tr\u00edpodi"
        ],
        [
          "/wiki/Mariano_Tr\u00edpodi"
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "L\u00facio Fl\u00e1vio"
        ],
        [
          "/wiki/L\u00facio_Fl\u00e1vio_dos_Santos"
        ]
      ],
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Botafogo"
        ],
        [
          "/wiki/Botafogo_FR"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Molina"
        ],
        [
          "/wiki/Mauricio_Molina"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Seongnam Ilhwa Chunma"
        ],
        [
          "/wiki/Seongnam_Ilhwa_Chunma"
        ]
      ],
      [
        [
          "Transferred"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Roni"
        ],
        [
          "/wiki/R\u00f4ni"
        ]
      ],
      [
        [
          "32"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fluminense"
        ],
        [
          "/wiki/Fluminense_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fabiano Eller"
        ],
        [
          "/wiki/Fabiano_Eller"
        ]
      ],
      [
        [
          "31"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Emerson"
        ],
        [
          "/wiki/Emerson_Ferreira_da_Rosa"
        ]
      ],
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "Contract terminated"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 9384,
  "section_title": "Transfers -- Out",
  "section_text": ""
}