{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_Montreal_Impact_season",
  "title": "2013 Montreal Impact season",
  "header": [
    [
      [
        "No"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Player"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Transferred From"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Fee/Notes"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Blake Smith"
        ],
        [
          "/wiki/Blake_Smith"
        ]
      ],
      [
        [
          "New Mexico Lobos"
        ],
        [
          "/wiki/New_Mexico_Lobos_men's_soccer"
        ]
      ],
      [
        [
          "2013 MLS SuperDraft"
        ],
        [
          "/wiki/2013_MLS_SuperDraft"
        ]
      ],
      [
        [
          "February 25 , 2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "55"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Wandrille Lef\u00e8vre"
        ],
        [
          "/wiki/Wandrille_Lef\u00e8vre"
        ]
      ],
      [
        [
          "Montreal Impact Academy"
        ],
        [
          "/wiki/Montreal_Impact_Academy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Graduated from the Academy"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "February 26 , 2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "51"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Maxim Tissot"
        ],
        [
          "/wiki/Maxim_Tissot"
        ]
      ],
      [
        [
          "Montreal Impact Academy"
        ],
        [
          "/wiki/Montreal_Impact_Academy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Graduated from the Academy"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "February 26 , 2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "40"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Maxime Cr\u00e9peau"
        ],
        [
          "/wiki/Maxime_Cr\u00e9peau"
        ]
      ],
      [
        [
          "Montreal Impact Academy"
        ],
        [
          "/wiki/Montreal_Impact_Academy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Graduated from the Academy"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "March 5 , 2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "43"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Zakaria Messoudi"
        ],
        [
          "/wiki/Zakaria_Messoudi"
        ]
      ],
      [
        [
          "Montreal Impact Academy"
        ],
        [
          "/wiki/Montreal_Impact_Academy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Graduated from the Academy"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "June 4 , 2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "94"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paolo DelPiccolo"
        ],
        [
          "/wiki/Paolo_DelPiccolo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eintracht Frankfurt"
        ],
        [
          "/wiki/Eintracht_Frankfurt"
        ]
      ],
      [
        [
          "2013 MLS SuperDraft"
        ],
        [
          "/wiki/2013_MLS_SuperDraft"
        ]
      ],
      [
        [
          "July 5 , 2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Hern\u00e1n Bernardello"
        ],
        [
          "/wiki/Hern\u00e1n_Bernardello"
        ]
      ],
      [
        [
          "UD Almer\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/UD_Almer\u00eda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Transfer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "July 23 , 2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Adri\u00e1n L\u00f3pez Rodr\u00edguez"
        ],
        [
          "/wiki/Adri\u00e1n_L\u00f3pez_Rodr\u00edguez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wigan Athletic F.C"
        ],
        [
          "/wiki/Wigan_Athletic_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Transfer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "July 26 , 2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 9417
}