{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/OK_Liga_Femenina",
  "title": "OK Liga Femenina",
  "header": [
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Arena"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "City/Area"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Alcorc\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/CP_Alcorc\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Prado de Santo Domingo"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alcorc\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/Alcorc\u00f3n"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Areces",
          "Asturhockey"
        ],
        [
          "/wiki/CP_Areces",
          "/wiki/Asturhockey_CP"
        ]
      ],
      [
        [
          "Municipal"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Grado"
        ],
        [
          "/wiki/Grado,_Asturias"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bigues i Riells"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pavell\u00f3 d'Esports"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bigues i Riells"
        ],
        [
          "/wiki/Bigues_i_Riells"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Cerdanyola"
        ],
        [
          "/wiki/Cerdanyola_CH"
        ]
      ],
      [
        [
          "Can Xarau"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
        ],
        [
          "/wiki/Cerdanyola_del_Vall\u00e8s"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Cuencas Mineras Nortesport"
        ],
        [
          "/wiki/CP_Cuencas_Mineras"
        ]
      ],
      [
        [
          "Municipal"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lena"
        ],
        [
          "/wiki/Lena,_Asturias"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Garatge Plana Girona"
        ],
        [
          "/wiki/Girona_CH"
        ]
      ],
      [
        [
          "Palau II"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Girona"
        ],
        [
          "/wiki/Girona"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Generali Palau de Plegamans"
        ],
        [
          "/wiki/HC_Palau_de_Plegamans"
        ]
      ],
      [
        [
          "Maria V\u00edctor"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Palau-solit\u00e0 i Plegamans"
        ],
        [
          "/wiki/Palau-solit\u00e0_i_Plegamans"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Las Rozas"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pabell\u00f3n Municipal"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Las Rozas"
        ],
        [
          "/wiki/Las_Rozas_de_Madrid"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Manlleu Magic Studio"
        ],
        [
          "/wiki/CP_Manlleu"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pavell\u00f3 d'Esports"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manlleu"
        ],
        [
          "/wiki/Manlleu"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sant Cugat"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pavell\u00f3 Municipal"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
        ],
        [
          "/wiki/Sant_Cugat_del_Vall\u00e8s"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Telecable Gij\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/CP_Gij\u00f3n_Solimar"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mata-Jove"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gij\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/Gij\u00f3n"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Vila-sana"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pavell\u00f3 d'Esports"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vila-sana"
        ],
        [
          "/wiki/Vila-sana"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Vilanova"
        ],
        [
          "/wiki/CP_Vilanova"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pavell\u00f3 d'Esports"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vilanova i la Geltr\u00fa"
        ],
        [
          "/wiki/Vilanova_i_la_Geltr\u00fa"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Voltreg\u00e0 Stern Motor"
        ],
        [
          "/wiki/CP_Voltreg\u00e0"
        ]
      ],
      [
        [
          "Victori\u00e0 Oliveras de la Riva"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0"
        ],
        [
          "/wiki/Sant_Hip\u00f2lit_de_Voltreg\u00e0"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 9858
}