{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Brazil_at_the_1978_FIFA_World_Cup",
  "title": "Brazil at the 1978 FIFA World Cup",
  "header": [
    [
      "No",
      []
    ],
    [
      "Pos",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "MS",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "GK",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Le\u00e3o",
        [
          "/wiki/\u00c9merson_Le\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        "7",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "16",
        []
      ],
      [
        "RB",
        [
          "/wiki/Right_back"
        ]
      ],
      [
        "Neto",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Rodrigues_Neto"
        ]
      ],
      [
        "4",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "CB",
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        "Oscar",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Oscar_Bernardi"
        ]
      ],
      [
        "7",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "4",
        []
      ],
      [
        "CB",
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        "Amaral",
        [
          "/wiki/Jo\u00e3o_Justino_Amaral_dos_Santos"
        ]
      ],
      [
        "7",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2",
        []
      ],
      [
        "LB",
        [
          "/wiki/Left_back"
        ]
      ],
      [
        "Toninho",
        [
          "/wiki/Ant\u00f4nio_Dias_dos_Santos"
        ]
      ],
      [
        "6",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "19",
        []
      ],
      [
        "RM",
        [
          "/wiki/Right_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Mendon\u00e7a",
        [
          "/wiki/Jorge_Mendon\u00e7a_(footballer,_born_1954)"
        ]
      ],
      [
        "4",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "17",
        []
      ],
      [
        "CM",
        [
          "/wiki/Centre_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Batista",
        [
          "/wiki/Jo\u00e3o_Batista_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        "7",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "5",
        []
      ],
      [
        "CM",
        [
          "/wiki/Centre_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Cerezo",
        [
          "/wiki/Toninho_Cerezo"
        ]
      ],
      [
        "7",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "11",
        []
      ],
      [
        "LM",
        [
          "/wiki/Left_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Dirceu",
        [
          "/wiki/Dirceu"
        ]
      ],
      [
        "6",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "18",
        []
      ],
      [
        "CF",
        [
          "/wiki/Centre_forward"
        ]
      ],
      [
        "Gil",
        [
          "/wiki/Gilberto_Alves"
        ]
      ],
      [
        "6",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "CF",
        [
          "/wiki/Centre_forward"
        ]
      ],
      [
        "Dinamite",
        [
          "/wiki/Roberto_Dinamite"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "",
  "section_text": "",
  "uid": "Brazil_at_the_1978_FIFA_World_Cup_0"
}