{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Brazil_at_the_1986_FIFA_World_Cup",
  "title": "Brazil at the 1986 FIFA World Cup",
  "header": [
    [
      "No",
      []
    ],
    [
      "Pos",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "MS",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "GK",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Carlos",
        [
          "/wiki/Carlos_Roberto_Gallo"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "13",
        []
      ],
      [
        "RB",
        [
          "/wiki/Right_back"
        ]
      ],
      [
        "Josimar",
        [
          "/wiki/Josimar"
        ]
      ],
      [
        "3",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "CB",
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        "Edino",
        [
          "/wiki/Edino_Nazareth_Filho"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "14",
        []
      ],
      [
        "CB",
        [
          "/wiki/Centre_back"
        ]
      ],
      [
        "J. C\u00e9sar",
        [
          "/wiki/J\u00falio_C\u00e9sar_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "17",
        []
      ],
      [
        "LB",
        [
          "/wiki/Left_back"
        ]
      ],
      [
        "Branco",
        [
          "/wiki/Branco_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "18",
        []
      ],
      [
        "RM",
        [
          "/wiki/Right_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "S\u00f3crates",
        [
          "/wiki/S\u00f3crates"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "19",
        []
      ],
      [
        "CM",
        [
          "/wiki/Centre_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Elzo",
        [
          "/wiki/Elzo_Coelho"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "15",
        []
      ],
      [
        "CM",
        [
          "/wiki/Centre_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Alem\u00e3o",
        [
          "/wiki/Alem\u00e3o_(footballer_born_1961)"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "LM",
        [
          "/wiki/Left_midfielder"
        ]
      ],
      [
        "J\u00fanior",
        [
          "/wiki/Leovegildo_Lins_da_Gama_J\u00fanior"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "CF",
        [
          "/wiki/Centre_forward"
        ]
      ],
      [
        "M\u00fcller",
        [
          "/wiki/M\u00fcller_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        "3",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "9",
        []
      ],
      [
        "CF",
        [
          "/wiki/Centre_forward"
        ]
      ],
      [
        "Careca",
        [
          "/wiki/Careca"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "",
  "section_text": "",
  "uid": "Brazil_at_the_1986_FIFA_World_Cup_0"
}