{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Colombia_at_the_2012_Summer_Olympics",
  "title": "Colombia at the 2012 Summer Olympics",
  "header": [
    [
      "Medal",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Sport",
      []
    ],
    [
      "Event",
      []
    ],
    [
      "Date",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Gold",
        []
      ],
      [
        "Mariana Paj\u00f3n",
        [
          "/wiki/Mariana_Paj\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        "Cycling",
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's BMX",
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_BMX"
        ]
      ],
      [
        "10 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Rigoberto Ur\u00e1n",
        [
          "/wiki/Rigoberto_Ur\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        "Cycling",
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's road race",
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_individual_road_race"
        ]
      ],
      [
        "28 July",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "\u00d3scar Figueroa",
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Figueroa_(weightlifter)"
        ]
      ],
      [
        "Weightlifting",
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's 62 kg",
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_62_kg"
        ]
      ],
      [
        "30 July",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Caterine Ibarg\u00fcen",
        [
          "/wiki/Caterine_Ibarg\u00fcen"
        ]
      ],
      [
        "Athletics",
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's triple jump",
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_triple_jump"
        ]
      ],
      [
        "5 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Yuri Alvear",
        [
          "/wiki/Yuri_Alvear"
        ]
      ],
      [
        "Judo",
        [
          "/wiki/Judo_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's 70 kg",
        [
          "/wiki/Judo_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_70_kg"
        ]
      ],
      [
        "1 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "\u00d3scar Mu\u00f1oz Oviedo",
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Mu\u00f1oz_Oviedo"
        ]
      ],
      [
        "Taekwondo",
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's 58 kg",
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_58_kg"
        ]
      ],
      [
        "8 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Jackeline Renter\u00eda",
        [
          "/wiki/Jackeline_Renter\u00eda"
        ]
      ],
      [
        "Wrestling",
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's freestyle 55 kg",
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_freestyle_55_kg"
        ]
      ],
      [
        "9 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Carlos Oquendo",
        [
          "/wiki/Carlos_Oquendo"
        ]
      ],
      [
        "Cycling",
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's BMX",
        [
          "/wiki/Cycling_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_BMX"
        ]
      ],
      [
        "10 August",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "",
  "section_text": "",
  "uid": "Colombia_at_the_2012_Summer_Olympics_0"
}