{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Euro_summit",
  "title": "Euro summit",
  "header": [
    [
      "Representative",
      []
    ],
    [
      "Member State",
      []
    ],
    [
      "In office since",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Sebastian Kurz",
        [
          "/wiki/Sebastian_Kurz"
        ]
      ],
      [
        "Austria",
        [
          "/wiki/Austria"
        ]
      ],
      [
        "7 January 2020",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Sophie Wilm\u00e8s",
        [
          "/wiki/Sophie_Wilm\u00e8s"
        ]
      ],
      [
        "Belgium",
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        "27 October 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Nicos Anastasiades",
        [
          "/wiki/Nicos_Anastasiades"
        ]
      ],
      [
        "Cyprus",
        [
          "/wiki/Cyprus"
        ]
      ],
      [
        "28 February 2013",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "J\u00fcri Ratas",
        [
          "/wiki/J\u00fcri_Ratas"
        ]
      ],
      [
        "Estonia",
        [
          "/wiki/Estonia"
        ]
      ],
      [
        "23 November 2016",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Sanna Marin",
        [
          "/wiki/Sanna_Marin"
        ]
      ],
      [
        "Finland",
        [
          "/wiki/Finland"
        ]
      ],
      [
        "10 December 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Emmanuel Macron",
        [
          "/wiki/Emmanuel_Macron"
        ]
      ],
      [
        "France",
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        "14 May 2017",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Angela Merkel",
        [
          "/wiki/Angela_Merkel"
        ]
      ],
      [
        "Germany",
        [
          "/wiki/Germany"
        ]
      ],
      [
        "22 November 2005",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Kyriakos Mitsotakis",
        [
          "/wiki/Kyriakos_Mitsotakis"
        ]
      ],
      [
        "Greece",
        [
          "/wiki/Greece"
        ]
      ],
      [
        "8 July 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Leo Varadkar",
        [
          "/wiki/Leo_Varadkar"
        ]
      ],
      [
        "Ireland",
        [
          "/wiki/Republic_of_Ireland"
        ]
      ],
      [
        "14 June 2017",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Giuseppe Conte",
        [
          "/wiki/Giuseppe_Conte"
        ]
      ],
      [
        "Italy",
        [
          "/wiki/Italy"
        ]
      ],
      [
        "1 June 2018",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Arturs Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161",
        [
          "/wiki/Arturs_Kri\u0161j\u0101nis_Kari\u0146\u0161"
        ]
      ],
      [
        "Latvia",
        [
          "/wiki/Latvia"
        ]
      ],
      [
        "23 January 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Gitanas Naus\u0117da",
        [
          "/wiki/Gitanas_Naus\u0117da"
        ]
      ],
      [
        "Lithuania",
        [
          "/wiki/Lithuania"
        ]
      ],
      [
        "12 July 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Xavier Bettel",
        [
          "/wiki/Xavier_Bettel"
        ]
      ],
      [
        "Luxembourg",
        [
          "/wiki/Luxembourg"
        ]
      ],
      [
        "4 December 2013",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Robert Abela",
        [
          "/wiki/Robert_Abela"
        ]
      ],
      [
        "Malta",
        [
          "/wiki/Malta"
        ]
      ],
      [
        "13 January 2020",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Mark Rutte",
        [
          "/wiki/Mark_Rutte"
        ]
      ],
      [
        "Netherlands",
        [
          "/wiki/Netherlands"
        ]
      ],
      [
        "14 October 2010",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Ant\u00f3nio Costa",
        [
          "/wiki/Ant\u00f3nio_Costa"
        ]
      ],
      [
        "Portugal",
        [
          "/wiki/Portugal"
        ]
      ],
      [
        "26 November 2015",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Peter Pellegrini",
        [
          "/wiki/Peter_Pellegrini"
        ]
      ],
      [
        "Slovakia",
        [
          "/wiki/Slovakia"
        ]
      ],
      [
        "22 March 2018",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Marjan \u0160arec",
        [
          "/wiki/Marjan_\u0160arec"
        ]
      ],
      [
        "Slovenia",
        [
          "/wiki/Slovenia"
        ]
      ],
      [
        "13 September 2018",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
        [
          "/wiki/Pedro_S\u00e1nchez_P\u00e9rez-Castej\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "2 June 2018",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Donald Tusk Non-voting chair",
        [
          "/wiki/Donald_Tusk"
        ]
      ],
      [
        "European Union",
        [
          "/wiki/European_Union"
        ]
      ],
      [
        "1 December 2014",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Members",
  "section_text": "The eurozone",
  "uid": "Euro_summit_0",
  "intro": "The Euro summit (also referred to as the eurozone summit or euro area summit) is the meeting of the heads of state or government of the member states of the eurozone (those EU states which have adopted the euro). It is distinct from the EU summit held regularly by the European Council, the meeting of all EU leaders."
}