{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Czech_First_League",
  "title": "Czech First League",
  "header": [
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Club",
      []
    ],
    [
      "Appointed",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Jind\u0159ich Trpi\u0161ovsk\u00fd",
        [
          "/wiki/Jind\u0159ich_Trpi\u0161ovsk\u00fd"
        ]
      ],
      [
        "Slavia Prague",
        [
          "/wiki/SK_Slavia_Prague"
        ]
      ],
      [
        "22 December 2017",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Adri\u00e1n Gu\u013ea",
        [
          "/wiki/Adri\u00e1n_Gu\u013ea"
        ]
      ],
      [
        "Viktoria Plze\u0148",
        [
          "/wiki/FC_Viktoria_Plze\u0148"
        ]
      ],
      [
        "18 December 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "V\u00e1clav J\u00edlek",
        [
          "/wiki/V\u00e1clav_J\u00edlek"
        ]
      ],
      [
        "Sparta Prague",
        [
          "/wiki/AC_Sparta_Prague"
        ]
      ],
      [
        "30 May 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Petr Rada",
        [
          "/wiki/Petr_Rada"
        ]
      ],
      [
        "Jablonec",
        [
          "/wiki/FK_Jablonec"
        ]
      ],
      [
        "14 December 2017",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Lubo\u0161 Kozel",
        [
          "/wiki/Lubo\u0161_Kozel"
        ]
      ],
      [
        "Ban\u00edk Ostrava",
        [
          "/wiki/FC_Ban\u00edk_Ostrava"
        ]
      ],
      [
        "3 January 2020",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Pavel Hoftych",
        [
          "/wiki/Pavel_Hoftych"
        ]
      ],
      [
        "Slovan Liberec",
        [
          "/wiki/FC_Slovan_Liberec"
        ]
      ],
      [
        "13 June 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Jozef Weber",
        [
          "/wiki/Jozef_Weber"
        ]
      ],
      [
        "Mlad\u00e1 Boleslav",
        [
          "/wiki/FK_Mlad\u00e1_Boleslav"
        ]
      ],
      [
        "27 February 2018",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Radoslav L\u00e1tal",
        [
          "/wiki/Radoslav_L\u00e1tal"
        ]
      ],
      [
        "Sigma Olomouc",
        [
          "/wiki/SK_Sigma_Olomouc"
        ]
      ],
      [
        "31 May 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Jan Kamen\u00edk",
        []
      ],
      [
        "Fastav Zl\u00edn",
        [
          "/wiki/FC_Fastav_Zl\u00edn"
        ]
      ],
      [
        "7 October 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Stanislav Hejkal",
        []
      ],
      [
        "Teplice",
        [
          "/wiki/FK_Teplice"
        ]
      ],
      [
        "25 September 2018",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Martin Sv\u011bd\u00edk",
        [
          "/wiki/Martin_Sv\u011bd\u00edk"
        ]
      ],
      [
        "Slov\u00e1cko",
        [
          "/wiki/1._FC_Slov\u00e1cko"
        ]
      ],
      [
        "10 November 2018",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Ji\u0159\u00ed Balc\u00e1rek",
        [
          "/wiki/Ji\u0159\u00ed_Balc\u00e1rek"
        ]
      ],
      [
        "Opava",
        [
          "/wiki/SFC_Opava"
        ]
      ],
      [
        "12 November 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Lud\u011bk Klus\u00e1\u010dek",
        []
      ],
      [
        "Bohemians 1905",
        [
          "/wiki/Bohemians_1905"
        ]
      ],
      [
        "10 October 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Roman N\u00e1dvorn\u00edk",
        [
          "/wiki/Roman_N\u00e1dvorn\u00edk"
        ]
      ],
      [
        "P\u0159\u00edbram",
        [
          "/wiki/1.FK_P\u0159\u00edbram"
        ]
      ],
      [
        "18 March 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Juraj Jar\u00e1bek",
        [
          "/wiki/Juraj_Jar\u00e1bek"
        ]
      ],
      [
        "Karvin\u00e1",
        [
          "/wiki/MFK_Karvin\u00e1"
        ]
      ],
      [
        "13 November 2019",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "David Horej\u0161",
        [
          "/wiki/David_Horej\u0161"
        ]
      ],
      [
        "\u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice",
        [
          "/wiki/SK_Dynamo_\u010cesk\u00e9_Bud\u011bjovice"
        ]
      ],
      [
        "12 October 2015",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Managers",
  "section_text": "As of 4 January 2020",
  "uid": "Gambrinus_Liga_1"
}