{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hungary_at_the_2012_Summer_Paralympics",
  "title": "Hungary at the 2012 Summer Paralympics",
  "header": [
    [
      "Medal",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Sport",
      []
    ],
    [
      "Event",
      []
    ],
    [
      "Date",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Gold",
        []
      ],
      [
        "Tam\u00e1s Sors",
        [
          "/wiki/Tam\u00e1s_Sors"
        ]
      ],
      [
        "Swimming",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's 100 metre butterfly S9",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_100_metre_butterfly_S9"
        ]
      ],
      [
        "30 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Gold",
        []
      ],
      [
        "P\u00e9ter P\u00e1los",
        [
          "/wiki/P\u00e9ter_P\u00e1los"
        ]
      ],
      [
        "Table tennis",
        [
          "/wiki/Table_tennis_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's individual - Class 11",
        [
          "/wiki/Table_tennis_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_individual_\u2013_Class_11"
        ]
      ],
      [
        "3 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Tam\u00e1s Sors",
        [
          "/wiki/Tam\u00e1s_Sors"
        ]
      ],
      [
        "Swimming",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's 400m Freestyle - S9",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_400_metre_freestyle_S9"
        ]
      ],
      [
        "4 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "G\u00f6ngyi Dani",
        []
      ],
      [
        "Fencing",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Wheelchair fencing - Women 's foil B",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_foil_B"
        ]
      ],
      [
        "4 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Zsuzsanna Krajny\u00e1k",
        [
          "/wiki/Zsuzsanna_Krajny\u00e1k"
        ]
      ],
      [
        "Fencing",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Wheelchair fencing - Women 's \u00e9p\u00e9e A",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_\u00e9p\u00e9e_A"
        ]
      ],
      [
        "5 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Tam\u00e1s T\u00f3th",
        []
      ],
      [
        "Swimming",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's 50 metre freestyle S9",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_50_metre_freestyle_S9"
        ]
      ],
      [
        "5 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Veronika Juh\u00e1sz Zsuzsanna Krajny\u00e1k Gy\u00f6ngyi Dani",
        [
          "/wiki/Zsuzsanna_Krajny\u00e1k"
        ]
      ],
      [
        "Fencing",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's team open",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_team_open"
        ]
      ],
      [
        "7 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Tam\u00e1s T\u00f3th",
        []
      ],
      [
        "Swimming",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's 100 metre freestyle S9",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_100_metre_freestyle_S9"
        ]
      ],
      [
        "7 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Nikolett Szab\u00f3",
        [
          "/wiki/Nikolett_Szab\u00f3_(judoka)"
        ]
      ],
      [
        "Judo",
        [
          "/wiki/Judo_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Judo - Women 's 70 kg",
        [
          "/wiki/Judo_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_70_kg"
        ]
      ],
      [
        "1 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Zsuzsanna Krajny\u00e1k",
        [
          "/wiki/Zsuzsanna_Krajny\u00e1k"
        ]
      ],
      [
        "Fencing",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Wheelchair fencing - Women 's foil A",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_foil_A"
        ]
      ],
      [
        "4 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Rich\u00e1rd Osv\u00e1th",
        [
          "/wiki/Rich\u00e1rd_Osv\u00e1th"
        ]
      ],
      [
        "Fencing",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Wheelchair fencing - Men 's foil A",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_foil_A"
        ]
      ],
      [
        "4 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Ilona Biacsi",
        [
          "/wiki/Ilona_Biacsi"
        ]
      ],
      [
        "Running",
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's 1500 metres",
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Women's_1500_metres"
        ]
      ],
      [
        "5 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Zsolt Vereczkei",
        [
          "/wiki/Zsolt_Vereczkei"
        ]
      ],
      [
        "Fencing",
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's 50 metre backstroke S5",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_50_metre_backstroke_S5"
        ]
      ],
      [
        "6 September",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Tam\u00e1s Sors",
        [
          "/wiki/Tam\u00e1s_Sors"
        ]
      ],
      [
        "Swimming",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's 100 metre freestyle S9",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_\u2013_Men's_100_metre_freestyle_S9"
        ]
      ],
      [
        "7 September",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "",
  "section_text": "",
  "uid": "Hungary_at_the_2012_Summer_Paralympics_0",
  "intro": "Hungary competed at the 2012 Summer Paralympics in London, United Kingdom from August 29 to September 9, 2012."
}