{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Masia",
  "title": "La Masia",
  "header": [
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Nationality",
      []
    ],
    [
      "Position",
      []
    ],
    [
      "Barcelona career",
      []
    ],
    [
      "Appearances",
      []
    ],
    [
      "Goals",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Xavi",
        [
          "/wiki/Xavi"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Midfielder",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "1998-2015",
        []
      ],
      [
        "505",
        []
      ],
      [
        "58",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Andr\u00e9s Iniesta",
        [
          "/wiki/Andr\u00e9s_Iniesta"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Midfielder",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "2002-2018",
        []
      ],
      [
        "435",
        []
      ],
      [
        "35",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Lionel Messi",
        [
          "/wiki/Lionel_Messi"
        ]
      ],
      [
        "Argentina",
        [
          "/wiki/Argentina"
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "2004- \u00a4",
        []
      ],
      [
        "414",
        []
      ],
      [
        "378",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Carles Puyol",
        [
          "/wiki/Carles_Puyol"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "1999-2014",
        []
      ],
      [
        "392",
        []
      ],
      [
        "12",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "V\u00edctor Vald\u00e9s",
        [
          "/wiki/V\u00edctor_Vald\u00e9s"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Goalkeeper",
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "2002-2014",
        []
      ],
      [
        "387",
        []
      ],
      [
        "0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Guillermo Amor",
        [
          "/wiki/Guillermo_Amor"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Midfielder",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "1988-1998",
        []
      ],
      [
        "311",
        []
      ],
      [
        "47",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Sergio Busquets",
        [
          "/wiki/Sergio_Busquets"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Midfielder",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "2008- \u00a4",
        []
      ],
      [
        "305",
        []
      ],
      [
        "7",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Gerard Piqu\u00e9",
        [
          "/wiki/Gerard_Piqu\u00e9"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "2008- \u00a4",
        []
      ],
      [
        "270",
        []
      ],
      [
        "23",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Sergi Barju\u00e1n",
        [
          "/wiki/Sergi_Barju\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "1993-2002",
        []
      ],
      [
        "267",
        []
      ],
      [
        "6",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Pep Guardiola",
        [
          "/wiki/Pep_Guardiola"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Midfielder",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "1990-2001",
        []
      ],
      [
        "263",
        []
      ],
      [
        "6",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Francisco Carrasco",
        [
          "/wiki/Francisco_Carrasco"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "1978-1989",
        []
      ],
      [
        "262",
        []
      ],
      [
        "49",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Tente S\u00e1nchez",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Vicente_S\u00e1nchez"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Midfielder",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "1976-1986",
        []
      ],
      [
        "236",
        []
      ],
      [
        "16",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Pedro",
        [
          "/wiki/Pedro_(footballer,_born_July_1987)"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "2007-2015",
        []
      ],
      [
        "204",
        []
      ],
      [
        "58",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Albert Ferrer",
        [
          "/wiki/Albert_Ferrer"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "1990-1998",
        []
      ],
      [
        "204",
        []
      ],
      [
        "1",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Antonio Olmo",
        [
          "/wiki/Antonio_Olmo"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "1976-1984",
        []
      ],
      [
        "188",
        []
      ],
      [
        "4",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Jordi Alba",
        [
          "/wiki/Jordi_Alba"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "2012- \u00a4",
        []
      ],
      [
        "155",
        []
      ],
      [
        "6",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Gabri Garc\u00eda",
        [
          "/wiki/Gabri_Garc\u00eda"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Midfielder",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "1999-2006",
        []
      ],
      [
        "129",
        []
      ],
      [
        "7",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Oleguer Presas",
        [
          "/wiki/Oleguer_Presas"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "2001-2008",
        []
      ],
      [
        "127",
        []
      ],
      [
        "1",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Sergi Roberto",
        [
          "/wiki/Sergi_Roberto"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Midfielder",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "2010- \u00a4",
        []
      ],
      [
        "121",
        []
      ],
      [
        "1",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Ram\u00f3n Calder\u00e9",
        [
          "/wiki/Ram\u00f3n_Calder\u00e9"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        "Midfielder",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "1984-1988",
        []
      ],
      [
        "110",
        []
      ],
      [
        "15",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "",
  "section_text": "",
  "uid": "La_Masia_0"
}