{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Latin_Recording_Academy_Person_of_the_Year",
  "title": "Latin Recording Academy Person of the Year",
  "header": [
    [
      "Year",
      []
    ],
    [
      "Recipient",
      []
    ],
    [
      "Lifetime",
      []
    ],
    [
      "Nationality",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "2000",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2000"
        ]
      ],
      [
        "Emilio Estefan",
        [
          "/wiki/Emilio_Estefan"
        ]
      ],
      [
        "b . 1953",
        []
      ],
      [
        "Cuba United States",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2001",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2001"
        ]
      ],
      [
        "Julio Iglesias",
        [
          "/wiki/Julio_Iglesias"
        ]
      ],
      [
        "b . 1943",
        []
      ],
      [
        "Spain",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2002",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2002"
        ]
      ],
      [
        "Vicente Fern\u00e1ndez",
        [
          "/wiki/Vicente_Fern\u00e1ndez"
        ]
      ],
      [
        "b . 1940",
        []
      ],
      [
        "Mexico",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2003",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2003"
        ]
      ],
      [
        "Gilberto Gil",
        [
          "/wiki/Gilberto_Gil"
        ]
      ],
      [
        "b . 1942",
        []
      ],
      [
        "Brazil",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2004",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2004"
        ]
      ],
      [
        "Carlos Santana",
        [
          "/wiki/Carlos_Santana"
        ]
      ],
      [
        "b . 1947",
        []
      ],
      [
        "Mexico United States",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2005",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2005"
        ]
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Jos\u00e9",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Jos\u00e9"
        ]
      ],
      [
        "1948-2019",
        []
      ],
      [
        "Mexico",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2006",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2006"
        ]
      ],
      [
        "Ricky Martin",
        [
          "/wiki/Ricky_Martin"
        ]
      ],
      [
        "b . 1971",
        []
      ],
      [
        "Puerto Rico United States",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2007",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2007"
        ]
      ],
      [
        "Juan Luis Guerra",
        [
          "/wiki/Juan_Luis_Guerra"
        ]
      ],
      [
        "b . 1957",
        []
      ],
      [
        "Dominican Republic",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2008",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2008"
        ]
      ],
      [
        "Gloria Estefan",
        [
          "/wiki/Gloria_Estefan"
        ]
      ],
      [
        "b . 1957",
        []
      ],
      [
        "Cuba United States",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2009",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2009"
        ]
      ],
      [
        "Juan Gabriel",
        [
          "/wiki/Juan_Gabriel"
        ]
      ],
      [
        "1950-2016",
        []
      ],
      [
        "Mexico",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2010",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2010"
        ]
      ],
      [
        "Pl\u00e1cido Domingo",
        [
          "/wiki/Pl\u00e1cido_Domingo"
        ]
      ],
      [
        "b . 1941",
        []
      ],
      [
        "Spain",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2011",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2011"
        ]
      ],
      [
        "Shakira",
        [
          "/wiki/Shakira"
        ]
      ],
      [
        "b . 1977",
        []
      ],
      [
        "Colombia",
        [
          "/wiki/Colombia"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2012",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2012"
        ]
      ],
      [
        "Caetano Veloso",
        [
          "/wiki/Caetano_Veloso"
        ]
      ],
      [
        "b . 1942",
        []
      ],
      [
        "Brazil",
        [
          "/wiki/Brazil"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2013",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2013"
        ]
      ],
      [
        "Miguel Bos\u00e9",
        [
          "/wiki/Miguel_Bos\u00e9"
        ]
      ],
      [
        "b . 1956",
        []
      ],
      [
        "Spain Italy Colombia Panama",
        [
          "/wiki/Spain",
          "/wiki/Italy",
          "/wiki/Colombia",
          "/wiki/Panama"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2014",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2014"
        ]
      ],
      [
        "Joan Manuel Serrat",
        [
          "/wiki/Joan_Manuel_Serrat"
        ]
      ],
      [
        "b . 1943",
        []
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2015",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2015"
        ]
      ],
      [
        "Roberto Carlos",
        [
          "/wiki/Roberto_Carlos_(singer)"
        ]
      ],
      [
        "b . 1941",
        []
      ],
      [
        "Brazil",
        [
          "/wiki/Brazil"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2016",
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2016"
        ]
      ],
      [
        "Marc Anthony",
        [
          "/wiki/Marc_Anthony"
        ]
      ],
      [
        "b . 1968",
        []
      ],
      [
        "United States",
        [
          "/wiki/United_States"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2017",
        [
          "/wiki/18th_Annual_Latin_Grammy_Awards"
        ]
      ],
      [
        "Alejandro Sanz",
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        "b . 1968",
        []
      ],
      [
        "Spain",
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2018",
        [
          "/wiki/19th_Annual_Latin_Grammy_Awards"
        ]
      ],
      [
        "Man\u00e1 Fher Olvera Alex Gonzalez Sergio Vall\u00edn Juan Calleros",
        [
          "/wiki/Man\u00e1",
          "/wiki/Fher_Olvera",
          "/wiki/Alex_Gonz\u00e1lez_(musician)",
          "/wiki/Sergio_Vall\u00edn",
          "/wiki/Juan_Calleros"
        ]
      ],
      [
        "b.1959 b.1969 b.1972 b.1962",
        []
      ],
      [
        "Mexico United States",
        [
          "/wiki/Mexico",
          "/wiki/United_States"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2019",
        [
          "/wiki/20th_Annual_Latin_Grammy_Awards"
        ]
      ],
      [
        "Juanes",
        [
          "/wiki/Juanes"
        ]
      ],
      [
        "b . 1972",
        []
      ],
      [
        "Colombia",
        [
          "/wiki/Colombia"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Recipients",
  "section_text": "",
  "uid": "Latin_Recording_Academy_Person_of_the_Year_0"
}