{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_senators_of_Nord",
  "title": "List of senators of Nord",
  "header": [
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Took office"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Group"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "\u00c9ric Bocquet"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c9ric_Bocquet"
        ]
      ],
      [
        [
          "2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "French Communist Party"
        ],
        [
          "/wiki/French_Communist_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Marc-Philippe Daubresse"
        ],
        [
          "/wiki/Marc-Philippe_Daubresse"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "The Republicans"
        ],
        [
          "/wiki/The_Republicans_(France)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Patrick Kanner"
        ],
        [
          "/wiki/Patrick_Kanner"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Socialist Party"
        ],
        [
          "/wiki/Socialist_Party_(France)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Val\u00e9rie L\u00e9tard"
        ],
        [
          "/wiki/Val\u00e9rie_L\u00e9tard"
        ]
      ],
      [
        [
          "2001-2007 , from 2010"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Union of Democrats and Independents"
        ],
        [
          "/wiki/Union_of_Democrats_and_Independents"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jean-Pierre Decool"
        ],
        [
          "/wiki/Jean-Pierre_Decool"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Miscellaneous right"
        ],
        [
          "/wiki/Miscellaneous_right"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Martine Filleul"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Socialist Party"
        ],
        [
          "/wiki/Socialist_Party_(France)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Fr\u00e9d\u00e9ric Marchand"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La R\u00e9publique En Marche !"
        ],
        [
          "/wiki/La_R\u00e9publique_En_Marche!"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Dany Wattebled"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Miscellaneous right"
        ],
        [
          "/wiki/Miscellaneous_right"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Michelle Gr\u00e9aume"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "French Communist Party"
        ],
        [
          "/wiki/French_Communist_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Brigitte Lherbier"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "The Republicans"
        ],
        [
          "/wiki/The_Republicans_(France)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Olivier Henno"
        ],
        [
          "/wiki/Olivier_Henno"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Union of Democrats and Independents"
        ],
        [
          "/wiki/Union_of_Democrats_and_Independents"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Fifth Republic",
  "section_text": "Senators for Nord under the French Fifth Republic were : [ 3 ] Maurice Walker ( 1959 ) Marcel Bertrand ( 1959\u20131961 ) Eug\u00e8ne Motte ( 1959\u20131965 ) Jules Emaille ( 1959\u20131965 ) Charles Naveau ( 1959\u20131967 ) Adolphe Dutoit ( 1959\u20131967 ) Alfred Deh\u00e9 ( 1959\u20131969 ) \u00c9mile Dubois ( 1959\u20131973 ) Robert Liot ( 1959\u20131974 ) Octave Bajeux ( 1959\u20131983 ) Marcel Darou ( 1961\u20131974 ) Pierre Carous ( 1965\u20131990 ) Andr\u00e9 Diligent ( 1965\u20131974 ) and ( 1983\u20132001 ) Marcel Guislain ( 1967\u20131974 ) Hector Viron ( 1967\u20131992 ) Roger Deblock ( 1969\u20131974 ) Ren\u00e9 Debesson ( 1973\u20131979 ) Victor Provo ( 1974\u20131977 ) Jean Desmarets ( 1974\u20131983 ) Jean Varlet ( 1974\u20131983 ) Claude Prouvoyeur ( 1983\u20131992 ) G\u00e9rard Ehlers ( 1974\u20131985 ) Maurice Schumann ( 1974\u20131998 ) Roland Grimaldi ( 1977\u20131992 ) Jacques Bialski ( 1979\u20131997 ) Jean-Paul Bataille ( 1983\u20131992 ) and ( 1998\u20131999 ) Arthur Moulin ( 1983\u20131992 ) Guy Allouche ( 1983\u20132001 ) Ivan Renar ( 1985\u20132011 ) Marie-Fanny Gournay ( 1990\u20131992 ) Alfred Foy ( 1992\u20132001 ) Pierre Mauroy ( 1992\u20132011 ) Paul Raoult ( 1992\u20132011 ) Pierre Lefebvre ( 1997\u20132001 ) Dinah Derycke ( 1997\u20132002 ) Jacques Donnay ( 1999\u20132001 ) Sylvie Desmarescaux ( 2001\u20132011 ) Jean-Ren\u00e9 Lecerf ( 2001\u20132015 ) Bernard Frimat ( 2002\u20132011 ) Michel Delebarre ( 2011\u20132017 ) Marie-Christine Blandin ( 2001\u20132017 ) Anne-Lise Dufour-Tonini ( 2017 ) Dominique Bailly ( 2011\u20132017 Michelle Demessine ( 1992\u20131997 ) and ( 2001\u20132017 ) Delphine Bataille ( 2011\u20132017 ) Jacques Legendre ( 1992\u20132017 ) Patrick Masclet ( 2015\u20132017 ) B\u00e9atrice Descamps ( 2007\u20132010 ) and ( 2017 ) Alain Poyart ( 2017 ) Alex T\u00fcrk ( 1992\u20132017 ) Ren\u00e9 Vandierendonck ( 2011\u20132017 ) As of January 2018 the senators were : [ 4 ]",
  "uid": "List_of_senators_of_Nord_0",
  "intro": "Following is a list of senators of Nord, people who have represented the department of Nord in the Senate of France."
}