{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_victims_of_Nazism",
  "title": "List of victims of Nazism",
  "header": [
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Lifespan",
      []
    ],
    [
      "Nationality",
      []
    ],
    [
      "Achievements",
      []
    ],
    [
      "Cause of death",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Anne Frank",
        [
          "/wiki/Anne_Frank"
        ]
      ],
      [
        "1929-1945",
        []
      ],
      [
        "German/Netherlands/Dutch",
        []
      ],
      [
        "author of a published diary",
        []
      ],
      [
        "typhus at Bergen-Belsen",
        [
          "/wiki/Bergen-Belsen_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Else Feldmann",
        [
          "/wiki/Else_Feldmann"
        ]
      ],
      [
        "1884-1942",
        []
      ],
      [
        "Austrian",
        []
      ],
      [
        "writer and journalist",
        []
      ],
      [
        "gas chamber at Sobib\u00f3r",
        [
          "/wiki/Sobib\u00f3r_extermination_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Egon Friedell",
        [
          "/wiki/Egon_Friedell"
        ]
      ],
      [
        "1878-1938",
        []
      ],
      [
        "Austrian",
        []
      ],
      [
        "writer and philosopher",
        []
      ],
      [
        "suicide to avoid deportation",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Peter Hammerschlag",
        [
          "/wiki/Peter_Hammerschlag"
        ]
      ],
      [
        "1902-1942 , Auschwitz",
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ],
      [
        "Austrian",
        []
      ],
      [
        "writer and graphic artist",
        []
      ],
      [
        "died in detention , circumstances unclear",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Lidia Zamenhof",
        [
          "/wiki/Lidia_Zamenhof"
        ]
      ],
      [
        "1904-1942",
        []
      ],
      [
        "Polish",
        []
      ],
      [
        "work for Esperanto movement , as well as translations of Bah\u00e1 ' \u00ed writings",
        [
          "/wiki/Esperanto_movement",
          "/wiki/Bah\u00e1'\u00ed"
        ]
      ],
      [
        "gas chamber at Treblinka",
        [
          "/wiki/Treblinka"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Jura Soyfer",
        [
          "/wiki/Jura_Soyfer"
        ]
      ],
      [
        "1912-1939",
        []
      ],
      [
        "Austrian",
        []
      ],
      [
        "journalist , writer",
        []
      ],
      [
        "typhus at Buchenwald",
        [
          "/wiki/Buchenwald_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Itzhak Katzenelson",
        [
          "/wiki/Itzhak_Katzenelson"
        ]
      ],
      [
        "1886-1944",
        []
      ],
      [
        "Belarusian",
        []
      ],
      [
        "teacher , writer",
        []
      ],
      [
        "gas chamber at Auschwitz",
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Petr Ginz",
        [
          "/wiki/Petr_Ginz"
        ]
      ],
      [
        "1928-1944 , aged 16",
        []
      ],
      [
        "Czech",
        []
      ],
      [
        "editor of Vedem",
        [
          "/wiki/Vedem"
        ]
      ],
      [
        "gas chamber at Auschwitz",
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Julius Fu\u010d\u00edk",
        [
          "/wiki/Julius_Fu\u010d\u00edk_(journalist)"
        ]
      ],
      [
        "1903-1943",
        []
      ],
      [
        "Czech",
        []
      ],
      [
        "resistance leader",
        []
      ],
      [
        "hanged at Pl\u00f6tzensee Prison",
        [
          "/wiki/Pl\u00f6tzensee_Prison"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Milena Jesensk\u00e1",
        [
          "/wiki/Milena_Jesensk\u00e1"
        ]
      ],
      [
        "1896-1944 , Ravensbr\u00fcck",
        [
          "/wiki/Ravensbr\u00fcck_concentration_camp"
        ]
      ],
      [
        "Czech",
        []
      ],
      [
        "journalist",
        []
      ],
      [
        "kidney failure",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Paul Kornfeld",
        [
          "/wiki/Paul_Kornfeld_(playwright)"
        ]
      ],
      [
        "1889-1942",
        []
      ],
      [
        "Czech",
        []
      ],
      [
        "writer",
        []
      ],
      [
        "died in detention , circumstances unclear",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Karel Pol\u00e1\u010dek",
        [
          "/wiki/Karel_Pol\u00e1\u010dek"
        ]
      ],
      [
        "1892-1944",
        []
      ],
      [
        "Czech",
        []
      ],
      [
        "writer",
        []
      ],
      [
        "gas chamber at Auschwitz",
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Vladislav Van\u010dura",
        [
          "/wiki/Vladislav_Van\u010dura"
        ]
      ],
      [
        "1891-1942 , Prague",
        [
          "/wiki/Prague"
        ]
      ],
      [
        "Czech",
        []
      ],
      [
        "writer , doctor",
        []
      ],
      [
        "execution",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Etty Hillesum",
        [
          "/wiki/Etty_Hillesum"
        ]
      ],
      [
        "1914-1943 , Auschwitz",
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ],
      [
        "Dutch",
        []
      ],
      [
        "writer , diary author",
        []
      ],
      [
        "died in detention , circumstances unclear",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Helga Deen",
        [
          "/wiki/Helga_Deen"
        ]
      ],
      [
        "1925-1943",
        []
      ],
      [
        "Dutch",
        []
      ],
      [
        "author of a published diary",
        []
      ],
      [
        "gas chamber at Sobib\u00f3r",
        [
          "/wiki/Sobib\u00f3r_extermination_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "H\u00e9l\u00e8ne Berr",
        [
          "/wiki/H\u00e9l\u00e8ne_Berr"
        ]
      ],
      [
        "1921-1945",
        []
      ],
      [
        "French",
        []
      ],
      [
        "author of a published diary",
        []
      ],
      [
        "died in Bergen-Belsen concentration camp",
        [
          "/wiki/Bergen-Belsen_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Jacques Decour",
        [
          "/wiki/Jacques_Decour"
        ]
      ],
      [
        "1910-1942",
        []
      ],
      [
        "French",
        []
      ],
      [
        "writer , resistance leader",
        []
      ],
      [
        "executed by firing squad",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Robert Desnos",
        [
          "/wiki/Robert_Desnos"
        ]
      ],
      [
        "1900-1945",
        []
      ],
      [
        "French",
        []
      ],
      [
        "poet , resistance fighter",
        []
      ],
      [
        "typhoid few weeks after the liberation of Theresienstadt concentration camp",
        [
          "/wiki/Typhoid",
          "/wiki/Theresienstadt_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Benjamin Fondane",
        [
          "/wiki/Benjamin_Fondane"
        ]
      ],
      [
        "1898-1944",
        []
      ],
      [
        "French",
        []
      ],
      [
        "poet , literary critic",
        []
      ],
      [
        "gas chamber at Auschwitz",
        [
          "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "R\u00e9gis Messac",
        [
          "/wiki/R\u00e9gis_Messac"
        ]
      ],
      [
        "1893-1945",
        []
      ],
      [
        "French",
        []
      ],
      [
        "writer",
        []
      ],
      [
        "died at either the Gro\u00df-Rosen or Dora concentration camp",
        [
          "/wiki/Gross-Rosen_concentration_camp",
          "/wiki/Dora_concentration_camp"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Literature and publishing",
  "section_text": "",
  "uid": "List_of_victims_of_Nazism_1"
}