{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_flag_bearers_for_Cuba_at_the_Olympics",
  "title": "List of flag bearers for Cuba at the Olympics",
  "header": [
    [
      "#",
      []
    ],
    [
      "Event year",
      []
    ],
    [
      "Season",
      []
    ],
    [
      "Flag bearer",
      []
    ],
    [
      "Sport",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "17",
        []
      ],
      [
        "2016",
        [
          "/wiki/2016_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Mija\u00edn L\u00f3pez",
        [
          "/wiki/Mija\u00edn_L\u00f3pez"
        ]
      ],
      [
        "Wrestling",
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2016_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "16",
        []
      ],
      [
        "2012",
        [
          "/wiki/2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Mija\u00edn L\u00f3pez",
        [
          "/wiki/Mija\u00edn_L\u00f3pez"
        ]
      ],
      [
        "Wrestling",
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "15",
        []
      ],
      [
        "2008",
        [
          "/wiki/2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Mija\u00edn L\u00f3pez",
        [
          "/wiki/Mija\u00edn_L\u00f3pez"
        ]
      ],
      [
        "Wrestling",
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "14",
        []
      ],
      [
        "2004",
        [
          "/wiki/2004_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Iv\u00e1n Pedroso",
        [
          "/wiki/Iv\u00e1n_Pedroso"
        ]
      ],
      [
        "Athletics",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "13",
        []
      ],
      [
        "2000",
        [
          "/wiki/2000_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "F\u00e9lix Sav\u00f3n",
        [
          "/wiki/F\u00e9lix_Sav\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        "Boxing",
        [
          "/wiki/Boxing_at_the_2000_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "12",
        []
      ],
      [
        "1996",
        [
          "/wiki/1996_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Rolando Tucker",
        [
          "/wiki/Rolando_Tucker"
        ]
      ],
      [
        "Fencing",
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1996_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "11",
        []
      ],
      [
        "1992",
        [
          "/wiki/1992_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "H\u00e9ctor Mili\u00e1n",
        [
          "/wiki/H\u00e9ctor_Mili\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        "Wrestling",
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_1992_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "10",
        []
      ],
      [
        "1980",
        [
          "/wiki/1980_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Te\u00f3filo Stevenson",
        [
          "/wiki/Te\u00f3filo_Stevenson"
        ]
      ],
      [
        "Boxing",
        [
          "/wiki/Boxing_at_the_1980_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "9",
        []
      ],
      [
        "1976",
        [
          "/wiki/1976_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Te\u00f3filo Stevenson",
        [
          "/wiki/Te\u00f3filo_Stevenson"
        ]
      ],
      [
        "Boxing",
        [
          "/wiki/Boxing_at_the_1976_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "8",
        []
      ],
      [
        "1972",
        [
          "/wiki/1972_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Te\u00f3filo Stevenson",
        [
          "/wiki/Te\u00f3filo_Stevenson"
        ]
      ],
      [
        "Boxing",
        [
          "/wiki/Boxing_at_the_1972_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "1968",
        [
          "/wiki/1968_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "H\u00e9ctor Ram\u00edrez",
        [
          "/wiki/H\u00e9ctor_Ram\u00edrez_(gymnast)"
        ]
      ],
      [
        "Gymnastics",
        [
          "/wiki/Gymnastics_at_the_1968_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "1964",
        [
          "/wiki/1964_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Ernesto Varona",
        [
          "/wiki/Ernesto_Varona"
        ]
      ],
      [
        "Weightlifting",
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_1964_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "5",
        []
      ],
      [
        "1960",
        [
          "/wiki/1960_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Ya\u00f1ez",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Ya\u00f1ez"
        ]
      ],
      [
        "Wrestling",
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_1960_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "4",
        []
      ],
      [
        "1956",
        [
          "/wiki/1956_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Manuel Sanguily",
        [
          "/wiki/Manuel_Sanguily"
        ]
      ],
      [
        "Swimming",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_1956_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "1952",
        [
          "/wiki/1952_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Fico L\u00f3pez",
        [
          "/wiki/Federico_L\u00f3pez_Garviso"
        ]
      ],
      [
        "Basketball",
        [
          "/wiki/Basketball_at_the_1952_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2",
        []
      ],
      [
        "1948",
        [
          "/wiki/1948_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Ra\u00fal Garc\u00eda",
        [
          "/wiki/Ra\u00fal_Garc\u00eda_(basketball)"
        ]
      ],
      [
        "Basketball",
        [
          "/wiki/Basketball_at_the_1948_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "1924",
        [
          "/wiki/1924_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Ram\u00f3n Fonst",
        [
          "/wiki/Ram\u00f3n_Fonst"
        ]
      ],
      [
        "Fencing",
        [
          "/wiki/Fencing_at_the_1924_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "",
  "section_text": "Cuba at theOlympicsIOC codeCUBNOCCuban Olympic CommitteeMedals Gold 0 Silver 0 Bronze 0 Total 0 Summer appearances190019041908\u20131920192419281932\u201319361948195219561960196419681972197619801984\u2013198819921996200020042008201220162020 This is a list of flag bearers who have represented Cuba at the Olympics . [ 1 ] Flag bearers carry the national flag of their country at the opening ceremony of the Olympic Games .",
  "uid": "List_of_flag_bearers_for_Cuba_at_the_Olympics_0",
  "intro": "This is a list of flag bearers who have represented Cuba at the Olympics. Flag bearers carry the national flag of their country at the opening ceremony of the Olympic Games."
}