{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_libraries_in_Barcelona",
  "title": "List of libraries in Barcelona",
  "header": [
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Locality",
      []
    ],
    [
      "District",
      []
    ],
    [
      "Opened",
      []
    ],
    [
      "Named after",
      []
    ],
    [
      "Transport links",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Ar\u00fas",
        []
      ],
      [
        "Fort Pienc",
        [
          "/wiki/Fort_Pienc"
        ]
      ],
      [
        "Eixample",
        [
          "/wiki/Eixample"
        ]
      ],
      [
        "1895",
        []
      ],
      [
        "Founder , freethinker and philanthropist Rossend Ar\u00fas",
        [
          "/wiki/Freethought",
          "/wiki/Philanthropy"
        ]
      ],
      [
        "Arc de Triomf Tetuan",
        [
          "/wiki/Arc_de_Triomf_(Barcelona_Metro)",
          "/wiki/Tetuan_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Barceloneta - La Fraternitat",
        []
      ],
      [
        "Barceloneta",
        [
          "/wiki/Barceloneta,_Barcelona"
        ]
      ],
      [
        "Ciutat Vella",
        [
          "/wiki/Ciutat_Vella"
        ]
      ],
      [
        "2001",
        []
      ],
      [
        "Former worker cooperative La Fraternitat",
        [
          "/wiki/Worker_cooperative"
        ]
      ],
      [
        "Barceloneta",
        [
          "/wiki/Barceloneta_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Bon Pastor",
        []
      ],
      [
        "Bon Pastor",
        [
          "/wiki/Bon_Pastor"
        ]
      ],
      [
        "Sant Andreu",
        [
          "/wiki/Sant_Andreu"
        ]
      ],
      [
        "2004",
        []
      ],
      [
        "The neighbourhood 's name",
        []
      ],
      [
        "Bon Pastor",
        [
          "/wiki/Bon_Pastor_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Camp de l'Arpa - Caterina Albert",
        []
      ],
      [
        "Camp de l'Arpa",
        [
          "/wiki/El_Camp_de_l'Arpa_del_Clot"
        ]
      ],
      [
        "Sant Mart\u00ed",
        [
          "/wiki/Sant_Mart\u00ed_(district)"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "Writer Caterina Albert , also known as V\u00edctor Catal\u00e0",
        [
          "/wiki/Caterina_Albert",
          "/wiki/V\u00edctor_Catal\u00e0"
        ]
      ],
      [
        "Camp de l'Arpa",
        [
          "/wiki/Camp_de_l'Arpa_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Can Ros\u00e9s",
        []
      ],
      [
        "Les Corts",
        [
          "/wiki/Les_Corts_(district)"
        ]
      ],
      [
        "Les Corts",
        [
          "/wiki/Les_Corts_(district)"
        ]
      ],
      [
        "1993",
        []
      ],
      [
        "The 18th century masia where it 's located",
        [
          "/wiki/Masia"
        ]
      ],
      [
        "Les Corts",
        [
          "/wiki/Les_Corts_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Canyelles",
        []
      ],
      [
        "Canyelles",
        [
          "/wiki/Canyelles_(neighbourhood)"
        ]
      ],
      [
        "Nou Barris",
        [
          "/wiki/Nou_Barris"
        ]
      ],
      [
        "1994",
        []
      ],
      [
        "The neighbourhood 's name",
        []
      ],
      [
        "Canyelles",
        [
          "/wiki/Canyelles_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Clar\u00e0",
        []
      ],
      [
        "Sarri\u00e0",
        [
          "/wiki/Sarri\u00e0,_Barcelona"
        ]
      ],
      [
        "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        [
          "/wiki/Sarri\u00e0-Sant_Gervasi"
        ]
      ],
      [
        "2000",
        []
      ],
      [
        "The sculptor Josep Clar\u00e0 , who used it as his atelier",
        [
          "/wiki/Josep_Clar\u00e0"
        ]
      ],
      [
        "Les Tres Torres",
        [
          "/wiki/Les_Tres_Torres_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Collserola - Josep Miracle",
        []
      ],
      [
        "Vallvidrera",
        [
          "/wiki/Vallvidrera"
        ]
      ],
      [
        "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        [
          "/wiki/Sarri\u00e0-Sant_Gervasi"
        ]
      ],
      [
        "2002",
        []
      ],
      [
        "The writer Josep Miracle",
        []
      ],
      [
        "Peu de Funicular",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "El Carmel - Juan Mars\u00e9",
        []
      ],
      [
        "El Carmel",
        [
          "/wiki/El_Carmel"
        ]
      ],
      [
        "Horta-Guinard\u00f3",
        [
          "/wiki/Horta-Guinard\u00f3"
        ]
      ],
      [
        "2003",
        []
      ],
      [
        "The writer Juan Mars\u00e9",
        [
          "/wiki/Juan_Mars\u00e9"
        ]
      ],
      [
        "El Carmel",
        [
          "/wiki/El_Carmel_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "El Clot - Josep Benet",
        []
      ],
      [
        "Gl\u00f2ries - El Clot",
        [
          "/wiki/Pla\u00e7a_de_les_Gl\u00f2ries_Catalanes",
          "/wiki/El_Clot"
        ]
      ],
      [
        "Sant Mart\u00ed",
        [
          "/wiki/Sant_Mart\u00ed_(district)"
        ]
      ],
      [
        "2014",
        []
      ],
      [
        "Politician and historian Josep Benet",
        []
      ],
      [
        "Gl\u00f2ries",
        [
          "/wiki/Gl\u00f2ries_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Esquerra de l'Eixample - Agust\u00ed Centelles",
        []
      ],
      [
        "La Nova Esquerra de l'Eixample",
        [
          "/wiki/La_Nova_Esquerra_de_l'Eixample"
        ]
      ],
      [
        "Eixample",
        [
          "/wiki/Eixample"
        ]
      ],
      [
        "2011",
        []
      ],
      [
        "The photographer Agust\u00ed Centelles",
        [
          "/wiki/Agust\u00ed_Centelles"
        ]
      ],
      [
        "Urgell",
        [
          "/wiki/Urgell_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Fort Pienc",
        []
      ],
      [
        "Fort Pienc",
        [
          "/wiki/Fort_Pienc"
        ]
      ],
      [
        "Eixample",
        [
          "/wiki/Eixample"
        ]
      ],
      [
        "2003",
        []
      ],
      [
        "A former military citadel called Fort Pienc",
        []
      ],
      [
        "Marina",
        [
          "/wiki/Marina_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Francesc Candel",
        []
      ],
      [
        "La Marina del Prat Vermell",
        [
          "/wiki/La_Marina_del_Prat_Vermell"
        ]
      ],
      [
        "Sants-Montju\u00efc",
        [
          "/wiki/Sants-Montju\u00efc"
        ]
      ],
      [
        "2006",
        []
      ],
      [
        "Writer and journalist Francesc Candel",
        []
      ],
      [
        "Mag\u00f2ria-La Campana",
        [
          "/wiki/Mag\u00f2ria-La_Campana_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Francesca Bonnemaison",
        []
      ],
      [
        "Sant Pere , Santa Caterina i la Ribera",
        [
          "/wiki/Sant_Pere,_Santa_Caterina_i_la_Ribera"
        ]
      ],
      [
        "Ciutat Vella",
        [
          "/wiki/Ciutat_Vella"
        ]
      ],
      [
        "1909",
        []
      ],
      [
        "Francesca Bonnemaison , founder of the first women 's library in Europe",
        [
          "/wiki/Francesca_Bonnemaison"
        ]
      ],
      [
        "Urquinaona",
        [
          "/wiki/Urquinaona_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "G\u00f2tic - Andreu Nin",
        []
      ],
      [
        "Barri G\u00f2tic",
        [
          "/wiki/Barri_G\u00f2tic"
        ]
      ],
      [
        "Ciutat Vella",
        [
          "/wiki/Ciutat_Vella"
        ]
      ],
      [
        "2011",
        []
      ],
      [
        "Murdered Communist revolutionary Andreu Nin",
        [
          "/wiki/Andreu_Nin"
        ]
      ],
      [
        "Drassanes",
        [
          "/wiki/Drassanes_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Ignasi Igl\u00e9sias - Can Fabra",
        []
      ],
      [
        "Sant Andreu de Palomar",
        [
          "/wiki/Sant_Andreu_de_Palomar"
        ]
      ],
      [
        "Sant Andreu",
        [
          "/wiki/Sant_Andreu"
        ]
      ],
      [
        "1935",
        []
      ],
      [
        "Writer Ignasi Igl\u00e9sias , and the former factory Can Fabra",
        []
      ],
      [
        "Sant Andreu",
        [
          "/wiki/Sant_Andreu_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Lola Anglada",
        []
      ],
      [
        "La Nova Esquerra de l'Eixample",
        [
          "/wiki/La_Nova_Esquerra_de_l'Eixample"
        ]
      ],
      [
        "Eixample",
        [
          "/wiki/Eixample"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "Writer and illustrator Lola Anglada",
        [
          "/wiki/Lola_Anglada"
        ]
      ],
      [
        "Enten\u00e7a",
        [
          "/wiki/Enten\u00e7a_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Guinard\u00f3 - Merc\u00e8 Rodoreda",
        []
      ],
      [
        "El Guinard\u00f3",
        [
          "/wiki/El_Guinard\u00f3"
        ]
      ],
      [
        "Horta-Guinard\u00f3",
        [
          "/wiki/Horta-Guinard\u00f3"
        ]
      ],
      [
        "1999",
        []
      ],
      [
        "Writer Merc\u00e8 Rodoreda",
        [
          "/wiki/Merc\u00e8_Rodoreda"
        ]
      ],
      [
        "Alfons X",
        [
          "/wiki/Alfons_X_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Horta - Can Mariner",
        []
      ],
      [
        "Horta",
        [
          "/wiki/Horta,_Barcelona"
        ]
      ],
      [
        "Horta-Guinard\u00f3",
        [
          "/wiki/Horta-Guinard\u00f3"
        ]
      ],
      [
        "2008",
        []
      ],
      [
        "11th century masia Can Mariner",
        [
          "/wiki/Masia"
        ]
      ],
      [
        "Horta",
        [
          "/wiki/Horta_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Jaume Fuster",
        []
      ],
      [
        "Vallcarca",
        [
          "/wiki/Vallcarca_i_els_Penitents"
        ]
      ],
      [
        "Gr\u00e0cia",
        [
          "/wiki/Gr\u00e0cia"
        ]
      ],
      [
        "2005",
        []
      ],
      [
        "Writer and politician Jaume Fuster",
        []
      ],
      [
        "Lesseps",
        [
          "/wiki/Lesseps_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Public libraries owned by the Diputaci\u00f3 de Barcelona",
  "section_text": "",
  "uid": "List_of_libraries_in_Barcelona_0",
  "intro": "This is a list of public and private libraries in Barcelona (Catalonia, Spain)."
}