{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_flag_bearers_for_Iceland_at_the_Olympics",
  "title": "List of flag bearers for Iceland at the Olympics",
  "header": [
    [
      "#",
      []
    ],
    [
      "Event year",
      []
    ],
    [
      "Season",
      []
    ],
    [
      "Flag bearer",
      []
    ],
    [
      "Sport",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "37",
        []
      ],
      [
        "2018",
        [
          "/wiki/2018_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Winter",
        []
      ],
      [
        "Freyd\u00eds Halla Einarsd\u00f3ttir",
        [
          "/wiki/Freyd\u00eds_Halla_Einarsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2018_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "36",
        []
      ],
      [
        "2016",
        [
          "/wiki/2016_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Thormodur Jonsson",
        [
          "/wiki/\u00deorm\u00f3\u00f0ur_\u00c1rni_J\u00f3nsson"
        ]
      ],
      [
        "Judo",
        [
          "/wiki/Judo_at_the_2016_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "35",
        []
      ],
      [
        "2014",
        [
          "/wiki/2014_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Winter",
        []
      ],
      [
        "S\u00e6var Birgisson",
        [
          "/wiki/S\u00e6var_Birgisson"
        ]
      ],
      [
        "Cross-country skiing",
        [
          "/wiki/Cross-country_skiing_at_the_2014_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "34",
        []
      ],
      [
        "2012",
        [
          "/wiki/2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "\u00c1sd\u00eds Hj\u00e1lmsd\u00f3ttir",
        [
          "/wiki/\u00c1sd\u00eds_Hj\u00e1lmsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        "Athletics",
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "33",
        []
      ],
      [
        "2010",
        [
          "/wiki/2010_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Winter",
        []
      ],
      [
        "Bj\u00f6rgvin Bj\u00f6rgvinsson",
        [
          "/wiki/Bj\u00f6rgvin_Bj\u00f6rgvinsson"
        ]
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2010_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "32",
        []
      ],
      [
        "2008",
        [
          "/wiki/2008_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "\u00d6rn Arnarson",
        [
          "/wiki/\u00d6rn_Arnarson"
        ]
      ],
      [
        "Swimming",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "31",
        []
      ],
      [
        "2006",
        [
          "/wiki/2006_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Winter",
        []
      ],
      [
        "Dagn\u00fd Linda Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir",
        [
          "/wiki/Dagn\u00fd_Linda_Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2006_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "30",
        []
      ],
      [
        "2004",
        [
          "/wiki/2004_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Gu\u00f0mundur Hrafnkelsson",
        [
          "/wiki/Gu\u00f0mundur_Hrafnkelsson"
        ]
      ],
      [
        "Handball",
        [
          "/wiki/Handball_at_the_2004_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "29",
        []
      ],
      [
        "2002",
        [
          "/wiki/2002_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Winter",
        []
      ],
      [
        "Dagn\u00fd Linda Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir",
        [
          "/wiki/Dagn\u00fd_Linda_Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2002_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "28",
        []
      ],
      [
        "2000",
        [
          "/wiki/2000_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Gu\u00f0r\u00fan Arnard\u00f3ttir",
        [
          "/wiki/Gu\u00f0r\u00fan_Arnard\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        "Athletics",
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2000_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "27",
        []
      ],
      [
        "1998",
        [
          "/wiki/1998_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Winter",
        []
      ],
      [
        "The\u00f3d\u00f3ra Mathiesen",
        [
          "/wiki/The\u00f3d\u00f3ra_Mathiesen"
        ]
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1998_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "26",
        []
      ],
      [
        "1996",
        [
          "/wiki/1996_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "J\u00f3n Arnar Magn\u00fasson",
        [
          "/wiki/J\u00f3n_Arnar_Magn\u00fasson"
        ]
      ],
      [
        "Athletics",
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_1996_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "25",
        []
      ],
      [
        "1994",
        [
          "/wiki/1994_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Winter",
        []
      ],
      [
        "\u00c1sta Halld\u00f3rsd\u00f3ttir",
        [
          "/wiki/\u00c1sta_Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1994_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "24",
        []
      ],
      [
        "1992",
        [
          "/wiki/1992_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Bjarni Fri\u00f0riksson",
        [
          "/wiki/Bjarni_Fri\u00f0riksson"
        ]
      ],
      [
        "Judo",
        [
          "/wiki/Judo_at_the_1992_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "23",
        []
      ],
      [
        "1992",
        [
          "/wiki/1992_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Winter",
        []
      ],
      [
        "\u00c1sta Halld\u00f3rsd\u00f3ttir",
        [
          "/wiki/\u00c1sta_Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1992_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "1988",
        [
          "/wiki/1988_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Bjarni Fri\u00f0riksson",
        [
          "/wiki/Bjarni_Fri\u00f0riksson"
        ]
      ],
      [
        "Judo",
        [
          "/wiki/Judo_at_the_1988_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "21",
        []
      ],
      [
        "1988",
        [
          "/wiki/1988_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Winter",
        []
      ],
      [
        "Einar \u00d3lafsson",
        [
          "/wiki/Einar_\u00d3lafsson_(skier)"
        ]
      ],
      [
        "Cross-country skiing",
        [
          "/wiki/Cross-country_skiing_at_the_1988_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "1984",
        [
          "/wiki/1984_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Einar Vilhj\u00e1lmsson",
        [
          "/wiki/Einar_Vilhj\u00e1lmsson"
        ]
      ],
      [
        "Athletics",
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_1984_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "19",
        []
      ],
      [
        "1984",
        [
          "/wiki/1984_Winter_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Winter",
        []
      ],
      [
        "Nanna Leifsd\u00f3ttir",
        [
          "/wiki/Nanna_Leifsd\u00f3ttir"
        ]
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        [
          "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1984_Winter_Olympics"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "18",
        []
      ],
      [
        "1980",
        [
          "/wiki/1980_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Birgir Borg\u00fe\u00f3rsson",
        [
          "/wiki/Birgir_Borg\u00fe\u00f3rsson"
        ]
      ],
      [
        "Weightlifting",
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_1980_Summer_Olympics"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "",
  "section_text": "Iceland at theOlympicsIOC codeISLNOCNational Olympic and Sports Association of IcelandWebsitewww.olympic.is ( in Icelandic ) Medals Gold 0 Silver 0 Bronze 0 Total 0 Summer appearances19121920\u2013193219361948195219561960196419681972197619801984198819921996200020042008201220162020Winter appearances1948195219561960196419681972197619801984198819921994199820022006201020142018 This is a list of flag bearers who have represented Iceland at the Olympics . [ 1 ] Flag bearers carry the national flag of their country at the opening ceremony of the Olympic Games",
  "uid": "List_of_flag_bearers_for_Iceland_at_the_Olympics_0"
}