{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_vice_presidents_of_Colombia",
  "title": "List of vice presidents of Colombia",
  "header": [
    [
      "#",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "From",
      []
    ],
    [
      "Took office",
      []
    ],
    [
      "Left office",
      []
    ],
    [
      "President ( s )",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda Obando del Campo",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Mar\u00eda_Obando_del_Campo"
        ]
      ],
      [
        "Cauca",
        [
          "/wiki/Cauca_Department"
        ]
      ],
      [
        "21 November 1831",
        []
      ],
      [
        "10 March 1832",
        []
      ],
      [
        "Caycedo y Sanz de Santamar\u00eda",
        [
          "/wiki/Domingo_Caycedo_y_Sanz_de_Santamar\u00eda"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Ignacio de M\u00e1rquez Barreto",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Ignacio_de_M\u00e1rquez_Barreto"
        ]
      ],
      [
        "Boyac\u00e1",
        [
          "/wiki/Boyac\u00e1_Department"
        ]
      ],
      [
        "10 March 1832",
        []
      ],
      [
        "12 May 1833",
        []
      ],
      [
        "Santander y Oma\u00f1a",
        [
          "/wiki/Francisco_de_Paula_Santander"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "Joaqu\u00edn Mariano Mosquera y Arboleda",
        [
          "/wiki/Joaqu\u00edn_Mariano_Mosquera_y_Arboleda"
        ]
      ],
      [
        "Cauca",
        [
          "/wiki/Cauca_Department"
        ]
      ],
      [
        "12 May 1833",
        []
      ],
      [
        "1 April 1835",
        []
      ],
      [
        "Santander y Oma\u00f1a",
        [
          "/wiki/Francisco_de_Paula_Santander"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "4",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Ignacio de M\u00e1rquez Barreto",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Ignacio_de_M\u00e1rquez_Barreto"
        ]
      ],
      [
        "Boyac\u00e1",
        [
          "/wiki/Boyac\u00e1_Department"
        ]
      ],
      [
        "1 April 1835",
        []
      ],
      [
        "1 April 1837",
        []
      ],
      [
        "Santander y Oma\u00f1a",
        [
          "/wiki/Francisco_de_Paula_Santander"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "5",
        []
      ],
      [
        "Domingo Caycedo y Sanz de Santamar\u00eda",
        [
          "/wiki/Domingo_Caycedo_y_Sanz_de_Santamar\u00eda"
        ]
      ],
      [
        "Bogot\u00e1",
        [
          "/wiki/Bogot\u00e1"
        ]
      ],
      [
        "1 April 1837",
        []
      ],
      [
        "1 April 1843",
        []
      ],
      [
        "M\u00e1rquez Barreto / Herr\u00e1n Mart\u00ednez",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Ignacio_de_M\u00e1rquez",
          "/wiki/Pedro_Alc\u00e1ntara_Herr\u00e1n"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "Joaqu\u00edn Jos\u00e9 Gori y \u00c1lvarez de Castro",
        []
      ],
      [
        "Cartagena",
        [
          "/wiki/Cartagena,_Colombia"
        ]
      ],
      [
        "1 April 1843",
        []
      ],
      [
        "1 April 1845",
        []
      ],
      [
        "Herr\u00e1n Mart\u00ednez",
        [
          "/wiki/Pedro_Alc\u00e1ntara_Herr\u00e1n"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "Rufino Cuervo y Barreto",
        []
      ],
      [
        "Cundinamarca",
        [
          "/wiki/Cundinamarca_Department_(1824)"
        ]
      ],
      [
        "1 April 1845",
        []
      ],
      [
        "1 April 1851",
        []
      ],
      [
        "C. de Mosquera y Arboleda / L\u00f3pez Vald\u00e9s",
        [
          "/wiki/Tom\u00e1s_Cipriano_de_Mosquera_y_Arboleda",
          "/wiki/Jos\u00e9_Hilario_L\u00f3pez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "8",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 de Obald\u00eda y Orejuela",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_de_Obald\u00eda_y_Orejuela"
        ]
      ],
      [
        "Veraguas",
        [
          "/wiki/Veraguas_Province"
        ]
      ],
      [
        "1 April 1851",
        []
      ],
      [
        "1 April 1855",
        []
      ],
      [
        "L\u00f3pez Vald\u00e9s / Obando del Campo",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Hilario_L\u00f3pez",
          "/wiki/Jos\u00e9_Mar\u00eda_Obando"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "9",
        []
      ],
      [
        "Manuel Mar\u00eda Mallarino Ibarg\u00fcen",
        [
          "/wiki/Manuel_Mar\u00eda_Mallarino_Ibarg\u00fcen"
        ]
      ],
      [
        "Valle del Cauca",
        [
          "/wiki/Valle_del_Cauca_Department"
        ]
      ],
      [
        "1 April 1855",
        []
      ],
      [
        "1 April 1857",
        []
      ],
      [
        "Obald\u00eda y Orejuela",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_de_Obald\u00eda"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "z Abolished",
        []
      ],
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "1 April 1857",
        []
      ],
      [
        "4 August 1886",
        []
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Vice presidents of the Republic of New Granada ( 1831\u20131858 )",
  "section_text": "",
  "uid": "List_of_Vice_Presidents_of_Colombia_5",
  "intro": "This is a list of vice presidents of Colombia."
}