{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_mayors_of_Belfast",
  "title": "List of mayors of Belfast",
  "header": [
    [
      "From",
      []
    ],
    [
      "To",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Party",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "2000",
        []
      ],
      [
        "2001",
        []
      ],
      [
        "Sammy Wilson",
        [
          "/wiki/Sammy_Wilson_(politician)"
        ]
      ],
      [
        "DUP",
        [
          "/wiki/Democratic_Unionist_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2001",
        []
      ],
      [
        "2002",
        []
      ],
      [
        "Jim Rodgers",
        [
          "/wiki/Jim_Rodgers_(politician)"
        ]
      ],
      [
        "UUP",
        [
          "/wiki/Ulster_Unionist_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2002",
        []
      ],
      [
        "2003",
        []
      ],
      [
        "Alex Maskey",
        [
          "/wiki/Alex_Maskey"
        ]
      ],
      [
        "Sinn F\u00e9in",
        [
          "/wiki/Sinn_F\u00e9in"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2003",
        []
      ],
      [
        "2004",
        []
      ],
      [
        "Martin Morgan",
        [
          "/wiki/Martin_Morgan"
        ]
      ],
      [
        "SDLP",
        [
          "/wiki/Social_Democratic_and_Labour_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2004",
        []
      ],
      [
        "2005",
        []
      ],
      [
        "Tom Ekin",
        []
      ],
      [
        "Alliance",
        [
          "/wiki/Alliance_Party_of_Northern_Ireland"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2005",
        []
      ],
      [
        "2006",
        []
      ],
      [
        "Wallace Browne",
        [
          "/wiki/Wallace_Browne"
        ]
      ],
      [
        "DUP",
        [
          "/wiki/Democratic_Unionist_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2006",
        []
      ],
      [
        "2007",
        []
      ],
      [
        "Patrick McCarthy",
        [
          "/wiki/Patrick_McCarthy_(politician)"
        ]
      ],
      [
        "SDLP",
        [
          "/wiki/Social_Democratic_and_Labour_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2007",
        []
      ],
      [
        "2008",
        []
      ],
      [
        "Jim Rodgers",
        [
          "/wiki/Jim_Rodgers_(politician)"
        ]
      ],
      [
        "UUP",
        [
          "/wiki/Ulster_Unionist_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2008",
        []
      ],
      [
        "2009",
        []
      ],
      [
        "Tom Hartley",
        [
          "/wiki/Tom_Hartley"
        ]
      ],
      [
        "Sinn F\u00e9in",
        [
          "/wiki/Sinn_F\u00e9in"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2009",
        []
      ],
      [
        "2010",
        []
      ],
      [
        "Naomi Long",
        [
          "/wiki/Naomi_Long"
        ]
      ],
      [
        "Alliance",
        [
          "/wiki/Alliance_Party_of_Northern_Ireland"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2010",
        []
      ],
      [
        "2011",
        []
      ],
      [
        "Pat Convery",
        []
      ],
      [
        "SDLP",
        [
          "/wiki/Social_Democratic_and_Labour_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2011",
        []
      ],
      [
        "2012",
        []
      ],
      [
        "Niall \u00d3 Donnghaile",
        [
          "/wiki/Niall_\u00d3_Donnghaile"
        ]
      ],
      [
        "Sinn F\u00e9in",
        [
          "/wiki/Sinn_F\u00e9in"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2012",
        []
      ],
      [
        "2013",
        []
      ],
      [
        "Gavin Robinson",
        [
          "/wiki/Gavin_Robinson"
        ]
      ],
      [
        "DUP",
        [
          "/wiki/Democratic_Unionist_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2013",
        []
      ],
      [
        "2014",
        []
      ],
      [
        "M\u00e1irt\u00edn \u00d3 Muilleoir",
        [
          "/wiki/M\u00e1irt\u00edn_\u00d3_Muilleoir"
        ]
      ],
      [
        "Sinn F\u00e9in",
        [
          "/wiki/Sinn_F\u00e9in"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2014",
        []
      ],
      [
        "2015",
        []
      ],
      [
        "Nichola Mallon",
        [
          "/wiki/Nichola_Mallon"
        ]
      ],
      [
        "SDLP",
        [
          "/wiki/Social_Democratic_and_Labour_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2015",
        []
      ],
      [
        "2016",
        []
      ],
      [
        "Arder Carson",
        []
      ],
      [
        "Sinn F\u00e9in",
        [
          "/wiki/Sinn_F\u00e9in"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2016",
        []
      ],
      [
        "2017",
        []
      ],
      [
        "Brian Kingston",
        []
      ],
      [
        "DUP",
        [
          "/wiki/Democratic_Unionist_Party"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2017",
        []
      ],
      [
        "2018",
        []
      ],
      [
        "Nuala McAllister",
        []
      ],
      [
        "Alliance",
        [
          "/wiki/Alliance_Party_of_Northern_Ireland"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2018",
        []
      ],
      [
        "2019",
        []
      ],
      [
        "Deirdre Hargey",
        [
          "/wiki/Deirdre_Hargey"
        ]
      ],
      [
        "Sinn F\u00e9in",
        [
          "/wiki/Sinn_F\u00e9in"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2019",
        []
      ],
      [
        "2019",
        []
      ],
      [
        "John Finucane",
        [
          "/wiki/John_Finucane_(Sinn_F\u00e9in_politician)"
        ]
      ],
      [
        "Sinn F\u00e9in",
        [
          "/wiki/Sinn_F\u00e9in"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Lord Mayors of Belfast ( 1892\u2013present ) -- 21st century",
  "section_text": "",
  "uid": "Lord_Mayor_of_Belfast_2"
}