{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Milliyet_Sports_Awards",
  "title": "Milliyet Sports Awards",
  "header": [
    [
      "No",
      []
    ],
    [
      "Year",
      []
    ],
    [
      "Executive Of The Year",
      []
    ],
    [
      "Job",
      []
    ],
    [
      "Info",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "52",
        []
      ],
      [
        "2005",
        []
      ],
      [
        "Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
        [
          "/wiki/Aziz_Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        ]
      ],
      [
        "Businessperson , President of Fenerbah\u00e7e SK",
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/Fenerbah\u00e7e_Spor_Kul\u00fcb\u00fc"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "53",
        []
      ],
      [
        "2006",
        []
      ],
      [
        "Ahmet A\u011fao\u011flu",
        []
      ],
      [
        "Businessperson , Turkey Golf Federation Chairman",
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/Chairman"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "54",
        []
      ],
      [
        "2007",
        []
      ],
      [
        "Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
        [
          "/wiki/Aziz_Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        ]
      ],
      [
        "Businessperson , President of Fenerbah\u00e7e SK",
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/Fenerbah\u00e7e_Spor_Kul\u00fcb\u00fc"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "55",
        []
      ],
      [
        "2008",
        []
      ],
      [
        "Adnan Polat",
        [
          "/wiki/Adnan_Polat"
        ]
      ],
      [
        "Businessperson , President of Galatasaray SK",
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/List_of_Galatasaray_S.K._presidents"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "56",
        []
      ],
      [
        "2009",
        []
      ],
      [
        "\u0130brahim Karaosmano\u011flu",
        []
      ],
      [
        "Politics , Mayors of Kocaeli",
        [
          "/wiki/Politics",
          "/wiki/\u0130zmit"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "57",
        []
      ],
      [
        "2010",
        []
      ],
      [
        "Turgay Demirel",
        [
          "/wiki/Turgay_Demirel"
        ]
      ],
      [
        "Commissioner of Turkish Basketball Federation",
        [
          "/wiki/Commissioner",
          "/wiki/Turkish_Basketball_Federation"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "58",
        []
      ],
      [
        "2011",
        []
      ],
      [
        "Erol \u00dcnal Karab\u0131y\u0131k",
        []
      ],
      [
        "President of Turkish Volleyball Federation",
        [
          "/wiki/President_(corporate_title)",
          "/wiki/Turkish_Volleyball_Federation"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "59",
        []
      ],
      [
        "2012",
        []
      ],
      [
        "\u00dcnal Aysal",
        [
          "/wiki/\u00dcnal_Aysal"
        ]
      ],
      [
        "Businessperson , President of Galatasaray SK",
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/List_of_Galatasaray_S.K._presidents"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "60",
        []
      ],
      [
        "2013",
        []
      ],
      [
        "Demirhan \u015eerefhan",
        []
      ],
      [
        "President of TBESF",
        [
          "/wiki/President_(corporate_title)"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "61",
        []
      ],
      [
        "2014",
        []
      ],
      [
        "C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r",
        [
          "/wiki/C\u00fcneyt_\u00c7ak\u0131r"
        ]
      ],
      [
        "Referee",
        [
          "/wiki/Referee_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "62",
        []
      ],
      [
        "2015",
        []
      ],
      [
        "Fatih Terim",
        [
          "/wiki/Fatih_Terim"
        ]
      ],
      [
        "Head coach of turkish national football team",
        [
          "/wiki/Turkey_national_football_team",
          "/wiki/Turkey_national_football_team"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "63",
        []
      ],
      [
        "2016",
        []
      ],
      [
        "Fikret Orman",
        [
          "/wiki/Fikret_Orman"
        ]
      ],
      [
        "Businessperson , President of Be\u015fikta\u015f JK",
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/List_of_Be\u015fikta\u015f_J.K._presidents"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "64",
        []
      ],
      [
        "2017",
        []
      ],
      [
        "Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
        [
          "/wiki/Aziz_Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        ]
      ],
      [
        "Businessperson , President of Fenerbah\u00e7e SK",
        [
          "/wiki/Businessperson",
          "/wiki/Fenerbah\u00e7e_Spor_Kul\u00fcb\u00fc"
        ]
      ],
      [
        "0 0 0 0",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Award -- Sport People Of The Year",
  "section_text": "",
  "uid": "Milliyet_Sports_Awards_1"
}