{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Montenegrin_Footballer_of_the_Year",
  "title": "Montenegrin Footballer of the Year",
  "header": [
    [
      "Year",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Club",
      []
    ],
    [
      "Position",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "2006",
        []
      ],
      [
        "Vu\u010dini\u0107 , Mirko Mirko Vu\u010dini\u0107",
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Roma",
        [
          "/wiki/A.S._Roma"
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2007",
        []
      ],
      [
        "Vu\u010dini\u0107 , Mirko Mirko Vu\u010dini\u0107",
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Roma",
        [
          "/wiki/A.S._Roma"
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2008",
        []
      ],
      [
        "Vu\u010dini\u0107 , Mirko Mirko Vu\u010dini\u0107",
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Roma",
        [
          "/wiki/A.S._Roma"
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2009",
        []
      ],
      [
        "Joveti\u0107 , Stevan Stevan Joveti\u0107",
        [
          "/wiki/Stevan_Joveti\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Fiorentina",
        [
          "/wiki/ACF_Fiorentina"
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2010",
        []
      ],
      [
        "Vu\u010dini\u0107 , Mirko Mirko Vu\u010dini\u0107",
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Roma",
        [
          "/wiki/A.S._Roma"
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2011",
        []
      ],
      [
        "Vu\u010dini\u0107 , Mirko Mirko Vu\u010dini\u0107",
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Juventus",
        [
          "/wiki/Juventus_F.C."
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2012",
        []
      ],
      [
        "Vu\u010dini\u0107 , Mirko Mirko Vu\u010dini\u0107",
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Juventus",
        [
          "/wiki/Juventus_F.C."
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2013",
        []
      ],
      [
        "Vu\u010dini\u0107 , Mirko Mirko Vu\u010dini\u0107",
        [
          "/wiki/Mirko_Vu\u010dini\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Juventus",
        [
          "/wiki/Juventus_F.C."
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2014",
        []
      ],
      [
        "Ba\u0161a , Marko Marko Ba\u0161a",
        [
          "/wiki/Marko_Ba\u0161a"
        ]
      ],
      [
        "Lille",
        [
          "/wiki/Lille_OSC"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2015",
        []
      ],
      [
        "Joveti\u0107 , Stevan Stevan Joveti\u0107",
        [
          "/wiki/Stevan_Joveti\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Internazionale",
        [
          "/wiki/Inter_Milan"
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2016",
        []
      ],
      [
        "Savi\u0107 , Stefan Stefan Savi\u0107",
        [
          "/wiki/Stefan_Savi\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Atl\u00e9tico Madrid",
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Madrid"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2017",
        []
      ],
      [
        "Savi\u0107 , Stefan Stefan Savi\u0107",
        [
          "/wiki/Stefan_Savi\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Atl\u00e9tico Madrid",
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Madrid"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2018",
        []
      ],
      [
        "Savi\u0107 , Stefan Stefan Savi\u0107",
        [
          "/wiki/Stefan_Savi\u0107"
        ]
      ],
      [
        "Atl\u00e9tico Madrid",
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Madrid"
        ]
      ],
      [
        "Defender",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2019",
        []
      ],
      [
        "Mugo\u0161a , Stefan Stefan Mugo\u0161a",
        [
          "/wiki/Stefan_Mugo\u0161a"
        ]
      ],
      [
        "Incheon United",
        [
          "/wiki/Incheon_United_FC"
        ]
      ],
      [
        "Forward",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Winners",
  "section_text": "Mirko Vu\u010dini\u0107 has won the Player of the Year award seven times . Stevan Joveti\u0107 is the youngest Player of the Year .",
  "uid": "Montenegrin_Footballer_of_the_Year_0",
  "intro": "The Montenegrin Footballer of the Year is an annual award chosen by the team captains and the coaches of the Prva crnogorska fudbalska liga - 1. CFL to determine the best player in Montenegro. It is published by the Football Association of Montenegro. The most successful player is Mirko Vu\u010dini\u0107, who has won the award seven times, as well as being the inaugural winner. Stevan Joveti\u0107 is the youngest player to receive this honour so far; he was 20 years old when he won the award."
}