{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Spain_at_the_2012_Summer_Olympics",
  "title": "Spain at the 2012 Summer Olympics",
  "header": [
    [
      "Medal",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Sport",
      []
    ],
    [
      "Event",
      []
    ],
    [
      "Date",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Gold",
        []
      ],
      [
        "Lidia Valent\u00edn",
        [
          "/wiki/Lidia_Valent\u00edn"
        ]
      ],
      [
        "Weightlifting",
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's 75 kg",
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_2012_Summer_Olympics_-_Women's_75_kg"
        ]
      ],
      [
        "3 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Gold",
        []
      ],
      [
        "Marina Alabau",
        [
          "/wiki/Marina_Alabau"
        ]
      ],
      [
        "Sailing",
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's sailboard",
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_sailboard"
        ]
      ],
      [
        "7 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Gold",
        []
      ],
      [
        "Joel Gonz\u00e1lez",
        [
          "/wiki/Joel_Gonz\u00e1lez"
        ]
      ],
      [
        "Taekwondo",
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's 58 kg",
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_58_kg"
        ]
      ],
      [
        "8 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Gold",
        []
      ],
      [
        "T\u00e1mara Echegoyen \u00c1ngela Pumariega Sof\u00eda Toro",
        [
          "/wiki/T\u00e1mara_Echegoyen",
          "/wiki/\u00c1ngela_Pumariega",
          "/wiki/Sof\u00eda_Toro"
        ]
      ],
      [
        "Sailing",
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Elliott 6m",
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Elliott_6m"
        ]
      ],
      [
        "11 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Mireia Belmonte Garc\u00eda",
        [
          "/wiki/Mireia_Belmonte_Garc\u00eda"
        ]
      ],
      [
        "Swimming",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's 200 metre butterfly",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_200_metre_butterfly"
        ]
      ],
      [
        "1 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Mireia Belmonte Garc\u00eda",
        [
          "/wiki/Mireia_Belmonte_Garc\u00eda"
        ]
      ],
      [
        "Swimming",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's 800 metre freestyle",
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_800_metre_freestyle"
        ]
      ],
      [
        "3 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Javier G\u00f3mez Noya",
        [
          "/wiki/Javier_G\u00f3mez_Noya"
        ]
      ],
      [
        "Triathlon",
        [
          "/wiki/Triathlon_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's",
        [
          "/wiki/Triathlon_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's"
        ]
      ],
      [
        "7 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Ona Carbonell Andrea Fuentes",
        [
          "/wiki/Ona_Carbonell",
          "/wiki/Andrea_Fuentes"
        ]
      ],
      [
        "Synchronized swimming",
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's duet",
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_duet"
        ]
      ],
      [
        "7 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "David Cal",
        [
          "/wiki/David_Cal"
        ]
      ],
      [
        "Canoeing",
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's C-1 1000 m",
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_C-1_1000_metres"
        ]
      ],
      [
        "8 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Brigitte Yag\u00fce",
        [
          "/wiki/Brigitte_Yag\u00fce"
        ]
      ],
      [
        "Taekwondo",
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's 49 kg",
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_49_kg"
        ]
      ],
      [
        "8 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Spain women 's national water polo team Marta Bach Andrea Blas Ana Copado Anna Espar Laura Ester Mar\u00eda Garc\u00eda Godoy Laura L\u00f3pez Ona Meseguer Lorena Miranda Matilde Ortiz Jennifer Pareja Mar\u00eda del Pilar Pe\u00f1a Roser Tarrag\u00f3",
        [
          "/wiki/Spain_women's_national_water_polo_team",
          "/wiki/Marta_Bach",
          "/wiki/Andrea_Blas",
          "/wiki/Ana_Copado",
          "/wiki/Anna_Espar",
          "/wiki/Laura_Ester",
          "/wiki/Mar\u00eda_Garc\u00eda_Godoy",
          "/wiki/Laura_L\u00f3pez_(water_polo)",
          "/wiki/Ona_Meseguer",
          "/wiki/Lorena_Miranda",
          "/wiki/Matilde_Ortiz",
          "/wiki/Jennifer_Pareja",
          "/wiki/Mar\u00eda_del_Pilar_Pe\u00f1a",
          "/wiki/Roser_Tarrag\u00f3"
        ]
      ],
      [
        "Water polo",
        [
          "/wiki/Water_polo_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's tournament",
        [
          "/wiki/Water_polo_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_tournament"
        ]
      ],
      [
        "9 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Nicol\u00e1s Garc\u00eda",
        [
          "/wiki/Nicol\u00e1s_Garc\u00eda_(taekwondo)"
        ]
      ],
      [
        "Taekwondo",
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's 80 kg",
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_80_kg"
        ]
      ],
      [
        "10 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Sa\u00fal Craviotto",
        [
          "/wiki/Sa\u00fal_Craviotto"
        ]
      ],
      [
        "Canoeing",
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's K-1 200 m",
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_K-1_200_metres"
        ]
      ],
      [
        "11 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Silver",
        []
      ],
      [
        "Spain national basketball team Jos\u00e9 Calder\u00f3n V\u00edctor Claver Rudy Fern\u00e1ndez Marc Gasol Pau Gasol Serge Ibaka Sergio Llull Juan Carlos Navarro Felipe Reyes Sergio Rodr\u00edguez V\u00edctor Sada Fernando San Emeterio",
        [
          "/wiki/Spain_national_basketball_team",
          "/wiki/Jos\u00e9_Calder\u00f3n_(basketball)",
          "/wiki/V\u00edctor_Claver",
          "/wiki/Rudy_Fern\u00e1ndez_(basketball)",
          "/wiki/Marc_Gasol",
          "/wiki/Pau_Gasol",
          "/wiki/Serge_Ibaka",
          "/wiki/Sergio_Llull",
          "/wiki/Juan_Carlos_Navarro_(basketball)",
          "/wiki/Felipe_Reyes",
          "/wiki/Sergio_Rodr\u00edguez",
          "/wiki/V\u00edctor_Sada",
          "/wiki/Fernando_San_Emeterio"
        ]
      ],
      [
        "Basketball",
        [
          "/wiki/Basketball_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Men 's tournament",
        [
          "/wiki/Basketball_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men"
        ]
      ],
      [
        "12 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Maialen Chourraut",
        [
          "/wiki/Maialen_Chourraut"
        ]
      ],
      [
        "Canoeing",
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's slalom K-1",
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_slalom_K-1"
        ]
      ],
      [
        "2 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Maider Unda",
        [
          "/wiki/Maider_Unda"
        ]
      ],
      [
        "Wrestling",
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's freestyle 72 kg",
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_freestyle_72_kg"
        ]
      ],
      [
        "9 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Clara Basiana Alba Cabello Ona Carbonell Margalida Cresp\u00ed Andrea Fuentes Tha\u00efs Henr\u00edquez Paula Klamburg Irene Montrucchio Laia Pons",
        [
          "/wiki/Clara_Basiana",
          "/wiki/Alba_Cabello",
          "/wiki/Ona_Carbonell",
          "/wiki/Margalida_Cresp\u00ed",
          "/wiki/Andrea_Fuentes",
          "/wiki/Tha\u00efs_Henr\u00edquez",
          "/wiki/Paula_Klamburg",
          "/wiki/Irene_Montrucchio",
          "/wiki/Laia_Pons"
        ]
      ],
      [
        "Synchronized swimming",
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's team",
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_team"
        ]
      ],
      [
        "10 August",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "Bronze",
        []
      ],
      [
        "Spain women 's national handball team Macarena Aguilar Nely Carla Alberto Jessica Alonso Vanessa Amor\u00f3s Andrea Barn\u00f3 Elisabet Ch\u00e1vez Mihaela Ciobanu Ver\u00f3nica Cuadrado Patricia Elorza Beatriz Fern\u00e1ndez Bego\u00f1a Fern\u00e1ndez Marta Mangu\u00e9 Carmen Mart\u00edn Silvia Navarro Elisabeth Pinedo",
        [
          "/wiki/Spain_women's_national_handball_team",
          "/wiki/Macarena_Aguilar",
          "/wiki/Nely_Carla_Alberto",
          "/wiki/Jessica_Alonso",
          "/wiki/Vanessa_Amor\u00f3s",
          "/wiki/Andrea_Barn\u00f3",
          "/wiki/Elisabet_Ch\u00e1vez",
          "/wiki/Mihaela_Ciobanu",
          "/wiki/Ver\u00f3nica_Cuadrado",
          "/wiki/Patricia_Elorza",
          "/wiki/Beatriz_Fern\u00e1ndez",
          "/wiki/Bego\u00f1a_Fern\u00e1ndez",
          "/wiki/Marta_Mangu\u00e9",
          "/wiki/Carmen_Mart\u00edn",
          "/wiki/Silvia_Navarro_(handballer)",
          "/wiki/Elisabeth_Pinedo"
        ]
      ],
      [
        "Handball",
        [
          "/wiki/Handball_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        "Women 's tournament",
        [
          "/wiki/Handball_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_tournament"
        ]
      ],
      [
        "11 August",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "",
  "section_text": "",
  "uid": "Spain_at_the_2012_Summer_Olympics_0"
}