{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tour_de_Guadeloupe",
  "title": "Tour de Guadeloupe",
  "header": [
    [
      "Year",
      []
    ],
    [
      "Overall Winner",
      []
    ],
    [
      "Second",
      []
    ],
    [
      "Third",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "2004",
        []
      ],
      [
        "Flober Pe\u00f1a ( COL )",
        [
          "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
        ]
      ],
      [
        "Miguel Armando Ubeto ( VEN )",
        [
          "/wiki/Miguel_Armando_Ubeto"
        ]
      ],
      [
        "Nicolas Dumont ( FRA )",
        [
          "/wiki/Nicolas_Dumont"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2003",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
        ]
      ],
      [
        "Hugo Ferney ( COL )",
        []
      ],
      [
        "Flober Pe\u00f1a ( COL )",
        [
          "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2002",
        []
      ],
      [
        "Fr\u00e9d\u00e9ric Delalande ( FRA )",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
        ]
      ],
      [
        "Rodolfo Camacho ( COL )",
        [
          "/wiki/Rodolfo_Camacho"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2001",
        []
      ],
      [
        "Rodolfo Camacho ( COL )",
        [
          "/wiki/Rodolfo_Camacho"
        ]
      ],
      [
        "Carlos Jos\u00e9 Ochoa ( VEN )",
        [
          "/wiki/Carlos_Jos\u00e9_Ochoa"
        ]
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2000",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
        ]
      ],
      [
        "Julian Winn ( GBR )",
        [
          "/wiki/Julian_Winn"
        ]
      ],
      [
        "Flober Pe\u00f1a ( COL )",
        [
          "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1999",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
        ]
      ],
      [
        "Vincent Klaes ( FRA )",
        []
      ],
      [
        "Lionel Lorgeou ( FRA )",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "1998",
        []
      ],
      [
        "R\u00e9gis Balandraud ( FRA )",
        []
      ],
      [
        "Ghislain Marty ( FRA )",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1997",
        []
      ],
      [
        "Philippe Mauduit ( FRA )",
        []
      ],
      [
        "Jose Ismael Sarmiento ( COL )",
        []
      ],
      [
        "Alvaro Sierra ( COL )",
        [
          "/wiki/Alvaro_Sierra"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1996",
        []
      ],
      [
        "Walter B\u00e9n\u00e9teau ( FRA )",
        [
          "/wiki/Walter_B\u00e9n\u00e9teau"
        ]
      ],
      [
        "Raul Gomez ( COL )",
        [
          "/wiki/Raul_Gomez"
        ]
      ],
      [
        "Fr\u00e9d\u00e9ric Mainguenaud ( FRA )",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "1995",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
        ]
      ],
      [
        "Christian Blanchard ( FRA )",
        []
      ],
      [
        "Mickael Pichon ( FRA )",
        [
          "/wiki/Mickael_Pichon"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1994",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Castelblanco ( COL )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Castelblanco"
        ]
      ],
      [
        "Walter B\u00e9n\u00e9teau ( FRA )",
        [
          "/wiki/Walter_B\u00e9n\u00e9teau"
        ]
      ],
      [
        "Peter Longbottom ( GBR )",
        [
          "/wiki/Peter_Longbottom"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1993",
        []
      ],
      [
        "Julio C\u00e9sar Aguirre ( COL )",
        [
          "/wiki/Julio_C\u00e9sar_Aguirre"
        ]
      ],
      [
        "Alexis M\u00e9ndez ( VEN )",
        [
          "/wiki/Alexis_M\u00e9ndez"
        ]
      ],
      [
        "Alekandras Ivanovas ( LTU )",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "1992",
        []
      ],
      [
        "Efra\u00edn Rico ( COL )",
        []
      ],
      [
        "Jens Voigt ( GER )",
        [
          "/wiki/Jens_Voigt"
        ]
      ],
      [
        "Jair Humberto Bernal ( COL )",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "1991",
        []
      ],
      [
        "Moli\u00e8re G\u00e8ne ( GLP ) Anse-Bertrand",
        [
          "/wiki/Anse-Bertrand"
        ]
      ],
      [
        "Henry Ortiz ( COL )",
        []
      ],
      [
        "Erwin Thijs ( BEL )",
        [
          "/wiki/Erwin_Thijs"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1990",
        []
      ],
      [
        "Robinson Merch\u00e1n ( VEN )",
        [
          "/wiki/Robinson_Merch\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        "Andr\u00e9 Alexis ( FRA )",
        [
          "/wiki/Andr\u00e9_Alexis"
        ]
      ],
      [
        "Alexis M\u00e9ndez ( VEN )",
        [
          "/wiki/Alexis_M\u00e9ndez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1989",
        []
      ],
      [
        "Alexis M\u00e9ndez ( VEN )",
        [
          "/wiki/Alexis_M\u00e9ndez"
        ]
      ],
      [
        "Jes\u00fas Torres ( VEN )",
        [
          "/wiki/Jes\u00fas_Torres_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "Marco Masetti ( ITA )",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "1988",
        []
      ],
      [
        "Leonardo Sierra Sepulveda ( VEN )",
        [
          "/wiki/Leonardo_Sierra_Sepulveda"
        ]
      ],
      [
        "Jose Villamizar ( VEN )",
        []
      ],
      [
        "Enrique Campos ( VEN )",
        [
          "/wiki/Enrique_Campos"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1987",
        []
      ],
      [
        "Jes\u00fas Torres ( VEN )",
        [
          "/wiki/Jes\u00fas_Torres_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "Rosalien Pierre ( GLP )",
        []
      ],
      [
        "Luis Saavedra ( URU )",
        [
          "/wiki/Luis_Saavedra"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1986",
        []
      ],
      [
        "Alberto Camargo ( COL )",
        [
          "/wiki/Alberto_Camargo_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "Eric Zubar ( GLP )",
        []
      ],
      [
        "Gilles Faury ( FRA )",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "1985",
        []
      ],
      [
        "Eric Zubar ( GLP ) Sainte-Rose",
        [
          "/wiki/Sainte-Rose,_Guadeloupe"
        ]
      ],
      [
        "Rosalien Pierre ( GLP )",
        []
      ],
      [
        "Maurice Amos ( GLP )",
        [
          "/wiki/Maurice_Amos"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "History of Results -- Amateur winners ( 1948-2004 )",
  "section_text": "[ 1 ]",
  "uid": "Tour_de_Guadeloupe_1"
}