{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vice-President_of_the_European_Parliament",
  "title": "Vice-President of the European Parliament",
  "header": [
    [
      "",
      []
    ],
    [
      "Members",
      []
    ],
    [
      "Group",
      []
    ],
    [
      "State",
      []
    ],
    [
      "Votes",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "Gianni Pittella",
        [
          "/wiki/Giovanni_Pittella"
        ]
      ],
      [
        "S & D",
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        "Italy",
        []
      ],
      [
        "319",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2",
        []
      ],
      [
        "Miguel Angel Mart\u00ednez Mart\u00ednez",
        [
          "/wiki/Miguel_Angel_Mart\u00ednez_Mart\u00ednez"
        ]
      ],
      [
        "S & D",
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        []
      ],
      [
        "295",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "Anni Podimata",
        []
      ],
      [
        "S & D",
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        "Greece",
        []
      ],
      [
        "281",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "4",
        []
      ],
      [
        "Alejo Vidal-Quadras",
        [
          "/wiki/Alejo_Vidal-Quadras"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        []
      ],
      [
        "269",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "5",
        []
      ],
      [
        "Georgios Papastamkos",
        [
          "/wiki/Georgios_Papastamkos"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Greece",
        []
      ],
      [
        "248",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "Roberta Angelilli",
        [
          "/wiki/Roberta_Angelilli"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Italy",
        []
      ],
      [
        "246",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "Othmar Karas",
        [
          "/wiki/Othmar_Karas"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Austria",
        []
      ],
      [
        "244",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "8",
        []
      ],
      [
        "Edward McMillan-Scott",
        [
          "/wiki/Edward_McMillan-Scott"
        ]
      ],
      [
        "ALDE",
        [
          "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe"
        ]
      ],
      [
        "United Kingdom",
        []
      ],
      [
        "239",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "9",
        []
      ],
      [
        "Isabelle Durant",
        [
          "/wiki/Isabelle_Durant"
        ]
      ],
      [
        "Greens/EFA",
        [
          "/wiki/The_Greens\u2013European_Free_Alliance"
        ]
      ],
      [
        "Belgium",
        []
      ],
      [
        "238",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "10",
        []
      ],
      [
        "Alexander Alvaro",
        [
          "/wiki/Alexander_Alvaro"
        ]
      ],
      [
        "ALDE",
        [
          "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe"
        ]
      ],
      [
        "Germany",
        []
      ],
      [
        "235",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "11",
        []
      ],
      [
        "Rainer Wieland",
        [
          "/wiki/Rainer_Wieland"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Germany",
        []
      ],
      [
        "230",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "12",
        []
      ],
      [
        "Old\u0159ich Vlas\u00e1k",
        [
          "/wiki/Old\u0159ich_Vlas\u00e1k"
        ]
      ],
      [
        "ECR",
        [
          "/wiki/European_Conservatives_and_Reformists"
        ]
      ],
      [
        "Czech Republic",
        []
      ],
      [
        "223",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "13",
        []
      ],
      [
        "Jacek Protasiewicz",
        [
          "/wiki/Jacek_Protasiewicz"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Poland",
        []
      ],
      [
        "206",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "14",
        []
      ],
      [
        "L\u00e1szl\u00f3 Surj\u00e1n",
        [
          "/wiki/L\u00e1szl\u00f3_Surj\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Hungary",
        []
      ],
      [
        "188",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "7th parliament",
  "section_text": "Further information : 7th European Parliament Vice-presidents elected by country in 2009 Three Two One None 14 July 2009 to 17 January 2012 Elected in order of precedence ; [ 4 ] Members Group State Votes 1 Giovanni Pittella S & D Italy 360 2 Rodi Kratsa-Tsagaropoulou EPP Greece 355 3 Stavros Lambrinidis S & D Greece 346 4 Miguel Angel Mart\u00ednez Mart\u00ednez S & D Spain 327 5 Alejo Vidal-Quadras EPP Spain 308 6 Dagmar Roth-Behrendt S & D Germany 287 7 Libor Rou\u010dek S & D Czech Republic 278 8 Isabelle Durant Greens/EFA Belgium 276 9 Roberta Angelilli EPP Italy 274 10 Diana Wallis ALDE United Kingdom 272 11 P\u00e1l Schmitt EPP Hungary 257 12 Edward McMillan-Scott Non-attached United Kingdom 244 13 Rainer Wieland EPP Germany 237 14 Silvana Koch-Mehrin ALDE Germany 186 Changes since election Departed member Group State Date Reason Replacement Elected Group State P\u00e1l Schmitt EPP Hungary 14 May 2010 Resigned due to becoming president of Hungary L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s [ 6 ] May 2010 EPP Romania Silvana Koch-Mehrin ALDE Germany 11 May 2011 Resigned due to doctorate plagiarism scandal Giles Chichester 6 July 2011 ECR UK 17 January 2012 to 1 July 2014 Elected in order of precedence ; [ 7 ]",
  "uid": "Vice_President_of_the_European_Parliament_3",
  "intro": "There are fourteen Vice-Presidents of the European Parliament who sit in for the President in presiding over the plenary of the European Parliament."
}