{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vice-President_of_the_European_Parliament",
  "title": "Vice-President of the European Parliament",
  "header": [
    [
      "",
      []
    ],
    [
      "Members",
      []
    ],
    [
      "Group",
      []
    ],
    [
      "State",
      []
    ],
    [
      "Votes",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "Antonio Tajani",
        [
          "/wiki/Antonio_Tajani"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Italy",
        []
      ],
      [
        "452 , Round 1",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2",
        []
      ],
      [
        "Mairead McGuinness",
        [
          "/wiki/Mairead_McGuinness"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Ireland",
        []
      ],
      [
        "441 , Round 1",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "Rainer Wieland",
        [
          "/wiki/Rainer_Wieland"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Germany",
        []
      ],
      [
        "437 , Round 1",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "4",
        []
      ],
      [
        "Ram\u00f3n Luis Valc\u00e1rcel",
        [
          "/wiki/Ram\u00f3n_Luis_Valc\u00e1rcel"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Spain",
        []
      ],
      [
        "406 , Round 1",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "5",
        []
      ],
      [
        "Ildik\u00f3 Pelczn\u00e9 G\u00e1ll",
        [
          "/wiki/Ildik\u00f3_Pelczn\u00e9_G\u00e1ll"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Hungary",
        []
      ],
      [
        "400 , Round 1",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "Adina V\u0103lean",
        [
          "/wiki/Adina_V\u0103lean"
        ]
      ],
      [
        "EPP",
        [
          "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
        ]
      ],
      [
        "Romania",
        []
      ],
      [
        "394 , Round 1",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "Corina Cre\u021bu",
        [
          "/wiki/Corina_Cre\u021bu"
        ]
      ],
      [
        "S & D",
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        "Romania",
        []
      ],
      [
        "406 , Round 2",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "8",
        []
      ],
      [
        "Sylvie Guillaume",
        [
          "/wiki/Sylvie_Guillaume"
        ]
      ],
      [
        "S & D",
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        "France",
        []
      ],
      [
        "406 , Round 2",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "9",
        []
      ],
      [
        "David Sassoli",
        [
          "/wiki/David_Sassoli"
        ]
      ],
      [
        "S & D",
        [
          "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
        ]
      ],
      [
        "Italy",
        []
      ],
      [
        "394 , Round 2",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "10",
        []
      ],
      [
        "Olli Rehn",
        [
          "/wiki/Olli_Rehn"
        ]
      ],
      [
        "ALDE",
        [
          "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe"
        ]
      ],
      [
        "Finland",
        []
      ],
      [
        "377 , Round 3",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "11",
        []
      ],
      [
        "Alexander Graf Lambsdorff",
        [
          "/wiki/Alexander_Graf_Lambsdorff"
        ]
      ],
      [
        "ALDE",
        [
          "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe"
        ]
      ],
      [
        "Germany",
        []
      ],
      [
        "365 , Round 3",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "12",
        []
      ],
      [
        "Ulrike Lunacek",
        [
          "/wiki/Ulrike_Lunacek"
        ]
      ],
      [
        "Greens/EFA",
        [
          "/wiki/The_Greens\u2013European_Free_Alliance"
        ]
      ],
      [
        "Austria",
        []
      ],
      [
        "319 , Round 3",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "13",
        []
      ],
      [
        "Dimitrios Papadimoulis",
        [
          "/wiki/Dimitrios_Papadimoulis"
        ]
      ],
      [
        "GUE/NGL",
        [
          "/wiki/European_United_Left\u2013Nordic_Green_Left"
        ]
      ],
      [
        "Greece",
        []
      ],
      [
        "302 , Round 3",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "14",
        []
      ],
      [
        "Ryszard Czarnecki",
        [
          "/wiki/Ryszard_Czarnecki"
        ]
      ],
      [
        "ECR",
        [
          "/wiki/European_Conservatives_and_Reformists"
        ]
      ],
      [
        "Poland",
        []
      ],
      [
        "284 , Round 3",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "8th parliament",
  "section_text": "Further information : 8th European Parliament 1 July 2014\u201318 January 2017 Elected in order of precedence ; [ 8 ]",
  "uid": "Vice_President_of_the_European_Parliament_4"
}