{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vuelta_a_Mallorca",
  "title": "Vuelta a Mallorca",
  "header": [
    [
      "Year",
      []
    ],
    [
      "Trofeo Palma de Mallorca",
      []
    ],
    [
      "Trofeo Alc\u00fadia",
      []
    ],
    [
      "Trofeo Calvia",
      []
    ],
    [
      "Trofeo Manacor",
      []
    ],
    [
      "Trofeo S\u00f3ller",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "1992",
        []
      ],
      [
        "Kenneth Weltz ( DEN )",
        []
      ],
      [
        "Alfonso Guti\u00e9rrez ( ESP )",
        [
          "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
        ]
      ],
      [
        "Neil Stephens ( AUS )",
        [
          "/wiki/Neil_Stephens"
        ]
      ],
      [
        "Alfonso Guti\u00e9rrez ( ESP )",
        [
          "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
        ]
      ],
      [
        "Juan Carlos Gonz\u00e1lez ( ESP )",
        [
          "/wiki/Juan_Carlos_Gonz\u00e1lez_Salvador"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1993",
        []
      ],
      [
        "Asiat Saitov ( RUS )",
        [
          "/wiki/Asiat_Saitov"
        ]
      ],
      [
        "Alfonso Guti\u00e9rrez ( ESP )",
        [
          "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
        ]
      ],
      [
        "Federico Echave ( ESP )",
        [
          "/wiki/Federico_Echave"
        ]
      ],
      [
        "Laurent Jalabert ( FRA )",
        [
          "/wiki/Laurent_Jalabert"
        ]
      ],
      [
        "Laurent Jalabert ( FRA )",
        [
          "/wiki/Laurent_Jalabert"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1994",
        []
      ],
      [
        "Joan Llaneras ( ESP )",
        [
          "/wiki/Joan_Llaneras"
        ]
      ],
      [
        "Asier Guenetxea ( ESP )",
        []
      ],
      [
        "Alfonso Guti\u00e9rrez ( ESP )",
        [
          "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
        ]
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Uriarte ( ESP )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Ram\u00f3n_Uriarte"
        ]
      ],
      [
        "\u00c1ngel Edo ( ESP )",
        [
          "/wiki/\u00c1ngel_Edo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1995",
        []
      ],
      [
        "Adriano Baffi ( ITA )",
        [
          "/wiki/Adriano_Baffi"
        ]
      ],
      [
        "Jeroen Blijlevens ( NED )",
        [
          "/wiki/Jeroen_Blijlevens"
        ]
      ],
      [
        "Beat Zberg ( SUI )",
        [
          "/wiki/Beat_Zberg"
        ]
      ],
      [
        "Samuele Schiavina ( ITA )",
        [
          "/wiki/Samuele_Schiavina"
        ]
      ],
      [
        "Laurent Jalabert ( FRA )",
        [
          "/wiki/Laurent_Jalabert"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1996",
        []
      ],
      [
        "Jeroen Blijlevens ( NED )",
        [
          "/wiki/Jeroen_Blijlevens"
        ]
      ],
      [
        "Goder De Leeuw ( NED )",
        []
      ],
      [
        "Francisco Cabello ( ESP )",
        [
          "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "Federico Colonna ( ITA )",
        [
          "/wiki/Federico_Colonna"
        ]
      ],
      [
        "Francisco Cabello ( ESP )",
        [
          "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1997",
        []
      ],
      [
        "Erik Zabel ( GER )",
        [
          "/wiki/Erik_Zabel"
        ]
      ],
      [
        "Peter Van Petegem ( BEL )",
        [
          "/wiki/Peter_Van_Petegem"
        ]
      ],
      [
        "Tom Steels ( BEL )",
        [
          "/wiki/Tom_Steels"
        ]
      ],
      [
        "Hendrik Van Dijck ( BEL )",
        [
          "/wiki/Hendrik_Van_Dijck"
        ]
      ],
      [
        "Laurent Jalabert ( FRA )",
        [
          "/wiki/Laurent_Jalabert"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1998",
        []
      ],
      [
        "Erik Zabel ( GER )",
        [
          "/wiki/Erik_Zabel"
        ]
      ],
      [
        "Jeremy Hunt ( GBR )",
        [
          "/wiki/Jeremy_Hunt_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "Tom Steels ( BEL )",
        [
          "/wiki/Tom_Steels"
        ]
      ],
      [
        "Elio Aggiano ( ITA )",
        [
          "/wiki/Elio_Aggiano"
        ]
      ],
      [
        "Tom Steels ( BEL )",
        [
          "/wiki/Tom_Steels"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "1999",
        []
      ],
      [
        "Jeroen Blijlevens ( NED )",
        [
          "/wiki/Jeroen_Blijlevens"
        ]
      ],
      [
        "Claus Michael M\u00f8ller ( DEN )",
        [
          "/wiki/Claus_Michael_M\u00f8ller"
        ]
      ],
      [
        "Francisco Cabello ( ESP )",
        [
          "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "Mario Cipollini ( ITA )",
        [
          "/wiki/Mario_Cipollini"
        ]
      ],
      [
        "Mario Cipollini ( ITA )",
        [
          "/wiki/Mario_Cipollini"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2000",
        []
      ],
      [
        "\u00d3scar Freire ( ESP )",
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        "Robbie McEwen ( AUS )",
        [
          "/wiki/Robbie_McEwen"
        ]
      ],
      [
        "Elio Aggiano ( ITA )",
        [
          "/wiki/Elio_Aggiano"
        ]
      ],
      [
        "Paolo Bettini ( BEL )",
        [
          "/wiki/Paolo_Bettini"
        ]
      ],
      [
        "Francisco Cabello ( ESP )",
        [
          "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2001",
        []
      ],
      [
        "Erik Zabel ( GER )",
        [
          "/wiki/Erik_Zabel"
        ]
      ],
      [
        "Michael Boogerd ( NED )",
        [
          "/wiki/Michael_Boogerd"
        ]
      ],
      [
        "Robbie McEwen ( AUS )",
        [
          "/wiki/Robbie_McEwen"
        ]
      ],
      [
        "Erik Zabel ( GER )",
        [
          "/wiki/Erik_Zabel"
        ]
      ],
      [
        "Mathew Hayman ( AUS )",
        [
          "/wiki/Mathew_Hayman"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2002",
        []
      ],
      [
        "Isaac G\u00e1lvez ( ESP )",
        [
          "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
        ]
      ],
      [
        "Igor Flores ( ESP )",
        [
          "/wiki/Igor_Flores"
        ]
      ],
      [
        "Erik Dekker ( NED )",
        [
          "/wiki/Erik_Dekker"
        ]
      ],
      [
        "\u00d3scar Freire ( ESP )",
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        "\u00d3scar Freire ( ESP )",
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2003",
        []
      ],
      [
        "Isaac G\u00e1lvez ( ESP )",
        [
          "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
        ]
      ],
      [
        "Allan Davis ( AUS )",
        [
          "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "Remmert Wielinga ( NED )",
        [
          "/wiki/Remmert_Wielinga"
        ]
      ],
      [
        "Isaac G\u00e1lvez ( ESP )",
        [
          "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
        ]
      ],
      [
        "Alexandre Usov ( BLR )",
        [
          "/wiki/Alexandre_Usov"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2004",
        []
      ],
      [
        "Allan Davis ( AUS )",
        [
          "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "\u00d3scar Freire ( ESP )",
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        "Unai Etxebarria ( VEN )",
        [
          "/wiki/Unai_Etxebarria"
        ]
      ],
      [
        "Allan Davis ( AUS )",
        [
          "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "Alejandro Valverde ( ESP )",
        [
          "/wiki/Alejandro_Valverde"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2005",
        []
      ],
      [
        "\u00d3scar Freire ( ESP )",
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        "\u00d3scar Freire ( ESP )",
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        "Antonio Colom ( ESP )",
        [
          "/wiki/Antonio_Colom"
        ]
      ],
      [
        "Alejandro Valverde ( ESP )",
        [
          "/wiki/Alejandro_Valverde"
        ]
      ],
      [
        "Alejandro Valverde ( ESP )",
        [
          "/wiki/Alejandro_Valverde"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Year",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Palma de Mallorca",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Cala Millor",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Calvia",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Pollen\u00e7a",
        []
      ],
      [
        "Trofeo S\u00f3ller",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2006",
        []
      ],
      [
        "Isaac G\u00e1lvez ( ESP )",
        [
          "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
        ]
      ],
      [
        "Isaac G\u00e1lvez ( ESP )",
        [
          "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
        ]
      ],
      [
        "David Kopp ( GER )",
        [
          "/wiki/David_Kopp_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "David Bernabeu ( ESP )",
        [
          "/wiki/David_Bernabeu"
        ]
      ],
      [
        "Paolo Bettini ( ITA )",
        [
          "/wiki/Paolo_Bettini"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2007",
        []
      ],
      [
        "\u00d3scar Freire ( ESP )",
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Freire"
        ]
      ],
      [
        "Vicente Reyn\u00e8s ( ESP )",
        [
          "/wiki/Vicente_Reyn\u00e8s"
        ]
      ],
      [
        "Unai Etxebarria ( VEN )",
        [
          "/wiki/Unai_Etxebarria"
        ]
      ],
      [
        "Thomas Dekker ( NED )",
        [
          "/wiki/Thomas_Dekker_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "Antonio Colom ( ESP )",
        [
          "/wiki/Antonio_Colom"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "2008",
        []
      ],
      [
        "Philippe Gilbert ( BEL )",
        [
          "/wiki/Philippe_Gilbert"
        ]
      ],
      [
        "Graeme Brown ( AUS )",
        [
          "/wiki/Graeme_Brown"
        ]
      ],
      [
        "Gert Steegmans ( BEL )",
        [
          "/wiki/Gert_Steegmans"
        ]
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Rojas ( ESP )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Joaqu\u00edn_Rojas"
        ]
      ],
      [
        "Philippe Gilbert ( BEL )",
        [
          "/wiki/Philippe_Gilbert"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        "Year",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Palma de Mallorca",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Cala Millor",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Calvia",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Pollen\u00e7a",
        []
      ],
      [
        "Trofeo Inca",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2009",
        []
      ],
      [
        "Gert Steegmans ( BEL )",
        [
          "/wiki/Gert_Steegmans"
        ]
      ],
      [
        "Robbie McEwen ( AUS )",
        [
          "/wiki/Robbie_McEwen"
        ]
      ],
      [
        "Gerald Ciolek ( GER )",
        [
          "/wiki/Gerald_Ciolek"
        ]
      ],
      [
        "Daniele Bennati ( ITA )",
        [
          "/wiki/Daniele_Bennati"
        ]
      ],
      [
        "Antonio Colom ( ESP )",
        [
          "/wiki/Antonio_Colom"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Individual Race Winners",
  "section_text": "",
  "uid": "Vuelta_a_Mallorca_0",
  "intro": "The Challenge Vuelta Ciclista a Mallorca (English: Tour of Majorca, Catalan: Challenge Volta Ciclista a Mallorca) is a series of four (five until 2012) professional one day road bicycle races held on the Spanish island of Mallorca in late January or early February. The event is used as an early season preparatory event by many of the top teams in readiness for the bigger races later in the season. The five races are ranked 1.1 on the UCI Europe Tour. Although the race styles itself as the Tour of Majorca it has never been allowed to be classed as a multi day stage race by the sports governing body the Union Cycliste Internationale (UCI) because the race rules allows riders not to participate on certain days if they dont want to. However, there is an unofficial overall classification winner taken on total time over five days. This laid back attitude by the race organisers makes the race popular with team managers who can bring a large squad (sometimes as many as 20 riders) and interchange them over the five days. Apart from the overall classification on time there are the usual Mountains, Points and Sprints competitions associated with any stage race. There is also a competition for the top Majorcan based rider, in the past this has been won by Vicente Reyn\u00e8s, Antonio Col\u00f3m and Antonio Tauler. The first day of racing is the Trofeo Mallorca which is a criterium (circuit race) around the streets of Palma. The second day is the Trofeo Cala Millor, sometimes called the Trofeo Alc\u00fadia. These two opening days are run over a fairly flat course and result in a sprint finish. The Trofeo Pollen\u00e7a (day three) and Trofeo S\u00f3ller (day four) are contested over a more hilly course using the climbs of the Col de S\u00f3ller (501 metres) and the Col de Puig Major (850 metres) amongst others on the route."
}