{
  "/wiki/Guido_Van_Calster": "Guido Van Calster ( born 6 February 1956 ) is a retired Belgian racing cyclist . He won the points classification in the 1984 Vuelta a Espa\u00f1a .",
  "/wiki/Del_Tongo": "Del Tongo ( ) was an Italian professional cycling team that was active between 1982 and 1991 . The team disbanded , but provided the basis for Lampre .",
  "/wiki/No\u00ebl_Dejonckheere": "No\u00ebl Dejonckheere ( born 22 April 1955 in Lendelede ) is a former Belgian cyclist . He is a sports director of BMC Racing Team . 1976",
  "/wiki/Jozef_Lieckens": "Jozef Lieckens ( born 26 March 1959 ) is a former Belgian racing cyclist . He rode in the Tour de France four times between 1985 and 1989 and he also rode in the 1984 Vuelta a Espa\u00f1a .",
  "/wiki/Francesco_Moser": "Francesco Moser ( or ; ; ; born 19 June 1951 in Pal\u00f9 di Giovo , Trentino ) , nicknamed Lo sceriffo ( The sheriff ) , is an Italian former professional road bicycle racer . Moser was dominant from the mid-1970s to the early 1980s and won the 1984 Giro d'Italia , the 1977 world road racing championship and six times in three of the five monuments . He turned professional in 1973 , showing a cultured pedaling style . But his powerful build meant he wasnt a gifted climber . His 273 road victories puts him behind Eddy Merckx ( 525 ) and Rik Van Looy ( 379 ) , but ahead of Rik Van Steenbergen ( 270 ) and Roger De Vlaeminck ( 255 ) . He was also an accomplished track rider , riding up to six Six-Day races almost each winter throughout his career . He rode 35 , 14 of which with Ren\u00e9 Pijnen , winning 15 . A nephew , Moreno Moser , ( born 25 December 1990 ) is an Italian professional racer , and Francesco 's son Ignazio Moser enjoyed success at the junior and amateur levels before retiring at the age of 22 .",
  "/wiki/Gis_Gelati": "Gis Gelati was an Italian professional cycling team that was active between 1978 and 1991 . It had headquarters in Giulianova Small town in Abruzzo .",
  "/wiki/Benny_Van_Brabant": "Benny Van Brabant ( born 8 May 1959 ) is a Belgian former professional racing cyclist . He rode in three editions of the Tour de France , two editions of the Giro d'Italia and six editions of the Vuelta a Espa\u00f1a .",
  "/wiki/Jesus_Suarez_Cuevas": "Jes\u00fas Su\u00e1rez Cueva ( born 10 March 1955 in Bobes ) is a Spanish former professional racing cyclist .",
  "/wiki/Juli\u00e1n_Gorospe": "Juli\u00e1n Gorospe Artabe ( born 22 March 1960 in Ma\u00f1aria ) is a Spanish former professional road racing cyclist . He was also the directeur sportif of Euskaltel-Euskadi between 1998 and 2006 .",
  "/wiki/Reynolds_(cycling_team)": "Movistar Team ( ) is a professional road bicycle racing team which participates at UCI WorldTeam level and has achieved thirteen general classification ( GC ) victories in Grand Tours . The title sponsor is the Spanish mobile telephone company Telef\u00f3nica , with the team riding under the name of the company 's brand Movistar . The team was formed as Reynolds , led by \u00c1ngel Arroyo and later by Pedro Delgado , who won a Tour de France and a Vuelta a Espa\u00f1a , and was subsequently sponsored by Banesto , under which name the team included 5-time Tour de France winner Miguel Indurain and Alex Z\u00fclle , twice winner of the Vuelta a Espa\u00f1a . The team offices are in Eg\u00fc\u00e9s , a municipality of Navarre , Spain , in the metropolitan area of Pamplona . A later sponsor was Caisse d'Epargne , a French semi-cooperative banking group . Having previously used Pinarello bikes , the team rode Canyon frames in 2014 , with Campagnolo parts . Since 2008 , Eusebio Unzu\u00e9 has been the manager of the team after the long running manager , Jos\u00e9 Miguel Echavarri , retired from the sport . The directeurs sportifs of the team are Jos\u00e9 Vicente Garc\u00eda , Pablo Lastras , Jos\u00e9 Luis Jaimerena , Jos\u00e9 Luis Arrieta and Max Sciandri .",
  "/wiki/Kelme_(cycling_team)": "Kelme was a professional cycling team based in Spain .",
  "/wiki/\u00c9ric_Caritoux": "\u00c9ric Caritoux ( born August 16 , 1960 in Carpentras , Vaucluse ) is a French former professional road racing cyclist who raced between 1983 and 1994 . He had 22 victories in his career , the highlights of which were winning the Vuelta a Espa\u00f1a in 1984 and taking the French road race championships in 1988 and 1989 . He rode the Tour de France on 11 occasions , his best finish being 12th in 1989 .",
  "/wiki/Skil-Sem_(cycling_team)": "Skil-Sem was a French professional cycling team which competed during both the 1984 and 1985 seasons . It was the continuation of the Sem-France Loire team . Skil-Sem was the team with which the team 's leader , Sean Kelly , dominated the sport in 1984 . Another team member , the French rider Eric Caritoux , also won the Vuelta a Espa\u00f1a in 1984 . The team was directed by Jean de Gribaldy .",
  "/wiki/Raimund_Dietzen": "Reimund Dietzen sometimes written Raimund Dietzen ( born 29 May 1959 in Trier , Rhineland-Palatinate ) is a retired road and cyclo-cross cyclist from Germany , who was a professional rider from 1982 to 1990 . Dietzen was a successful amateur winning the German cyclo-cross championship in 1980 and 1981 as well as winning in road races . He turned professional with the Swiss team Puch in 1982 . He won the cyclo-cross race the Grand Prix Jean Bausch-Pierre Kellner that year . The following year he joined a Spanish cycling team Teka with whom he would stay with for the rest of his career . In his first year with his new team he won the Volta a la Comunitat Valenciana . The following year he became the champion of Germany in the road race and cyclo-cross as well his first stage victory in the Vuelta a Espa\u00f1a . He won the stage to the Lagos de Covadonga which is a very steep climb and a prestigious stage to win . He would finish that year 's edition of the Vuelta third overall . The following year he was again cyclo-cross champion as well as the winner of the Vuelta a Cantabria . In 1986 he was again German road champion and won a second stage in the 1986 Vuelta a Espa\u00f1a . In 1987 he wore the leader 's jersey in the 1987 Vuelta a Espa\u00f1a for five days before losing it to Herrera and then finishing the race second overall to Luis Herrera of Colombia ."
}