{
  "/wiki/Nils_Eekhoff": "Nils Eekhoff ( born 23 January 1998 ) is a Dutch cyclist who rides for . In August 2019 , Eekhoff joined UCI WorldTeam as a stagiaire for the second half of the season .",
  "/wiki/Development_Team_Sunweb": "Development Team Sunweb is a German UCI Continental team founded in 2017 .",
  "/wiki/Robert-Jon_McCarthy": "Robert-Jon McCarthy ( born 30 March 1994 ) is an Irish , naturalized Australian , road cyclist . He was born in Cork and moved to Australia with his family when he was 14 . McCarthy won the third stage at the 2014 Herald Sun Tour . McCarthy also won the first stage at the 2014 R\u00e1s Tailteann .",
  "/wiki/JLT\u2013Condor": "JLT-Condor ( ) was a British UCI continental cycling team . They were previously Rapha Condor-recycling.co.uk following a merger between the recycling.co.uk Pro Cycling Team and the original RaphaCondor team at the end of 2007 .",
  "/wiki/Alexander_Kamp": "Alexander Kamp Egested ( born 14 December 1993 ) is a Danish cyclist , who currently rides for UCI Professional Continental team .",
  "/wiki/Team_Waoo": "Team Waoo is a UCI Continental team founded in 2012 and based in Denmark . It participates in UCI Continental Circuits races . In July 2016 Bjarne Riis and former Saxo Bank CEO Lars Seier announced that they had taken the team over and renamed it Team Virtu Pro-Veloconcept , with the intention of it functioning as the development team for a planned UCI WorldTeam . On 11 September 2017 the team changed its name into Team Virtu Cycling , after a new owner , Jan Bech Andersen , had bought one third of the shares . In July 2018 , the name changed again to Team Waoo .",
  "/wiki/Filippo_Fortin": "Filippo Fortin ( born 1 February 1989 in Venice ) is an Italian professional road and track cyclist , who currently rides for UCI Professional Continental team .",
  "/wiki/Felbermayr\u2013Simplon_Wels": "Felbermayr-Simplon Wels ( UCI team code : RSW ) is a UCI Continental team founded in 2004 . It is based in Austria and it participates in UCI Continental Circuits races .",
  "/wiki/Du\u0161an_Rajovi\u0107": "Du\u0161an Rajovi\u0107 ( born 19 November 1997 , Kraljevo , Serbia ) is a Serbian cyclist riding for . From 2020 he will be part of Delko-Marseille Provence .",
  "/wiki/Adria_Mobil_(cycling_team)": "Adria Mobil ( UCI team code : ADR ) is a Continental cycling team founded in 1972 ( as continental team from 2005 ) . It is based in Novo Mesto , Slovenia and it participates in UCI Continental Circuits races .",
  "/wiki/Josef_\u010cern\u00fd_(cyclist)": "Josef \u010cern\u00fd ( born 11 May 1993 ) is a Czech professional racing cyclist , who currently rides for UCI WorldTeam . In May 2019 , he was named in the startlist for the 2019 Giro d'Italia .",
  "/wiki/Elkov\u2013Kasper": "Elkov-Kasper ( UCI Code : ELK ) is a UCI Continental road bicycle racing team based in Czech Republic and participates in UCI Europe Tour . The sponsors of the team are Elkov , an electrical company , and Kasper , a steel manufacturer . The team was one of the best cycling teams before the lifting of the Iron Curtain . The team became professional in 2000 . The best known riders for the team were Alois Ka\u0148kovsk\u00fd and Tom\u00e1\u0161 Buch\u00e1\u010dek . For the 2008 season the German sprinter Andr\u00e9 Schulze came from the Wiesenhof team and also Czech cyclist Ond\u0159ej Sosenka , a former World Hour Record holder , joined the team .",
  "/wiki/Daniel_Auer": "Daniel Auer ( born 26 October 1994 ) is an Austrian cyclist riding for .",
  "/wiki/WSA_KTM_Graz": "WSA KTM Graz is a UCI Continental team founded in 2011 and based in Austria . It participates in UCI Continental Circuits races .",
  "/wiki/Tom_Wirtgen": "Tom Wirtgen ( born 4 March 1996 in Dippach ) is a Luxembourgish cyclist , who currently rides for UCI Professional Continental team .",
  "/wiki/Wallonie\u2013Bruxelles_Development_Team": "The Wallonie-Bruxelles Development Team is a Belgian UCI continental team founded in 201 . It participates in UCI Continental Circuits races .",
  "/wiki/Asbj\u00f8rn_Kragh_Andersen": "Asbj\u00f8rn Kragh Andersen ( born 9 April 1992 ) is a Danish cyclist , who currently rides for UCI WorldTeam . He is the older brother of S\u00f8ren Kragh Andersen , also a professional cyclist , with .",
  "/wiki/Jan_B\u00e1rta": "Jan B\u00e1rta ( born 7 December 1984 ) is a professional Czech road cyclist , currently riding for ."
}