{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/1995\u201396_Primeira_Divis\u00e3o",
  "title": "1995\u201396 Primeira Divis\u00e3o",
  "header": [
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Outgoing manager"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date of vacancy"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Position in table"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Incoming manager"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date of appointment"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Benfica"
        ],
        [
          "/wiki/S.L._Benfica"
        ]
      ],
      [
        [
          "Artur Jorge"
        ],
        [
          "/wiki/Artur_Jorge_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "9 September 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "6th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "M\u00e1rio Wilson"
        ],
        [
          "/wiki/M\u00e1rio_Wilson"
        ]
      ],
      [
        [
          "10 September 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Le\u00e7a"
        ],
        [
          "/wiki/Le\u00e7a_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "Fernando Festas"
        ],
        [
          "/wiki/Fernando_Festas"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 October 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "17th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ant\u00f3nio Pinto"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2 October 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Chaves"
        ],
        [
          "/wiki/G.D._Chaves"
        ]
      ],
      [
        [
          "V\u00edtor Urbano"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "5 November 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "17th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Joaquim Teixeira"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "6 November 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Campomaiorense"
        ],
        [
          "/wiki/S.C._Campomaiorense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Manuel Fernandes"
        ],
        [
          "/wiki/Manuel_Fernandes_(footballer,_born_1951)"
        ]
      ],
      [
        [
          "19 November 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "18th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Diamantino Miranda"
        ],
        [
          "/wiki/Diamantino_Miranda"
        ]
      ],
      [
        [
          "20 November 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es"
        ],
        [
          "/wiki/Vit\u00f3ria_S.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "V\u00edtor Oliveira"
        ],
        [
          "/wiki/V\u00edtor_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "17 December 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "6th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manuel Machado"
        ],
        [
          "/wiki/Manuel_Machado_(football_manager)"
        ]
      ],
      [
        [
          "23 December 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tirsense"
        ],
        [
          "/wiki/F.C._Tirsense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Rom\u00e3o"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Rom\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        [
          "23 December 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "18th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Eurico Gomes"
        ],
        [
          "/wiki/Eurico_Gomes"
        ]
      ],
      [
        [
          "30 December 1995"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es"
        ],
        [
          "/wiki/Vit\u00f3ria_S.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "Manuel Machado"
        ],
        [
          "/wiki/Manuel_Machado_(football_manager)"
        ]
      ],
      [
        [
          "13 January 1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "8th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jaime Pacheco"
        ],
        [
          "/wiki/Jaime_Pacheco"
        ]
      ],
      [
        [
          "14 January 1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sporting"
        ],
        [
          "/wiki/Sporting_Clube_de_Portugal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Queiroz"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Queiroz"
        ]
      ],
      [
        [
          "17 February 1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3rd"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fernando Mendes"
        ],
        [
          "/wiki/Fernando_Mendes_(footballer_born_1937)"
        ]
      ],
      [
        [
          "18 February 1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Mar\u00edtimo"
        ],
        [
          "/wiki/C.S._Mar\u00edtimo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Raul \u00c1guas"
        ],
        [
          "/wiki/Raul_\u00c1guas"
        ]
      ],
      [
        [
          "10 March 1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "7th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rui Vieira"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "10 March 1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Chaves"
        ],
        [
          "/wiki/G.D._Chaves"
        ]
      ],
      [
        [
          "Joaquim Teixeira"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "17 March 1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "17th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Rom\u00e3o"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Rom\u00e3o"
        ]
      ],
      [
        [
          "18 March 1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sporting"
        ],
        [
          "/wiki/Sporting_Clube_de_Portugal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fernando Mendes"
        ],
        [
          "/wiki/Fernando_Mendes_(footballer_born_1937)"
        ]
      ],
      [
        [
          "31 March 1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "4th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Oct\u00e1vio Machado"
        ],
        [
          "/wiki/Oct\u00e1vio_Machado"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1996"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Teams -- Managerial changes",
  "section_text": "",
  "uid": "1995\u201396_Primeira_Divis\u00e3o_1",
  "intro": "The 1995-96 Primeira Divis\u00e3o was the 62nd edition of top flight of Portuguese football. It started on 19 August 1995 with a match between Uni\u00e3o de Leiria and Mar\u00edtimo, and ended on 12 May 1996. Starting from this season, Portugal implemented the three points for a win rule, after FIFA formally adopted the system. The league was contested by 18 clubs with Porto as the defending champions. Porto won the league and qualified for the 1996-97 UEFA Champions League group stage, Benfica qualified for the 1996-97 UEFA Cup Winners' Cup first round, and Sporting CP, Boavista and V. Guimar\u00e3es qualified for the 1996-97 UEFA Cup; in opposite, Uni\u00e3o da Madeira, Beira-Mar and Vit\u00f3ria de Set\u00fabal were relegated to the Liga de Honra. Domingos was the top scorer with 25 goals."
}