{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2001_Vuelta_a_Espa\u00f1a",
  "title": "2001 Vuelta a Espa\u00f1a",
  "header": [
    [
      [
        "Rank"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Rider"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Time"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00e9sar Garc\u00eda Calvo"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00e9sar_Garc\u00eda_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Colchon Relax-Fuenlabrada"
        ],
        [
          "/wiki/Relax\u2013GAM"
        ]
      ],
      [
        [
          "40"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Robert Hunter"
        ],
        [
          "/wiki/Robbie_Hunter_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lampre-Daikin"
        ],
        [
          "/wiki/UAE_Team_Emirates"
        ]
      ],
      [
        [
          "20"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3scar Laguna"
        ],
        [
          "/wiki/\u00d3scar_Laguna"
        ]
      ],
      [
        [
          "Colchon Relax-Fuenlabrada"
        ],
        [
          "/wiki/Relax\u2013GAM"
        ]
      ],
      [
        [
          "19"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Erik Zabel"
        ],
        [
          "/wiki/Erik_Zabel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team Telekom"
        ],
        [
          "/wiki/HTC\u2013Highroad"
        ]
      ],
      [
        [
          "16"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro D\u00edaz Lobato"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_D\u00edaz_Lobato"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jazztel-Costa de Almer\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Costa_de_Almer\u00eda_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "14"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Manuel V\u00e1zquez"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Colchon Relax-Fuenlabrada"
        ],
        [
          "/wiki/Relax\u2013GAM"
        ]
      ],
      [
        [
          "12"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Germ\u00e1n Nieto"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Colchon Relax-Fuenlabrada"
        ],
        [
          "/wiki/Relax\u2013GAM"
        ]
      ],
      [
        [
          "12"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Manuel G\u00e1rate"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Manuel_G\u00e1rate"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lampre-Daikin"
        ],
        [
          "/wiki/UAE_Team_Emirates"
        ]
      ],
      [
        [
          "12"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Karsten Kroon"
        ],
        [
          "/wiki/Karsten_Kroon"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rabobank"
        ],
        [
          "/wiki/Team_Jumbo\u2013Visma"
        ]
      ],
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Guido Trenti"
        ],
        [
          "/wiki/Guido_Trenti"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cantina Tollo-Acqua e Sapone"
        ],
        [
          "/wiki/Cantina_Tollo"
        ]
      ],
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Sprints classification",
  "section_text": "",
  "uid": "2001_Vuelta_a_Espa\u00f1a_7",
  "intro": "The 56th Vuelta a Espa\u00f1a (Tour of Spain), a long-distance stage race and one of the three Grand Tours, was held from 8 September to 30 September 2001. It consisted of 21 stages covering a total of , and was won by \u00c1ngel Casero of the cycling team at a speed of . This edition of the Vuelta was notable for its final-stage time trial, during which Casero overcame a 25-second lead held by \u00d3scar Sevilla of to win, while American Levi Leipheimer of managed to move past both teammate Roberto Heras and Juan Miguel Mercado to take third and become the first American ever to achieve a podium finish in the Vuelta. Additionally, Guido Trenti became the first American ever to win a stage in the race."
}