{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2001_Vuelta_a_Colombia",
  "title": "2001 Vuelta a Colombia",
  "header": [
    [
      [
        "RANK"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "NAME"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "TEAM"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "TIME"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Hern\u00e1n Buenahora"
        ],
        [
          "/wiki/Hern\u00e1n_Buenahora"
        ]
      ],
      [
        [
          "Selle Italia Bater\u00edas MAC"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "46:51:29"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Diego Ram\u00edrez"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Diego_Ram\u00edrez"
        ]
      ],
      [
        [
          "05 Orbitel"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 4.42"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jairo Hern\u00e1ndez"
        ],
        [
          "/wiki/Jairo_Hern\u00e1ndez_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "05 Orbitel"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 6.55"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "H\u00e9ctor Casta\u00f1o"
        ],
        [
          "/wiki/H\u00e9ctor_Casta\u00f1o"
        ]
      ],
      [
        [
          "Empresas P\u00fablicas Medell\u00edn"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 6.59"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Noel Vasquez"
        ],
        [
          "/wiki/Noel_Vasquez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loter\u00eda del T\u00e1chira"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 8.02"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alexis Rojas"
        ],
        [
          "/wiki/Alexis_Rojas"
        ]
      ],
      [
        [
          "Aguardiente N\u00e9ctar"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 10.48"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ubaldo Mesa"
        ],
        [
          "/wiki/Ubaldo_Mesa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loter\u00eda de Boyac\u00e1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 12.13"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Israel Ochoa"
        ],
        [
          "/wiki/Israel_Ochoa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loter\u00eda de Boyac\u00e1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 13.27"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ismael Sarmiento"
        ],
        [
          "/wiki/Ismael_Sarmiento"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loter\u00eda de Boyac\u00e1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 14.11"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Marlon P\u00e9rez"
        ],
        [
          "/wiki/Marlon_P\u00e9rez"
        ]
      ],
      [
        [
          "05 Orbitel"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 16.46"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Final classification",
  "section_text": "",
  "uid": "2001_Vuelta_a_Colombia_16",
  "intro": "The 51st edition of the Vuelta a Colombia was held from June 17 to July 2, 2001. There were a total number of 98 competitors from 13 teams."
}