{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011\u201312_Championnat_National",
  "title": "2011\u201312 Championnat National",
  "header": [
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Outgoing head coach"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Manner of departure"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date of vacancy"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Position in table"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Incoming head coach"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date of appointment"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Position in table"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Le Poir\u00e9-sur-Vie"
        ],
        [
          "/wiki/SJA_Le_Poir\u00e9-sur-Vie"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alain Ferrand"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Resigned"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "11 May 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Oswald Tanchot"
        ],
        [
          "/wiki/Oswald_Tanchot"
        ]
      ],
      [
        [
          "11 May 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Fr\u00e9jus Saint-Rapha\u00ebl"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c9toile_Fr\u00e9jus_Saint-Rapha\u00ebl"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athos Bandini"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sacked"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "27 May 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Franck Priou"
        ],
        [
          "/wiki/Franck_Priou"
        ]
      ],
      [
        [
          "3 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Paris"
        ],
        [
          "/wiki/Paris_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jean-Luc Vannuchi"
        ],
        [
          "/wiki/Jean-Luc_Vannuchi"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sacked"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "27 May 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alain Mboma"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "7 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Cannes"
        ],
        [
          "/wiki/AS_Cannes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Victor Zvunka"
        ],
        [
          "/wiki/Victor_Zvunka"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mutual consent"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "27 May 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "David Guion"
        ],
        [
          "/wiki/David_Guion"
        ]
      ],
      [
        [
          "7 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Martigues"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Martigues"
        ]
      ],
      [
        [
          "Franck Priou"
        ],
        [
          "/wiki/Franck_Priou"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fr\u00e9jus"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c9toile_Fr\u00e9jus_Saint-Rapha\u00ebl"
        ]
      ],
      [
        [
          "3 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "J\u00e9r\u00f4me Erceau"
        ],
        [
          "/wiki/J\u00e9r\u00f4me_Erceau"
        ]
      ],
      [
        [
          "9 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Cr\u00e9teil"
        ],
        [
          "/wiki/US_Cr\u00e9teil-Lusitanos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Hubert Velud"
        ],
        [
          "/wiki/Hubert_Velud"
        ]
      ],
      [
        [
          "Resigned"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "22 May 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jean-Luc Vasseur"
        ],
        [
          "/wiki/Jean-Luc_Vasseur"
        ]
      ],
      [
        [
          "9 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Red Star"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Red_Star_Saint-Ouen"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alain Mboma"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paris"
        ],
        [
          "/wiki/Paris_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "7 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Athos Bandini"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "10 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Off-season"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Red Star"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Red_Star_Saint-Ouen"
        ]
      ],
      [
        [
          "Athos Bandini"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fired"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "13 October 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "18th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vincent Doukanti\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Vincent_Doukanti\u00e9"
        ]
      ],
      [
        [
          "13 October 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "18th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Fr\u00e9jus"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c9toile_Fr\u00e9jus_Saint-Rapha\u00ebl"
        ]
      ],
      [
        [
          "Franck Priou"
        ],
        [
          "/wiki/Franck_Priou"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fired"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "7 December 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "10th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Charly Paquille"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "7 December 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "10th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Martigues"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Martigues"
        ]
      ],
      [
        [
          "J\u00e9r\u00f4me Erceau"
        ],
        [
          "/wiki/J\u00e9r\u00f4me_Erceau"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fired"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "13 February 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "18th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jean-Luc Vannuchi"
        ],
        [
          "/wiki/Jean-Luc_Vannuchi"
        ]
      ],
      [
        [
          "15 February 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "18th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Rouen"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Rouen"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c9ric Garcin"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c9ric_Garcin"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fired"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "14 March 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "8th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Emmanuel da Costa"
        ],
        [
          "/wiki/Emmanuel_da_Costa"
        ]
      ],
      [
        [
          "14 March 2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "8th"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Teams -- Managerial changes",
  "section_text": "",
  "uid": "2011\u201312_Championnat_National_2",
  "intro": "The 2011-12 Championnat National season was the 14th since its establishment. The previous season's champions was Bastia. The league schedule was announced on 16 May 2011 and the fixtures were determined in July. The season began on 6 August 2011 and ended on 26 May 2012. The winter break was in effect from 23 December to 6 January."
}