{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011_Vuelta_a_Burgos",
  "title": "2011 Vuelta a Burgos",
  "header": [
    [
      [
        "Rider"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Time"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Kenny De Ketele"
        ],
        [
          "/wiki/Kenny_De_Ketele"
        ]
      ],
      [
        [
          "Topsport Vlaanderen-Mercator"
        ],
        [
          "/wiki/Sport_Vlaanderen\u2013Baloise"
        ]
      ],
      [
        [
          "15"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Etienne Tortelier"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Saur-Sojasun"
        ],
        [
          "/wiki/Sojasun_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Cyril Bessy"
        ],
        [
          "/wiki/Cyril_Bessy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Saur-Sojasun"
        ],
        [
          "/wiki/Sojasun_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jos\u00e9 Luis Roldan"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Luis_Roldan"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andaluc\u00eda-Caja Granada"
        ],
        [
          "/wiki/Andaluc\u00eda_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Yoann Offredo"
        ],
        [
          "/wiki/Yoann_Offredo"
        ]
      ],
      [
        [
          "FDJ"
        ],
        [
          "/wiki/Groupama\u2013FDJ"
        ]
      ],
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jordi Sim\u00f3n3"
        ],
        [
          "/wiki/Jordi_Sim\u00f3n_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Caja Rural"
        ],
        [
          "/wiki/Caja_Rural\u2013Seguros_RGA"
        ]
      ],
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Victor Cabedo"
        ],
        [
          "/wiki/Victor_Cabedo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Orbea Continental"
        ],
        [
          "/wiki/Euskadi_(Continental_cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Antonio Cabello"
        ],
        [
          "/wiki/Antonio_Cabello"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andaluc\u00eda-Caja Granada"
        ],
        [
          "/wiki/Andaluc\u00eda_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Juan Jos\u00e9 Oroz"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Jos\u00e9_Oroz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Euskaltel-Euskadi"
        ],
        [
          "/wiki/Euskaltel\u2013Euskadi"
        ]
      ],
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jes\u00fas Rosendo"
        ],
        [
          "/wiki/Jes\u00fas_Rosendo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andaluc\u00eda-Caja Granada"
        ],
        [
          "/wiki/Andaluc\u00eda_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Sprints classification",
  "section_text": "",
  "uid": "2011_Vuelta_a_Burgos_14",
  "intro": "The 2011 Vuelta a Burgos (2011 Tour of Burgos) was the 33rd edition of the Vuelta a Burgos, an annual bicycle race which tours the province of Burgos. Beginning in Villarcayo on 3 August, it concluded at the Lagunas de Neila on 7 August. The 646.6 km long stage race was part of the 2010-2011 UCI Europe Tour, and was classified as a 2.HC event. Joaquim Rodr\u00edguez won the general classification, while his teammate Daniel Moreno secured a 1-2 victory for Team Katusha. Reigning champion Samuel S\u00e1nchez participated but finished fourth. Rodr\u00edguez also claimed the points classification title."
}