{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_VTR_Open",
  "title": "2013 VTR Open",
  "header": [
    [
      [
        "Country"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Player"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Rank"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Seed"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "ESP"
        ],
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael Nadal"
        ],
        [
          "/wiki/Rafael_Nadal"
        ]
      ],
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "ARG"
        ],
        [
          "/wiki/Argentina"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan M\u00f3naco"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_M\u00f3naco"
        ]
      ],
      [
        [
          "12"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FRA"
        ],
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        [
          "J\u00e9r\u00e9my Chardy"
        ],
        [
          "/wiki/J\u00e9r\u00e9my_Chardy"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "ESP"
        ],
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pablo And\u00fajar"
        ],
        [
          "/wiki/Pablo_And\u00fajar"
        ]
      ],
      [
        [
          "45"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "ESP"
        ],
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        [
          "Albert Ramos"
        ],
        [
          "/wiki/Albert_Ramos"
        ]
      ],
      [
        [
          "51"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "ITA"
        ],
        [
          "/wiki/Italy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Paolo Lorenzi"
        ],
        [
          "/wiki/Paolo_Lorenzi"
        ]
      ],
      [
        [
          "61"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "ESP"
        ],
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        [
          "Daniel Gimeno-Traver"
        ],
        [
          "/wiki/Daniel_Gimeno-Traver"
        ]
      ],
      [
        [
          "66"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "ARG"
        ],
        [
          "/wiki/Argentina"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Berlocq"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Berlocq"
        ]
      ],
      [
        [
          "70"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Singles main draw entrants -- Seeds",
  "section_text": "",
  "uid": "2013_VTR_Open_0",
  "intro": "The 2013 VTR Open was a tennis tournament played on clay courts. It was the 20th edition of the VTR Open, and part of the ATP World Tour 250 series of the 2013 ATP World Tour. It took place in Vi\u00f1a del Mar, Chile from February 2 through February 10, 2013. This tournament was notably the first one in which Rafael Nadal competed since his defeat at the 2012 Wimbledon Championships."
}