{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2014_CR_Vasco_da_Gama_season",
  "title": "2014 CR Vasco da Gama season",
  "header": [
    [
      [
        "Date from"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date to"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Player"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Position"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Previous Club"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Fee/Notes"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "January 1 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro Ken"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Ken"
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vit\u00f3ria",
          "Cruzeiro"
        ],
        [
          "/wiki/Esporte_Clube_Vit\u00f3ria",
          "/wiki/Cruzeiro_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vasco da Gama",
          "Cruzeiro",
          "Marlone"
        ],
        [
          "/wiki/CR_Vasco_da_Gama",
          "/wiki/Cruzeiro_Esporte_Clube",
          "/wiki/Marlone"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "January 7 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Everton Costa"
        ],
        [
          "/wiki/Everton_Costa"
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Santos",
          "Coritiba"
        ],
        [
          "/wiki/Santos_FC",
          "/wiki/Coritiba_Foot_Ball_Club"
        ]
      ],
      [
        [
          "Coritiba"
        ],
        [
          "/wiki/Coritiba_Foot_Ball_Club"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "January 9 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Diego Renan"
        ],
        [
          "/wiki/Diego_Renan"
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Crici\u00fama",
          "Cruzeiro"
        ],
        [
          "/wiki/Crici\u00fama_Esporte_Clube",
          "/wiki/Cruzeiro_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cruzeiro"
        ],
        [
          "/wiki/Cruzeiro_Esporte_Clube"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "February 5 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Douglas"
        ],
        [
          "/wiki/Douglas_dos_Santos"
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Corinthians"
        ],
        [
          "/wiki/Sport_Club_Corinthians_Paulista"
        ]
      ],
      [
        [
          "Corinthians"
        ],
        [
          "/wiki/Sport_Club_Corinthians_Paulista"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "February 19 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Douglas Silva"
        ],
        [
          "/wiki/Douglas_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Figueirense",
          "Red Bull Salzburg"
        ],
        [
          "/wiki/Figueirense_FC",
          "/wiki/FC_Red_Bull_Salzburg"
        ]
      ],
      [
        [
          "Red Bull Salzburg"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Red_Bull_Salzburg"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "April 21 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fabr\u00edcio"
        ],
        [
          "/wiki/Fabr\u00edcio_de_Souza"
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e3o Paulo"
        ],
        [
          "/wiki/S\u00e3o_Paulo_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e3o Paulo"
        ],
        [
          "/wiki/S\u00e3o_Paulo_FC"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "April 21 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Guilherme Biteco"
        ],
        [
          "/wiki/Guilherme_Biteco"
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00eamio",
          "Hoffenheim"
        ],
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense",
          "/wiki/TSG_1899_Hoffenheim"
        ]
      ],
      [
        [
          "Hoffenheim"
        ],
        [
          "/wiki/TSG_1899_Hoffenheim"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "May 7 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lucas Crispim"
        ],
        [
          "/wiki/Lucas_Crispim"
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Santos U-20"
        ],
        [
          "/wiki/Santos_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Santos"
        ],
        [
          "/wiki/Santos_FC"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "May 28 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos C\u00e9sar"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_C\u00e9sar_Neves"
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Paranaense",
          "Atl\u00e9tico Mineiro"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Paranaense",
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Mineiro"
        ]
      ],
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Mineiro"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Mineiro"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "June 12 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Kl\u00e9ber"
        ],
        [
          "/wiki/Kl\u00e9ber_Giacomance_de_Souza_Freitas"
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00eamio"
        ],
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00eamio",
          "Fellipe Bastos"
        ],
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense",
          "/wiki/Fellipe_Bastos"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "August 15 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "December 31 , 2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Maximiliano Rodr\u00edguez"
        ],
        [
          "/wiki/Maxi_Rodr\u00edguez_(Uruguayan_footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00eamio"
        ],
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00eamio"
        ],
        [
          "/wiki/Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Players [ citation needed ] -- Transfers summary",
  "section_text": "Loan In [ edit ]",
  "uid": "2014_CR_Vasco_da_Gama_season_11",
  "intro": "The 2014 season was Club de Regatas Vasco da Gama's 116th year in existence, the club's 99th season in existence of football, and the club's 2nd season playing in the Brasileir\u00e3o S\u00e9rie B, the second tier of Brazilian football. After finishing the 2013 season in 5th place in Brasileir\u00e3o S\u00e9rie A, Vasco da Gama suffered its second relegation in five years on an administration of, until then, the greatest idol of the club, Roberto Dinamite. Vasco da Gama aimed to return to the top division and win its 2nd title of the Brazilian S\u00e9rie B. The club was also be competing the 2014 Copa do Brasil, a competition which it won in 2011."
}