{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2014\u201315_Sporting_de_Gij\u00f3n_season",
  "title": "2014\u201315 Sporting de Gij\u00f3n season",
  "header": [
    [
      [
        "N"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Age"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Moving to"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Type"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Transfer window"
      ],
      [
        "/wiki/Transfer_window"
      ]
    ],
    [
      [
        "Transfer fee"
      ],
      [
        "/wiki/Transfer_(association_football)"
      ]
    ],
    [
      [
        "Source"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cristian Bustos"
        ],
        [
          "/wiki/Cristian_Bustos"
        ]
      ],
      [
        [
          "35"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mallorca"
        ],
        [
          "/wiki/RCD_Mallorca"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan return"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "15"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Roberto Canella"
        ],
        [
          "/wiki/Roberto_Canella"
        ]
      ],
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Deportivo La Coru\u00f1a"
        ],
        [
          "/wiki/Deportivo_de_La_Coru\u00f1a"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Real Sporting"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Javier Casquero"
        ],
        [
          "/wiki/Javier_Casquero"
        ]
      ],
      [
        [
          "38"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "16"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Dejan Leki\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Dejan_Leki\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Eibar"
        ],
        [
          "/wiki/SD_Eibar"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan return"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "20"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Aritz L\u00f3pez Garai"
        ],
        [
          "/wiki/Aritz_L\u00f3pez_Garai"
        ]
      ],
      [
        [
          "33"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00f3rdoba"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00f3rdoba_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mutual consent"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "-"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro Orfila"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Orfila"
        ]
      ],
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Racing Santander"
        ],
        [
          "/wiki/Racing_de_Santander"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mutual consent"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Real Sporting"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Formose Mendy"
        ],
        [
          "/wiki/Formose_Mendy_(footballer,_born_1989)"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Blackpool"
        ],
        [
          "/wiki/Blackpool_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "Mutual consent"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Real Sporting"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "12"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Stefan \u0160\u0107epovi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Stefan_\u0160\u0107epovi\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Celtic"
        ],
        [
          "/wiki/Celtic_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "Transfer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Summer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u20ac2.5m"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Celtic FC"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Players -- Out",
  "section_text": "",
  "uid": "2014\u201315_Sporting_de_Gij\u00f3n_season_2",
  "intro": "The 2014-15 Sporting de Gij\u00f3n season was the third season that the club will play in Segunda Divisi\u00f3n after the relegation from the highest tier of football in Spain, La Liga. Sporting finished as runner-up and promoted to the top tier."
}