{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2015_Clube_Atl\u00e9tico_Mineiro_season",
  "title": "2015 Clube Atl\u00e9tico Mineiro season",
  "header": [
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Player"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Age"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Loaned to"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "7 January 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alex Silva"
        ],
        [
          "/wiki/Alex_Silva_(footballer,_born_1994)"
        ]
      ],
      [
        [
          "20"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sport Recife"
        ],
        [
          "/wiki/Sport_Club_do_Recife"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9 January 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wescley"
        ],
        [
          "/wiki/Wescley"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cear\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/Cear\u00e1_Sporting_Club"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "13 January 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fillipe Soutto"
        ],
        [
          "/wiki/Fillipe_Soutto"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "N\u00e1utico"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_N\u00e1utico_Capibaribe"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "20 January 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Renan Oliveira"
        ],
        [
          "/wiki/Renan_Oliveira"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ava\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Ava\u00ed_FC"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "23 January 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Serginho"
        ],
        [
          "/wiki/S\u00e9rgio_Ant\u00f4nio_Borges_J\u00fanior"
        ]
      ],
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vasco da Gama"
        ],
        [
          "/wiki/CR_Vasco_da_Gama"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8 May 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Emerson"
        ],
        [
          "/wiki/Emerson_dos_Santos_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "32"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ava\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Ava\u00ed_FC"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "27 May 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Neto Berola"
        ],
        [
          "/wiki/Neto_Berola"
        ]
      ],
      [
        [
          "27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Santos"
        ],
        [
          "/wiki/Santos_FC"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9 June 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lucas Kattah"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Caldense"
        ],
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Atl\u00e9tica_Caldense"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9 June 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Donato"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Caldense"
        ],
        [
          "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Atl\u00e9tica_Caldense"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10 June 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andr\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Andr\u00e9_Felipe_Ribeiro_de_Souza"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sport Recife"
        ],
        [
          "/wiki/Sport_Club_do_Recife"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10 June 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marion"
        ],
        [
          "/wiki/Marion_Silva_Fernandes"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Joinville"
        ],
        [
          "/wiki/Joinville_Esporte_Clube"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6 July 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eron"
        ],
        [
          "/wiki/Eron_Santos_Louren\u00e7o"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Goianiense"
        ],
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Clube_Goianiense"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "27 July 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Maicosuel"
        ],
        [
          "/wiki/Maicosuel"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Al Sharjah"
        ],
        [
          "/wiki/Al-Sharjah_SCC"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6 August 2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Leleu"
        ],
        [
          "/wiki/Leleu_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Madureira"
        ],
        [
          "/wiki/Madureira_Esporte_Clube"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Players -- Transfers",
  "section_text": "",
  "uid": "2015_Clube_Atl\u00e9tico_Mineiro_season_3",
  "intro": "The 2015 season is Clube Atl\u00e9tico Mineiro's 107th in existence and ninth consecutive season in the top-flight of Brazilian football. Along with the Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A and the Campeonato Mineiro, the club also competed in the Copa Libertadores and the Copa do Brasil. On 3 May, Atl\u00e9tico Mineiro won its 43rd Campeonato Mineiro title, defeating Caldense in the finals. On 13 May, the team was eliminated from Copa Libertadores in the round of 16 by Internacional, the same stage it fell in Copa do Brasil to Figueirense on 26 August."
}