{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2016_in_Latin_music",
  "title": "2016 in Latin music",
  "header": [
    [
      [
        "Day"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Title"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Artist"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Desde El Fondo"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Kuisitamb\u00f3"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pregoneros De La Calle"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cosa Nuestra"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Senti2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Antonio Jos\u00e9"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ao Vivo - Melodias Do Sert\u00e3o"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bruna Viola"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "15"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Primera Fila"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tania Libertad",
          "Guadalupe Pineda"
        ],
        [
          "/wiki/Tania_Libertad",
          "/wiki/Guadalupe_Pineda"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Anavit\u00f3ria"
        ],
        [
          "/wiki/Anavit\u00f3ria_(album)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Anavit\u00f3ria"
        ],
        [
          "/wiki/Anavit\u00f3ria"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "30 A\u00f1os"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Los Nocheros"
        ],
        [
          "/wiki/Los_Nocheros"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Esperanza Frente a Mi"
        ],
        [
          "/wiki/Hope_in_Front_of_Me"
        ]
      ],
      [
        [
          "Danny Gokey"
        ],
        [
          "/wiki/Danny_Gokey"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Generaci\u00f3n Maquinaria Est . 2006"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Maquinaria Norte\u00f1o"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Promesa"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Justin Quiles"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "El Sonero del Bailador"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Hector Pichie Perez"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Albums released -- Third quarter",
  "section_text": "",
  "uid": "2016_in_Latin_music_6",
  "intro": "This is a list of notable events in Latin music (music from Spanish- and Portuguese-speaking regions of Latin America, Latin Europe, and the United States) that took place in 2016."
}