{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2017_Categor\u00eda_Primera_B_season",
  "title": "2017 Categor\u00eda Primera B season",
  "header": [
    [
      [
        "Rank"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Club"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Goals"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Erwin Carrillo"
        ],
        [
          "/wiki/Erwin_Carrillo"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00facuta Deportivo"
        ],
        [
          "/wiki/C\u00facuta_Deportivo"
        ]
      ],
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gustavo Torres"
        ],
        [
          "/wiki/Gustavo_Torres"
        ]
      ],
      [
        [
          "Deportes Quind\u00edo"
        ],
        [
          "/wiki/Deportes_Quind\u00edo"
        ]
      ],
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Sebasti\u00e1n Herrera"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Barranquilla"
        ],
        [
          "/wiki/Barranquilla_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Junior Murillo"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Orsomarso"
        ],
        [
          "/wiki/Orsomarso_S.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Ferney R\u00edos"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Real Santander"
        ],
        [
          "/wiki/Real_Santander"
        ]
      ],
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Diego Vald\u00e9s"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Boyac\u00e1 Chic\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Boyac\u00e1_Chic\u00f3_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Roger Lemus"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Real Santander"
        ],
        [
          "/wiki/Real_Santander"
        ]
      ],
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jeison Medina"
        ],
        [
          "/wiki/Jeison_Medina"
        ]
      ],
      [
        [
          "Leones"
        ],
        [
          "/wiki/Leones_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Misael Riascos"
        ],
        [
          "/wiki/Misael_Riascos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Boyac\u00e1 Chic\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Boyac\u00e1_Chic\u00f3_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jader Valencia"
        ],
        [
          "/wiki/Jader_Valencia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bogot\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/Bogot\u00e1_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Torneo Apertura -- Top goalscorers",
  "section_text": "",
  "uid": "2017_Categor\u00eda_Primera_B_season_6",
  "intro": "The 2017 Categor\u00eda Primera B season (officially known as the 2017 Torneo \u00c1guila season for sponsorship reasons) was the 28th season since its founding as Colombia's second division football league."
}