{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2018_Istrian_Spring_Trophy",
  "title": "2018 Istrian Spring Trophy",
  "header": [
    [
      [
        "Rank"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Rider"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Time"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nils Eekhoff"
        ],
        [
          "/wiki/Nils_Eekhoff"
        ]
      ],
      [
        [
          "Development Team Sunweb"
        ],
        [
          "/wiki/Development_Team_Sunweb"
        ]
      ],
      [
        [
          "2 ' 05"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Robert-Jon McCarthy"
        ],
        [
          "/wiki/Robert-Jon_McCarthy"
        ]
      ],
      [
        [
          "JLT-Condor"
        ],
        [
          "/wiki/JLT\u2013Condor"
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 0"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alexander Kamp"
        ],
        [
          "/wiki/Alexander_Kamp"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team Virtu Cycling"
        ],
        [
          "/wiki/Team_Waoo"
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Filippo Fortin"
        ],
        [
          "/wiki/Filippo_Fortin"
        ]
      ],
      [
        [
          "Felbermayr-Simplon Wels"
        ],
        [
          "/wiki/Felbermayr\u2013Simplon_Wels"
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Du\u0161an Rajovi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Du\u0161an_Rajovi\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Adria Mobil"
        ],
        [
          "/wiki/Adria_Mobil_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Josef \u010cern\u00fd"
        ],
        [
          "/wiki/Josef_\u010cern\u00fd_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Elkov-Author"
        ],
        [
          "/wiki/Elkov\u2013Kasper"
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Daniel Auer"
        ],
        [
          "/wiki/Daniel_Auer"
        ]
      ],
      [
        [
          "WSA-Pushbikers"
        ],
        [
          "/wiki/WSA_KTM_Graz"
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tom Wirtgen"
        ],
        [
          "/wiki/Tom_Wirtgen"
        ]
      ],
      [
        [
          "AGO-Aqua Service"
        ],
        [
          "/wiki/Wallonie\u2013Bruxelles_Development_Team"
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Asbj\u00f8rn Kragh Andersen"
        ],
        [
          "/wiki/Asbj\u00f8rn_Kragh_Andersen"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team Virtu Cycling"
        ],
        [
          "/wiki/Team_Waoo"
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jan B\u00e1rta"
        ],
        [
          "/wiki/Jan_B\u00e1rta"
        ]
      ],
      [
        [
          "Elkov-Author"
        ],
        [
          "/wiki/Elkov\u2013Kasper"
        ]
      ],
      [
        [
          "+ 3"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Stages -- Prologue",
  "section_text": "8 March 2018 \u2014 Umag to Umag , 2 km ( 1 mi )",
  "uid": "2018_Istrian_Spring_Trophy_1",
  "intro": "The 2018 Istrian Spring Trophy was the 58th edition of the Istrian Spring Trophy road cycling stage race. It was part of UCI Europe Tour in category 2.2."
}