{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2018_GP_Nacional_2_de_Portugal",
  "title": "2018 GP Nacional 2 de Portugal",
  "header": [
    [
      [
        "Rank"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Rider"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Points"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jo\u00e3o Matias"
        ],
        [
          "/wiki/Jo\u00e3o_Matias"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vito-Feirense-BlackJack"
        ],
        [
          "/wiki/Feirense_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "54"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mario Gonz\u00e1lez"
        ],
        [
          "/wiki/Mario_Gonz\u00e1lez_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sporting / Tavira"
        ],
        [
          "/wiki/Atum_General\u2013Tavira\u2013Maria_Nova_Hotel"
        ]
      ],
      [
        [
          "44"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00d3scar Pelegri"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "R\u00e1dio Popular-Boavista"
        ],
        [
          "/wiki/R\u00e1dio_Popular\u2013Boavista"
        ]
      ],
      [
        [
          "41"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cyril Barthe"
        ],
        [
          "/wiki/Cyril_Barthe"
        ]
      ],
      [
        [
          "Euskadi-Murias"
        ],
        [
          "/wiki/Euskadi\u2013Murias"
        ]
      ],
      [
        [
          "32"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael Silva"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Efapel"
        ],
        [
          "/wiki/Efapel"
        ]
      ],
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Dylan Page"
        ],
        [
          "/wiki/Dylan_Page_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team Sapura Cycling"
        ],
        [
          "/wiki/Team_Sapura_Cycling"
        ]
      ],
      [
        [
          "30"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Riccardo Stacchiotti"
        ],
        [
          "/wiki/Riccardo_Stacchiotti"
        ]
      ],
      [
        [
          "MsTina-Focus"
        ],
        [
          "/wiki/Giotti_Victoria"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ra\u00fal Alarc\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/Ra\u00fal_Alarc\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "W52-FC Porto"
        ],
        [
          "/wiki/W52\u2013FC_Porto"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "David de la Fuente"
        ],
        [
          "/wiki/David_de_la_Fuente"
        ]
      ],
      [
        [
          "Aviludo-Louletano"
        ],
        [
          "/wiki/Aviludo\u2013Louletano"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c1lvaro Cuadros"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c1lvaro_Cuadros"
        ]
      ],
      [
        [
          "Caja Rural-Seguros RGA"
        ],
        [
          "/wiki/Caja_Rural\u2013Seguros_RGA"
        ]
      ],
      [
        [
          "20"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Points classification",
  "section_text": "",
  "uid": "2018_GP_Nacional_2_de_Portugal_4",
  "intro": "The 2018 GP Nacional 2 de Portugal (Portuguese: 2018 Grande Pr\u00e9mio de Portugal Nacional 2) was the first edition of the GP Nacional 2 de Portugal cycle race and was held from 18 July to 22 July 2018 as part of the 2018 UCI Europe Tour; it was categorised as a 2.2 race. The race was won by Ra\u00fal Alarc\u00f3n, riding for the team."
}