{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2019\u201320_FC_Viitorul_Constan\u021ba_season",
  "title": "2019\u201320 FC Viitorul Constan\u021ba season",
  "header": [
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Player"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Age"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Moving from"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Fee"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "14 June 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gabriel Iancu"
        ],
        [
          "/wiki/Gabriel_Iancu"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FC Dun\u0103rea C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Dun\u0103rea_C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "21 June 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Steliano Filip"
        ],
        [
          "/wiki/Steliano_Filip"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FC Dun\u0103rea C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Dun\u0103rea_C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marco Dulca"
        ],
        [
          "/wiki/Marco_Dulca"
        ]
      ],
      [
        [
          "20"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Swansea City U23"
        ],
        [
          "/wiki/Swansea_City_A.F.C._Under-23s"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u0103t\u0103lin C\u0103buz"
        ],
        [
          "/wiki/C\u0103t\u0103lin_C\u0103buz"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FC Hermannstadt"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Hermannstadt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tiberiu C\u0103pu\u0219\u0103"
        ],
        [
          "/wiki/Tiberiu_C\u0103pu\u0219\u0103"
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Universitatea Cluj"
        ],
        [
          "/wiki/Universitatea_Cluj"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfield_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Doru Dumitrescu"
        ],
        [
          "/wiki/Doru_Dumitrescu"
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Universitatea Cluj"
        ],
        [
          "/wiki/Universitatea_Cluj"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "27 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rivaldinho"
        ],
        [
          "/wiki/Rivaldinho"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Levski Sofia"
        ],
        [
          "/wiki/Levski_Sofia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "24 August 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfield_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cosmin Matei"
        ],
        [
          "/wiki/Cosmin_Matei"
        ]
      ],
      [
        [
          "27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gen\u00e7lerbirli\u011fi S.K . Ankara"
        ],
        [
          "/wiki/Gen\u00e7lerbirli\u011fi_S.K."
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "20 September 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Damien Dussaut"
        ],
        [
          "/wiki/Damien_Dussaut"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FC Dinamo Bucure\u0219ti"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Dinamo_Bucure\u0219ti"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "25 October 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jacques Zoua"
        ],
        [
          "/wiki/Jacques_Zoua"
        ]
      ],
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "AFC Astra Giurgiu"
        ],
        [
          "/wiki/AFC_Astra_Giurgiu"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "13 January 2020"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Aurelian Chi\u021bu"
        ],
        [
          "/wiki/Aurelian_Chi\u021bu"
        ]
      ],
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Daejeon Hana Citizen FC"
        ],
        [
          "/wiki/Daejeon_Hana_Citizen_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "15 January 2020"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfield_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cosmin B\u00eernoi"
        ],
        [
          "/wiki/Cosmin_B\u00eernoi"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FC Politehnica Ia\u0219i"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Politehnica_Ia\u0219i_(2010)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "23 January 2020"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfield_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Malcom Edjouma"
        ],
        [
          "/wiki/Malcom_Edjouma"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FC Lorient"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Lorient"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "20 February 2020"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c1rp\u00e1d Tordai"
        ],
        [
          "/wiki/\u00c1rp\u00e1d_Tordai"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Universitatea Cluj"
        ],
        [
          "/wiki/Universitatea_Cluj"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Players -- Transfers",
  "section_text": "",
  "uid": "2019\u201320_FC_Viitorul_Constan\u021ba_season_0",
  "intro": "The 2019-20 season is the 11th season in Viitorul Constan\u021ba's history, and the 7th in the top-flight of Romanian football. Viitorul is competing in Liga I and in the Cupa Rom\u00e2niei."
}