{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2019\u201320_FK_Sarajevo_season",
  "title": "2019\u201320 FK Sarajevo season",
  "header": [
    [
      [
        "Exit date"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Position"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Player"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "To"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Type"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Fee"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "28 May 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Almir Beki\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Almir_Beki\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sloboda Tuzla"
        ],
        [
          "/wiki/FK_Sloboda_Tuzla"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "30 May 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bojan Pavlovi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Bojan_Pavlovi\u0107_(footballer,_born_1986)"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u010celik"
        ],
        [
          "/wiki/NK_\u010celik_Zenica"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1 June 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rifet Kapi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Rifet_Kapi\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Paderborn 07"
        ],
        [
          "/wiki/SC_Paderborn_07"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of loan"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "-"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10 June 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nihad Mujaki\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Nihad_Mujaki\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Kortrijk"
        ],
        [
          "/wiki/K.V._Kortrijk"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of loan"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "-"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "13 June 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Aleksandar \u0160ofranac"
        ],
        [
          "/wiki/Aleksandar_\u0160ofranac"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sutjeska Nik\u0161i\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/FK_Sutjeska_Nik\u0161i\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Released"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "16 June 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Joachim Adukor"
        ],
        [
          "/wiki/Joachim_Adukor"
        ]
      ],
      [
        [
          "Di\u00f3sgy\u0151ri"
        ],
        [
          "/wiki/Di\u00f3sgy\u0151ri_VTK"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "17 June 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ljuban Crepulja"
        ],
        [
          "/wiki/Ljuban_Crepulja"
        ]
      ],
      [
        [
          "Astra Giurgiu"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Astra_Giurgiu"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "17 June 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Emir Halilovi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Emir_Halilovi\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Spartak Trnava"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Spartak_Trnava"
        ]
      ],
      [
        [
          "End of contract"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "16 January 2020"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bojan Leti\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Bojan_Leti\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "Radni\u010dki Ni\u0161"
        ],
        [
          "/wiki/FK_Radni\u010dki_Ni\u0161"
        ]
      ],
      [
        [
          "Released"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "31 January 2020"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Milo\u0161 Stanojevi\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Milo\u0161_Stanojevi\u0107_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ankarag\u00fcc\u00fc"
        ],
        [
          "/wiki/MKE_Ankarag\u00fcc\u00fc"
        ]
      ],
      [
        [
          "Transfer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Undisclosed"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4 February 2020"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gedeon Guzina"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Istra 1961"
        ],
        [
          "/wiki/NK_Istra_1961"
        ]
      ],
      [
        [
          "Released"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Free"
        ],
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Transfers -- Transfers out",
  "section_text": "",
  "uid": "2019\u201320_FK_Sarajevo_season_3",
  "intro": "The 2019-2020 season is Sarajevo's 74th season in existence, and their 20th consecutive season in the top flight of Bosnian football, the Premier League of BiH. Besides competing in the Premier League, the team also competed in the National Cup. Sarajevo competed in the qualifications for the UEFA Champions League, as well as competing in the qualifications for the UEFA Europa League. The season covers the period from 14 June 2019 to 13 June 2020."
}