{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2019_Volta_a_Catalunya",
  "title": "2019 Volta a Catalunya",
  "header": [
    [
      [
        "Rank"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Rider"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Team"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Points"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Thomas De Gendt"
        ],
        [
          "/wiki/Thomas_De_Gendt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lotto-Soudal"
        ],
        [
          "/wiki/Lotto\u2013Soudal"
        ]
      ],
      [
        [
          "60"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Verona"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Verona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Movistar Team"
        ],
        [
          "/wiki/Movistar_Team_(men's_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "41"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gregor M\u00fchlberger"
        ],
        [
          "/wiki/Gregor_M\u00fchlberger"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bora-Hansgrohe"
        ],
        [
          "/wiki/Bora\u2013Hansgrohe"
        ]
      ],
      [
        [
          "40"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Adam Yates"
        ],
        [
          "/wiki/Adam_Yates_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mitchelton-Scott"
        ],
        [
          "/wiki/Mitchelton\u2013Scott_(men's_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "34"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Egan Bernal"
        ],
        [
          "/wiki/Egan_Bernal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Team Sky"
        ],
        [
          "/wiki/Team_Ineos"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis \u00c1ngel Mat\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_\u00c1ngel_Mat\u00e9"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cofidis"
        ],
        [
          "/wiki/Cofidis_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pieter Weening"
        ],
        [
          "/wiki/Pieter_Weening"
        ]
      ],
      [
        [
          "Roompot-Charles"
        ],
        [
          "/wiki/Roompot\u2013Charles"
        ]
      ],
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez"
        ],
        [
          "/wiki/Miguel_\u00c1ngel_L\u00f3pez_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Astana"
        ],
        [
          "/wiki/Astana_Pro_Team"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Patrick Bevin"
        ],
        [
          "/wiki/Patrick_Bevin"
        ]
      ],
      [
        [
          "CCC Team"
        ],
        [
          "/wiki/CCC_Pro_Team"
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Davide Formolo"
        ],
        [
          "/wiki/Davide_Formolo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bora-Hansgrohe"
        ],
        [
          "/wiki/Bora\u2013Hansgrohe"
        ]
      ],
      [
        [
          "18"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Mountains classification",
  "section_text": "",
  "uid": "2019_Volta_a_Catalunya_19",
  "intro": "The 2019 Volta a Catalunya was a road cycling stage race, that took place between 25 and 31 March 2019 in Spain. It was the 99th edition of Volta a Catalunya and the ninth race of the 2019 UCI World Tour. It was won by Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez of ."
}