{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pla_de_l'Estany",
  "title": "Pla de l'Estany",
  "header": [
    [
      [
        "Municipality"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Population ( 2014 )"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Area km"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Banyoles"
        ],
        [
          "/wiki/Banyoles"
        ]
      ],
      [
        [
          "19,343"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "11.0"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Cam\u00f3s"
        ],
        [
          "/wiki/Cam\u00f3s"
        ]
      ],
      [
        [
          "686"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "15.7"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Cornell\u00e0 del Terri"
        ],
        [
          "/wiki/Cornell\u00e0_del_Terri"
        ]
      ],
      [
        [
          "2,235"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "27.7"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Crespi\u00e0"
        ],
        [
          "/wiki/Crespi\u00e0"
        ]
      ],
      [
        [
          "245"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "11.4"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Esponell\u00e0"
        ],
        [
          "/wiki/Esponell\u00e0"
        ]
      ],
      [
        [
          "458"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "16.1"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Fontcoberta"
        ],
        [
          "/wiki/Fontcoberta"
        ]
      ],
      [
        [
          "1,442"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "17.3"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Palol de Revardit"
        ],
        [
          "/wiki/Palol_de_Revardit"
        ]
      ],
      [
        [
          "474"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "18.0"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Porqueres"
        ],
        [
          "/wiki/Porqueres"
        ]
      ],
      [
        [
          "4,529"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "33.5"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sant Miquel de Campmajor"
        ],
        [
          "/wiki/Sant_Miquel_de_Campmajor"
        ]
      ],
      [
        [
          "232"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "33.2"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Seriny\u00e0"
        ],
        [
          "/wiki/Seriny\u00e0"
        ]
      ],
      [
        [
          "1,123"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "17.4"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Vilademuls"
        ],
        [
          "/wiki/Vilademuls"
        ]
      ],
      [
        [
          "787"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "61.5"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "\u2022 Total : 11"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "31,554"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "262.8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Municipalities",
  "section_text": "",
  "uid": "Pla_de_l'Estany_0",
  "intro": "Pla de l'Estany () is a comarca (county) in Catalonia, Spain. Its name means plain of the lake, the lake in question being the Lake of Banyoles. Banyoles is also the name of the capital of the comarca and home to over half of its people. Pla de l'Estany was established as a separate comarca in 1988 on the basis of a referendum; prior to that it had constituted the northwest part of the comarca of Giron\u00e8s. The comarca borders the comarques of Garrotxa, Alt Empord\u00e0, and Giron\u00e8s. Pla de l'Estany is largely agricultural, but has also long had industries in textiles, furniture, leather, iron, and copper."
}