{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2019\u201320_Club_Atl\u00e9tico_Hurac\u00e1n_season",
  "title": "2019\u201320 Club Atl\u00e9tico Hurac\u00e1n season",
  "header": [
    [
      [
        "Date from"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Position"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "To"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "8 June 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Leandro Paradiso"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Released"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "11 June 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Omar Alderete"
        ],
        [
          "/wiki/Omar_Alderete"
        ]
      ],
      [
        [
          "Basel"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Basel"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manuel Fal\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/Manuel_Fal\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sacachispas"
        ],
        [
          "/wiki/Sacachispas_F\u00fatbol_Club"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Leonel M\u00fcller"
        ],
        [
          "/wiki/Leonel_M\u00fcller"
        ]
      ],
      [
        [
          "Defensores de Belgrano"
        ],
        [
          "/wiki/Defensores_de_Belgrano"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "RB"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Christian Chimino"
        ],
        [
          "/wiki/Christian_Chimino"
        ]
      ],
      [
        [
          "Patronato"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Atl\u00e9tico_Patronato"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Federico Mancinelli"
        ],
        [
          "/wiki/Federico_Mancinelli"
        ]
      ],
      [
        [
          "Patronato"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Atl\u00e9tico_Patronato"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CM"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Israel Damonte"
        ],
        [
          "/wiki/Israel_Damonte"
        ]
      ],
      [
        [
          "Banfield"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Atl\u00e9tico_Banfield"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tom\u00e1s Molina"
        ],
        [
          "/wiki/Tom\u00e1s_Molina_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Brown"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Atl\u00e9tico_Brown"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "22 July 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "RB"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pablo \u00c1lvarez"
        ],
        [
          "/wiki/Pablo_\u00c1lvarez_(Argentine_footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Arsenal de Sarand\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Arsenal_de_Sarand\u00ed"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "1 August 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CF"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lucas Gamba"
        ],
        [
          "/wiki/Lucas_Gamba"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rosario Central"
        ],
        [
          "/wiki/Rosario_Central"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "12 August 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "CB"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Ignacio Sills"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Ignacio_Sills"
        ]
      ],
      [
        [
          "Instituto"
        ],
        [
          "/wiki/Instituto_Atl\u00e9tico_Central_C\u00f3rdoba"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "14 August 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "RM"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alex Sosa"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Brown"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Atl\u00e9tico_Brown"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "15 August 2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "RM"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Patricio Toranzo"
        ],
        [
          "/wiki/Patricio_Toranzo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Almagro"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Almagro"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Transfers -- Transfers out",
  "section_text": "",
  "uid": "2019\u201320_Club_Atl\u00e9tico_Hurac\u00e1n_season_4",
  "intro": "The 2019-20 season is Hurac\u00e1n's 7th consecutive season in the top division of Argentine football. In addition to the Primera Divisi\u00f3n, the club are competing in the Copa Argentina, Copa de la Superliga and Copa Sudamericana. The season generally covers the period from 1 July 2019 to 30 June 2020."
}