{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_Knight's_Cross_of_the_Iron_Cross_with_Oak_Leaves,_Swords_or_Diamonds_recipients_of_the_Waffen-SS",
  "title": "List of Knight's Cross of the Iron Cross with Oak Leaves, Swords or Diamonds recipients of the Waffen-SS",
  "header": [
    [
      [
        "Number"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Rank"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Unit"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date of award"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Notes"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "26"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Josef Dietrich"
        ],
        [
          "/wiki/Sepp_Dietrich"
        ]
      ],
      [
        [
          "Obergruppenf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Obergruppenf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "SS-Panzergrenadier-Division Leibstandarte SS Adolf Hitler"
        ],
        [
          "/wiki/1st_SS_Division_Leibstandarte_SS_Adolf_Hitler"
        ]
      ],
      [
        [
          "14 March 1943"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Awarded 16th Diamonds 6 August 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "39"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "August Dieckmann"
        ],
        [
          "/wiki/August_Dieckmann"
        ]
      ],
      [
        [
          "Obersturmbannf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Obersturmbannf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "SS-Panzergrenadier-Regiment 10"
        ],
        [
          "/wiki/5_SS"
        ]
      ],
      [
        [
          "10 October 1943 *"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Killed in action"
        ],
        [
          "/wiki/Killed_in_action"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "47"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Herbert-Otto Gille"
        ],
        [
          "/wiki/Herbert_Otto_Gille"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gruppenf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Gruppenf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "SS-Panzergrenadier Division Wiking"
        ],
        [
          "/wiki/5th_SS_Panzergrenadier_Division_Wiking"
        ]
      ],
      [
        [
          "20 February 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Awarded 12th Diamonds 19 April 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "56"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Hinrich Schuldt"
        ],
        [
          "/wiki/Hinrich_Schuldt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Oberf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Oberf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "2. lett . SS-Freiwillige-Brigade"
        ],
        [
          "/wiki/19th_Waffen_Grenadier_Division_of_the_SS_(2nd_Latvian)"
        ]
      ],
      [
        [
          "25 March 1944 *"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Killed in action"
        ],
        [
          "/wiki/Killed_in_action"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "65"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Hermann Priess"
        ],
        [
          "/wiki/Hermann_Priess"
        ]
      ],
      [
        [
          "Brigadef\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Brigadef\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "3 . SS-Panzer Division"
        ],
        [
          "/wiki/3rd_SS_Division_Totenkopf"
        ]
      ],
      [
        [
          "24 April 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "71"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Michael Wittmann"
        ],
        [
          "/wiki/Michael_Wittmann"
        ]
      ],
      [
        [
          "Hauptsturmf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Hauptsturmf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "schwere SS-Panzer-Abteilung 101"
        ],
        [
          "/wiki/101st_SS_Heavy_Panzer_Detachment"
        ]
      ],
      [
        [
          "22 June 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Killed in action"
        ],
        [
          "/wiki/Killed_in_action"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "77"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Hans Dorr"
        ],
        [
          "/wiki/Hans_Dorr"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sturmbannf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Sturmbannf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "SS-Panzergrenadier-Regiment 9"
        ],
        [
          "/wiki/5_SS"
        ]
      ],
      [
        [
          "9 July 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Died of wounds 17 April 1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "83"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Hermann Fegelein"
        ],
        [
          "/wiki/Hermann_Fegelein"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gruppenf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Gruppenf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "8 . SS-Freiwillige-Kavallerie-Division Florian Geyer"
        ],
        [
          "/wiki/8th_SS_Cavalry_Division_Florian_Geyer"
        ]
      ],
      [
        [
          "30 July 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Executed"
        ],
        [
          "/wiki/Executed"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "85"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fritz von Scholz Edler von Rarancze"
        ],
        [
          "/wiki/Fritz_von_Scholz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gruppenf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Gruppenf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "11 . SS-Freiwillige-Panzergrenadier Division"
        ],
        [
          "/wiki/11th_SS_Volunteer_Panzergrenadier_Division_Nordland"
        ]
      ],
      [
        [
          "8 August 1944 *"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Died of wounds 28 July 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "86"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Felix Steiner"
        ],
        [
          "/wiki/Felix_Steiner"
        ]
      ],
      [
        [
          "Obergruppenf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Obergruppenf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "III . ( germanisches ) SS-Panzerkorps"
        ],
        [
          "/wiki/III_(Germanic)_SS_Panzer_Corps"
        ]
      ],
      [
        [
          "10 August 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "90"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paul Hausser"
        ],
        [
          "/wiki/Paul_Hausser"
        ]
      ],
      [
        [
          "Oberstgruppenf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Oberstgruppenf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "7 . Armee"
        ],
        [
          "/wiki/7th_Army_(Wehrmacht)"
        ]
      ],
      [
        [
          "28 August 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "91"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Kurt Meyer"
        ],
        [
          "/wiki/Kurt_Meyer_(Panzermeyer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Standartenf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Standartenf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "12 . SS-Panzer-Division"
        ],
        [
          "/wiki/12th_SS_Panzer_Division_Hitlerjugend_(Germany)"
        ]
      ],
      [
        [
          "27 August 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "94"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Theodor Wisch"
        ],
        [
          "/wiki/Theodor_Wisch"
        ]
      ],
      [
        [
          "Brigadef\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Brigadef\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 . SS-Panzer Division Leibstandarte SS Adolf Hitler"
        ],
        [
          "/wiki/1st_SS_Division_Leibstandarte_SS_Adolf_Hitler"
        ]
      ],
      [
        [
          "30 August 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "95"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Otto Baum"
        ],
        [
          "/wiki/Otto_Baum"
        ]
      ],
      [
        [
          "Standartenf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Standartenf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "2 . SS-Panzer Division"
        ],
        [
          "/wiki/2nd_SS_Division_Das_Reich"
        ]
      ],
      [
        [
          "2 September 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "116"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Heinz Harmel"
        ],
        [
          "/wiki/Heinz_Harmel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Brigadef\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Brigadef\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "10 . SS-Panzer Division"
        ],
        [
          "/wiki/10th_SS_Panzer_Division_Frundsberg"
        ]
      ],
      [
        [
          "15 December 1944"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "119"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Joachim Peiper"
        ],
        [
          "/wiki/Joachim_Peiper"
        ]
      ],
      [
        [
          "Obersturmbannf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Obersturmbannf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "SS-Panzer-Regiment 1"
        ],
        [
          "/wiki/1_SS"
        ]
      ],
      [
        [
          "11 January 1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "120"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Walter Kr\u00fcger"
        ],
        [
          "/wiki/Walter_Kr\u00fcger_(SS_officer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Obergruppenf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Obergruppenf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "VI . Waffen-Armeekorps der SS"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "11 January 1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Suicide"
        ],
        [
          "/wiki/Suicide"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "129"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Helmut D\u00f6rner"
        ],
        [
          "/wiki/Helmut_D\u00f6rner"
        ]
      ],
      [
        [
          "Oberf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Oberf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "4 . SS-Polizei Panzergrenadier Division"
        ],
        [
          "/wiki/4th_SS_Polizei_Division"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 February 1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Killed in action"
        ],
        [
          "/wiki/Killed_in_action"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "138"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Otto Kumm"
        ],
        [
          "/wiki/Otto_Kumm"
        ]
      ],
      [
        [
          "Brigadef\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Brigadef\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "7 . SS-Freiwillige-Gebirgs-Division"
        ],
        [
          "/wiki/7th_SS_Volunteer_Mountain_Division_Prinz_Eugen"
        ]
      ],
      [
        [
          "17 Mar 1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "140"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Georg Bochmann"
        ],
        [
          "/wiki/Georg_Bochmann"
        ]
      ],
      [
        [
          "Standartenf\u00fchrer"
        ],
        [
          "/wiki/Standartenf\u00fchrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "18 . SS-Freiwillige-Panzergrenadier-Division Horst Wessel"
        ],
        [
          "/wiki/18th_SS_Volunteer_Panzer_Grenadier_Division"
        ]
      ],
      [
        [
          "26 March 1945"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Recipients -- Knight 's Cross with Oak Leaves and Swords",
  "section_text": "The Knight 's Cross with Oak Leaves and Swords is also based on the enactment Reichsgesetzblatt I S. 613 of 28 September 1941 to reward those servicemen who had already been awarded the Oak Leaves to the Knight 's Cross of the Iron Cross . The list is initially sorted by the chronological number assigned to the recipient .",
  "uid": "List_of_Knight's_Cross_of_the_Iron_Cross_with_Oak_Leaves,_Swords_or_Diamonds_recipients_of_the_Waffen-SS_1",
  "intro": "The Knight's Cross of the Iron Cross (German language: Ritterkreuz des Eisernen Kreuzes) and its variants were the highest award in the military of the Third Reich. During or shortly after World War II, 457 German servicemen of the Waffen-SS, including volunteers from Belgium, Croatia, Denmark, Estonia, France, Hungary, Latvia, Netherlands and Norway, received the Knight's Cross of the Iron Cross. Of these, 411 presentations were formally made and evidence of the award is still available in the German Federal Archives. One recipient, Hermann Fegelein, was court-martialed and executed on 29 April 1945. According to German law he was deprived of rank and all awards previously. Fegelein must therefore be considered a de facto but not de jure recipient. A further 46 Knight's Cross, nine Knight's Cross with Oak Leaves and four Knight's Cross with Oak Leaves and Swords recipients are either lacking the evidence to sustain their listings or received the award under questionable legal terms. However, all of them were accepted by the Association of Knight's Cross Recipients (Ordensgemeinschaft der Ritterkreuztr\u00e4ger des Eisernen Kreuzes e.V.) as legitimate recipients."
}