{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_football_clubs_in_Spain",
  "title": "List of football clubs in Spain",
  "header": [
    [
      [
        "Club"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Home city"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Stadium"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "last season"
      ],
      [
        "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
      ]
    ],
    [
      [
        "First season in division"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "First season of current spell in division"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Baleares"
        ],
        [
          "/wiki/CD_Atl\u00e9tico_Baleares"
        ]
      ],
      [
        [
          "Palma"
        ],
        [
          "/wiki/Palma,_Majorca"
        ]
      ],
      [
        [
          "Son Malferit"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1st in group 3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1977-78"
        ],
        [
          "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2010-11"
        ],
        [
          "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Madrid B"
        ],
        [
          "/wiki/Atl\u00e9tico_Madrid_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "Madrid"
        ],
        [
          "/wiki/Madrid"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cerro del Espino"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Cerro_del_Espino"
        ]
      ],
      [
        [
          "3rd"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1992-93"
        ],
        [
          "/wiki/1992\u201393_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017-18"
        ],
        [
          "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Celta Vigo B"
        ],
        [
          "/wiki/Celta_de_Vigo_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vigo"
        ],
        [
          "/wiki/Vigo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Barreiro"
        ],
        [
          "/wiki/Municipal_de_Barreiro"
        ]
      ],
      [
        [
          "16th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1992-93"
        ],
        [
          "/wiki/1992\u201393_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2013-14"
        ],
        [
          "/wiki/2013\u201314_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Coruxo"
        ],
        [
          "/wiki/Coruxo_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vigo"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "O Vao"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "10th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2010-11"
        ],
        [
          "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2010-11"
        ],
        [
          "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Getafe B"
        ],
        [
          "/wiki/Getafe_CF_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "Getafe"
        ],
        [
          "/wiki/Getafe"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ciudad Deportiva"
        ],
        [
          "/wiki/Ciudad_Deportiva_Getafe_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 7"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2010-11"
        ],
        [
          "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019-20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ibiza"
        ],
        [
          "/wiki/UD_Ibiza"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ibiza"
        ],
        [
          "/wiki/Ibiza_(town)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Municipal de Can Misses"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "6th in group 4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2018-19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018-19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Internacional"
        ],
        [
          "/wiki/Internacional_de_Madrid"
        ]
      ],
      [
        [
          "Madrid"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Polideportivo"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "14th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "2018-19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018-19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Langreo"
        ],
        [
          "/wiki/UP_Langreo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Langreo"
        ],
        [
          "/wiki/Langreo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ganz\u00e1bal"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Ganz\u00e1bal"
        ]
      ],
      [
        [
          "9th in group 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1977-78"
        ],
        [
          "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018-19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Las Palmas Atl\u00e9tico"
        ],
        [
          "/wiki/UD_Las_Palmas_Atl\u00e9tico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Las Palmas"
        ],
        [
          "/wiki/Las_Palmas"
        ]
      ],
      [
        [
          "Anexo Gran Canaria"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "15th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1977-78"
        ],
        [
          "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017-18"
        ],
        [
          "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Las Rozas"
        ],
        [
          "/wiki/Las_Rozas_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "Las Rozas"
        ],
        [
          "/wiki/Las_Rozas_de_Madrid"
        ]
      ],
      [
        [
          "Navalcarb\u00f3n"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 7"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019-20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019-20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Marino Luanco"
        ],
        [
          "/wiki/Marino_de_Luanco"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luanco"
        ],
        [
          "/wiki/Luanco"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miramar"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Municipal_de_Miramar"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 2"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "1996-97"
        ],
        [
          "/wiki/1996\u201397_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019-20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Oviedo B"
        ],
        [
          "/wiki/Real_Oviedo_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "Oviedo"
        ],
        [
          "/wiki/Oviedo"
        ]
      ],
      [
        [
          "El Requex\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/El_Requex\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "5th in group 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1988-89"
        ],
        [
          "/wiki/1988\u201389_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2018-19"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Pe\u00f1a Deportiva"
        ],
        [
          "/wiki/SCR_Pe\u00f1a_Deportiva"
        ]
      ],
      [
        [
          "Santa Eul\u00e0ria des Riu"
        ],
        [
          "/wiki/Santa_Eul\u00e0ria_des_Riu"
        ]
      ],
      [
        [
          "Municipal de Santa Eul\u00e0ria"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 11"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "1993-94"
        ],
        [
          "/wiki/1993\u201394_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019-20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Pontevedra"
        ],
        [
          "/wiki/Pontevedra_CF"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pontevedra"
        ],
        [
          "/wiki/Pontevedra"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pasar\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Municipal_de_Pasar\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "6th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1977-78"
        ],
        [
          "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2015-16"
        ],
        [
          "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Racing Ferrol"
        ],
        [
          "/wiki/Racing_de_Ferrol"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ferrol"
        ],
        [
          "/wiki/Ferrol,_Galicia"
        ]
      ],
      [
        [
          "A Malata"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_de_A_Malata"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tercera Divisi\u00f3n group 1"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "1977-78"
        ],
        [
          "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019-20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Rayo Majadahonda"
        ],
        [
          "/wiki/CF_Rayo_Majadahonda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Majadahonda"
        ],
        [
          "/wiki/Majadahonda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cerro del Espino"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Cerro_del_Espino"
        ]
      ],
      [
        [
          "Segunda Divisi\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "1997-98"
        ],
        [
          "/wiki/1997\u201398_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2019-20"
        ],
        [
          "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Real Madrid Castilla"
        ],
        [
          "/wiki/Real_Madrid_Castilla"
        ]
      ],
      [
        [
          "Madrid"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alfredo Di St\u00e9fano"
        ],
        [
          "/wiki/Alfredo_di_St\u00e9fano_Stadium"
        ]
      ],
      [
        [
          "4th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1977-78"
        ],
        [
          "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014-15"
        ],
        [
          "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "San Sebasti\u00e1n de los Reyes"
        ],
        [
          "/wiki/UD_San_Sebasti\u00e1n_de_los_Reyes"
        ]
      ],
      [
        [
          "San Sebasti\u00e1n de los Reyes"
        ],
        [
          "/wiki/San_Sebasti\u00e1n_de_los_Reyes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nuevo Matapi\u00f1onera"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "8th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1987-88"
        ],
        [
          "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2016-17"
        ],
        [
          "/wiki/2016\u201317_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sporting Gij\u00f3n B"
        ],
        [
          "/wiki/Sporting_de_Gij\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gij\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/Gij\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mareo"
        ],
        [
          "/wiki/Escuela_de_F\u00fatbol_de_Mareo"
        ]
      ],
      [
        [
          "11th in group 2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1979-80"
        ],
        [
          "/wiki/1979\u201380_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "2017-18"
        ],
        [
          "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "UD Melilla"
        ],
        [
          "/wiki/UD_Melilla"
        ]
      ],
      [
        [
          "Melilla"
        ],
        [
          "/wiki/Melilla"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c1lvarez Claro"
        ],
        [
          "/wiki/Estadio_Municipal_\u00c1lvarez_Claro"
        ]
      ],
      [
        [
          "3rd in group 4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1987-88"
        ],
        [
          "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "1987-88"
        ],
        [
          "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Segunda Divisi\u00f3n B -- Segunda Divisi\u00f3n B teams 2019\u201320 season",
  "section_text": "",
  "uid": "List_of_football_clubs_in_Spain_2",
  "intro": "This is a list of men's association football clubs in Spain. Currently the governing body of football in Spain is the Royal Spanish Football Federation (RFEF), which is in charge of its national teams and its leagues, with the highest one being La Liga. RFEF was founded in 1909 and is a member of both FIFA and UEFA."
}