{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tour_de_Guadeloupe",
  "title": "Tour de Guadeloupe",
  "header": [
    [
      [
        "Year"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Overall Winner"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Second"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Third"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "2019"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Adrien Guillonnet"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vadim Pronskiy"
        ],
        [
          "/wiki/Vadim_Pronskiy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Frederik Dombrowski"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2018"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Boris Car\u00e8ne"
        ],
        [
          "/wiki/Boris_Car\u00e8ne"
        ]
      ],
      [
        [
          "Francisco Mancebo"
        ],
        [
          "/wiki/Francisco_Mancebo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Yonathan Salinas"
        ],
        [
          "/wiki/Yonathan_Salinas"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2017"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "S\u00e9bastien Fournet-Fayard"
        ],
        [
          "/wiki/S\u00e9bastien_Fournet-Fayard"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Murillo"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Murillo"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u017dydr\u016bnas Savickas"
        ],
        [
          "/wiki/\u017dydr\u016bnas_Savickas_(cyclist)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2016"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Damien Monier"
        ],
        [
          "/wiki/Damien_Monier"
        ]
      ],
      [
        [
          "Maxime Le Lavandier"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Chac\u00f3n D\u00edaz"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Chac\u00f3n_D\u00edaz"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2015"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Boris Car\u00e8ne"
        ],
        [
          "/wiki/Boris_Car\u00e8ne"
        ]
      ],
      [
        [
          "Diego Mil\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Diego_Mil\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Antonio Pedrero"
        ],
        [
          "/wiki/Antonio_Pedrero"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "John Nava"
        ],
        [
          "/wiki/John_Nava_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Damien Monier"
        ],
        [
          "/wiki/Damien_Monier"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Murillo"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Murillo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2013"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pierre Lebreton"
        ],
        [
          "/wiki/Pierre_Lebreton"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Chac\u00f3n D\u00edaz"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Chac\u00f3n_D\u00edaz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miyataka Shimizu"
        ],
        [
          "/wiki/Miyataka_Shimizu"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2012"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ludovic Turpin"
        ],
        [
          "/wiki/Ludovic_Turpin"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bruno Langlois"
        ],
        [
          "/wiki/Bruno_Langlois"
        ]
      ],
      [
        [
          "Junya Sano"
        ],
        [
          "/wiki/Junya_Sano"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Boris Car\u00e8ne"
        ],
        [
          "/wiki/Boris_Car\u00e8ne"
        ]
      ],
      [
        [
          "Klaas Sys"
        ],
        [
          "/wiki/Klaas_Sys"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carter Jones"
        ],
        [
          "/wiki/Carter_Jones"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2010"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Francisco Mancebo"
        ],
        [
          "/wiki/Francisco_Mancebo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Boris Car\u00e8ne"
        ],
        [
          "/wiki/Boris_Car\u00e8ne"
        ]
      ],
      [
        [
          "Edwin S\u00e1nchez"
        ],
        [
          "/wiki/Edwin_S\u00e1nchez_(cyclist)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nicolas Dumont"
        ],
        [
          "/wiki/Nicolas_Dumont"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miguel Ubeto"
        ],
        [
          "/wiki/Miguel_Ubeto"
        ]
      ],
      [
        [
          "Edwin S\u00e1nchez"
        ],
        [
          "/wiki/Edwin_S\u00e1nchez_(cyclist)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Flober Pe\u00f1a"
        ],
        [
          "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cameron Evans"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Edwin S\u00e1nchez"
        ],
        [
          "/wiki/Edwin_S\u00e1nchez_(cyclist)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Flober Pe\u00f1a"
        ],
        [
          "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nicolas Dumont"
        ],
        [
          "/wiki/Nicolas_Dumont"
        ]
      ],
      [
        [
          "Edwin S\u00e1nchez"
        ],
        [
          "/wiki/Edwin_S\u00e1nchez_(cyclist)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Martin Pr\u00e1zdnovsk\u00fd"
        ],
        [
          "/wiki/Martin_Pr\u00e1zdnovsk\u00fd"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andrey Mizourov"
        ],
        [
          "/wiki/Andrey_Mizourov"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2005"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Flober Pe\u00f1a"
        ],
        [
          "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alexander Mironov"
        ],
        [
          "/wiki/Alexander_Mironov"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "History of Results -- Top Three Winners as of 2.2 UCI race classification ( since 2005 )",
  "section_text": "[ 4 ]",
  "uid": "Tour_de_Guadeloupe_0",
  "intro": "The Tour de Guadeloupe (French pronunciation: \u200b[tu\u0281 d\u0259 \u0261wad(\u0259)lup]; English: Tour of Guadeloupe) is an annual men's multiple stage road bicycle race held each August in the French Caribbean island of Guadeloupe. Founded in 1948 under the name : Tour Cycliste de la Guadeloupe, this elite men's competition opened officially to overseas racers in 1979, changing its name to Tour Cycliste international de la Guadeloupe. Covering a majority of the island's territory, the race includes today a prologue time trial and 8 to 9 stages. As of 2005, the Tour of Guadeloupe is part of the UCI America Tour, which is one of six UCI Continental Circuits ruled by the Union Cycliste Internationale, the international governing body for cycling. Since then, the race has been rated as a 2.2 event on the Union Cycliste Internationale (UCI) classification standards. This event is organized by the Comit\u00e9 r\u00e9gional de cyclisme de la Guadeloupe (en: Regional cycling committee of Guadeloupe)."
}