{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Latin_Grammy_Award_for_Best_Alternative_Song",
  "title": "Latin Grammy Award for Best Alternative Song",
  "header": [
    [
      "Year",
      null
    ],
    [
      "Songwriter(s)",
      null
    ],
    [
      "Work",
      null
    ],
    [
      "Performing artist(s)",
      null
    ],
    [
      "Nominees",
      null
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "2007",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2007"
      ],
      [
        "Manu Chao",
        "/wiki/Manu_Chao"
      ],
      [
        "\"Me Llaman Calle\"",
        null
      ],
      [
        "Manu Chao",
        "/wiki/Manu_Chao"
      ],
      [
        "Kevin Johansen,H\u00e9ctor Buitrago,Andrea Echeverri,Aterciopelados,Vicentico,Zo\u00e9",
        "/wiki/Kevin_Johansen /wiki/H%C3%A9ctor_Buitrago /wiki/Andrea_Echeverri /wiki/Aterciopelados /wiki/Vicentico /wiki/Zo%C3%A9"
      ]
    ],
    [
      [
        "2008",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2008"
      ],
      [
        "Rub\u00e9n Albarr\u00e1n,Emmanuel del Real,Enrique Rangel,Joselo Rangel",
        "/wiki/Cafe_tacuba#Rub.C3.A9n_Isaac_Albarr.C3.A1n_Ortega /wiki/Cafe_tacuba#Emmanuel_Del_Real /wiki/Cafe_tacuba#Enrique_Rangel_Arroyo /wiki/Cafe_tacuba#Jos.C3.A9_Alfredo_Rangel_Arroyo"
      ],
      [
        "\"Volver a Comenzar\"",
        null
      ],
      [
        "Caf\u00e9 Tacvba",
        "/wiki/Caf%C3%A9_Tacvba"
      ],
      [
        "Circo,Andr\u00e9s Calamaro,Juan Campod\u00f3nico,El Mareo,Bajofondo,Gustavo Cerati,Ximena Sari\u00f1ana,Chambao",
        "/wiki/Circo_(band) /wiki/Andr%C3%A9s_Calamaro /wiki/Juan_Campod%C3%B3nico /wiki/El_Mareo /wiki/Bajofondo /wiki/Gustavo_Cerati /wiki/Ximena_Sari%C3%B1ana /wiki/Chambao"
      ]
    ],
    [
      [
        "2009",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2009"
      ],
      [
        "Ren\u00e9 P\u00e9rez,Eduardo Cabra,Rub\u00e9n Albarr\u00e1n,Emmanuel del Real,Enrique Rangel,Joselo Rangel",
        "/wiki/Ren%C3%A9_P%C3%A9rez /wiki/Eduardo_Cabra /wiki/Cafe_tacuba#Rub.C3.A9n_Isaac_Albarr.C3.A1n_Ortega /wiki/Cafe_tacuba#Emmanuel_Del_Real /wiki/Cafe_tacuba#Enrique_Rangel_Arroyo /wiki/Cafe_tacuba#Jos.C3.A9_Alfredo_Rangel_Arroyo"
      ],
      [
        "No Hay Nadie Como T\u00fa",
        "/wiki/No_Hay_Nadie_Como_T%C3%BA"
      ],
      [
        "Calle 13,Caf\u00e9 Tacvba",
        "/wiki/Calle_13_(band) /wiki/Caf%C3%A9_Tacvba"
      ],
      [
        "Hello Seahorse!,Cucu Diamantes,Beatriz Luengo,Yotuel Romero,Macaco,Alex P\u00e9rez,Juan Son",
        "/wiki/Hello_Seahorse! /wiki/Cucu_Diamantes /wiki/Beatriz_Luengo /wiki/Yotuel_Romero /wiki/Macaco_(band) /wiki/HTTP_404 /wiki/Juan_Son"
      ]
    ],
    [
      [
        "2010",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2010"
      ],
      [
        "Gloria \"Goyo\" MartinezMiguel \"Slow\" MartinezCarlos \"Tostao\" Valencia",
        null
      ],
      [
        "\"De Donde Vengo Yo\"",
        null
      ],
      [
        "ChocQuibTown",
        "/wiki/ChocQuibTown"
      ],
      [
        "Hello Seahorse!,El Cuarteto de Nos",
        "/wiki/Hello_Seahorse! /wiki/El_Cuarteto_de_Nos"
      ]
    ],
    [
      [
        "2011",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2011"
      ],
      [
        "Calle 13",
        "/wiki/Calle_13_(band)"
      ],
      [
        "\"Calma Pueblo\"",
        null
      ],
      [
        "Calle 13",
        "/wiki/Calle_13_(band)"
      ],
      [
        "Fidel Nadal,Sie7e",
        "/wiki/Fidel_Nadal /wiki/Sie7e"
      ]
    ],
    [
      [
        "2012",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2012"
      ],
      [
        "Carla Morrison",
        "/wiki/Carla_Morrison"
      ],
      [
        "\"D\u00e9jenme Llorar\"",
        null
      ],
      [
        "Carla Morrison",
        "/wiki/Carla_Morrison"
      ],
      [
        "Bebe,Bebe,Jorge Drexler,1987,Kinky,Mala Rodr\u00edguez,Caetano Veloso",
        "/wiki/Bebe_(entertainer) /wiki/Bebe_(entertainer) /wiki/Jorge_Drexler /wiki/1987_(song) /wiki/Kinky_(band) /wiki/Mala_Rodr%C3%ADguez /wiki/Caetano_Veloso"
      ]
    ],
    [
      [
        "2013",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2013"
      ],
      [
        "Bajofondo",
        "/wiki/Bajofondo"
      ],
      [
        "\"Pena En Mi Coraz\u00f3n\"",
        null
      ],
      [
        "Bajofondo",
        "/wiki/Bajofondo"
      ],
      [
        "Hello Seahorse!,Illya Kuryaki and the Valderramas",
        "/wiki/Hello_Seahorse! /wiki/Illya_Kuryaki_and_the_Valderramas"
      ]
    ],
    [
      [
        "2014",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2014"
      ],
      [
        "Calle 13",
        "/wiki/Calle_13_(band)"
      ],
      [
        "\"El Aguante\"",
        null
      ],
      [
        "Calle 13",
        "/wiki/Calle_13_(band)"
      ],
      [
        "Babas\u00f3nicos",
        "/wiki/Babas%C3%B3nicos"
      ]
    ],
    [
      [
        "2015",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2015"
      ],
      [
        "Natalia Lafourcade,Leonel Garc\u00eda",
        "/wiki/Natalia_Lafourcade /wiki/Leonel_Garc%C3%ADa"
      ],
      [
        "Hasta la Ra\u00edz",
        "/wiki/Hasta_la_Ra%C3%ADz_(song)"
      ],
      [
        "Natalia Lafourcade",
        "/wiki/Natalia_Lafourcade"
      ],
      [
        "Famasloop,El Cuarteto de Nos,Javiera Mena",
        "/wiki/Famasloop /wiki/El_Cuarteto_de_Nos /wiki/Javiera_Mena"
      ]
    ],
    [
      [
        "2016",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2016"
      ],
      [
        "Carla Morrison",
        "/wiki/Carla_Morrison"
      ],
      [
        "\"Vez Primera\"",
        null
      ],
      [
        "Carla Morrison",
        "/wiki/Carla_Morrison"
      ],
      [
        "Vicentico,Los Fabulosos Cadillacs,Kevin Johansen",
        "/wiki/Vicentico /wiki/Los_Fabulosos_Cadillacs /wiki/Kevin_Johansen"
      ]
    ],
    [
      [
        "2017",
        "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2017"
      ],
      [
        "Mon Laferte",
        "/wiki/Mon_Laferte"
      ],
      [
        "\"Am\u00e1rrame\"",
        null
      ],
      [
        "Mon Laferte,Juanes",
        "/wiki/Mon_Laferte /wiki/Juanes"
      ],
      [
        "El Cuarteto de Nos,Residente,Residente,Danay Su\u00e1rez,Danay Su\u00e1rez",
        "/wiki/El_Cuarteto_de_Nos /wiki/Residente /wiki/Residente /wiki/Danay_Su%C3%A1rez /wiki/Danay_Su%C3%A1rez"
      ]
    ],
    [
      [
        "2018",
        "/wiki/19th_Annual_Latin_Grammy_Awards"
      ],
      [
        "Pablo Diaz-Reixa,Rosal\u00eda",
        "/wiki/El_Guincho /wiki/Rosal%C3%ADa_Vila"
      ],
      [
        "\"Malamente\"",
        null
      ],
      [
        "Rosal\u00eda",
        null
      ],
      [
        "Zo\u00e9,Andrea Echeverri,Aterciopelados,Dante Spinetta",
        "/wiki/Zo%C3%A9 /wiki/Andrea_Echeverri /wiki/Aterciopelados /wiki/Dante_Spinetta"
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 10125
}