{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2003_UCI_Women's_Road_World_Cup",
  "title": "2003 UCI Women's Road World Cup",
  "header": [
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Event"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Country"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Winner"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "2 March"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Australia World Cup",
          "Sydney"
        ],
        [
          "/wiki/Australia_World_Cup",
          "/wiki/Sydney"
        ]
      ],
      [
        [
          "Australia"
        ],
        [
          "/wiki/Australia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sara Carrigan"
        ],
        [
          "/wiki/Sara_Carrigan"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "22 March"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Primavera Rosa"
        ],
        [
          "/wiki/Primavera_Rosa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Italy"
        ],
        [
          "/wiki/Italy"
        ]
      ],
      [
        [
          "Zulfiya Zabirova"
        ],
        [
          "/wiki/Zulfiya_Zabirova"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "30 March"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GP Castilla y Le\u00f3n"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Spain"
        ],
        [
          "/wiki/Spain"
        ]
      ],
      [
        [
          "Mirjam Melchers"
        ],
        [
          "/wiki/Mirjam_Melchers"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "20 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Amstel Gold Race"
        ],
        [
          "/wiki/Amstel_Gold_Race_(women%27s_race)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Netherlands"
        ],
        [
          "/wiki/Netherlands"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nicole Cooke"
        ],
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "23 April"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine"
        ],
        [
          "/wiki/La_Fl%C3%A8che_Wallonne_F%C3%A9minine"
        ]
      ],
      [
        [
          "Belgium"
        ],
        [
          "/wiki/Belgium"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nicole Cooke"
        ],
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "31 May"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al"
        ],
        [
          "/wiki/Coupe_du_Monde_Cycliste_F%C3%A9minine_de_Montr%C3%A9al"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canada"
        ],
        [
          "/wiki/Canada"
        ]
      ],
      [
        [
          "Genevi\u00e8ve Jeanson"
        ],
        [
          "/wiki/Genevi%C3%A8ve_Jeanson"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "23 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GP de Plouay"
        ],
        [
          "/wiki/GP_de_Plouay"
        ]
      ],
      [
        [
          "France"
        ],
        [
          "/wiki/France"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nicole Cooke"
        ],
        [
          "/wiki/Nicole_Cooke"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "31 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt"
        ],
        [
          "/wiki/Rund_um_die_N%C3%BCrnberger_Altstadt"
        ]
      ],
      [
        [
          "Germany"
        ],
        [
          "/wiki/Germany"
        ]
      ],
      [
        [
          "Diana \u017dili\u016bt\u0117"
        ],
        [
          "/wiki/Diana_%C5%BDili%C5%ABt%C4%97"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rotterdam Tour"
        ],
        [
          "/wiki/Rotterdam_Tour"
        ]
      ],
      [
        [
          "Netherlands"
        ],
        [
          "/wiki/Netherlands"
        ]
      ],
      [
        [
          "Chantal Beltman"
        ],
        [
          "/wiki/Chantal_Beltman"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 11194,
  "section_title": "Races",
  "section_text": ""
}