{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/War_memorials_(Western_Somme)",
  "title": "War memorials (Western Somme)",
  "header": [
    [
      "Work",
      null
    ],
    [
      "Location",
      null
    ],
    [
      "Subject, notes and references",
      null
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "Abbeville Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Abbeville,Somme",
        "/wiki/Abbeville /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Ponthieu,Louis Henri Leclabart,Mar\u00e9chal Foch",
        "/wiki/Ponthieu /wiki/HTTP_404 /wiki/Ferdinand_Foch"
      ]
    ],
    [
      [
        "Airaines Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Airaines,Somme",
        "/wiki/Airaines /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Airaines,Airaines,Amiens,Victor Hugo",
        "/wiki/Airaines /wiki/Airaines /wiki/Amiens /wiki/Victor_Hugo"
      ]
    ],
    [
      [
        "Arry Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Arry,Somme",
        "/wiki/Arry,_Somme /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Amiens",
        "/wiki/Amiens"
      ]
    ],
    [
      [
        "Ault Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Ault,Somme",
        "/wiki/Ault,_Somme /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Ault,Paul Landowski",
        "/wiki/Ault,_Somme /wiki/Paul_Landowski"
      ]
    ],
    [
      [
        "Beauchamps Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Beauchamps,Somme",
        "/wiki/Beauchamps,_Somme /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Nord",
        "/wiki/Nord_Department,_France"
      ]
    ],
    [
      [
        "Canchy Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Canchy,Somme",
        "/wiki/Canchy,_Somme /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Marne,Verdun,Somme,Yser",
        "/wiki/First_Battle_of_the_Marne /wiki/Battle_of_Verdun /wiki/Battle_of_the_Somme /wiki/Battle_of_the_Yser"
      ]
    ],
    [
      [
        "Cayeux-sur-Mer Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Cayeux-sur-Mer,Somme",
        "/wiki/Cayeux-sur-Mer /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Cayeux-sur-Mer,Cayeux-sur-Mer,Franco-Prussian war",
        "/wiki/Cayeux-sur-Mer /wiki/Cayeux-sur-Mer /wiki/Franco-Prussian_war"
      ]
    ],
    [
      [
        "Chepy Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Chepy,Somme",
        "/wiki/Chepy /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Chepy,Amiens,Chepy,Chepy,Rubempre,Cantigny",
        "/wiki/Chepy /wiki/Amiens /wiki/Chepy /wiki/Chepy /wiki/Rubempre /wiki/Cantigny"
      ]
    ],
    [
      [
        "Cr\u00e9cy-en-Ponthieu Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Cr\u00e9cy-en-Ponthieu,Somme",
        "/wiki/Cr%C3%A9cy-en-Ponthieu /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Cr\u00e9cy,Philippe VI of France,King Edward III of England,Hundred Years War,Saint-Vaast-la-Hougue,Cr\u00e9cy,Cr\u00e9cy",
        "/wiki/Cr%C3%A9cy /wiki/Philippe_VI_of_France /wiki/King_Edward_III_of_England /wiki/Hundred_Years_War /wiki/Saint-Vaast-la-Hougue /wiki/Cr%C3%A9cy /wiki/Cr%C3%A9cy"
      ]
    ],
    [
      [
        "\u00c9pagne \u00c9pagnette Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "\u00c9pagne \u00c9pagnette,Somme",
        "/wiki/HTTP_404 /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "\u00c9pagne \u00c9pagnette's war memorial is most unusual and was conceived by the Parisien architects Bive-Duchemin. It comprises a composition in cement meant to simulate rocks and has a gallic cock perched at the top. One feature of this monument is that it shows where each man remembered was killed.  Inauguration took place on 12 November 1922.",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Fort Mahon Plage Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Fort Mahon Plage,Somme",
        "/wiki/HTTP_404 /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Fort Mahon Plage is a popular seaside resort and it was on 22 February 1930 that the decision was taken to erect the war memorial in the Place des Sapins. The monument features two fine bas-reliefs on white marble which were the work of the sculptor Paul Ganuchaud.  These bas-reliefs include depictions of three soldiers grouped around a machine gun and two others carrying a wounded comrade whilst elsewhere families with children and possessions are depicted leaving the town and passing through a countryside which is in ruins. Inauguration took place on 25 June 1933.  The war memorial is surrounded by a wooden barrier in the shape of the croix de guerre. The reliefs have been much eroded by years of wind and rain and much of the detail is hard to make out.",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Friville-Escarbotin Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Friville-Escarbotin,Somme",
        "/wiki/Friville-Escarbotin /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Friville-Escarbotin's memorial dates from 1924 and is one of Albert-Dominique Roze\u2019s more thoughtful compositions. The monument covers the three communities of Friville, Escarbotin and Belloy. It was inaugurated on 3 August 1924 and stands in a square on the outskirts of the village. In the composition there is a widow morning a dead soldier balanced against a young man standing over agricultural and industrial tools and representing the young generation who will be charged with rebuilding France; the rising sun gives a sense of renewal. It was erected on land in front of the then Friville railway station.",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Gamaches Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Gamaches,Somme",
        "/wiki/Gamaches /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Gamaches,Gamaches,Beauchamps,Gamaches",
        "/wiki/Gamaches /wiki/Gamaches /wiki/Beauchamps,_Somme /wiki/Gamaches"
      ]
    ],
    [
      [
        "Le Crotoy Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Le Crotoy,Somme",
        "/wiki/Le_Crotoy /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Le Crotoy,Joan of Arc,Rouen,Saint-Valery-sur-Somme,Jules Verne",
        "/wiki/Le_Crotoy /wiki/Joan_of_Arc /wiki/Rouen /wiki/Saint-Valery-sur-Somme /wiki/Jules_Verne"
      ]
    ],
    [
      [
        "Long Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Long,Somme",
        "/wiki/Long,_Somme /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Paris",
        "/wiki/Paris"
      ]
    ],
    [
      [
        "Longpr\u00e9-les-Corps-Saints Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Longpr\u00e9-les-Corps-Saints,Somme",
        "/wiki/Longpr%C3%A9-les-Corps-Saints /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Constantinople,Crusades,Franco-Prussian war,Souvenir fran\u00e7ais,Longpr\u00e9-les-Corps-Saints",
        "/wiki/Constantinople /wiki/Crusades /wiki/Franco-Prussian_war /wiki/Souvenir_fran%C3%A7ais /wiki/Longpr%C3%A9-les-Corps-Saints"
      ]
    ],
    [
      [
        "Machiel Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Machiel,Somme",
        "/wiki/Machiel /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "In this village the war memorial is a collaboration between Albert Roze and Jules Dulermez and is a representation of a soldier. The monument was inaugurated on 11 September 1921.",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Saint-Quentin-en\u2013Tourmont Monument aux morts/Marbreries G\u00e9n\u00e9rales Gourdon",
        null
      ],
      [
        "Saint-Quentin-en-Tourmont,Somme",
        "/wiki/Saint-Quentin-en-Tourmont /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Paris",
        "/wiki/Paris"
      ]
    ],
    [
      [
        "Mers-les-Bains Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Mers-les-Bains,Somme",
        "/wiki/Mers-les-Bains /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Henri Barbusse",
        "/wiki/Henri_Barbusse"
      ]
    ],
    [
      [
        "Rue Monument aux morts",
        null
      ],
      [
        "Rue,Somme",
        "/wiki/Rue /wiki/Somme_(department)"
      ],
      [
        "Marquenterre,Belfry,UNESCO,flamboyant,Caudron",
        "/wiki/HTTP_404 /wiki/Siege_tower /wiki/UNESCO /wiki/Flamboyant /wiki/Caudron"
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 13336
}