{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_operas_by_Jules_Massenet",
  "title": "List of operas by Jules Massenet",
  "header": [
    [
      [
        "Title"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Genre"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Sub\u00addivisions"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Libretto"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Premi\u00e8re date"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Place, theatre"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Esm\u00e9ralda"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra"
        ],
        [
          "/wiki/Op%C3%A9ra"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Victor Hugo"
        ],
        [
          "/wiki/Victor_Hugo"
        ]
      ],
      [
        [
          "composed c. 1865, but unfinished"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "La coupe du roi de Thul\u00e9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c9douard Blau",
          "Louis Gallet",
          "Goethe",
          "Der K\u00f6nig in Thule"
        ],
        [
          "/wiki/%C3%89douard_Blau",
          "/wiki/Louis_Gallet",
          "/wiki/Johann_Wolfgang_von_Goethe",
          "/wiki/Der_K%C3%B6nig_in_Thule"
        ]
      ],
      [
        [
          "composed c. 1866, but unperformed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "La grand'tante"
        ],
        [
          "/wiki/La_grand%27tante"
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra comique"
        ],
        [
          "/wiki/Op%C3%A9ra_comique"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 act"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jules Adenis"
        ],
        [
          "/wiki/Jules_Adenis"
        ]
      ],
      [
        [
          "3 April 1867"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paris",
          "Op\u00e9ra-Comique"
        ],
        [
          "/wiki/Paris",
          "/wiki/Op%C3%A9ra-Comique"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Manfred"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Byron",
          "Manfred"
        ],
        [
          "/wiki/Lord_Byron",
          "/wiki/Manfred"
        ]
      ],
      [
        [
          "composed c. 1869, but unfinished"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "M\u00e9duse"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Michel Carr\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Michel_Carr%C3%A9"
        ]
      ],
      [
        [
          "composed 1870"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Don C\u00e9sar de Bazan"
        ],
        [
          "/wiki/Don_C%C3%A9sar_de_Bazan"
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra comique"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Adolphe d'Ennery",
          "Dumanoir",
          "Victor Hugo"
        ],
        [
          "/wiki/Adolphe_d%27Ennery",
          "/wiki/Dumanoir",
          "/wiki/Victor_Hugo"
        ]
      ],
      [
        [
          "30 November 1872, revised 20 January 1888"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Geneva"
        ],
        [
          "/wiki/Geneva"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "L'adorable Bel'-Boul"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9rette"
        ],
        [
          "/wiki/Op%C3%A9rette"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 act"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Louis Gallet"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "17 April 1874"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paris, Cercle des Mirlitons"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "B\u00e9rang\u00e8re et Anatole"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "sainete"
        ],
        [
          "/wiki/Sainete"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 act"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Henri Meilhac"
        ],
        [
          "/wiki/Henri_Meilhac"
        ]
      ],
      [
        [
          "February 1876"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cercle de l'Union artistique"
        ],
        [
          "/wiki/H%C3%B4tel_Grimod_de_La_Reyni%C3%A8re"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Le roi de Lahore"
        ],
        [
          "/wiki/Le_roi_de_Lahore"
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "5 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Louis Gallet"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "27 April 1877"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Op\u00e9ra Garnier"
        ],
        [
          "/wiki/Palais_Garnier"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Robert de France"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "drame lyrique"
        ],
        [
          "/wiki/Drame_lyrique"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "composed c. 1880, but unperformed, lost"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Les Girondins"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "composed 1881, lost"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "H\u00e9rodiade"
        ],
        [
          "/wiki/H%C3%A9rodiade"
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "3 acts; rev.: 4 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paul Milliet",
          "Georges Hartmann",
          "Gustave Flaubert"
        ],
        [
          "/wiki/Paul_Milliet",
          "/wiki/Georges_Hartmann",
          "/wiki/Gustave_Flaubert"
        ]
      ],
      [
        [
          "19 December 1881, revised 1 February 1884,"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Brussels",
          "Th\u00e9\u00e2tre de la Monnaie",
          "Th\u00e9\u00e2tre Italien"
        ],
        [
          "/wiki/Brussels",
          "/wiki/La_Monnaie",
          "/wiki/Th%C3%A9%C3%A2tre_de_la_Ville"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Manon"
        ],
        [
          "/wiki/Manon"
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra comique"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "5 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Philippe Gille",
          "Antoine Fran\u00e7ois Pr\u00e9vost",
          "L'histoire du chevalier Des Grieux et de Manon Lescaut"
        ],
        [
          "/wiki/Philippe_Gille",
          "/wiki/Antoine_Fran%C3%A7ois_Pr%C3%A9vost",
          "/wiki/Manon_Lescaut"
        ]
      ],
      [
        [
          "19 January 1884"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paris, Op\u00e9ra-Comique (Favart 2)"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Le Cid"
        ],
        [
          "/wiki/Le_Cid_(opera)"
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "4 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Adolphe d'Ennery",
          "Pierre Corneille"
        ],
        [
          "/wiki/Adolphe_d%27Ennery",
          "/wiki/Pierre_Corneille"
        ]
      ],
      [
        [
          "30 November 1885"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paris, Op\u00e9ra Garnier"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Esclarmonde"
        ],
        [
          "/wiki/Esclarmonde"
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra romanesque"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "4 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Alfred Blau and Louis-Ferdinand de Gramont"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "15 May 1889"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lyrique"
        ],
        [
          "/wiki/Th%C3%A9%C3%A2tre_de_la_Ville"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Le mage"
        ],
        [
          "/wiki/Le_mage"
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "5 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jean Richepin"
        ],
        [
          "/wiki/Jean_Richepin"
        ]
      ],
      [
        [
          "16 March 1891"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paris, Op\u00e9ra Garnier"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Werther"
        ],
        [
          "/wiki/Werther"
        ]
      ],
      [
        [
          "drame lyrique"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "4 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Johann Wolfgang von Goethe",
          "Die Leiden des jungen Werther",
          "Max Kalbeck"
        ],
        [
          "/wiki/Johann_Wolfgang_von_Goethe",
          "/wiki/The_Sorrows_of_Young_Werther",
          "/wiki/Max_Kalbeck"
        ]
      ],
      [
        [
          "16 February 1892 (in German), 16 January 1893 (in French)"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vienna"
        ],
        [
          "/wiki/Vienna"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Tha\u00efs"
        ],
        [
          "/wiki/Tha%C3%AFs_(opera)"
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra"
        ],
        [
          "/wiki/Op%C3%A9ra"
        ]
      ],
      [
        [
          "3 acts"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Anatole France"
        ],
        [
          "/wiki/Anatole_France"
        ]
      ],
      [
        [
          "16 March 1894, revised 13 April 1898"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paris, Op\u00e9ra Garnier (and revised)"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Le portrait de Manon"
        ],
        [
          "/wiki/Le_portrait_de_Manon"
        ]
      ],
      [
        [
          "op\u00e9ra comique"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 act"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Georges Boyer"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "8 May 1894"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Paris, Op\u00e9ra-Comique (Lyrique)"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 13434
}