{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Latin_Grammy_Award_for_Best_Male_Pop_Vocal_Album",
  "title": "Latin Grammy Award for Best Male Pop Vocal Album",
  "header": [
    [
      [
        "Year"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Performing artist"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Work"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Nominees"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "2000"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2000"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Miguel"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Miguel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tu Mirada"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Marc Anthony",
          "D\u00edmelo",
          "Alejandro Fern\u00e1ndez",
          "Ricky Martin",
          "Bella",
          "Carlos Vives",
          "Fruta Fresca"
        ],
        [
          "/wiki/Marc_Anthony",
          "/wiki/I_Need_to_Know_(Marc_Anthony_song)",
          "/wiki/Alejandro_Fern%C3%A1ndez",
          "/wiki/Ricky_Martin",
          "/wiki/She%27s_All_I_Ever_Had",
          "/wiki/Carlos_Vives",
          "/wiki/Fruta_Fresca"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2001"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2001"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "El Alma al Aire"
        ],
        [
          "/wiki/El_alma_al_aire"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro Guerra",
          "Luis Miguel",
          "Vivo",
          "Alejandro Lerner",
          "Antonio Vega"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Guerra",
          "/wiki/Luis_Miguel",
          "/wiki/Vivo_(Luis_Miguel_album)",
          "/wiki/Alejandro_Lerner",
          "/wiki/Antonio_Vega_(singer)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2002"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2002"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miguel Bos\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Miguel_Bos%C3%A9"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sereno"
        ],
        [
          "/wiki/Sereno_(album)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jorge Drexler",
          "Alejandro Lerner",
          "Marco Antonio Sol\u00eds",
          "M\u00e1s de Mi Alma",
          "Gian Marco Zignago",
          "A Tiempo"
        ],
        [
          "/wiki/Jorge_Drexler",
          "/wiki/Alejandro_Lerner",
          "/wiki/Marco_Antonio_Sol%C3%ADs",
          "/wiki/M%C3%A1s_de_Mi_Alma",
          "/wiki/Gian_Marco_Zignago",
          "/wiki/A_Tiempo_(Gian_Marco_album)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2003"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2003"
        ]
      ],
      [
        [
          "Enrique Iglesias"
        ],
        [
          "/wiki/Enrique_Iglesias"
        ]
      ],
      [
        [
          "Quiz\u00e1s"
        ],
        [
          "/wiki/Quiz%C3%A1s_(album)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricardo Arjona",
          "Santo Pecado",
          "David Bisbal",
          "Coraz\u00f3n Latino",
          "Alexandre Pires",
          "Joan Manuel Serrat"
        ],
        [
          "/wiki/Ricardo_Arjona",
          "/wiki/Santo_Pecado",
          "/wiki/David_Bisbal",
          "/wiki/Coraz%C3%B3n_Latino",
          "/wiki/Alexandre_Pires",
          "/wiki/Joan_Manuel_Serrat"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2004"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2004"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "No Es Lo Mismo"
        ],
        [
          "/wiki/No_Es_Lo_Mismo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Obie Berm\u00fadez",
          "David Bisbal",
          "Buler\u00eda",
          "Ricky Martin",
          "Almas del Silencio",
          "Luis Miguel",
          "33"
        ],
        [
          "/wiki/Obie_Berm%C3%BAdez",
          "/wiki/David_Bisbal",
          "/wiki/Buler%C3%ADa",
          "/wiki/Ricky_Martin",
          "/wiki/Almas_del_Silencio",
          "/wiki/Luis_Miguel",
          "/wiki/33_(Luis_Miguel_album)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2005"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2005"
        ]
      ],
      [
        [
          "Obie Berm\u00fadez"
        ],
        [
          "/wiki/Obie_Berm%C3%BAdez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Todo el A\u00f1o"
        ],
        [
          "/wiki/Todo_el_A%C3%B1o"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marc Anthony",
          "Amar Sin Mentiras",
          "Franco De Vita",
          "Stop",
          "Alejandro Fern\u00e1ndez",
          "A Coraz\u00f3n Abierto",
          "Marco Antonio Sol\u00eds",
          "Raz\u00f3n de Sobra"
        ],
        [
          "/wiki/Marc_Anthony",
          "/wiki/Amar_Sin_Mentiras",
          "/wiki/Franco_De_Vita",
          "/wiki/Stop_(Franco_De_Vita_album)",
          "/wiki/Alejandro_Fern%C3%A1ndez",
          "/wiki/A_coraz%C3%B3n_abierto_(album)",
          "/wiki/Marco_Antonio_Sol%C3%ADs",
          "/wiki/Raz%C3%B3n_de_Sobra"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2006"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricardo Arjona"
        ],
        [
          "/wiki/Ricardo_Arjona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Adentro"
        ],
        [
          "/wiki/Adentro"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andrea Bocelli",
          "Amor",
          "Chayanne",
          "Cautivo",
          "Luis Fonsi",
          "Paso a Paso",
          "Ricardo Montaner"
        ],
        [
          "/wiki/Andrea_Bocelli",
          "/wiki/Amore_(Andrea_Bocelli_album)",
          "/wiki/Chayanne",
          "/wiki/Cautivo",
          "/wiki/Luis_Fonsi",
          "/wiki/Paso_a_Paso",
          "/wiki/Ricardo_Montaner"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2007"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2007"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricky Martin"
        ],
        [
          "/wiki/Ricky_Martin"
        ]
      ],
      [
        [
          "MTV Unplugged"
        ],
        [
          "/wiki/MTV_Unplugged_(Ricky_Martin_album)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miguel Bos\u00e9",
          "Papito",
          "Andr\u00e9s Cepeda",
          "Para Amarte Mejor",
          "Franco De Vita",
          "Mil y Una Historias En Vivo",
          "Aleks Syntek"
        ],
        [
          "/wiki/Miguel_Bos%C3%A9",
          "/wiki/Papito_(album)",
          "/wiki/Andr%C3%A9s_Cepeda",
          "/wiki/Para_Amarte_Mejor",
          "/wiki/Franco_De_Vita",
          "/wiki/Mil_y_Una_Historias_En_Vivo",
          "/wiki/Aleks_Syntek"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2008"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juanes"
        ],
        [
          "/wiki/Juanes"
        ]
      ],
      [
        [
          "La Vida... Es un Ratico"
        ],
        [
          "/wiki/La_Vida..._Es_un_Ratico"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricardo Arjona",
          "Qui\u00e9n Dijo Ayer",
          "Jerem\u00edas",
          "Un d\u00eda m\u00e1s en el gran circo",
          "Alejandro Lerner",
          "Gian Marco Zignago",
          "Desde Adentro"
        ],
        [
          "/wiki/Ricardo_Arjona",
          "/wiki/Qui%C3%A9n_Dijo_Ayer",
          "/wiki/Jerem%C3%ADas",
          "/wiki/Un_d%C3%ADa_m%C3%A1s_en_el_gran_circo",
          "/wiki/Alejandro_Lerner",
          "/wiki/Gian_Marco_Zignago",
          "/wiki/Desde_Adentro"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2009"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2009"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fito P\u00e1ez"
        ],
        [
          "/wiki/Fito_P%C3%A1ez"
        ]
      ],
      [
        [
          "No s\u00e9 si es Baires o Madrid"
        ],
        [
          "/wiki/No_s%C3%A9_si_es_Baires_o_Madrid"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andr\u00e9s Cepeda",
          "D\u00eda Tras D\u00eda",
          "Francisco C\u00e9spedes",
          "Coti",
          "Malditas Canciones",
          "\u00c1lex Ubago",
          "Calle Ilusi\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/Andr%C3%A9s_Cepeda",
          "/wiki/D%C3%ADa_tras_d%C3%ADa_(album)",
          "/wiki/Francisco_C%C3%A9spedes",
          "/wiki/Coti",
          "/wiki/Malditas_Canciones",
          "/wiki/%C3%81lex_Ubago",
          "/wiki/Calle_Ilusi%C3%B3n"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2010"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2010"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alejandro Sanz"
        ],
        [
          "/wiki/Alejandro_Sanz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Para\u00edso Express"
        ],
        [
          "/wiki/Para%C3%ADso_Express"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marc Anthony",
          "Iconos",
          "Alex Cuba",
          "Alex Cuba",
          "Joaqu\u00edn Sabina",
          "Aleks Syntek",
          "M\u00e9todos de Placer Instant\u00e1neo"
        ],
        [
          "/wiki/Marc_Anthony",
          "/wiki/Iconos",
          "/wiki/Alex_Cuba",
          "/wiki/Alex_Cuba_(album)",
          "/wiki/Joaqu%C3%ADn_Sabina",
          "/wiki/Aleks_Syntek",
          "/wiki/M%C3%A9todos_de_Placer_Instant%C3%A1neo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2011"
        ],
        [
          "/wiki/Latin_Grammy_Awards_of_2011"
        ]
      ],
      [
        [
          "Franco De Vita"
        ],
        [
          "/wiki/Franco_De_Vita"
        ]
      ],
      [
        [
          "En Primera Fila"
        ],
        [
          "/wiki/En_Primera_Fila"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pablo Albor\u00e1n",
          "Pablo Albor\u00e1n",
          "Reyli Barba",
          "Bien Acompa\u00f1ado",
          "Cristian Castro",
          "Viva el Pr\u00edncipe",
          "Marco Antonio Sol\u00eds",
          "En Total Plenitud"
        ],
        [
          "/wiki/Pablo_Albor%C3%A1n",
          "/wiki/Pablo_Albor%C3%A1n_(album)",
          "/wiki/Reyli_Barba",
          "/wiki/Bien_Acompa%C3%B1ado",
          "/wiki/Cristian_Castro",
          "/wiki/Viva_el_pr%C3%ADncipe",
          "/wiki/Marco_Antonio_Sol%C3%ADs",
          "/wiki/En_Total_Plenitud"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 14863,
  "section_title": "Recipients",
  "section_text": "Fito P\u00e1ez won the award in 2009 for the live album No s\u00e9 si es Baires o Madrid"
}