{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_vice_presidents_of_Colombia",
  "title": "List of vice presidents of Colombia",
  "header": [
    [
      [
        "#"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "From"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Took office"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Left office"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "President(s)"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "1"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Mar\u00eda Obando del Campo"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Mar%C3%ADa_Obando_del_Campo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cauca"
        ],
        [
          "/wiki/Cauca_Department"
        ]
      ],
      [
        [
          "21 November 1831"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "10 March 1832"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Caycedo y Sanz de Santamar\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Domingo_Caycedo_y_Sanz_de_Santamar%C3%ADa"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Ignacio de M\u00e1rquez Barreto"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Ignacio_de_M%C3%A1rquez_Barreto"
        ]
      ],
      [
        [
          "Boyac\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/Boyac%C3%A1_Department"
        ]
      ],
      [
        [
          "10 March 1832"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "12 May 1833"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Santander y Oma\u00f1a"
        ],
        [
          "/wiki/Francisco_de_Paula_Santander"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Joaqu\u00edn Mariano Mosquera y Arboleda"
        ],
        [
          "/wiki/Joaqu%C3%ADn_Mariano_Mosquera_y_Arboleda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Cauca"
        ],
        [
          "/wiki/Cauca_Department"
        ]
      ],
      [
        [
          "12 May 1833"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1835"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Santander y Oma\u00f1a"
        ],
        [
          "/wiki/Francisco_de_Paula_Santander"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "4"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Ignacio de M\u00e1rquez Barreto"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Ignacio_de_M%C3%A1rquez_Barreto"
        ]
      ],
      [
        [
          "Boyac\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/Boyac%C3%A1_Department"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1835"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1837"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Santander y Oma\u00f1a"
        ],
        [
          "/wiki/Francisco_de_Paula_Santander"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Domingo Caycedo y Sanz de Santamar\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Domingo_Caycedo_y_Sanz_de_Santamar%C3%ADa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bogot\u00e1"
        ],
        [
          "/wiki/Bogot%C3%A1"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1837"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1843"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "M\u00e1rquez Barreto",
          "Herr\u00e1n Mart\u00ednez"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Ignacio_de_M%C3%A1rquez",
          "/wiki/Pedro_Alc%C3%A1ntara_Herr%C3%A1n"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Joaqu\u00edn Jos\u00e9 Gori y \u00c1lvarez de Castro"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cartagena"
        ],
        [
          "/wiki/Cartagena,_Colombia"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1843"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April  1845"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Herr\u00e1n Mart\u00ednez"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Alc%C3%A1ntara_Herr%C3%A1n"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "7"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rufino Cuervo y Barreto"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cundinamarca"
        ],
        [
          "/wiki/Cundinamarca_Department_(1824)"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April  1845"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1851"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "C. de Mosquera y Arboleda",
          "L\u00f3pez Vald\u00e9s"
        ],
        [
          "/wiki/Tom%C3%A1s_Cipriano_de_Mosquera_y_Arboleda",
          "/wiki/Jos%C3%A9_Hilario_L%C3%B3pez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 de Obald\u00eda y Orejuela"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_de_Obald%C3%ADa_y_Orejuela"
        ]
      ],
      [
        [
          "Veraguas"
        ],
        [
          "/wiki/Veraguas_Province"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1851"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1855"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "L\u00f3pez Vald\u00e9s",
          "Obando del Campo"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Hilario_L%C3%B3pez",
          "/wiki/Jos%C3%A9_Mar%C3%ADa_Obando"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Manuel Mar\u00eda Mallarino Ibarg\u00fcen"
        ],
        [
          "/wiki/Manuel_Mar%C3%ADa_Mallarino_Ibarg%C3%BCen"
        ]
      ],
      [
        [
          "Valle del Cauca"
        ],
        [
          "/wiki/Valle_del_Cauca_Department"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1855"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1857"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Obald\u00eda y Orejuela"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_de_Obald%C3%ADa"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "zAbolished"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "1 April 1857"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "4 August 1886"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 14993
}