{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_flag_bearers_for_Iceland_at_the_Olympics",
  "title": "List of flag bearers for Iceland at the Olympics",
  "header": [
    [
      "#",
      null
    ],
    [
      "Event year",
      null
    ],
    [
      "Season",
      null
    ],
    [
      "Flag bearer",
      null
    ],
    [
      "Sport",
      null
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "37",
        null
      ],
      [
        "2018",
        "/wiki/2018_Winter_Olympics"
      ],
      [
        "Winter",
        null
      ],
      [
        "Freyd\u00eds Halla Einarsd\u00f3ttir",
        "/wiki/Freyd%C3%ADs_Halla_Einarsd%C3%B3ttir"
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2018_Winter_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "36",
        null
      ],
      [
        "2016",
        "/wiki/2016_Summer_Olympics"
      ],
      [
        "Summer",
        null
      ],
      [
        "Thormodur Jonsson",
        "/wiki/%C3%9Eorm%C3%B3%C3%B0ur_%C3%81rni_J%C3%B3nsson"
      ],
      [
        "Judo",
        "/wiki/Judo_at_the_2016_Summer_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "35",
        null
      ],
      [
        "2014",
        "/wiki/2014_Winter_Olympics"
      ],
      [
        "Winter",
        null
      ],
      [
        "S\u00e6var Birgisson",
        "/wiki/S%C3%A6var_Birgisson"
      ],
      [
        "Cross-country skiing",
        "/wiki/Cross-country_skiing_at_the_2014_Winter_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "34",
        null
      ],
      [
        "2012",
        "/wiki/2012_Summer_Olympics"
      ],
      [
        "Summer",
        null
      ],
      [
        "\u00c1sd\u00eds Hj\u00e1lmsd\u00f3ttir",
        "/wiki/%C3%81sd%C3%ADs_Hj%C3%A1lmsd%C3%B3ttir"
      ],
      [
        "Athletics",
        "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "33",
        null
      ],
      [
        "2010",
        "/wiki/2010_Winter_Olympics"
      ],
      [
        "Winter",
        null
      ],
      [
        "Bj\u00f6rgvin Bj\u00f6rgvinsson",
        "/wiki/Bj%C3%B6rgvin_Bj%C3%B6rgvinsson"
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2010_Winter_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "32",
        null
      ],
      [
        "2008",
        "/wiki/2008_Summer_Olympics"
      ],
      [
        "Summer",
        null
      ],
      [
        "\u00d6rn Arnarson",
        "/wiki/%C3%96rn_Arnarson"
      ],
      [
        "Swimming",
        "/wiki/Swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "31",
        null
      ],
      [
        "2006",
        "/wiki/2006_Winter_Olympics"
      ],
      [
        "Winter",
        null
      ],
      [
        "Dagn\u00fd Linda Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir",
        "/wiki/Dagn%C3%BD_Linda_Kristj%C3%A1nsd%C3%B3ttir"
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2006_Winter_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "30",
        null
      ],
      [
        "2004",
        "/wiki/2004_Summer_Olympics"
      ],
      [
        "Summer",
        null
      ],
      [
        "Gu\u00f0mundur Hrafnkelsson",
        "/wiki/Gu%C3%B0mundur_Hrafnkelsson"
      ],
      [
        "Handball",
        "/wiki/Handball_at_the_2004_Summer_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "29",
        null
      ],
      [
        "2002",
        "/wiki/2002_Winter_Olympics"
      ],
      [
        "Winter",
        null
      ],
      [
        "Dagn\u00fd Linda Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir",
        "/wiki/Dagn%C3%BD_Linda_Kristj%C3%A1nsd%C3%B3ttir"
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2002_Winter_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "28",
        null
      ],
      [
        "2000",
        "/wiki/2000_Summer_Olympics"
      ],
      [
        "Summer",
        null
      ],
      [
        "Gu\u00f0r\u00fan Arnard\u00f3ttir",
        "/wiki/Gu%C3%B0r%C3%BAn_Arnard%C3%B3ttir"
      ],
      [
        "Athletics",
        "/wiki/Athletics_at_the_2000_Summer_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "27",
        null
      ],
      [
        "1998",
        "/wiki/1998_Winter_Olympics"
      ],
      [
        "Winter",
        null
      ],
      [
        "The\u00f3d\u00f3ra Mathiesen",
        "/wiki/The%C3%B3d%C3%B3ra_Mathiesen"
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1998_Winter_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "26",
        null
      ],
      [
        "1996",
        "/wiki/1996_Summer_Olympics"
      ],
      [
        "Summer",
        null
      ],
      [
        "J\u00f3n Arnar Magn\u00fasson",
        "/wiki/J%C3%B3n_Arnar_Magn%C3%BAsson"
      ],
      [
        "Athletics",
        "/wiki/Athletics_at_the_1996_Summer_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "25",
        null
      ],
      [
        "1994",
        "/wiki/1994_Winter_Olympics"
      ],
      [
        "Winter",
        null
      ],
      [
        "\u00c1sta Halld\u00f3rsd\u00f3ttir",
        "/wiki/%C3%81sta_Halld%C3%B3rsd%C3%B3ttir"
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1994_Winter_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "24",
        null
      ],
      [
        "1992",
        "/wiki/1992_Summer_Olympics"
      ],
      [
        "Summer",
        null
      ],
      [
        "Bjarni Fri\u00f0riksson",
        "/wiki/Bjarni_Fri%C3%B0riksson"
      ],
      [
        "Judo",
        "/wiki/Judo_at_the_1992_Summer_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "23",
        null
      ],
      [
        "1992",
        "/wiki/1992_Winter_Olympics"
      ],
      [
        "Winter",
        null
      ],
      [
        "\u00c1sta Halld\u00f3rsd\u00f3ttir",
        "/wiki/%C3%81sta_Halld%C3%B3rsd%C3%B3ttir"
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1992_Winter_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "22",
        null
      ],
      [
        "1988",
        "/wiki/1988_Summer_Olympics"
      ],
      [
        "Summer",
        null
      ],
      [
        "Bjarni Fri\u00f0riksson",
        "/wiki/Bjarni_Fri%C3%B0riksson"
      ],
      [
        "Judo",
        "/wiki/Judo_at_the_1988_Summer_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "21",
        null
      ],
      [
        "1988",
        "/wiki/1988_Winter_Olympics"
      ],
      [
        "Winter",
        null
      ],
      [
        "Einar \u00d3lafsson",
        "/wiki/Einar_%C3%93lafsson_(skier)"
      ],
      [
        "Cross-country skiing",
        "/wiki/Cross-country_skiing_at_the_1988_Winter_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "20",
        null
      ],
      [
        "1984",
        "/wiki/1984_Summer_Olympics"
      ],
      [
        "Summer",
        null
      ],
      [
        "Einar Vilhj\u00e1lmsson",
        "/wiki/Einar_Vilhj%C3%A1lmsson"
      ],
      [
        "Athletics",
        "/wiki/Athletics_at_the_1984_Summer_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "19",
        null
      ],
      [
        "1984",
        "/wiki/1984_Winter_Olympics"
      ],
      [
        "Winter",
        null
      ],
      [
        "Nanna Leifsd\u00f3ttir",
        "/wiki/Nanna_Leifsd%C3%B3ttir"
      ],
      [
        "Alpine skiing",
        "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1984_Winter_Olympics"
      ]
    ],
    [
      [
        "18",
        null
      ],
      [
        "1980",
        "/wiki/1980_Summer_Olympics"
      ],
      [
        "Summer",
        null
      ],
      [
        "Birgir Borg\u00fe\u00f3rsson",
        "/wiki/Birgir_Borg%C3%BE%C3%B3rsson"
      ],
      [
        "Weightlifting",
        "/wiki/Weightlifting_at_the_1980_Summer_Olympics"
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 16299
}