{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hungary_at_the_2012_Summer_Paralympics",
  "title": "Hungary at the 2012 Summer Paralympics",
  "header": [
    [
      [
        "Medal"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Sport"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Event"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tam\u00e1s Sors"
        ],
        [
          "/wiki/Tam%C3%A1s_Sors"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's 100 metre butterfly S9"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Men%27s_100_metre_butterfly_S9"
        ]
      ],
      [
        [
          "30 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "P\u00e9ter P\u00e1los"
        ],
        [
          "/wiki/P%C3%A9ter_P%C3%A1los"
        ]
      ],
      [
        [
          "Table tennis"
        ],
        [
          "/wiki/Table_tennis_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's individual - Class 11"
        ],
        [
          "/wiki/Table_tennis_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Men%27s_individual_%E2%80%93_Class_11"
        ]
      ],
      [
        [
          "3 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tam\u00e1s Sors"
        ],
        [
          "/wiki/Tam%C3%A1s_Sors"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's 400m Freestyle - S9"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Men%27s_400_metre_freestyle_S9"
        ]
      ],
      [
        [
          "4 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "G\u00f6ngyi Dani"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wheelchair fencing - Women's foil B"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Women%27s_foil_B"
        ]
      ],
      [
        [
          "4 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Zsuzsanna Krajny\u00e1k"
        ],
        [
          "/wiki/Zsuzsanna_Krajny%C3%A1k"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wheelchair fencing - Women's \u00e9p\u00e9e A"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Women%27s_%C3%A9p%C3%A9e_A"
        ]
      ],
      [
        [
          "5 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tam\u00e1s T\u00f3th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's 50 metre freestyle S9"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Men%27s_50_metre_freestyle_S9"
        ]
      ],
      [
        [
          "5 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Veronika Juh\u00e1sz",
          "Zsuzsanna Krajny\u00e1k",
          "Gy\u00f6ngyi Dani"
        ],
        [
          null,
          "/wiki/Zsuzsanna_Krajny%C3%A1k",
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's team open"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Women%27s_team_open"
        ]
      ],
      [
        [
          "7 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tam\u00e1s T\u00f3th"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's 100 metre freestyle S9"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Men%27s_100_metre_freestyle_S9"
        ]
      ],
      [
        [
          "7 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nikolett Szab\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Nikolett_Szab%C3%B3_(judoka)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judo"
        ],
        [
          "/wiki/Judo_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Judo - Women's 70 kg"
        ],
        [
          "/wiki/Judo_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Women%27s_70_kg"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Zsuzsanna Krajny\u00e1k"
        ],
        [
          "/wiki/Zsuzsanna_Krajny%C3%A1k"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wheelchair fencing - Women's foil A"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Women%27s_foil_A"
        ]
      ],
      [
        [
          "4 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rich\u00e1rd Osv\u00e1th"
        ],
        [
          "/wiki/Rich%C3%A1rd_Osv%C3%A1th"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wheelchair fencing - Men's foil A"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Men%27s_foil_A"
        ]
      ],
      [
        [
          "4 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ilona Biacsi"
        ],
        [
          "/wiki/Ilona_Biacsi"
        ]
      ],
      [
        [
          "Running"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's 1500 metres"
        ],
        [
          "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Women%27s_1500_metres"
        ]
      ],
      [
        [
          "5 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Zsolt Vereczkei"
        ],
        [
          "/wiki/Zsolt_Vereczkei"
        ]
      ],
      [
        [
          "Fencing"
        ],
        [
          "/wiki/Wheelchair_fencing_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's 50 metre backstroke S5"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Men%27s_50_metre_backstroke_S5"
        ]
      ],
      [
        [
          "6 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Tam\u00e1s Sors"
        ],
        [
          "/wiki/Tam%C3%A1s_Sors"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's 100 metre freestyle S9"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Paralympics_%E2%80%93_Men%27s_100_metre_freestyle_S9"
        ]
      ],
      [
        [
          "7 September"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 2622,
  "section_title": "",
  "section_text": ""
}