{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Milliyet_Sports_Awards",
  "title": "Milliyet Sports Awards",
  "header": [
    [
      "No.",
      null
    ],
    [
      "Year",
      null
    ],
    [
      "Executive Of The Year",
      null
    ],
    [
      "Job",
      null
    ],
    [
      "Info",
      null
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "52.",
        null
      ],
      [
        "2005",
        null
      ],
      [
        "Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
        "/wiki/Aziz_Y%C4%B1ld%C4%B1r%C4%B1m"
      ],
      [
        "Businessperson,President of Fenerbah\u00e7e SK",
        "/wiki/Businessperson /wiki/Fenerbah%C3%A7e_Spor_Kul%C3%BCb%C3%BC"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "53.",
        null
      ],
      [
        "2006",
        null
      ],
      [
        "Ahmet A\u011fao\u011flu",
        "/wiki/HTTP_404"
      ],
      [
        "Businessperson,Chairman",
        "/wiki/Businessperson /wiki/Chairman"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "54.",
        null
      ],
      [
        "2007",
        null
      ],
      [
        "Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
        "/wiki/Aziz_Y%C4%B1ld%C4%B1r%C4%B1m"
      ],
      [
        "Businessperson,President of Fenerbah\u00e7e SK",
        "/wiki/Businessperson /wiki/Fenerbah%C3%A7e_Spor_Kul%C3%BCb%C3%BC"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "55.",
        null
      ],
      [
        "2008",
        null
      ],
      [
        "Adnan Polat",
        "/wiki/Adnan_Polat"
      ],
      [
        "Businessperson,President of Galatasaray SK",
        "/wiki/Businessperson /wiki/List_of_Galatasaray_S.K._presidents"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "56.",
        null
      ],
      [
        "2009",
        null
      ],
      [
        "\u0130brahim Karaosmano\u011flu",
        "/wiki/HTTP_404"
      ],
      [
        "Politics,Kocaeli",
        "/wiki/Politics /wiki/%C4%B0zmit"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "57.",
        null
      ],
      [
        "2010",
        null
      ],
      [
        "Turgay Demirel",
        "/wiki/Turgay_Demirel"
      ],
      [
        "Commissioner,Turkish Basketball Federation",
        "/wiki/Commissioner /wiki/Turkish_Basketball_Federation"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "58.",
        null
      ],
      [
        "2011",
        null
      ],
      [
        "Erol \u00dcnal Karab\u0131y\u0131k",
        "/wiki/HTTP_404"
      ],
      [
        "President,Turkish Volleyball Federation",
        "/wiki/President_(corporate_title) /wiki/Turkish_Volleyball_Federation"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "59.",
        null
      ],
      [
        "2012",
        null
      ],
      [
        "\u00dcnal Aysal",
        "/wiki/%C3%9Cnal_Aysal"
      ],
      [
        "Businessperson,President of Galatasaray SK",
        "/wiki/Businessperson /wiki/List_of_Galatasaray_S.K._presidents"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "60.",
        null
      ],
      [
        "2013",
        null
      ],
      [
        "Demirhan \u015eerefhan",
        "/wiki/HTTP_404"
      ],
      [
        "President",
        "/wiki/President_(corporate_title)"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "61.",
        null
      ],
      [
        "2014",
        null
      ],
      [
        "C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r",
        "/wiki/C%C3%BCneyt_%C3%87ak%C4%B1r"
      ],
      [
        "Referee",
        "/wiki/Referee_(association_football)"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "62.",
        null
      ],
      [
        "2015",
        null
      ],
      [
        "Fatih Terim",
        "/wiki/Fatih_Terim"
      ],
      [
        "Head coach,turkish national football team",
        "/wiki/Turkey_national_football_team /wiki/Turkey_national_football_team"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "63.",
        null
      ],
      [
        "2016",
        null
      ],
      [
        "Fikret Orman",
        "/wiki/Fikret_Orman"
      ],
      [
        "Businessperson,President of Be\u015fikta\u015f JK",
        "/wiki/Businessperson /wiki/List_of_Be%C5%9Fikta%C5%9F_J.K._presidents"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "64.",
        null
      ],
      [
        "2017",
        null
      ],
      [
        "Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
        "/wiki/Aziz_Y%C4%B1ld%C4%B1r%C4%B1m"
      ],
      [
        "Businessperson,President of Fenerbah\u00e7e SK",
        "/wiki/Businessperson /wiki/Fenerbah%C3%A7e_Spor_Kul%C3%BCb%C3%BC"
      ],
      [
        "0000",
        null
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 3801
}