{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Spain_at_the_2012_Summer_Olympics",
  "title": "Spain at the 2012 Summer Olympics",
  "header": [
    [
      [
        "Medal"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Sport"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Event"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lidia Valent\u00edn"
        ],
        [
          "/wiki/Lidia_Valent%C3%ADn"
        ]
      ],
      [
        [
          "Weightlifting"
        ],
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's 75 kg"
        ],
        [
          "/wiki/Weightlifting_at_the_2012_Summer_Olympics_-_Women%27s_75_kg"
        ]
      ],
      [
        [
          "3 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Marina Alabau"
        ],
        [
          "/wiki/Marina_Alabau"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sailing"
        ],
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's sailboard"
        ],
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_sailboard"
        ]
      ],
      [
        [
          "7 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Joel Gonz\u00e1lez"
        ],
        [
          "/wiki/Joel_Gonz%C3%A1lez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Taekwondo"
        ],
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's 58 kg"
        ],
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Men%27s_58_kg"
        ]
      ],
      [
        [
          "8 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Gold"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "T\u00e1mara Echegoyen",
          "\u00c1ngela Pumariega",
          "Sof\u00eda Toro"
        ],
        [
          "/wiki/T%C3%A1mara_Echegoyen",
          "/wiki/%C3%81ngela_Pumariega",
          "/wiki/Sof%C3%ADa_Toro"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sailing"
        ],
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Elliott 6m"
        ],
        [
          "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Elliott_6m"
        ]
      ],
      [
        [
          "11 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mireia Belmonte Garc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Mireia_Belmonte_Garc%C3%ADa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's 200 metre butterfly"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_200_metre_butterfly"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mireia Belmonte Garc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Mireia_Belmonte_Garc%C3%ADa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's 800 metre freestyle"
        ],
        [
          "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_800_metre_freestyle"
        ]
      ],
      [
        [
          "3 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Javier G\u00f3mez Noya"
        ],
        [
          "/wiki/Javier_G%C3%B3mez_Noya"
        ]
      ],
      [
        [
          "Triathlon"
        ],
        [
          "/wiki/Triathlon_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's"
        ],
        [
          "/wiki/Triathlon_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Men%27s"
        ]
      ],
      [
        [
          "7 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ona Carbonell",
          "Andrea Fuentes"
        ],
        [
          "/wiki/Ona_Carbonell",
          "/wiki/Andrea_Fuentes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Synchronized swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's duet"
        ],
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_duet"
        ]
      ],
      [
        [
          "7 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "David Cal"
        ],
        [
          "/wiki/David_Cal"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canoeing"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's C-1 1000 m"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Men%27s_C-1_1000_metres"
        ]
      ],
      [
        [
          "8 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Brigitte Yag\u00fce"
        ],
        [
          "/wiki/Brigitte_Yag%C3%BCe"
        ]
      ],
      [
        [
          "Taekwondo"
        ],
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's 49 kg"
        ],
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_49_kg"
        ]
      ],
      [
        [
          "8 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Spain women's national water polo team",
          "Marta Bach",
          "Andrea Blas",
          "Ana Copado",
          "Anna Espar",
          "Laura Ester",
          "Mar\u00eda Garc\u00eda Godoy",
          "Laura L\u00f3pez",
          "Ona Meseguer",
          "Lorena Miranda",
          "Matilde Ortiz",
          "Jennifer Pareja",
          "Mar\u00eda del Pilar Pe\u00f1a",
          "Roser Tarrag\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Spain_women%27s_national_water_polo_team",
          "/wiki/Marta_Bach",
          "/wiki/Andrea_Blas",
          "/wiki/Ana_Copado",
          "/wiki/Anna_Espar",
          "/wiki/Laura_Ester",
          "/wiki/Mar%C3%ADa_Garc%C3%ADa_Godoy",
          "/wiki/Laura_L%C3%B3pez_(water_polo)",
          "/wiki/Ona_Meseguer",
          "/wiki/Lorena_Miranda",
          "/wiki/Matilde_Ortiz",
          "/wiki/Jennifer_Pareja",
          "/wiki/Mar%C3%ADa_del_Pilar_Pe%C3%B1a",
          "/wiki/Roser_Tarrag%C3%B3"
        ]
      ],
      [
        [
          "Water polo"
        ],
        [
          "/wiki/Water_polo_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's tournament"
        ],
        [
          "/wiki/Water_polo_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_tournament"
        ]
      ],
      [
        [
          "9 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nicol\u00e1s Garc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/Nicol%C3%A1s_Garc%C3%ADa_(taekwondo)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Taekwondo"
        ],
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's 80 kg"
        ],
        [
          "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Men%27s_80_kg"
        ]
      ],
      [
        [
          "10 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sa\u00fal Craviotto"
        ],
        [
          "/wiki/Sa%C3%BAl_Craviotto"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canoeing"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's K-1 200 m"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Men%27s_K-1_200_metres"
        ]
      ],
      [
        [
          "11 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Silver"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Spain national basketball team",
          "Jos\u00e9 Calder\u00f3n",
          "V\u00edctor Claver",
          "Rudy Fern\u00e1ndez",
          "Marc Gasol",
          "Pau Gasol",
          "Serge Ibaka",
          "Sergio Llull",
          "Juan Carlos Navarro",
          "Felipe Reyes",
          "Sergio Rodr\u00edguez",
          "V\u00edctor Sada",
          "Fernando San Emeterio"
        ],
        [
          "/wiki/Spain_national_basketball_team",
          "/wiki/Jos%C3%A9_Calder%C3%B3n_(basketball)",
          "/wiki/V%C3%ADctor_Claver",
          "/wiki/Rudy_Fern%C3%A1ndez_(basketball)",
          "/wiki/Marc_Gasol",
          "/wiki/Pau_Gasol",
          "/wiki/Serge_Ibaka",
          "/wiki/Sergio_Llull",
          "/wiki/Juan_Carlos_Navarro_(basketball)",
          "/wiki/Felipe_Reyes",
          "/wiki/Sergio_Rodr%C3%ADguez",
          "/wiki/V%C3%ADctor_Sada",
          "/wiki/Fernando_San_Emeterio"
        ]
      ],
      [
        [
          "Basketball"
        ],
        [
          "/wiki/Basketball_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Men's tournament"
        ],
        [
          "/wiki/Basketball_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Men"
        ]
      ],
      [
        [
          "12 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Maialen Chourraut"
        ],
        [
          "/wiki/Maialen_Chourraut"
        ]
      ],
      [
        [
          "Canoeing"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's slalom K-1"
        ],
        [
          "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_slalom_K-1"
        ]
      ],
      [
        [
          "2 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Maider Unda"
        ],
        [
          "/wiki/Maider_Unda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Wrestling"
        ],
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's freestyle 72 kg"
        ],
        [
          "/wiki/Wrestling_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_freestyle_72_kg"
        ]
      ],
      [
        [
          "9 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Clara Basiana",
          "Alba Cabello",
          "Ona Carbonell",
          "Margalida Cresp\u00ed",
          "Andrea Fuentes",
          "Tha\u00efs Henr\u00edquez",
          "Paula Klamburg",
          "Irene Montrucchio",
          "Laia Pons"
        ],
        [
          "/wiki/Clara_Basiana",
          "/wiki/Alba_Cabello",
          "/wiki/Ona_Carbonell",
          "/wiki/Margalida_Cresp%C3%AD",
          "/wiki/Andrea_Fuentes",
          "/wiki/Tha%C3%AFs_Henr%C3%ADquez",
          "/wiki/Paula_Klamburg",
          "/wiki/Irene_Montrucchio",
          "/wiki/Laia_Pons"
        ]
      ],
      [
        [
          "Synchronized swimming"
        ],
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's team"
        ],
        [
          "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_team"
        ]
      ],
      [
        [
          "10 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bronze"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Spain women's national handball team",
          "Macarena Aguilar",
          "Nely Carla Alberto",
          "Jessica Alonso",
          "Vanessa Amor\u00f3s",
          "Andrea Barn\u00f3",
          "Elisabet Ch\u00e1vez",
          "Mihaela Ciobanu",
          "Ver\u00f3nica Cuadrado",
          "Patricia Elorza",
          "Beatriz Fern\u00e1ndez",
          "Bego\u00f1a Fern\u00e1ndez",
          "Marta Mangu\u00e9",
          "Carmen Mart\u00edn",
          "Silvia Navarro",
          "Elisabeth Pinedo"
        ],
        [
          "/wiki/Spain_women%27s_national_handball_team",
          "/wiki/Macarena_Aguilar",
          "/wiki/Nely_Carla_Alberto",
          "/wiki/Jessica_Alonso",
          "/wiki/Vanessa_Amor%C3%B3s",
          "/wiki/Andrea_Barn%C3%B3",
          "/wiki/Elisabet_Ch%C3%A1vez",
          "/wiki/Mihaela_Ciobanu",
          "/wiki/Ver%C3%B3nica_Cuadrado",
          "/wiki/Patricia_Elorza",
          "/wiki/Beatriz_Fern%C3%A1ndez",
          "/wiki/Bego%C3%B1a_Fern%C3%A1ndez",
          "/wiki/Marta_Mangu%C3%A9",
          "/wiki/Carmen_Mart%C3%ADn",
          "/wiki/Silvia_Navarro_(handballer)",
          "/wiki/Elisabeth_Pinedo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Handball"
        ],
        [
          "/wiki/Handball_at_the_2012_Summer_Olympics"
        ]
      ],
      [
        [
          "Women's tournament"
        ],
        [
          "/wiki/Handball_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_tournament"
        ]
      ],
      [
        [
          "11 August"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 6311,
  "section_title": "",
  "section_text": ""
}