{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/UEFA_Women's_Champions_League",
  "title": "UEFA Women's Champions League",
  "header": [
    [
      [
        "Season"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Topscorer (Club)"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Goals"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "2018\u201319"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pernille Harder"
        ],
        [
          "/wiki/Pernille_Harder_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2017\u201318"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ada Hegerberg"
        ],
        [
          "/wiki/Ada_Hegerberg"
        ]
      ],
      [
        [
          "15"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2016\u201317"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Zsanett Jakabfi",
          "Vivianne Miedema"
        ],
        [
          "/wiki/Zsanett_Jakabfi",
          "/wiki/Vivianne_Miedema"
        ]
      ],
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2015\u201316"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ada Hegerberg"
        ],
        [
          "/wiki/Ada_Hegerberg"
        ]
      ],
      [
        [
          "13"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2014\u201315"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00e9lia \u0160a\u0161i\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/C%C3%A9lia_%C5%A0a%C5%A1i%C4%87"
        ]
      ],
      [
        [
          "14"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2013\u201314"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Milena Nikoli\u0107"
        ],
        [
          "/wiki/Milena_Nikoli%C4%87"
        ]
      ],
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2012\u201313"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Laura Rus"
        ],
        [
          "/wiki/Laura_Rus"
        ]
      ],
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2011\u201312"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Camille Abily",
          "Eug\u00e9nie Le Sommer"
        ],
        [
          "/wiki/Camille_Abily",
          "/wiki/Eug%C3%A9nie_Le_Sommer"
        ]
      ],
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2010\u201311"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Inka Grings"
        ],
        [
          "/wiki/Inka_Grings"
        ]
      ],
      [
        [
          "13"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2009\u201310"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vanessa B\u00fcrki"
        ],
        [
          "/wiki/Vanessa_B%C3%BCrki"
        ]
      ],
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2008\u201309"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Margr\u00e9t L\u00e1ra Vi\u00f0arsd\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/Margr%C3%A9t_L%C3%A1ra_Vi%C3%B0arsd%C3%B3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "14"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2007\u201308"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vira Dyatel",
          "Patrizia Panico",
          "Margr\u00e9t L\u00e1ra Vi\u00f0arsd\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/Vira_Dyatel",
          "/wiki/Patrizia_Panico",
          "/wiki/Margr%C3%A9t_L%C3%A1ra_Vi%C3%B0arsd%C3%B3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2006\u201307"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Julie Fleeting"
        ],
        [
          "/wiki/Julie_Fleeting"
        ]
      ],
      [
        [
          "9"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2005\u201306"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Margr\u00e9t L\u00e1ra Vi\u00f0arsd\u00f3ttir"
        ],
        [
          "/wiki/Margr%C3%A9t_L%C3%A1ra_Vi%C3%B0arsd%C3%B3ttir"
        ]
      ],
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2004\u201305"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Conny Pohlers"
        ],
        [
          "/wiki/Conny_Pohlers"
        ]
      ],
      [
        [
          "14"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2003\u201304"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Maria Gst\u00f6ttner"
        ],
        [
          "/wiki/Maria_Gst%C3%B6ttner"
        ]
      ],
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2002\u201303"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Hanna Ljungberg"
        ],
        [
          "/wiki/Hanna_Ljungberg"
        ]
      ],
      [
        [
          "10"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "2001\u201302"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gabriela Enache"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "12"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 8284
}