{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011_Sporting_Cristal_season",
  "title": "2011 Sporting Cristal season",
  "header": [
    [
      [
        "#"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Pos."
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Player"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Transferred to"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Date"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "11"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Dami\u00e1n \u00cdsmodes"
        ],
        [
          "/wiki/Dami%C3%A1n_%C3%8Dsmodes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Universitario de Deportes"
        ],
        [
          "/wiki/Universitario_de_Deportes"
        ]
      ],
      [
        [
          "24 December 2010"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Edwin P\u00e9rez"
        ],
        [
          "/wiki/Edwin_P%C3%A9rez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco"
        ],
        [
          "/wiki/Le%C3%B3n_de_Hu%C3%A1nuco"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 January 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "13"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jeickson Reyes"
        ],
        [
          "/wiki/Jeickson_Reyes"
        ]
      ],
      [
        [
          "Universidad C\u00e9sar Vallejo"
        ],
        [
          "/wiki/C.D._Universidad_C%C3%A9sar_Vallejo"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 January 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "12"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "GK"
        ],
        [
          "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Carvallo"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Carvallo"
        ]
      ],
      [
        [
          "FBC Melgar"
        ],
        [
          "/wiki/FBC_Melgar"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 January 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "3"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Miguel Villalta"
        ],
        [
          "/wiki/Miguel_Villalta"
        ]
      ],
      [
        [
          "FBC Melgar"
        ],
        [
          "/wiki/FBC_Melgar"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 January 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "19"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jaime V\u00e1squez"
        ],
        [
          "/wiki/Jaime_V%C3%A1squez_(Peruvian_footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Uni\u00f3n Comercio"
        ],
        [
          "/wiki/Uni%C3%B3n_Comercio"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 January 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "6"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ricardo Mart\u00ednez"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sol de Am\u00e9rica"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Sol_de_Am%C3%A9rica"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 January 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Bryan Salazar"
        ],
        [
          "/wiki/Bryan_Salazar"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alianza Atl\u00e9tico"
        ],
        [
          "/wiki/Alianza_Atl%C3%A9tico"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 January 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "5"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Zamora"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Zamora_Gonzales"
        ]
      ],
      [
        [
          "Colegio Nacional Iquitos"
        ],
        [
          "/wiki/Instituci%C3%B3n_Deportiva_Colegio_Nacional_de_Iquitos"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 January 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "15"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Breyner Bonilla"
        ],
        [
          "/wiki/Breyner_Bonilla"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00facuta Deportivo"
        ],
        [
          "/wiki/C%C3%BAcuta_Deportivo"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 January 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "8"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Anderson Cueto"
        ],
        [
          "/wiki/Anderson_Cueto"
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Aurich"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Aurich"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 January 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Escalada"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Miguel_Escalada"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Daniel Sanchez"
        ],
        [
          "/wiki/Daniel_Sanchez_(Peruvian_footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Universidad C\u00e9sar Vallejo"
        ],
        [
          "/wiki/C.D._Universidad_C%C3%A9sar_Vallejo"
        ]
      ],
      [
        [
          "9 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "24"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Esp\u00ednola"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Esp%C3%ADnola_(footballer,_born_1975)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "9 June 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "15"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jean Pierre C\u00e1ncar"
        ],
        [
          "/wiki/Jean_Pierre_C%C3%A1ncar"
        ]
      ],
      [
        [
          "Free Agent"
        ],
        [
          "/wiki/Free_Agent"
        ]
      ],
      [
        [
          "1 July 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "H\u00e9ctor Cruz"
        ],
        [
          "/wiki/H%C3%A9ctor_Cruz_(footballer)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco"
        ],
        [
          "/wiki/Le%C3%B3n_de_Hu%C3%A1nuco"
        ]
      ],
      [
        [
          "28 July 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Andy Pando"
        ],
        [
          "/wiki/Andy_Pando"
        ]
      ],
      [
        [
          "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco"
        ],
        [
          "/wiki/Le%C3%B3n_de_Hu%C3%A1nuco"
        ]
      ],
      [
        [
          "25 August 2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 8566,
  "section_title": "Transfers -- Out",
  "section_text": "As of 1 December 2011 . [ 2 ]",
  "uid": "2011_Sporting_Cristal_season_1"
}