{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/29th_House_of_Representatives_of_Puerto_Rico",
  "title": "29th House of Representatives of Puerto Rico",
  "header": [
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "President"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Vice President"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Secretary"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Agriculture, Natural Resources, and Environmental Affairs"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo"
        ],
        [
          "/wiki/C%C3%A9sar_Hern%C3%A1ndez_Alfonzo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tony Rodriguez Quiles"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Rodr%C3%ADguez_Quiles"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lydia M\u00e9ndez Silva"
        ],
        [
          "/wiki/Lydia_M%C3%A9ndez_Silva"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Calendars and Special Rules of Debate"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Charlie Hern\u00e1ndez"
        ],
        [
          "/wiki/Charlie_Hern%C3%A1ndez"
        ]
      ],
      [
        [
          "N/A"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "N/A"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Consumer Affairs and Anti-Monopolistic Practices"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nelson Torres Yord\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Nelson_Torres_Yord%C3%A1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c1ngel Matos Garc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/%C3%81ngel_Matos_Garc%C3%ADa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Piti G\u00e1ndara"
        ],
        [
          "/wiki/Luisa_G%C3%A1ndara"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Cooperatives and Nonprofit Organizations"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sonia Pacheco"
        ],
        [
          "/wiki/Sonia_Pacheco"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Luis_B%C3%A1ez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Vargas Ferrer"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Vargas_Ferrer"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Development of the Metropolitan Region"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Ra\u00fal Torres Cruz"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Ra%C3%BAl_Torres_Cruz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sonia Pacheco"
        ],
        [
          "/wiki/Sonia_Pacheco"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Luis_B%C3%A1ez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Development of the Tourism Industry"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c1ngel Matos Garc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/%C3%81ngel_Matos_Garc%C3%ADa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Efra\u00edn de Jes\u00fas"
        ],
        [
          "/wiki/Efra%C3%ADn_de_Jes%C3%BAs"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Bianchi Angler\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Bianchi_Angler%C3%B3"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Education for the Promotion of Arts and Culture"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Brenda L\u00f3pez de Arrar\u00e1s"
        ],
        [
          "/wiki/Brenda_L%C3%B3pez_de_Arrar%C3%A1s"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sonia Pacheco"
        ],
        [
          "/wiki/Sonia_Pacheco"
        ]
      ],
      [
        [
          "Piti G\u00e1ndara"
        ],
        [
          "/wiki/Piti_G%C3%A1ndara"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ethics"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Nelson Torres Yord\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Nelson_Torres_Yord%C3%A1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "N/A"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo"
        ],
        [
          "/wiki/C%C3%A9sar_Hern%C3%A1ndez_Alfonzo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Federal and International Affairs and Veterans' Affairs"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "vacant"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "\u00c1ngel Matos Garc\u00eda"
        ],
        [
          "/wiki/%C3%81ngel_Matos_Garc%C3%ADa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael Hern\u00e1ndez Monta\u00f1ez"
        ],
        [
          "/wiki/Rafael_Hern%C3%A1ndez_Monta%C3%B1ez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Government"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Conny Varela"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Varela_Fern%C3%A1ndez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Luis_B%C3%A1ez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nelson Torres Yord\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Nelson_Torres_Yord%C3%A1n"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Health"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lydia M\u00e9ndez Silva"
        ],
        [
          "/wiki/Lydia_M%C3%A9ndez_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "Piti G\u00e1ndara"
        ],
        [
          "/wiki/Piti_G%C3%A1ndara"
        ]
      ],
      [
        [
          "Narden Jaime Espinosa"
        ],
        [
          "/wiki/Narden_Jaime_Espinosa"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Housing and Urban Development"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Vargas Ferrer"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Vargas_Ferrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "Armando Franco"
        ],
        [
          "/wiki/Armando_Franco"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Ort\u00edz Lugo"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Ort%C3%ADz_Lugo"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Integrated Development of the Eastern Region"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Narden Jaime Espinosa"
        ],
        [
          "/wiki/Narden_Jaime_Espinosa"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ram\u00f3n Luis Cruz"
        ],
        [
          "/wiki/Ram%C3%B3n_Luis_Cruz"
        ]
      ],
      [
        [
          "Javier Aponte Dalmau"
        ],
        [
          "/wiki/Javier_Aponte_Dalmau"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Integrated Development of the Northern Region"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Armando Franco"
        ],
        [
          "/wiki/Armando_Franco"
        ]
      ],
      [
        [
          "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo"
        ],
        [
          "/wiki/C%C3%A9sar_Hern%C3%A1ndez_Alfonzo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tony Rodr\u00edguez Quiles"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Rodr%C3%ADguez_Quiles"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Integrated Development of the South Center Region"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Ra\u00fal Torres"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Ra%C3%BAl_Torres"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Vargas Ferrer"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Vargas_Ferrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "Jes\u00fas Santa Rodr\u00edguez"
        ],
        [
          "/wiki/Jes%C3%BAs_Santa_Rodr%C3%ADguez"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Integrated Development of the Southern Region"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Cacho Vassallo"
        ],
        [
          "/wiki/V%C3%ADctor_Vassallo"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nelson Torres Yord\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Nelson_Torres_Yord%C3%A1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Lydia M\u00e9ndez Silva"
        ],
        [
          "/wiki/Lydia_M%C3%A9ndez_Silva"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Integrated Development of the Western Region"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Efra\u00edn de Jes\u00fas"
        ],
        [
          "/wiki/Efra%C3%ADn_de_Jes%C3%BAs"
        ]
      ],
      [
        [
          "Carlos Bianchi Angler\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Bianchi_Angler%C3%B3"
        ]
      ],
      [
        [
          "Tony Rodr\u00edguez Quiles"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Rodr%C3%ADguez_Quiles"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Internal Affairs"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Pito Torres"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Torres_Ram%C3%ADrez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Conny Varela"
        ],
        [
          "/wiki/Jos%C3%A9_Varela_Fern%C3%A1ndez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Ra\u00fal Torres Cruz"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Ra%C3%BAl_Torres_Cruz"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Judiciary"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Vega Ramos"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Vega_Ramos"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nelson Torres Yord\u00e1n"
        ],
        [
          "/wiki/Nelson_Torres_Yord%C3%A1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "Efra\u00edn de Jes\u00fas"
        ],
        [
          "/wiki/Efra%C3%ADn_de_Jes%C3%BAs"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Labor and Public Service Retirement Systems"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jes\u00fas Santa Rodr\u00edguez"
        ],
        [
          "/wiki/Jes%C3%BAs_Santa_Rodr%C3%ADguez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rafael Hern\u00e1ndez Monta\u00f1ez"
        ],
        [
          "/wiki/Rafael_Hern%C3%A1ndez_Monta%C3%B1ez"
        ]
      ],
      [
        [
          "Luis Ra\u00fal Torres Cruz"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Ra%C3%BAl_Torres_Cruz"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "context": "",
  "idx": 8967
}