{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_libraries_in_Barcelona",
  "title": "List of libraries in Barcelona",
  "header": [
    [
      [
        "Name"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Locality"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "District"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Opened"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Named after"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Transport links"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Ar\u00fas"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fort Pienc"
        ],
        [
          "/wiki/Fort_Pienc"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eixample"
        ],
        [
          "/wiki/Eixample"
        ]
      ],
      [
        [
          "1895"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "freethinker",
          "philanthropist",
          "Rossend Ar\u00fas"
        ],
        [
          "/wiki/Freethought",
          "/wiki/Philanthropy",
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Arc de Triomf",
          "Tetuan"
        ],
        [
          "/wiki/Arc_de_Triomf_(Barcelona_Metro)",
          "/wiki/Tetuan_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Barceloneta - La Fraternitat"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Barceloneta"
        ],
        [
          "/wiki/Barceloneta,_Barcelona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ciutat Vella"
        ],
        [
          "/wiki/Ciutat_Vella"
        ]
      ],
      [
        [
          "2001"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "worker cooperative"
        ],
        [
          "/wiki/Worker_cooperative"
        ]
      ],
      [
        [
          "Barceloneta"
        ],
        [
          "/wiki/Barceloneta_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Bon Pastor"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bon Pastor"
        ],
        [
          "/wiki/Bon_Pastor"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sant Andreu"
        ],
        [
          "/wiki/Sant_Andreu"
        ]
      ],
      [
        [
          "2004"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "The neighbourhood's name"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bon Pastor"
        ],
        [
          "/wiki/Bon_Pastor_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Camp de l'Arpa - Caterina Albert"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Camp de l'Arpa"
        ],
        [
          "/wiki/El_Camp_de_l%27Arpa_del_Clot"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sant Mart\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Sant_Mart%C3%AD_(district)"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Caterina Albert",
          "V\u00edctor Catal\u00e0"
        ],
        [
          "/wiki/Caterina_Albert",
          "/wiki/V%C3%ADctor_Catal%C3%A0"
        ]
      ],
      [
        [
          "Camp de l'Arpa"
        ],
        [
          "/wiki/Camp_de_l%27Arpa_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Can Ros\u00e9s"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Les Corts"
        ],
        [
          "/wiki/Les_Corts_(district)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Les Corts"
        ],
        [
          "/wiki/Les_Corts_(district)"
        ]
      ],
      [
        [
          "1993"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "masia"
        ],
        [
          "/wiki/Masia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Les Corts"
        ],
        [
          "/wiki/Les_Corts_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Canyelles"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Canyelles"
        ],
        [
          "/wiki/Canyelles_(neighbourhood)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Nou Barris"
        ],
        [
          "/wiki/Nou_Barris"
        ]
      ],
      [
        [
          "1994"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "The neighbourhood's name"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Canyelles"
        ],
        [
          "/wiki/Canyelles_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Clar\u00e0"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sarri\u00e0"
        ],
        [
          "/wiki/Sarri%C3%A0,_Barcelona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sarri\u00e0-Sant Gervasi"
        ],
        [
          "/wiki/Sarri%C3%A0-Sant_Gervasi"
        ]
      ],
      [
        [
          "2000"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Josep Clar\u00e0"
        ],
        [
          "/wiki/Josep_Clar%C3%A0"
        ]
      ],
      [
        [
          "Les Tres Torres"
        ],
        [
          "/wiki/Les_Tres_Torres_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Collserola - Josep Miracle"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vallvidrera"
        ],
        [
          "/wiki/Vallvidrera"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sarri\u00e0-Sant Gervasi"
        ],
        [
          "/wiki/Sarri%C3%A0-Sant_Gervasi"
        ]
      ],
      [
        [
          "2002"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Josep Miracle"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Peu de Funicular"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "El Carmel - Juan Mars\u00e9"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "El Carmel"
        ],
        [
          "/wiki/El_Carmel"
        ]
      ],
      [
        [
          "Horta-Guinard\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Horta-Guinard%C3%B3"
        ]
      ],
      [
        [
          "2003"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Juan Mars\u00e9"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Mars%C3%A9"
        ]
      ],
      [
        [
          "El Carmel"
        ],
        [
          "/wiki/El_Carmel_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "El Clot - Josep Benet"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gl\u00f2ries",
          "El Clot"
        ],
        [
          "/wiki/Pla%C3%A7a_de_les_Gl%C3%B2ries_Catalanes",
          "/wiki/El_Clot"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sant Mart\u00ed"
        ],
        [
          "/wiki/Sant_Mart%C3%AD_(district)"
        ]
      ],
      [
        [
          "2014"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Josep Benet"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Gl\u00f2ries"
        ],
        [
          "/wiki/Gl%C3%B2ries_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Esquerra de l'Eixample - Agust\u00ed Centelles"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Nova Esquerra de l'Eixample"
        ],
        [
          "/wiki/La_Nova_Esquerra_de_l%27Eixample"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eixample"
        ],
        [
          "/wiki/Eixample"
        ]
      ],
      [
        [
          "2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Agust\u00ed Centelles"
        ],
        [
          "/wiki/Agust%C3%AD_Centelles"
        ]
      ],
      [
        [
          "Urgell"
        ],
        [
          "/wiki/Urgell_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Fort Pienc"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fort Pienc"
        ],
        [
          "/wiki/Fort_Pienc"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eixample"
        ],
        [
          "/wiki/Eixample"
        ]
      ],
      [
        [
          "2003"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "A former military citadel called Fort Pienc."
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Marina"
        ],
        [
          "/wiki/Marina_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Francesc Candel"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Marina del Prat Vermell"
        ],
        [
          "/wiki/La_Marina_del_Prat_Vermell"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sants-Montju\u00efc"
        ],
        [
          "/wiki/Sants-Montju%C3%AFc"
        ]
      ],
      [
        [
          "2006"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Francesc Candel"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mag\u00f2ria-La Campana"
        ],
        [
          "/wiki/Mag%C3%B2ria-La_Campana_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Francesca Bonnemaison"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera"
        ],
        [
          "/wiki/Sant_Pere,_Santa_Caterina_i_la_Ribera"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ciutat Vella"
        ],
        [
          "/wiki/Ciutat_Vella"
        ]
      ],
      [
        [
          "1909"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Francesca Bonnemaison"
        ],
        [
          "/wiki/Francesca_Bonnemaison"
        ]
      ],
      [
        [
          "Urquinaona"
        ],
        [
          "/wiki/Urquinaona_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "G\u00f2tic - Andreu Nin"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Barri G\u00f2tic"
        ],
        [
          "/wiki/Barri_G%C3%B2tic"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ciutat Vella"
        ],
        [
          "/wiki/Ciutat_Vella"
        ]
      ],
      [
        [
          "2011"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Andreu Nin"
        ],
        [
          "/wiki/Andreu_Nin"
        ]
      ],
      [
        [
          "Drassanes"
        ],
        [
          "/wiki/Drassanes_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Ignasi Igl\u00e9sias - Can Fabra"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sant Andreu de Palomar"
        ],
        [
          "/wiki/Sant_Andreu_de_Palomar"
        ]
      ],
      [
        [
          "Sant Andreu"
        ],
        [
          "/wiki/Sant_Andreu"
        ]
      ],
      [
        [
          "1935"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ignasi Igl\u00e9sias"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sant Andreu"
        ],
        [
          "/wiki/Sant_Andreu_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Lola Anglada"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "La Nova Esquerra de l'Eixample"
        ],
        [
          "/wiki/La_Nova_Esquerra_de_l%27Eixample"
        ]
      ],
      [
        [
          "Eixample"
        ],
        [
          "/wiki/Eixample"
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lola Anglada"
        ],
        [
          "/wiki/Lola_Anglada"
        ]
      ],
      [
        [
          "Enten\u00e7a"
        ],
        [
          "/wiki/Enten%C3%A7a_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Guinard\u00f3 - Merc\u00e8 Rodoreda"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "El Guinard\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/El_Guinard%C3%B3"
        ]
      ],
      [
        [
          "Horta-Guinard\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Horta-Guinard%C3%B3"
        ]
      ],
      [
        [
          "1999"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Merc\u00e8 Rodoreda"
        ],
        [
          "/wiki/Merc%C3%A8_Rodoreda"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alfons X"
        ],
        [
          "/wiki/Alfons_X_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Horta - Can Mariner"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Horta"
        ],
        [
          "/wiki/Horta,_Barcelona"
        ]
      ],
      [
        [
          "Horta-Guinard\u00f3"
        ],
        [
          "/wiki/Horta-Guinard%C3%B3"
        ]
      ],
      [
        [
          "2008"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "masia"
        ],
        [
          "/wiki/Masia"
        ]
      ],
      [
        [
          "Horta"
        ],
        [
          "/wiki/Horta_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jaume Fuster"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Vallcarca"
        ],
        [
          "/wiki/Vallcarca_i_els_Penitents"
        ]
      ],
      [
        [
          "Gr\u00e0cia"
        ],
        [
          "/wiki/Gr%C3%A0cia"
        ]
      ],
      [
        [
          "2005"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Jaume Fuster"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Lesseps"
        ],
        [
          "/wiki/Lesseps_(Barcelona_Metro)"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "idx": 9719,
  "section_title": "Public libraries owned by the Diputaci\u00f3 de Barcelona",
  "section_text": ""
}