{
  "/wiki/Kenny_De_Ketele": "Kenny De Ketele ( born 5 June 1985 ) is a Belgian professional racing cyclist , who currently rides for UCI Professional Continental team . He was the men 's Madison World Champion in 2012 , with Gijs Van Hoecke .",
  "/wiki/Sport_Vlaanderen\u2013Baloise": "Sport Vlaanderen-Baloise ( UCI team code : SVB ) is a professional cycling team based in Belgium that participates in UCI Continental Circuits races and when selected as a wildcard to UCI ProTour events . The team is managed by Christophe Sercu , with Roger Swerts , Walter Planckaert and Jean-Pierre Heynderickx assisting as directeurs sportifs .",
  "/wiki/Sojasun_(cycling_team)": "Sojasun was a French cycling team registered at UCI Professional Continental level . They were founded in 2009 as Besson Chaussures-Sojasun . The team rode BH bicycles . Their sponsor Sojasun is a company which manufactures soya-based foods . In 2012 , the team received a wildcard invitation to the Tour de France , along with three other French-registered teams . The professional cycling team Sojasun will not be present in the professional peloton in 2014 , after the team was unable to find a new title sponsor .",
  "/wiki/Cyril_Bessy": "Cyril Bessy ( born 29 May 1986 in Villefranche-sur-Sa\u00f4ne ) is a retired French cyclist .",
  "/wiki/Jos\u00e9_Luis_Roldan": "Jos\u00e9 Luis Rold\u00e1n Carmona ( born November 13 , 1985 in La Zubia ) is a former Spanish cyclist . He rode in the 2011 Vuelta a Espa\u00f1a .",
  "/wiki/Andaluc\u00eda_(cycling_team)": "Andaluc\u00eda ( ) was a cycling team based in Spain ; the team was managed by Antonio Cabello , and assisted by Juan Martinez as a directeur sportif . The team currently does not hold a requisite licence to compete in professional cycle racing , after the team were rejected a Professional Continental licence - where the team had competed at since 2006 - in December 2012 . The team looked to have a secure future , after the Andalusian government guaranteed sponsorship until 2010 .",
  "/wiki/Yoann_Offredo": "Yoann Offredo ( born 12 November 1986 ) is a French road bicycle racer , who currently rides for UCI Professional Continental team . His only professional victory to date came , at the 2009 Tour de Picardie where he won stage 4 . He is best known for his efforts in the spring classics where he has finished 14th in the 2017 Tour of Flanders and the 2017 Paris-Roubaix . His best result in a monument came at the 2011 Milan-San Remo where he finished 7th after trying a late attack . He has competed in the Tour de France on three occasions , in 2017 , 2018 , and 2019 , where he was often seen in the breakaway . Offredo is a user of the popular fitness site Strava , where he posts regular rides from his training and races .",
  "/wiki/Groupama\u2013FDJ": "Groupama-FDJ ( UCI team code : GFC ) is a French cycling team at UCI WorldTeam level . The team is managed by Marc Madiot , a former road bicycle racer and winner of the Paris-Roubaix classic in 1985 and 1991 . The team is predominantly French .",
  "/wiki/Jordi_Sim\u00f3n_(cyclist)": "Jordi Sim\u00f3n ( born 6 September 1990 ) is a Spanish racing cyclist , who last rode for UCI Professional Continental team . He rode at the 2014 UCI Road World Championships . In August 2018 , he was named in the startlist for the Vuelta a Espa\u00f1a .",
  "/wiki/Caja_Rural\u2013Seguros_RGA": "Caja Rural-Seguros RGA ( ) is a professional continental cycling team sponsored principally by , a Spanish banking group . The team participates in UCI Europe Tour races and UCI World Tour events when given a wildcard invitation . The team 's administrative offices and management are based in Pamplona , Navarra , Spain , but its service course ( workshop and warehouse facility ) is in Alsasua , Navarra . It was announced in February 2013 that the team had acquired a co-sponsor in a subsidiary of Caja Rural and would become known as Caja Rural-Seguros RGA from 21 February 2013 .",
  "/wiki/Victor_Cabedo": "V\u00edctor Cabedo Carda ( 15 June 1989 - 19 September 2012 ) was a Spanish professional road racing cyclist . He rode for for one season . He died following a collision with a vehicle while on a training ride .",
  "/wiki/Euskadi_(Continental_cycling_team)": "Euskadi ( ) is a former Spanish cycling team based in Basque Country that existed from 2005 to 2014 . It was one of the European teams in UCI Continental Tour . The team functioned as the development team of , the unofficial national squad of Basque Country . Orbea 's team manager \u00c1lvaro Gonz\u00e1lez de Galdeano is the older brother of Igor Gonz\u00e1lez de Galdeano , the last manager of Euskaltel . The team focused primarily on young riders , of whom the most successful usually made the transfer to Euskaltel-Euskadi .",
  "/wiki/Antonio_Cabello": "Antonio Cabello Baena ( born 5 January 1990 in C\u00f3rdoba ) is a Spanish cyclist . He rode in the 2011 Vuelta a Espa\u00f1a .",
  "/wiki/Juan_Jos\u00e9_Oroz": "Juan Jos\u00e9 Oroz Ugalde ( born 11 July 1980 in Pamplona , Navarre ) is a Spanish professional road bicycle racer , who last rode for UCI Continental Team Burgos BH . Between October 2007 and April 2008 , Oroz was the only professional cyclist to complete all Five Monuments of Cycling , including Giro di Lombardia , Milan-San Remo , Tour of Flanders , Paris-Roubaix and Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge . Oroz joined the PinoRoad squad for the 2014 season , after his previous team - - folded at the end of the 2013 season .",
  "/wiki/Euskaltel\u2013Euskadi": "Euskaltel-Euskadi ( UCI team code : EUS ) was a professional road bicycle racing team from Spain , Europe . The team was commercially sponsored , but was also partly funded by the Basque Government until the end of 2013 , with riders either from the Basque Country , Navarre , La Rioja , Cantabria and the French Basque Country , or who had grown up in the cycling culture of those regions : This policy was abandoned to enable retention of World Tour status . Its sponsor was Euskaltel , a Basque telecom company . Euskaltel-Euskadi was famous for its all-orange team kits . Whenever the Tour de France passed through the Basque Country many spectators lined the route dressed in the team 's orange or the colours of the Basque flag . The Euskaltel team also has a second team inside the Fundacion Euskadi , this team rode in a continental category , the name of the team was Orbea . This team was created with the aim of forming the young cyclist before going to the Euskaltel-Euskadi .",
  "/wiki/Jes\u00fas_Rosendo": "Jes\u00fas Rosendo Prado ( born March 16 , 1982 in Seville ) is a Spanish professional road bicycle racer for UCI Professional Continental team . He has not yet won any races , but was the first leader of the King of the Mountains classification of the 2008 Vuelta a Espa\u00f1a , as the race began in his home province of Andalusia . On 4 May 2010 Prado 's name was released as being one of several riders under investigation by the UCI for irregular blood values . The rider was suspended by his team who released a statement saying that the haemoglobin and haematocrit levels appeared low , due to anaemia as a result of bleeding that the rider had suffered in April 2009 due to haemorrhoids . In 2011 due to a strong ride in a breakaway in Stage 2 of the Vuelta Rosendo wore the white jersey for best combined rider for one day after losing it to Pablo Lastras . Wore White Jersey best Combined rider in Stage 3 of the Vuelta"
}