{
  "/wiki/Jo\u00e3o_Matias": "Joao Matias ( born 26 May 1991 ) is a Portuguese track and road cyclist , representing Portugal at international competitions . He competed at the 2016 UEC European Track Championships in the 1 km time trial event and the elimination race event .",
  "/wiki/Feirense_(cycling_team)": "Feirense ( UCI team code : CDF ) is a Portuguese professional road race cycling team founded in 1983 that is currently based in Albergaria-a-Velha ( former LA Alum\u00ednios / Metalusa Blackjack structure ) , competing on the UCI Continental Circuits .",
  "/wiki/Mario_Gonz\u00e1lez_(cyclist)": "Mario Gonz\u00e1lez Salas ( born 6 June 1992 ) is a Spanish cyclist , who currently rides for UCI Professional Continental team .",
  "/wiki/Atum_General\u2013Tavira\u2013Maria_Nova_Hotel": "Atum General-Tavira-Maria Nova Hotel is a Portuguese professional cycling team , founded in 1979 , which is based in Tavira . It is one of the European teams in the UCI Continental Tour . From 2016 until 2019 , the team had the commercial designation of , Sporting Clube de Portugal/Tavira , as the result of a sponsorship from Sporting Clube de Portugal .",
  "/wiki/R\u00e1dio_Popular\u2013Boavista": "R\u00e1dio Popular-Boavista is a Portuguese UCI Continental cycling team based in Porto . It is the cycling team of Boavista Futebol Clube , one of the most successful Portuguese sports club . It is one of the European teams in UCI Continental Tour and one of the oldest of the peloton , founded in 1986 .",
  "/wiki/Cyril_Barthe": "Cyril Barthe ( born 14 February 1996 ) is a French cyclist , who currently rides for UCI Professional Continental team . In August 2019 , he was named in the startlist for the 2019 Vuelta a Espa\u00f1a .",
  "/wiki/Euskadi\u2013Murias": "Euskadi-Murias is a Spanish UCI Professional Continental cycling team founded in 2015 . It was initially UCI Continental status , but upgraded to Pro Continental in 2018 . Its sponsor is the Basque construction company Murias Group . The team aims to be the successor to as the leading professional team in Basque cycling .",
  "/wiki/Efapel": "Efapel is a Portuguese professional cycling team based in Vila Nova de Gaia . It is one of the European teams in UCI Continental Tour . 1st Stage 3 & 5 Vuelta a Extremadura , Francisco Pacheco",
  "/wiki/Dylan_Page_(cyclist)": "Dylan Page ( born 5 November 1993 ) is a Swiss cyclist , currently riding for UCI Continental .",
  "/wiki/Team_Sapura_Cycling": "Team Sapura Cycling is a Malaysian UCI Continental cycling team founded in 2017 with major backing from Sapura Holdings Berhad , a renowned conglomerate from Malaysia .",
  "/wiki/Riccardo_Stacchiotti": "Riccardo Stacchiotti ( born 8 November 1991 ) is an Italian professional racing cyclist , currently riding for UCI Continental team . He rode in the 2015 Giro d'Italia .",
  "/wiki/Giotti_Victoria": "Giotti Victoria is a Romanian UCI Continental cycling team established in 2018 .",
  "/wiki/Ra\u00fal_Alarc\u00f3n": "Ra\u00fal Alarc\u00f3n Garc\u00eda ( born March 25 , 1986 , in Sax , Valencia ) is a Spanish professional road bicycle racer , who currently rides for UCI Professional Continental team . He turned professional in 2007 with UCI ProTeam .",
  "/wiki/W52\u2013FC_Porto": "W52-FC Porto ( ) is a professional road bicycle racing team , which participates in UCI Continental Circuits races . Run by the Uni\u00e3o Ciclista de Sobrado based in Sobrado , Valongo , Portugal , its title sponsors are clothing brand W52 , and sports club FC Porto . Founded in 2004 , the team spent the first eight years competing at youth level ( up to under-23 ) until it was registered as a UCI Continental team in 2013 , under the commercial designation of OFM-Quinta da Lixa-Goldentimes . That year , the team competed for the first time in the Volta a Portugal , where it won three stages and , through Alejandro Marque , the general classification . The team won the general classification in the following five editions - through Gustavo C\u00e9sar ( 2 ) , Rui Vinhas and Ra\u00fal Alarc\u00f3n ( 2 ) - and added victories in the team classification .",
  "/wiki/David_de_la_Fuente": "David de la Fuente Rasilla ( born 4 May 1981 in Reinosa , Cantabria ) is a Spanish professional road bicycle racer . He rides for the cycling team , having left after the 2012 season . De la Fuente led the mountains classification of the 2006 Tour de France for a number of stages , donning the Polka Dot jersey after stage 2 , and then again after stage 11 until Michael Rasmussen took a commanding lead in the competition . For his numerous attacks , de la Fuente was subsequently awarded the combativity award .",
  "/wiki/Aviludo\u2013Louletano": "Aviludo-Louletano is a Portuguese UCI Continental cycling team based in Loul\u00e9 .",
  "/wiki/\u00c1lvaro_Cuadros": "\u00c1lvaro Cuadros Morata ( born 12 April 1995 ) is a Spanish cyclist , who currently rides for UCI Professional Continental team .",
  "/wiki/Caja_Rural\u2013Seguros_RGA": "Caja Rural-Seguros RGA ( ) is a professional continental cycling team sponsored principally by , a Spanish banking group . The team participates in UCI Europe Tour races and UCI World Tour events when given a wildcard invitation . The team 's administrative offices and management are based in Pamplona , Navarra , Spain , but its service course ( workshop and warehouse facility ) is in Alsasua , Navarra . It was announced in February 2013 that the team had acquired a co-sponsor in a subsidiary of Caja Rural and would become known as Caja Rural-Seguros RGA from 21 February 2013 ."
}